[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052942366", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresVia", "user_id": "12926822"}], "retweets": 0, "screen_name": "diegueus9", "text": "@andresvia ser emocional no significa ser emo, ni ser emo es ser emocional, ser emo es querer llamar la atenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12926822\" dir=\"ltr\" href=\"/AndresVia\"><s>@</s><b>andresvia</b></a> ser <strong>emocional</strong> no significa ser emo, ni ser emo es ser <strong>emocional</strong>, ser emo es <strong>querer</strong> llamar la atenci\u00f3n</p>", "timestamp": "2008-12-12T22:13:21", "timestamp_epochs": 1229120001, "tweet_id": "1054287691", "tweet_url": "/diegueus9/status/1054287691", "user_id": "16815488", "username": "diegueus9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HQ_Man", "text": "Minha m\u00e3e voltou pra terrinha, e como sempre, me deixou um caco de nervos e me obrigou a fazer um auto-exame emocional sem eu querer. Merda!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e voltou pra terrinha, e como sempre, me deixou um caco de nervos e me obrigou a fazer um auto-exame <strong>emocional</strong> sem eu <strong>querer</strong>. Merda!</p>", "timestamp": "2008-09-03T01:41:39", "timestamp_epochs": 1220406099, "tweet_id": "907541335", "tweet_url": "/HQ_Man/status/907541335", "user_id": "15785356", "username": "Matheus Gil Vale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "stark", "text": "No querer llegar a tu casa es malo, \u00c2\u00bfverdad? Lo peor es que estoy cansado, emocional y f\u00c3\u00adsicamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No <strong>querer</strong> llegar a tu casa es malo, \u00c2\u00bfverdad? Lo peor es que estoy cansado, <strong>emocional</strong> y f\u00c3\u00adsicamente.</p>", "timestamp": "2008-06-05T01:14:20", "timestamp_epochs": 1212628460, "tweet_id": "827282470", "tweet_url": "/stark/status/827282470", "user_id": "76043", "username": "JI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48090415034925056", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cooperativa", "user_id": "7668952"}], "retweets": 0, "screen_name": "nascorChile", "text": "@Cooperativa y quien me responde por el trauma emocional vivido? QUE ZAEN DE QUERER MUCHO A DON FRANCISCO?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7668952\" dir=\"ltr\" href=\"/Cooperativa\"><s>@</s><b>Cooperativa</b></a> y quien me responde por el trauma <strong>emocional</strong> vivido? QUE ZAEN DE <strong>QUERER</strong> MUCHO A DON FRANCISCO?</p>", "timestamp": "2011-03-16T19:01:36", "timestamp_epochs": 1300302096, "tweet_id": "48096594058416129", "tweet_url": "/nascorChile/status/48096594058416129", "user_id": "56518796", "username": "Nascore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "krndz", "text": "Odio sentirme as\u00ed y adem\u00e1s querer llorar. En serio, me da un baj\u00f3n emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio sentirme as\u00ed y adem\u00e1s <strong>querer</strong> llorar. En serio, me da un baj\u00f3n <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-16T03:10:15", "timestamp_epochs": 1300245015, "tweet_id": "47857179780329472", "tweet_url": "/krndz/status/47857179780329472", "user_id": "100693743", "username": "KarenD\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MauPastrana", "text": "Por que vienes con aire de grandeza, a querer destruir mi poca estabilidad emocional?!?!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por que vienes con aire de grandeza, a <strong>querer</strong> destruir mi poca estabilidad <strong>emocional</strong>?!?!</p>", "timestamp": "2011-03-15T00:12:24", "timestamp_epochs": 1300147944, "tweet_id": "47450033427193857", "tweet_url": "/MauPastrana/status/47450033427193857", "user_id": "175932440", "username": "\u2605El Tigre Pastrana\u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LuiizFurtado", "text": "@ohanaguedes_ kkkkkkkkkkkkkk, menina,  pare de querer ser mainha com chantagem emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@ohanaguedes_ kkkkkkkkkkkkkk, menina,  pare de <strong>querer</strong> ser mainha com chantagem <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2011-03-12T17:32:35", "timestamp_epochs": 1299951155, "tweet_id": "46624640189214720", "tweet_url": "/LuiizFurtado/status/46624640189214720", "user_id": "163663117", "username": "Luiz Furtado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "emldg", "text": "Aprende a decir \"No\", sin sentirte culpable o creer que lastimas a alguien. Querer agradar a todos es un desgaste emocional enorme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprende a decir \"No\", sin sentirte culpable o creer que lastimas a alguien. <strong>Querer</strong> agradar a todos es un desgaste <strong>emocional</strong> enorme.</p>", "timestamp": "2011-03-12T13:44:56", "timestamp_epochs": 1299937496, "tweet_id": "46567352585826304", "tweet_url": "/emldg/status/46567352585826304", "user_id": "152055211", "username": "Esther L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucasdiiiego", "text": "To passando por uma crise emocional.. o Kairo disse pra eu me cuidar.. pq eu posso querer me matar  -.-'    Kk e ele ainda tira essa gra\u00e7a !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To passando por uma crise <strong>emocional</strong>.. o Kairo disse pra eu me cuidar.. pq eu posso <strong>querer</strong> me matar  -.-'    Kk e ele ainda tira essa gra\u00e7a !</p>", "timestamp": "2011-03-12T02:48:40", "timestamp_epochs": 1299898120, "tweet_id": "46402198803984384", "tweet_url": "/lucasdiiiego/status/46402198803984384", "user_id": "161770632", "username": "Lucas Diego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "islarv", "text": "Ridiculez es eso de querer salir de un trance emocional y seguir escuchando canciones corta venas, y lo peor es que la cosa es inevitable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ridiculez es eso de <strong>querer</strong> salir de un trance <strong>emocional</strong> y seguir escuchando canciones corta venas, y lo peor es que la cosa es inevitable.</p>", "timestamp": "2011-03-11T04:06:27", "timestamp_epochs": 1299816387, "tweet_id": "46059383108550656", "tweet_url": "/islarv/status/46059383108550656", "user_id": "66595146", "username": "Laura Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["amordemicrobusero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tenejapanboy", "text": "RT @tenejapanboy: @bAiReLy  Saliendo de unbache emocional vuelvo a la vida. ese era un  #amordemicrobusero sin querer queriendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137482454\" dir=\"ltr\" href=\"/tenejapanboy\"><s>@</s><b>tenejapanboy</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134043480\" dir=\"ltr\" href=\"/Bairely\"><s>@</s><b>bAiReLy</b></a>  Saliendo de unbache <strong>emocional</strong> vuelvo a la vida. ese era un  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amordemicrobusero?src=hash\"><s>#</s><b>amordemicrobusero</b></a> sin <strong>querer</strong> queriendo</p>", "timestamp": "2011-03-10T08:44:50", "timestamp_epochs": 1299746690, "tweet_id": "45767051356274688", "tweet_url": "/tenejapanboy/status/45767051356274688", "user_id": "137482454", "username": "TENEJAPAN BOY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "worldprelaunchx", "text": "tudo \u00e9 mais obriga\u00e7\u00e3o do que querer, tudo \u00e9 mais racional do q emocional, \u00e9 mais mecanico. muitas me falaram isso, e realmente confirmo..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo \u00e9 mais obriga\u00e7\u00e3o do que <strong>querer</strong>, tudo \u00e9 mais racional do q <strong>emocional</strong>, \u00e9 mais mecanico. muitas me falaram isso, e realmente confirmo..</p>", "timestamp": "2011-03-10T02:05:08", "timestamp_epochs": 1299722708, "tweet_id": "45666467148079104", "tweet_url": "/worldprelaunchx/status/45666467148079104", "user_id": "163058575", "username": "world prelaunch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Geisha_pura", "text": "que pesadilla las discusiones, que pesadilla querer estar en lo correcto! creo que pude bajar unos kilos de puro desgaste emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que pesadilla las discusiones, que pesadilla <strong>querer</strong> estar en lo correcto! creo que pude bajar unos kilos de puro desgaste <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2011-03-09T06:01:07", "timestamp_epochs": 1299650467, "tweet_id": "45363463551332353", "tweet_url": "/Geisha_pura/status/45363463551332353", "user_id": "64515417", "username": "Adopta un Gato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DrMarioMinaya", "text": "El Amar como el Querer son desiciones que tomamos a diario. Los sentimientos los saben manejar aquellos pilotos con inteligencia emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Amar como el <strong>Querer</strong> son desiciones que tomamos a diario. Los sentimientos los saben manejar aquellos pilotos con inteligencia <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-09T02:25:33", "timestamp_epochs": 1299637533, "tweet_id": "45309216361168896", "tweet_url": "/DrMarioMinaya/status/45309216361168896", "user_id": "257549978", "username": "Mario Minaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristianarantes", "text": "Forma gritante contraste\ncom meu gesto rude\ne com a carga emocional\nde que disponho.\nN\u00e3o sou de sonho,\nmas,um potencial enorme de querer,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Forma gritante contraste\ncom meu gesto rude\ne com a carga <strong>emocional</strong>\nde que disponho.\nN\u00e3o sou de sonho,\nmas,um potencial enorme de <strong>querer</strong>,</p>", "timestamp": "2011-03-08T13:43:50", "timestamp_epochs": 1299591830, "tweet_id": "45117522906845184", "tweet_url": "/cristianarantes/status/45117522906845184", "user_id": "77377149", "username": "Cristiane Arantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carysar_", "text": "Contener a alguien desenga\u00f1ado es algo insalubre....tenes que querer muchiiisimo a esa persona para semejante descarga emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contener a alguien desenga\u00f1ado es algo insalubre....tenes que <strong>querer</strong> muchiiisimo a esa persona para semejante descarga <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2011-03-08T01:23:29", "timestamp_epochs": 1299547409, "tweet_id": "44931206432817153", "tweet_url": "/carysar_/status/44931206432817153", "user_id": "156000172", "username": "Ca\u00aeysar Gui\u00f3n bajo \u2658", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nicolemelo_", "text": "acho sacanagem da @JuThomazelli FICAR FAZENDO CHANTAGEM EMOCIONAL EEEE AL\u00c9M DE TUDO QUERER FICAR COM RAIVA DE MIM POR ONTEM ! ='( n\u00e3o mere\u00e7o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho sacanagem da @JuThomazelli FICAR FAZENDO CHANTAGEM <strong>EMOCIONAL</strong> EEEE AL\u00c9M DE TUDO <strong>QUERER</strong> FICAR COM RAIVA DE MIM POR ONTEM ! ='( n\u00e3o mere\u00e7o</p>", "timestamp": "2011-03-07T21:17:41", "timestamp_epochs": 1299532661, "tweet_id": "44869349927952384", "tweet_url": "/nicolemelo_/status/44869349927952384", "user_id": "98658432", "username": "Nicole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gerrero98", "text": "Acabo de descubrir que la frase \" fue sin querer queriendo\" es mas sabia de lo que parece...crisis en tiempos de hambruna emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de descubrir que la frase \" fue sin <strong>querer</strong> queriendo\" es mas sabia de lo que parece...crisis en tiempos de hambruna <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-07T14:43:07", "timestamp_epochs": 1299508987, "tweet_id": "44770053220081664", "tweet_url": "/gerrero98/status/44770053220081664", "user_id": "107444740", "username": "Alex Aar\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soureticencias", "text": "As vezes exagero na montanha russa emocional, minuto quero, minuto depois n\u00e3o mais, at\u00e9 dois minutos voltar a querer, \u00e9, sou indeciso :B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes exagero na montanha russa <strong>emocional</strong>, minuto quero, minuto depois n\u00e3o mais, at\u00e9 dois minutos voltar a <strong>querer</strong>, \u00e9, sou indeciso :B</p>", "timestamp": "2011-03-06T21:38:15", "timestamp_epochs": 1299447495, "tweet_id": "44512138412302336", "tweet_url": "/soureticencias/status/44512138412302336", "user_id": "43352329", "username": "Robson Modesto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gomesdelaranja", "text": "Raul santos  \u0ad0 \u00a0\u00a0\u00a0  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 diz: e foi sem querer sim que eu dei unfollow ta ? *e colocou o emoticon fazendo chantagem emocional*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Raul santos  \u0ad0 \u00a0\u00a0\u00a0  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 diz: e foi sem <strong>querer</strong> sim que eu dei unfollow ta ? *e colocou o emoticon fazendo chantagem <strong>emocional</strong>*</p>", "timestamp": "2011-03-06T15:02:11", "timestamp_epochs": 1299423731, "tweet_id": "44412466104508416", "tweet_url": "/gomesdelaranja/status/44412466104508416", "user_id": "61639992", "username": "Karina Gomes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maritavolaro_", "text": "Odeio essas pessoas que parecem querer alguma coisa mas na verdade \u00e9 outra, talvez seja um problema emocional meu >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio essas pessoas que parecem <strong>querer</strong> alguma coisa mas na verdade \u00e9 outra, talvez seja um problema <strong>emocional</strong> meu &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2011-03-05T00:03:06", "timestamp_epochs": 1299283386, "tweet_id": "43823813896581120", "tweet_url": "/maritavolaro_/status/43823813896581120", "user_id": "239884624", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ni\u00d1osdehoy"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElTwiterdeMon", "text": "La forma mas simple de maltrato es el chantaje emocional..\" Si no haces tal cosas te dejo de querer...\" #ni\u00d1osdehoy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La forma mas simple de maltrato es el chantaje <strong>emocional</strong>..\" Si no haces tal cosas te dejo de <strong>querer</strong>...\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ni%C3%91osdehoy?src=hash\"><s>#</s><b>ni\u00d1osdehoy</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-04T18:31:49", "timestamp_epochs": 1299263509, "tweet_id": "43740443640479744", "tweet_url": "/ElTwiterdeMon/status/43740443640479744", "user_id": "106858899", "username": "Mon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["astrologia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AstrologoBr", "text": "Lua oposta \u00e0 Plut\u00e3o. Tens\u00e3o emocional. Tend\u00eancia em querer dominar a familia. Gaste essa energia toda com criatividade e carinho.#astrologia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lua oposta \u00e0 Plut\u00e3o. Tens\u00e3o <strong>emocional</strong>. Tend\u00eancia em <strong>querer</strong> dominar a familia. Gaste essa energia toda com criatividade e carinho.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/astrologia?src=hash\"><s>#</s><b>astrologia</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-10T12:11:48", "timestamp_epochs": 1255176708, "tweet_id": "4759168781", "tweet_url": "/AstrologoBr/status/4759168781", "user_id": "20852770", "username": "A.K.A.: Lam\u00e2nides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FariasRafa", "text": "Detesto comerciais com um toque emocional. Coloca mulher gostosa l\u00e1 q todo mundo vai querer ver. \u00c9, todo mundo n\u00e3o...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detesto comerciais com um toque <strong>emocional</strong>. Coloca mulher gostosa l\u00e1 q todo mundo vai <strong>querer</strong> ver. \u00c9, todo mundo n\u00e3o...</p>", "timestamp": "2009-10-09T02:31:38", "timestamp_epochs": 1255055498, "tweet_id": "4724498873", "tweet_url": "/FariasRafa/status/4724498873", "user_id": "63897116", "username": "Rafael", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SandritaGG", "text": "Cosas q debes construir para lograr una s\u00f3lida base emocional. Tu trabajo es aceptar la lecci\u00f3n, querer a esa persona, usar y practicar_", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosas q debes construir para lograr una s\u00f3lida base <strong>emocional</strong>. Tu trabajo es aceptar la lecci\u00f3n, <strong>querer</strong> a esa persona, usar y practicar_</p>", "timestamp": "2009-10-09T01:49:29", "timestamp_epochs": 1255052969, "tweet_id": "4723485081", "tweet_url": "/SandritaGG/status/4723485081", "user_id": "45933413", "username": "Sandra\u264eGabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_aiandre", "text": "Ontem foi um dia emocionalmente dimais emocional pra mim... n\u00e3o pude controlar \u00e1s l\u00e1grimas cairam meio que sem querer e a m\u00fasica j\u00e1 dizia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem foi um dia emocionalmente dimais <strong>emocional</strong> pra mim... n\u00e3o pude controlar \u00e1s l\u00e1grimas cairam meio que sem <strong>querer</strong> e a m\u00fasica j\u00e1 dizia</p>", "timestamp": "2009-10-08T10:34:41", "timestamp_epochs": 1254998081, "tweet_id": "4706082971", "tweet_url": "/_aiandre/status/4706082971", "user_id": "67715660", "username": "Suko", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elilua", "text": "chale.. que haces cuando tu ex vuelve a querer aplicarte un chantaje emocional en el que ya no crees? pero te caga q lo siga haciendo'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">chale.. que haces cuando tu ex vuelve a <strong>querer</strong> aplicarte un chantaje <strong>emocional</strong> en el que ya no crees? pero te caga q lo siga haciendo'</p>", "timestamp": "2009-10-05T22:53:00", "timestamp_epochs": 1254783180, "tweet_id": "4640032745", "tweet_url": "/elilua/status/4640032745", "user_id": "26326889", "username": "Eli Lua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Felicidade", "feliz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dtravaglia", "text": "#Felicidade \u00e9 um estado de esp\u00edrito, pura for\u00e7a de vontade e controle emocional. Em outras palavras, para ser feliz tem q querer ser #feliz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Felicidade?src=hash\"><s>#</s><b>Felicidade</b></a> \u00e9 um estado de esp\u00edrito, pura for\u00e7a de vontade e controle <strong>emocional</strong>. Em outras palavras, para ser feliz tem q <strong>querer</strong> ser <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feliz?src=hash\"><s>#</s><b>feliz</b></a>.</p>", "timestamp": "2009-09-24T03:12:02", "timestamp_epochs": 1253761922, "tweet_id": "4333077450", "tweet_url": "/dtravaglia/status/4333077450", "user_id": "32942821", "username": "dtlferreira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3991874447", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Leeow_", "user_id": "59169657"}], "retweets": 0, "screen_name": "fasassim", "text": "@Leeow_ oi Eliane!Se o cara \u00e9 casado n\u00e3o vale apena se envolver.Pois ele s\u00f3 vai querer sair sem nenhum envolvimento emocional.Por mais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59169657\" dir=\"ltr\" href=\"/Leeow_\"><s>@</s><b>Leeow_</b></a> oi Eliane!Se o cara \u00e9 casado n\u00e3o vale apena se envolver.Pois ele s\u00f3 vai <strong>querer</strong> sair sem nenhum envolvimento <strong>emocional</strong>.Por mais</p>", "timestamp": "2009-09-14T23:50:37", "timestamp_epochs": 1252972237, "tweet_id": "3991956373", "tweet_url": "/fasassim/status/3991956373", "user_id": "17259171", "username": "fasassim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3932101860", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "anaiaria", "user_id": "21403441"}], "retweets": 0, "screen_name": "DaniloNogueira", "text": "@anaiaria Mas n\u00e3o h\u00e1 um tanto de chantagem emocional a\u00ed? De querer que voc\u00ea assuma a responsabilidade pelas poss\u00edveis repres\u00e1lias?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21403441\" dir=\"ltr\" href=\"/anaiaria\"><s>@</s><b>anaiaria</b></a> Mas n\u00e3o h\u00e1 um tanto de chantagem <strong>emocional</strong> a\u00ed? De <strong>querer</strong> que voc\u00ea assuma a responsabilidade pelas poss\u00edveis repres\u00e1lias?</p>", "timestamp": "2009-09-12T11:13:04", "timestamp_epochs": 1252753984, "tweet_id": "3932188965", "tweet_url": "/DaniloNogueira/status/3932188965", "user_id": "24457139", "username": "Danilo Nogueira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CharloAlberto", "text": "Sabe oq realmente me incomoda? Conversar com mulher sem intelig\u00eancia emocional... Puta merda, isso me faz querer cavar um buraco no chao!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe oq realmente me incomoda? Conversar com mulher sem intelig\u00eancia <strong>emocional</strong>... Puta merda, isso me faz <strong>querer</strong> cavar um buraco no chao!</p>", "timestamp": "2009-08-24T19:16:08", "timestamp_epochs": 1251141368, "tweet_id": "3518504228", "tweet_url": "/CharloAlberto/status/3518504228", "user_id": "17598094", "username": "COMIT\u00ca PELA MUSSOLINIZA\u00c7\u00c3O DO BOLSONARO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Emocional", "text": "\"Fui acusado de ser um ut\u00f3pico, de querer eliminar o desprazer do mundo e defender apenas o prazer.(...)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Fui acusado de ser um ut\u00f3pico, de <strong>querer</strong> eliminar o desprazer do mundo e defender apenas o prazer.(...)</p>", "timestamp": "2009-08-22T14:05:07", "timestamp_epochs": 1250949907, "tweet_id": "3472008264", "tweet_url": "/Emocional/status/3472008264", "user_id": "53251549", "username": "C Educa\u00e7\u00e3o Emocional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Perliux", "text": "me sorprende la incapacidad emocional que algunos hombres tienen al querer continuar remoliendole la vida a sus ex. malak\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me sorprende la incapacidad <strong>emocional</strong> que algunos hombres tienen al <strong>querer</strong> continuar remoliendole la vida a sus ex. malak\u00edas.</p>", "timestamp": "2009-08-17T17:00:09", "timestamp_epochs": 1250528409, "tweet_id": "3364639376", "tweet_url": "/Perliux/status/3364639376", "user_id": "6075082", "username": "P\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3236499311", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TorresmoV_", "user_id": "17525431"}], "retweets": 0, "screen_name": "krisbrus", "text": "@AndreV_ Mas a menina t\u00e1 fazendo chantagem emocional, n\u00e9? Foda. Depois ela vai querer o qu\u00ea? Se n\u00e3o me der uma abdominoplastia eu me mato?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1207132369976737796\" dir=\"ltr\" href=\"/andrev_\"><s>@</s><b>AndreV_</b></a> Mas a menina t\u00e1 fazendo chantagem <strong>emocional</strong>, n\u00e9? Foda. Depois ela vai <strong>querer</strong> o qu\u00ea? Se n\u00e3o me der uma abdominoplastia eu me mato?</p>", "timestamp": "2009-08-11T01:22:47", "timestamp_epochs": 1249953767, "tweet_id": "3236603990", "tweet_url": "/krisbrus/status/3236603990", "user_id": "10478892", "username": "n\u00e3o sou obrigada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joaoluisjr", "text": "E claro, depois de ver vai bater aquele vazio emocional e eu vou querer namorar. Mas \u00e9 pra esses momentos que existem os filmes de zumbis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E claro, depois de ver vai bater aquele vazio <strong>emocional</strong> e eu vou <strong>querer</strong> namorar. Mas \u00e9 pra esses momentos que existem os filmes de zumbis.</p>", "timestamp": "2009-07-31T15:27:07", "timestamp_epochs": 1249054027, "tweet_id": "2952791949", "tweet_url": "/joaoluisjr/status/2952791949", "user_id": "37261937", "username": "Jo\u00e3o Luis Jr.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "2939293135", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_taah", "user_id": "35291208"}], "retweets": 0, "screen_name": "fasassim", "text": "@_taah oi Eliane!Se o cara \u00e9 casado n\u00e3o vale apena se envolver.Pois ele s\u00f3 vai querer sair sem nenhum envolvimento emocional.Por mais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35291208\" dir=\"ltr\" href=\"/_taah\"><s>@</s><b>_taah</b></a> oi Eliane!Se o cara \u00e9 casado n\u00e3o vale apena se envolver.Pois ele s\u00f3 vai <strong>querer</strong> sair sem nenhum envolvimento <strong>emocional</strong>.Por mais</p>", "timestamp": "2009-07-30T22:28:38", "timestamp_epochs": 1248992918, "tweet_id": "2939366244", "tweet_url": "/fasassim/status/2939366244", "user_id": "17259171", "username": "fasassim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "felipevca", "text": "RT @carloshotta: o problema \u00e9 que acreditar em Deus, para quem acredita, \u00e9 algo emocional e n\u00e3o l\u00f3gico. Querer argumentar com eles \u00e9 f\u00fatil!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13100222\" dir=\"ltr\" href=\"/carloshotta\"><s>@</s><b>carloshotta</b></a>: o problema \u00e9 que acreditar em Deus, para quem acredita, \u00e9 algo <strong>emocional</strong> e n\u00e3o l\u00f3gico. <strong>Querer</strong> argumentar com eles \u00e9 f\u00fatil!</p>", "timestamp": "2009-07-23T19:45:49", "timestamp_epochs": 1248378349, "tweet_id": "2804238148", "tweet_url": "/felipevca/status/2804238148", "user_id": "20565311", "username": "felipe freitas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "2803528229", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "oatila", "user_id": "13769472"}], "retweets": 0, "screen_name": "carloshotta", "text": "@oatila @Cardoso o problema \u00e9 que acreditar em Deus, para quem acredita, \u00e9 algo emocional e n\u00e3o l\u00f3gico. Querer argumentar com eles \u00e9 f\u00fatil!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13769472\" dir=\"ltr\" href=\"/oatila\"><s>@</s><b>oatila</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1421721\" dir=\"ltr\" href=\"/Cardoso\"><s>@</s><b>Cardoso</b></a> o problema \u00e9 que acreditar em Deus, para quem acredita, \u00e9 algo <strong>emocional</strong> e n\u00e3o l\u00f3gico. <strong>Querer</strong> argumentar com eles \u00e9 f\u00fatil!</p>", "timestamp": "2009-07-23T19:06:43", "timestamp_epochs": 1248376003, "tweet_id": "2803577378", "tweet_url": "/carloshotta/status/2803577378", "user_id": "13100222", "username": "Cientista no jardim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jrmarsola", "text": "quando terminei meu dia, coloquei uma musica lenta e me lembrei sem querer do dia dos namorados, o que gerou total desconforto emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando terminei meu dia, coloquei uma musica lenta e me lembrei sem <strong>querer</strong> do dia dos namorados, o que gerou total desconforto <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2009-06-15T05:09:15", "timestamp_epochs": 1245042555, "tweet_id": "2174239765", "tweet_url": "/jrmarsola/status/2174239765", "user_id": "35346354", "username": "Marsola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leleou", "text": "Eu me apaixono facilmente pelas pessoas;n\u00e3o \"in love\" no emocional e desejo fisico,mas ficar encantado,admirar,criar afeto e j\u00e1 querer bem..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me apaixono facilmente pelas pessoas;n\u00e3o \"in love\" no <strong>emocional</strong> e desejo fisico,mas ficar encantado,admirar,criar afeto e j\u00e1 <strong>querer</strong> bem..</p>", "timestamp": "2009-05-16T17:58:27", "timestamp_epochs": 1242496707, "tweet_id": "1818311672", "tweet_url": "/leleou/status/1818311672", "user_id": "33213227", "username": "Leandro de Santa Maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "roniuj", "text": "Sem querer ser emocional (mas j\u00e1 sendo), j\u00e1 estou sentindo muita falta do meu Zune... :-(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem <strong>querer</strong> ser <strong>emocional</strong> (mas j\u00e1 sendo), j\u00e1 estou sentindo muita falta do meu Zune... :-(</p>", "timestamp": "2009-03-20T14:00:51", "timestamp_epochs": 1237557651, "tweet_id": "1360328861", "tweet_url": "/roniuj/status/1360328861", "user_id": "22595376", "username": "Joel Nascimento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "digitalbranding", "text": "(Branding) N\u00e3o adianta querer s\u00f3 se diferenciar pelo racional no mundo digital, qualquer categoria precisa estabelecer um degrau emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(Branding) N\u00e3o adianta <strong>querer</strong> s\u00f3 se diferenciar pelo racional no mundo digital, qualquer categoria precisa estabelecer um degrau <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2009-03-04T01:13:04", "timestamp_epochs": 1236129184, "tweet_id": "1276533054", "tweet_url": "/digitalbranding/status/1276533054", "user_id": "18128996", "username": "Gabriel Rossi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/globoesportecom/status/804038202109657089"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lineysk2", "text": "E ainda vai ter galo x chape, como o galo vai querer fazer gol na chape sabendo do estado emocional que eles est\u00e3o? https://twitter.com/globoesportecom/status/804038202109657089\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E ainda vai ter galo x chape, como o galo vai <strong>querer</strong> fazer gol na chape sabendo do estado <strong>emocional</strong> que eles est\u00e3o? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/globoesportecom/status/804038202109657089\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rABg8HApAL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/globoesportecom/status/804038202109657089\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/globoesporteco</span><span class=\"invisible\">m/status/804038202109657089</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T19:41:50", "timestamp_epochs": 1480534910, "tweet_id": "804047809200721920", "tweet_url": "/lineysk2/status/804047809200721920", "user_id": "36241089", "username": "Tarline", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sra_Fulanita", "text": "Esas formas tan raras de querer, \u00abSi no piensas o quieres como yo, ya no te quiero mas\u00bb. Pura manipulaci\u00f3n emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esas formas tan raras de <strong>querer</strong>, \u00abSi no piensas o quieres como yo, ya no te quiero mas\u00bb. Pura manipulaci\u00f3n <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-30T17:15:56", "timestamp_epochs": 1480526156, "tweet_id": "804011088706682880", "tweet_url": "/Sra_Fulanita/status/804011088706682880", "user_id": "116000155", "username": "Fulanita \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neitnoteucu", "text": "s\u00f3 n\u00e3o vem querer me cobrar um estado emocional que eu n\u00e3o to tendo no momento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 n\u00e3o vem <strong>querer</strong> me cobrar um estado <strong>emocional</strong> que eu n\u00e3o to tendo no momento</p>", "timestamp": "2016-11-30T16:28:36", "timestamp_epochs": 1480523316, "tweet_id": "803999177768370176", "tweet_url": "/neitnoteucu/status/803999177768370176", "user_id": "776850557092921348", "username": "natezinho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thaynarann", "text": "eu s\u00f3 queria ter estabilidade emocional e parar de ter essas crises do nada e querer sumir quando tem pessoas que querem me ver bem desculpa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria ter estabilidade <strong>emocional</strong> e parar de ter essas crises do nada e <strong>querer</strong> sumir quando tem pessoas que querem me ver bem desculpa</p>", "timestamp": "2016-11-30T03:11:19", "timestamp_epochs": 1480475479, "tweet_id": "803798535036633088", "tweet_url": "/thaynarann/status/803798535036633088", "user_id": "3244009750", "username": "thaynara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichaJards", "text": "aprendi que amar n\u00e3o significa estar junto, amar \u00e9 querer a pessoa feliz independente se seu emocional esta desmoronando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprendi que amar n\u00e3o significa estar junto, amar \u00e9 <strong>querer</strong> a pessoa feliz independente se seu <strong>emocional</strong> esta desmoronando.</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:03:50", "timestamp_epochs": 1480460630, "tweet_id": "803736254701400064", "tweet_url": "/MichaJards/status/803736254701400064", "user_id": "742119733147865088", "username": "Cinderela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "crvgnicc", "text": "Nessas horas que eu vejo que n\u00e3o tenho emocional p trabalhar com medicina, eu ia querer salvar todo mundo e quando n\u00e3o conseguisse ia chorar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessas horas que eu vejo que n\u00e3o tenho <strong>emocional</strong> p trabalhar com medicina, eu ia <strong>querer</strong> salvar todo mundo e quando n\u00e3o conseguisse ia chorar</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:13:17", "timestamp_epochs": 1480457597, "tweet_id": "803723531624255489", "tweet_url": "/crvgnicc/status/803723531624255489", "user_id": "590446385", "username": "nic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sonripink", "text": "Me regalaron cuatro libros y tengo un shock emocional de querer qued\u00e1rmelos para m\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me regalaron cuatro libros y tengo un shock <strong>emocional</strong> de <strong>querer</strong> qued\u00e1rmelos para m\u00ed.</p>", "timestamp": "2016-11-29T18:15:45", "timestamp_epochs": 1480443345, "tweet_id": "803663755397726209", "tweet_url": "/sonripink/status/803663755397726209", "user_id": "872521669", "username": "SonriPink", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/vitorsergio/status/803631584490508288"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "daniloesteban97", "text": "nada mais do que certo! o jornalismo tem a funcao APENAS de informar!desnecessario querer causar choque emocional (como a fatima bernardes) https://twitter.com/vitorsergio/status/803631584490508288\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nada mais do que certo! o jornalismo tem a funcao APENAS de informar!desnecessario <strong>querer</strong> causar choque <strong>emocional</strong> (como a fatima bernardes) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/vitorsergio/status/803631584490508288\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6pS6qWiajQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/vitorsergio/status/803631584490508288\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/vitorsergio/st</span><span class=\"invisible\">atus/803631584490508288</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T16:34:29", "timestamp_epochs": 1480437269, "tweet_id": "803638273012891648", "tweet_url": "/daniloesteban97/status/803638273012891648", "user_id": "211688153", "username": "dano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803624319406346240", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FlorindaMezaCH", "user_id": "3273892892"}], "retweets": 0, "screen_name": "josi_peluqui", "text": "no querer verte triste. No permita que este tipo de \"cosa\" agitar el emocional. Mi oraci\u00f3n es que  mejores cada d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no <strong>querer</strong> verte triste. No permita que este tipo de \"cosa\" agitar el <strong>emocional</strong>. Mi oraci\u00f3n es que  mejores cada d\u00eda.</p>", "timestamp": "2016-11-29T16:32:21", "timestamp_epochs": 1480437141, "tweet_id": "803637736301268992", "tweet_url": "/josi_peluqui/status/803637736301268992", "user_id": "309067174", "username": "josi peluqui \ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Le__Martins", "text": "Pior cagada querer terminar hoje, agora n\u00e3o tenho suporte emocional nenhum pra estudar pra prova de \u00e1lgebra de amanh\u00e3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior cagada <strong>querer</strong> terminar hoje, agora n\u00e3o tenho suporte <strong>emocional</strong> nenhum pra estudar pra prova de \u00e1lgebra de amanh\u00e3</p>", "timestamp": "2016-11-28T20:50:00", "timestamp_epochs": 1480366200, "tweet_id": "803340185815617536", "tweet_url": "/Le__Martins/status/803340185815617536", "user_id": "195363346", "username": "Leticia M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tovar2016Tovar", "text": "El amor de verdad no es solo querer a una persona, sino complementarse hasta en el plano emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor de verdad no es solo <strong>querer</strong> a una persona, sino complementarse hasta en el plano <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2016-11-28T19:22:50", "timestamp_epochs": 1480360970, "tweet_id": "803318250402697217", "tweet_url": "/Tovar2016Tovar/status/803318250402697217", "user_id": "713701134355922945", "username": "Tovar Ronaldo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_hellomohammed", "text": "Aprendi que amar n\u00e3o d\u00f3i. Saudade n\u00e3o d\u00f3i. Dist\u00e2ncia n\u00e3o d\u00f3i. O que d\u00f3i \u00e9 a falta de controle emocional. Posso querer dmais, estando \u00f3timo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprendi que amar n\u00e3o d\u00f3i. Saudade n\u00e3o d\u00f3i. Dist\u00e2ncia n\u00e3o d\u00f3i. O que d\u00f3i \u00e9 a falta de controle <strong>emocional</strong>. Posso <strong>querer</strong> dmais, estando \u00f3timo.</p>", "timestamp": "2016-11-28T10:21:23", "timestamp_epochs": 1480328483, "tweet_id": "803181988790280192", "tweet_url": "/_hellomohammed/status/803181988790280192", "user_id": "18421937", "username": "Rodolphe Mohammed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "didialmosthadid", "text": "queer as folk eh uma das series mais fofas da vida porem n consigo ver por motivos de afeta meu emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>queer</strong> as folk eh uma das series mais fofas da vida porem n consigo ver por motivos de afeta meu <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2016-11-28T03:48:46", "timestamp_epochs": 1480304926, "tweet_id": "803083185227702272", "tweet_url": "/didialmosthadid/status/803083185227702272", "user_id": "771882771111436288", "username": "eruya!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803059859834818560", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fillip3_", "user_id": "1332358070"}], "retweets": 0, "screen_name": "crvgustavo_", "text": "kkkkkkkkk isso eh chantagem emocional... eu nao vou querer ver o pai do meu amigo triste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkk isso eh chantagem <strong>emocional</strong>... eu nao vou <strong>querer</strong> ver o pai do meu amigo triste</p>", "timestamp": "2016-11-28T02:29:32", "timestamp_epochs": 1480300172, "tweet_id": "803063243644092417", "tweet_url": "/crvgustavo_/status/803063243644092417", "user_id": "717800714777587713", "username": "gugu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yoncesf", "text": "n\u00e3o sei o que eu fiz de errado pra leticia querer destruir tanto meu emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei o que eu fiz de errado pra leticia <strong>querer</strong> destruir tanto meu <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2016-11-26T17:56:07", "timestamp_epochs": 1480182967, "tweet_id": "802571650243829760", "tweet_url": "/yoncesf/status/802571650243829760", "user_id": "73934202", "username": "amelia sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1vjSqb7G1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DakiniOm", "text": "LA DIFERENCIA ENTRE QUERER Y AMAR  \n DEJAR DE QUERER PARA EMPEZAR A AMAR (SABER GESTIONAR NUESTRA VIDA EMOCIONAL)... http://fb.me/1vjSqb7G1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA DIFERENCIA ENTRE <strong>QUERER</strong> Y AMAR  \n DEJAR DE <strong>QUERER</strong> PARA EMPEZAR A AMAR (SABER GESTIONAR NUESTRA VIDA <strong>EMOCIONAL</strong>)... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1vjSqb7G1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6ivw5Q0YNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1vjSqb7G1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1vjSqb7G1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T20:58:24", "timestamp_epochs": 1480107504, "tweet_id": "802255135200202752", "tweet_url": "/DakiniOm/status/802255135200202752", "user_id": "99478801", "username": "Marea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nnandak", "text": "Acabei de ver que s\u00f3 posso falar em querer namorar quando tiver estabilidade emocional. \n\nOu seja, nunca.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ver que s\u00f3 posso falar em <strong>querer</strong> namorar quando tiver estabilidade <strong>emocional</strong>. \n\nOu seja, nunca.</p>", "timestamp": "2016-11-25T15:28:21", "timestamp_epochs": 1480087701, "tweet_id": "802172076295651328", "tweet_url": "/nnandak/status/802172076295651328", "user_id": "204003151", "username": "nanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loirinhaa_chan", "text": "Agora vou tentar dormir \nTENTAR \nSe meu c\u00e9rebro n resolver querer mecher c meu emocional de novo \nBjs fuii ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vou tentar dormir \nTENTAR \nSe meu c\u00e9rebro n resolver <strong>querer</strong> mecher c meu <strong>emocional</strong> de novo \nBjs fuii <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2016-11-25T05:01:35", "timestamp_epochs": 1480050095, "tweet_id": "802014346410913792", "tweet_url": "/loirinhaa_chan/status/802014346410913792", "user_id": "3303163677", "username": "Dem\u00f4niozinho Loiro \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 59, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 38, "screen_name": "ehmilian", "text": "puedo pasar de querer a no soportar a alguien en unos minutos porque la estabilidad emocional ME LA PUNGUEARON en el subte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">puedo pasar de <strong>querer</strong> a no soportar a alguien en unos minutos porque la estabilidad <strong>emocional</strong> ME LA PUNGUEARON en el subte</p>", "timestamp": "2016-11-25T01:32:00", "timestamp_epochs": 1480037520, "tweet_id": "801961602006315008", "tweet_url": "/ehmilian/status/801961602006315008", "user_id": "176640749", "username": "emi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "perryemotiva", "text": "Lucas abala meu emocional sem querer, PUTA MERDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lucas abala meu <strong>emocional</strong> sem <strong>querer</strong>, PUTA MERDA</p>", "timestamp": "2014-01-23T14:59:08", "timestamp_epochs": 1390489148, "tweet_id": "426368509166497792", "tweet_url": "/perryemotiva/status/426368509166497792", "user_id": "2292317639", "username": "katy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_una_bailarina_", "text": "Lo tuyo no es querer sincero , es turismo emocional!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo tuyo no es <strong>querer</strong> sincero , es turismo <strong>emocional</strong>!!</p>", "timestamp": "2014-01-23T05:12:08", "timestamp_epochs": 1390453928, "tweet_id": "426220786047651841", "tweet_url": "/_una_bailarina_/status/426220786047651841", "user_id": "233658702", "username": "Danna Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lamamaprimeriza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lizmendivil", "text": "Mam\u00e1s: no somos perfectas ni s\u00faper mujeres y estamos pagando un precio por querer serlo (desgaste f\u00edsico y emocional) #lamamaprimeriza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mam\u00e1s: no somos perfectas ni s\u00faper mujeres y estamos pagando un precio por <strong>querer</strong> serlo (desgaste f\u00edsico y <strong>emocional</strong>) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lamamaprimeriza?src=hash\"><s>#</s><b>lamamaprimeriza</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T04:25:16", "timestamp_epochs": 1390451116, "tweet_id": "426208989307625473", "tweet_url": "/lizmendivil/status/426208989307625473", "user_id": "37005301", "username": "Mam\u00e1Chida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CelestecDiaz", "text": "No. Ya fue. Estoy resignada. Gracias por el apoyo psicol\u00f3gico y emocional, pero me tienen que querer as\u00ed como soy. Con tetas chicas jaaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No. Ya fue. Estoy resignada. Gracias por el apoyo psicol\u00f3gico y <strong>emocional</strong>, pero me tienen que <strong>querer</strong> as\u00ed como soy. Con tetas chicas jaaja</p>", "timestamp": "2014-01-23T02:28:22", "timestamp_epochs": 1390444102, "tweet_id": "426179572317822977", "tweet_url": "/CelestecDiaz/status/426179572317822977", "user_id": "1716788959", "username": "SuperCapo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426170457717354496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marii_Mafra", "user_id": "162888345"}], "retweets": 0, "screen_name": "marcxsvieira", "text": "@Marii_Mafra vc quer falar de abandono ? n\u00e3o joga de emocional pq n cola , msm vc sendo gorda querer jogar da gordinha do chiquititas n d\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162888345\" dir=\"ltr\" href=\"/Marii_Mafra\"><s>@</s><b>Marii_Mafra</b></a> vc quer falar de abandono ? n\u00e3o joga de <strong>emocional</strong> pq n cola , msm vc sendo gorda <strong>querer</strong> jogar da gordinha do chiquititas n d\u00e1</p>", "timestamp": "2014-01-23T01:55:49", "timestamp_epochs": 1390442149, "tweet_id": "426171380967542784", "tweet_url": "/marcxsvieira/status/426171380967542784", "user_id": "1358269988", "username": "Snixx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anndreavalencia", "text": "Antes de ti todo era normal y nada emocional al conocerte todo se volvi\u00f3 lo contrario y ah\u00ed es cuando aprend\u00ed a querer sin ning\u00fan l\u00edmite.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de ti todo era normal y nada <strong>emocional</strong> al conocerte todo se volvi\u00f3 lo contrario y ah\u00ed es cuando aprend\u00ed a <strong>querer</strong> sin ning\u00fan l\u00edmite.</p>", "timestamp": "2014-01-22T07:40:44", "timestamp_epochs": 1390376444, "tweet_id": "425895793006895104", "tweet_url": "/anndreavalencia/status/425895793006895104", "user_id": "1648794906", "username": "\u2620", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "noyougirl", "text": "No entiendo c\u00f3mo la estabilidad emocional o felicidad de una persona pueda depender de otra...est\u00e1 cool querer a alguien pero depender?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No entiendo c\u00f3mo la estabilidad <strong>emocional</strong> o felicidad de una persona pueda depender de otra...est\u00e1 cool <strong>querer</strong> a alguien pero depender?</p>", "timestamp": "2014-01-21T20:03:52", "timestamp_epochs": 1390334632, "tweet_id": "425720419845279744", "tweet_url": "/noyougirl/status/425720419845279744", "user_id": "134962546", "username": "\u2022 Mantekarla \u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aniluVKX5", "text": "hahahha  ...pero... en que momento sentimos esa necesidad de estabilidad emocional? de querer echar ra\u00edces? tener hijos y una familia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hahahha  ...pero... en que momento sentimos esa necesidad de estabilidad <strong>emocional</strong>? de <strong>querer</strong> echar ra\u00edces? tener hijos y una familia?</p>", "timestamp": "2014-01-21T18:31:30", "timestamp_epochs": 1390329090, "tweet_id": "425697177571045376", "tweet_url": "/aniluVKX5/status/425697177571045376", "user_id": "99388438", "username": "Analuc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Yotevierastu", "text": "Achicar la brecha entre \"el querer\" y \"el deber\" va de la mano del bienestar emocional..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Achicar la brecha entre \"el <strong>querer</strong>\" y \"el deber\" va de la mano del bienestar <strong>emocional</strong>..</p>", "timestamp": "2014-01-20T16:18:08", "timestamp_epochs": 1390234688, "tweet_id": "425301223604908033", "tweet_url": "/Yotevierastu/status/425301223604908033", "user_id": "204384003", "username": "Noelia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425296052921835520", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "danielafurst", "user_id": "169716011"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ranucha_Renee", "text": "@danielafurst Achicar la brecha entre \"el querer\" y \"el deber\" va de la mano del bienestar emocional.. / yo NO le doy la mano a desconocidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169716011\" dir=\"ltr\" href=\"/danielafurst\"><s>@</s><b>danielafurst</b></a> Achicar la brecha entre \"el <strong>querer</strong>\" y \"el deber\" va de la mano del bienestar <strong>emocional</strong>.. / yo NO le doy la mano a desconocidos</p>", "timestamp": "2014-01-20T16:03:29", "timestamp_epochs": 1390233809, "tweet_id": "425297539030458368", "tweet_url": "/Ranucha_Renee/status/425297539030458368", "user_id": "93623198", "username": "Raul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "danielafurst", "text": "Achicar la brecha entre \"el querer\" y \"el deber\" va de la mano del bienestar emocional...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Achicar la brecha entre \"el <strong>querer</strong>\" y \"el deber\" va de la mano del bienestar <strong>emocional</strong>...</p>", "timestamp": "2014-01-20T15:57:35", "timestamp_epochs": 1390233455, "tweet_id": "425296052921835520", "tweet_url": "/danielafurst/status/425296052921835520", "user_id": "169716011", "username": "Daniela Furst", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "uuillermo", "text": "\"yo quiero querer morirme\" creo que nunca describ\u00ed mi situacion emocional tan exactamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"yo quiero <strong>querer</strong> morirme\" creo que nunca describ\u00ed mi situacion <strong>emocional</strong> tan exactamente</p>", "timestamp": "2014-01-20T00:34:04", "timestamp_epochs": 1390178044, "tweet_id": "425063645072998401", "tweet_url": "/uuillermo/status/425063645072998401", "user_id": "746234192", "username": "g", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aidapawlak", "text": "\"...al mismo tiempo puede querer cuidar la integridad emocional de su compa\u00f1era oficial, que \u2013\u00e9l sabe o supone\u2013 no resistir\u00eda una ruptura\u201d.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"...al mismo tiempo puede <strong>querer</strong> cuidar la integridad <strong>emocional</strong> de su compa\u00f1era oficial, que \u2013\u00e9l sabe o supone\u2013 no resistir\u00eda una ruptura\u201d.</p>", "timestamp": "2014-01-19T20:17:10", "timestamp_epochs": 1390162630, "tweet_id": "424998992460541952", "tweet_url": "/aidapawlak/status/424998992460541952", "user_id": "959859638", "username": "\ud83d\ude37A\u00edda Pawlak\ud83c\udf93", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gutomiron", "text": "N\u00e3o tenho for\u00e7a emocional pra querer sair do tt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho for\u00e7a <strong>emocional</strong> pra <strong>querer</strong> sair do tt</p>", "timestamp": "2014-01-19T02:17:34", "timestamp_epochs": 1390097854, "tweet_id": "424727299905556481", "tweet_url": "/gutomiron/status/424727299905556481", "user_id": "212356744", "username": "Guto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "kcdadour", "text": "12 - vc tem uma musica q te faz querer dan\u00e7ar, outra q fode seu emocional, outra q te lembra alguem importante e outra q vc simplesmente ama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12 - vc tem uma musica q te faz <strong>querer</strong> dan\u00e7ar, outra q fode seu <strong>emocional</strong>, outra q te lembra alguem importante e outra q vc simplesmente ama</p>", "timestamp": "2014-01-19T01:55:54", "timestamp_epochs": 1390096554, "tweet_id": "424721851303346176", "tweet_url": "/kcdadour/status/424721851303346176", "user_id": "611242723", "username": "marju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "424635593189253121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Camillaems", "user_id": "258217540"}], "retweets": 0, "screen_name": "thalha_", "text": "@Camillaems hauhau o foda \u00e9 que \u00e9 sem querer... todas as pessoas que v\u00e3o se aproximando de mim coincidentemente tem algum problema emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"258217540\" dir=\"ltr\" href=\"/Camillaems\"><s>@</s><b>Camillaems</b></a> hauhau o foda \u00e9 que \u00e9 sem <strong>querer</strong>... todas as pessoas que v\u00e3o se aproximando de mim coincidentemente tem algum problema <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2014-01-19T01:28:10", "timestamp_epochs": 1390094890, "tweet_id": "424714871792738304", "tweet_url": "/thalha_/status/424714871792738304", "user_id": "49392223", "username": "two mimir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://vine.co/v/hX5BmdH3HFt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "lylasbitch", "text": "EU N\u00c3O AGUENTO COM ISSO, ISSO FODE MEU EMOCIONAL ME FAZ QUERER CHORAR </3 https://vine.co/v/hX5BmdH3HFt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU N\u00c3O AGUENTO COM ISSO, ISSO FODE MEU <strong>EMOCIONAL</strong> ME FAZ <strong>QUERER</strong> CHORAR &lt;/3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://vine.co/v/hX5BmdH3HFt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JLytKg4F0L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://vine.co/v/hX5BmdH3HFt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">vine.co/v/hX5BmdH3HFt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-18T18:05:11", "timestamp_epochs": 1390068311, "tweet_id": "424603389591171073", "tweet_url": "/lylasbitch/status/424603389591171073", "user_id": "1077938995", "username": "Juh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brswrlc", "text": "ela deve mas\u00e9 querer que eu morra ou que tenha um desgosto emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela deve mas\u00e9 <strong>querer</strong> que eu morra ou que tenha um desgosto <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-18T12:21:10", "timestamp_epochs": 1390047670, "tweet_id": "424516816736501760", "tweet_url": "/brswrlc/status/424516816736501760", "user_id": "2203793571", "username": "brubs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Albisssimo", "text": "Puta Caroca lo tuyo es Impresentable, es algo emocional, es una pena pero no solo importa querer jugar en CC, es necesario merecerlo y tu no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puta Caroca lo tuyo es Impresentable, es algo <strong>emocional</strong>, es una pena pero no solo importa <strong>querer</strong> jugar en CC, es necesario merecerlo y tu no</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:54:04", "timestamp_epochs": 1345416844, "tweet_id": "237321564507496448", "tweet_url": "/Albisssimo/status/237321564507496448", "user_id": "146319289", "username": "Albisssimo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A0pFQuECYAA09mz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jventuraleon", "text": "Pasos para la videoconferencia del 29 de agosto, tema; querer o depender: dependencia emocional pic.twitter.com/b9YLku3u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pasos para la videoconferencia del 29 de agosto, tema; <strong>querer</strong> o depender: dependencia <strong>emocional</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b9YLku3u\">pic.twitter.com/b9YLku3u</a></p>", "timestamp": "2012-08-19T06:46:34", "timestamp_epochs": 1345358794, "tweet_id": "237078083927171072", "tweet_url": "/jventuraleon/status/237078083927171072", "user_id": "514935471", "username": "Jventuraleon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barbararaya", "text": "Letargo emocional, de no querer sentir...ni pensar..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Letargo <strong>emocional</strong>, de no <strong>querer</strong> sentir...ni pensar..</p>", "timestamp": "2012-08-18T20:13:55", "timestamp_epochs": 1345320835, "tweet_id": "236918870156378112", "tweet_url": "/Barbararaya/status/236918870156378112", "user_id": "121159684", "username": "\ud83c\udf1eB\u00e1rbara\u262f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LUCIAROSERO", "text": "Me gusta la gente,emocional,que se dejan llevar,que vibran,que sienten,q no andan precavidos a la hora de querer,q entregan Ansias,ilusiones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gusta la gente,<strong>emocional</strong>,que se dejan llevar,que vibran,que sienten,q no andan precavidos a la hora de <strong>querer</strong>,q entregan Ansias,ilusiones</p>", "timestamp": "2012-08-18T15:03:39", "timestamp_epochs": 1345302219, "tweet_id": "236840789215436800", "tweet_url": "/LUCIAROSERO/status/236840789215436800", "user_id": "142896580", "username": "LU ROSERO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nouocaine", "text": "Volvi a poner Angie si querer, bien, ahora me voy a poner emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volvi a poner Angie si <strong>querer</strong>, bien, ahora me voy a poner <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-18T13:43:25", "timestamp_epochs": 1345297405, "tweet_id": "236820600440643585", "tweet_url": "/nouocaine/status/236820600440643585", "user_id": "578977249", "username": "c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A0jfvaICYAE4zTU.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jventuraleon", "text": "Mi\u00e9rcoles 29, 10:00 p.m. Videoconferencia via twitcam tema \u00bfQuerer o Depender?: dependencia emocional. pic.twitter.com/eppmoQGB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi\u00e9rcoles 29, 10:00 p.m. Videoconferencia via twitcam tema \u00bf<strong>Querer</strong> o Depender?: dependencia <strong>emocional</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eppmoQGB\">pic.twitter.com/eppmoQGB</a></p>", "timestamp": "2012-08-18T04:44:35", "timestamp_epochs": 1345265075, "tweet_id": "236684985992634368", "tweet_url": "/jventuraleon/status/236684985992634368", "user_id": "514935471", "username": "Jventuraleon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lary_Michelle", "text": "Que si soy esto o soy aquello,enojona,con cualquier defecto fisico o emocional aun asi tengo mi corazoncito y se querer a quien me quiere (:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que si soy esto o soy aquello,enojona,con cualquier defecto fisico o <strong>emocional</strong> aun asi tengo mi corazoncito y se <strong>querer</strong> a quien me quiere (:</p>", "timestamp": "2012-08-17T22:00:10", "timestamp_epochs": 1345240810, "tweet_id": "236583221616328704", "tweet_url": "/Lary_Michelle/status/236583221616328704", "user_id": "109348884", "username": "Larissa Ya\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enfinanzasrd", "text": "Querer tenerlo todo trae consigo un precio emocional muy alto, asi como el miedo a no tenerlos, gobierna la vida de muchas personas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> tenerlo todo trae consigo un precio <strong>emocional</strong> muy alto, asi como el miedo a no tenerlos, gobierna la vida de muchas personas.</p>", "timestamp": "2012-08-17T14:54:51", "timestamp_epochs": 1345215291, "tweet_id": "236476187021561856", "tweet_url": "/enfinanzasrd/status/236476187021561856", "user_id": "222322483", "username": "enfinanzasrd.net", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236394767360081920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntonioMirandaM", "user_id": "210990223"}], "retweets": 0, "screen_name": "pablitopa", "text": "@antoniomirandam bueno tu d\u00e9jate querer y que te conozcan a ti, tu \u00e9poca explorador emocional ya acab\u00f3, ahora que te exploten :p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210990223\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonioMirandaM\"><s>@</s><b>antoniomirandam</b></a> bueno tu d\u00e9jate <strong>querer</strong> y que te conozcan a ti, tu \u00e9poca explorador <strong>emocional</strong> ya acab\u00f3, ahora que te exploten :p</p>", "timestamp": "2012-08-17T09:49:48", "timestamp_epochs": 1345196988, "tweet_id": "236399420093116416", "tweet_url": "/pablitopa/status/236399420093116416", "user_id": "230763399", "username": "Pablo Paniagua", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A0dxhKKCcAEO8lq.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jventuraleon", "text": "Mi\u00e9rcoles 29,  10:00 p.m. Videoconferencia via twitcam tema \u00bfQuerer o Depender?: dependencia emocional. pic.twitter.com/oKY9xN8d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi\u00e9rcoles 29,  10:00 p.m. Videoconferencia via twitcam tema \u00bf<strong>Querer</strong> o Depender?: dependencia <strong>emocional</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oKY9xN8d\">pic.twitter.com/oKY9xN8d</a></p>", "timestamp": "2012-08-17T02:04:31", "timestamp_epochs": 1345169071, "tweet_id": "236282319927930880", "tweet_url": "/jventuraleon/status/236282319927930880", "user_id": "514935471", "username": "Jventuraleon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "charlesmendez", "text": "Los clientes siguen sin querer entenderlo. Esta vez el aprendizaje de 10 marcas concluye que lo emocional le gana a lo racional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los clientes siguen sin <strong>querer</strong> entenderlo. Esta vez el aprendizaje de 10 marcas concluye que lo <strong>emocional</strong> le gana a lo racional.</p>", "timestamp": "2012-08-17T01:07:50", "timestamp_epochs": 1345165670, "tweet_id": "236268061878005760", "tweet_url": "/charlesmendez/status/236268061878005760", "user_id": "19777558", "username": "Carlos Mendez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NlNE_LlVES", "text": "Bonito! @ocquiroga Peixes:Querer muito \u00e9 apenas o natural movimento da mente emocional,sempre vinculada \u00e0s possibilidades q o mundo ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bonito! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52383514\" dir=\"ltr\" href=\"/ocquiroga\"><s>@</s><b>ocquiroga</b></a> Peixes:<strong>Querer</strong> muito \u00e9 apenas o natural movimento da mente <strong>emocional</strong>,sempre vinculada \u00e0s possibilidades q o mundo ...</p>", "timestamp": "2012-08-16T02:57:06", "timestamp_epochs": 1345085826, "tweet_id": "235933171127042048", "tweet_url": "/NlNE_LlVES/status/235933171127042048", "user_id": "101753997", "username": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rivers050", "text": "AMAR es un estado emocional. Querer es sentimiento natural. Odiar ese es el colmo de la VIDA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AMAR es un estado <strong>emocional</strong>. <strong>Querer</strong> es sentimiento natural. Odiar ese es el colmo de la VIDA.</p>", "timestamp": "2012-08-16T02:37:29", "timestamp_epochs": 1345084649, "tweet_id": "235928237237207040", "tweet_url": "/Rivers050/status/235928237237207040", "user_id": "127116138", "username": "Charly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1DtCm3rZX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ocquiroga", "text": "16-8-2012 \u2013 PEIXES\n Querer muito \u00e9 apenas o natural movimento da mente emocional, sempre vinculada \u00e0s... http://fb.me/1DtCm3rZX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">16-8-2012 \u2013 PEIXES\n <strong>Querer</strong> muito \u00e9 apenas o natural movimento da mente <strong>emocional</strong>, sempre vinculada \u00e0s... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1DtCm3rZX\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/998jadmo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1DtCm3rZX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1DtCm3rZX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-16T02:00:19", "timestamp_epochs": 1345082419, "tweet_id": "235918884950142976", "tweet_url": "/ocquiroga/status/235918884950142976", "user_id": "52383514", "username": "Quiroga - O Astr\u00f3logo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kaique__Mello", "text": "Defini\u00e7\u00e3o do que sinto todo dia, toda hora, todo momento... DOR fisica, mental e emocional, mais ainda assim mesmo sem querer sigo em frente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Defini\u00e7\u00e3o do que sinto todo dia, toda hora, todo momento... DOR fisica, mental e <strong>emocional</strong>, mais ainda assim mesmo sem <strong>querer</strong> sigo em frente</p>", "timestamp": "2012-08-15T12:57:58", "timestamp_epochs": 1345035478, "tweet_id": "235721997739511810", "tweet_url": "/Kaique__Mello/status/235721997739511810", "user_id": "196876965", "username": "Kaique L. de Mello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsDeLoser"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Digital_CHE", "text": "#EsDeLoser querer tapar el sol emocional con las manos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsDeLoser?src=hash\"><s>#</s><b>EsDeLoser</b></a> <strong>querer</strong> tapar el sol <strong>emocional</strong> con las manos.</p>", "timestamp": "2012-08-15T00:12:54", "timestamp_epochs": 1344989574, "tweet_id": "235529462429667330", "tweet_url": "/Digital_CHE/status/235529462429667330", "user_id": "568276957", "username": "Comandante \u00d1O\u00d1ARDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mr__Patan", "text": "Dentro de toda mujer, hay un +-30% de su estructura emocional que pertenece al sentido de querer ser teibolera. No hay que limitarlas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dentro de toda mujer, hay un +-30% de su estructura <strong>emocional</strong> que pertenece al sentido de <strong>querer</strong> ser teibolera. No hay que limitarlas!</p>", "timestamp": "2012-08-14T21:57:01", "timestamp_epochs": 1344981421, "tweet_id": "235495265015050241", "tweet_url": "/Mr__Patan/status/235495265015050241", "user_id": "634585505", "username": "Pat\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MarthaMedeiros"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulapoca", "text": "\"Querer mesmo, em vez de apenas\nquerer, abre a cancela de qualquer fronteira, seja ela geogr\u00e1fica ou emocional\" #MarthaMedeiros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"<strong>Querer</strong> mesmo, em vez de apenas\n<strong>querer</strong>, abre a cancela de qualquer fronteira, seja ela geogr\u00e1fica ou <strong>emocional</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MarthaMedeiros?src=hash\"><s>#</s><b>MarthaMedeiros</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-14T11:52:05", "timestamp_epochs": 1344945125, "tweet_id": "235343030805213185", "tweet_url": "/paulapoca/status/235343030805213185", "user_id": "87626316", "username": "Paula Bittencourt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KaliBetancourt", "text": "Ese chantaje emocional que aplica Marcos en mi sin querer hacerlo.. aaaaagh  :c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese chantaje <strong>emocional</strong> que aplica Marcos en mi sin <strong>querer</strong> hacerlo.. aaaaagh  :c</p>", "timestamp": "2012-08-14T02:19:28", "timestamp_epochs": 1344910768, "tweet_id": "235198927190781952", "tweet_url": "/KaliBetancourt/status/235198927190781952", "user_id": "137089470", "username": "Karla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Soy_DD", "text": "Considero pertinente que si me van a querer traten de no hacer un desmadre emocional en mi ya de por si estado emocional alterado...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Considero pertinente que si me van a <strong>querer</strong> traten de no hacer un desmadre <strong>emocional</strong> en mi ya de por si estado <strong>emocional</strong> alterado...</p>", "timestamp": "2012-08-13T22:14:28", "timestamp_epochs": 1344896068, "tweet_id": "235137271718871040", "tweet_url": "/Soy_DD/status/235137271718871040", "user_id": "57508218", "username": "Diego D. Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vr7_skater", "text": "Soy adicto a la libertad\nMi bendito problema a la estabilidad emocional al final de todo o a querer una relaci\u00f3n estable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy adicto a la libertad\nMi bendito problema a la estabilidad <strong>emocional</strong> al final de todo o a <strong>querer</strong> una relaci\u00f3n estable</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:25:09", "timestamp_epochs": 1503008709, "tweet_id": "898309751557304320", "tweet_url": "/Vr7_skater/status/898309751557304320", "user_id": "302247972", "username": "Vick Rabanales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/troublxmaker__/status/898181135867555840"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__ofalltrades", "text": "Querer es una palabra muy fuerte. V\u00ednculo emocional al que me he resignado tras muchos a\u00f1os, es un poco m\u00e1s acertado. https://twitter.com/troublxmaker__/status/898181135867555840\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> es una palabra muy fuerte. V\u00ednculo <strong>emocional</strong> al que me he resignado tras muchos a\u00f1os, es un poco m\u00e1s acertado. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/troublxmaker__/status/898181135867555840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0hcsEccc6O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/troublxmaker__/status/898181135867555840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/troublxmaker__</span><span class=\"invisible\">/status/898181135867555840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T13:55:56", "timestamp_epochs": 1502978156, "tweet_id": "898181602928459778", "tweet_url": "/__ofalltrades/status/898181602928459778", "user_id": "889249803833675777", "username": "Jac\u00f3b.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "6moonrising", "text": "Yo ya no ligo con mi lado emocional estable positivo y triunfador, que hueva. Si me van a querer que sea sabiendo que estoy media chiflada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo ya no ligo con mi lado <strong>emocional</strong> estable positivo y triunfador, que hueva. Si me van a <strong>querer</strong> que sea sabiendo que estoy media chiflada.<img alt=\"\ud83d\udc7d\" aria-label=\"Emoji: Alien\u00edgena extraterrestre\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47d.png\" title=\"Alien\u00edgena extraterrestre\"/></p>", "timestamp": "2017-08-17T06:05:56", "timestamp_epochs": 1502949956, "tweet_id": "898063323849162753", "tweet_url": "/6moonrising/status/898063323849162753", "user_id": "304488213", "username": "Disociada.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KCPR_", "text": "No estas para aguantar la inestabilidad emocional de nadie. si te van a querer a ratos, mejor que no te quieran.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No estas para aguantar la inestabilidad <strong>emocional</strong> de nadie. si te van a <strong>querer</strong> a ratos, mejor que no te quieran.</p>", "timestamp": "2017-08-17T04:52:36", "timestamp_epochs": 1502945556, "tweet_id": "898044870782312448", "tweet_url": "/KCPR_/status/898044870782312448", "user_id": "83691084", "username": "Katty\u2600\ufe0fPayares.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AldiLee_13", "text": "Estoy tan podrida de esta ambivalencia emocional \nDe querer y no querer \nMe harta viejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy tan podrida de esta ambivalencia <strong>emocional</strong> \nDe <strong>querer</strong> y no <strong>querer</strong> \nMe harta viejo</p>", "timestamp": "2017-08-17T03:09:37", "timestamp_epochs": 1502939377, "tweet_id": "898018951422251008", "tweet_url": "/AldiLee_13/status/898018951422251008", "user_id": "236623824", "username": "Perfect_By_Nature13\u271d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nathiespino", "text": "A m\u00ed siempre me ha dado miedo no saber querer o ser una imposibilitada emocional (como muchas personas que estuvieron en mi vida)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed siempre me ha dado miedo no saber <strong>querer</strong> o ser una imposibilitada <strong>emocional</strong> (como muchas personas que estuvieron en mi vida)</p>", "timestamp": "2017-08-17T00:35:30", "timestamp_epochs": 1502930130, "tweet_id": "897980167091564549", "tweet_url": "/nathiespino/status/897980167091564549", "user_id": "377544899", "username": "Nati", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHXk3QdXcAAGUVk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "omarbarriosc", "text": "Querer es b\u00e1sico para la motivaci\u00f3n. Lo que quieres, te excita, te emociona, te MUEVE son materia del movimiento emocional.{Beauport y D\u00edaz] pic.twitter.com/m6rsDah9CZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> es b\u00e1sico para la motivaci\u00f3n. Lo que quieres, te excita, te emociona, te MUEVE son materia del movimiento <strong>emocional</strong>.{Beauport y D\u00edaz] <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6rsDah9CZ\">pic.twitter.com/m6rsDah9CZ</a></p>", "timestamp": "2017-08-16T17:39:10", "timestamp_epochs": 1502905150, "tweet_id": "897875394384285703", "tweet_url": "/omarbarriosc/status/897875394384285703", "user_id": "1720178959", "username": "Omar Barrios C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cold_iron_heart", "text": "A minha instabilidade emocional deve-se ao facto do meu amor querer estar sempre no activo e n\u00e3o deixar as outras emo\u00e7\u00f5es serem sentidas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha instabilidade <strong>emocional</strong> deve-se ao facto do meu amor <strong>querer</strong> estar sempre no activo e n\u00e3o deixar as outras emo\u00e7\u00f5es serem sentidas.</p>", "timestamp": "2017-08-16T16:09:30", "timestamp_epochs": 1502899770, "tweet_id": "897852830291292160", "tweet_url": "/cold_iron_heart/status/897852830291292160", "user_id": "3064688644", "username": "Ludwig \u2720", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 42, "links": [], "parent_tweet_id": "897838112063270912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ItsMarquinh", "user_id": "297684993"}], "retweets": 11, "screen_name": "ItsMarquinh", "text": "Eu tbm cobrei e critiquei meu time. Mas n\u00e3o deixo meu lado emocional falar alto a ponto de querer acabar com todo o trabalho feito at\u00e9 aqui.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tbm cobrei e critiquei meu time. Mas n\u00e3o deixo meu lado <strong>emocional</strong> falar alto a ponto de <strong>querer</strong> acabar com todo o trabalho feito at\u00e9 aqui.</p>", "timestamp": "2017-08-16T15:12:12", "timestamp_epochs": 1502896332, "tweet_id": "897838410039271424", "tweet_url": "/ItsMarquinh/status/897838410039271424", "user_id": "297684993", "username": "Marcos Vinicius \u24df", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "pocketdiary", "text": "n\u00e3o querer falar nada na conversa e depois ficar de indireta no twitter to fora pego minha estabilidade emocional e vou embora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o <strong>querer</strong> falar nada na conversa e depois ficar de indireta no twitter to fora pego minha estabilidade <strong>emocional</strong> e vou embora</p>", "timestamp": "2017-08-16T05:41:15", "timestamp_epochs": 1502862075, "tweet_id": "897694725100195840", "tweet_url": "/pocketdiary/status/897694725100195840", "user_id": "53264762", "username": "pata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "everton_bfr", "text": "\"Novo Honda Fit produzido no Brasil ter\u00e1 sistema de estabilidade\"\nSe for financeira e emocional eu vou querer um", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Novo Honda Fit produzido no Brasil ter\u00e1 sistema de estabilidade\"\nSe for financeira e <strong>emocional</strong> eu vou <strong>querer</strong> um</p>", "timestamp": "2017-08-15T20:09:49", "timestamp_epochs": 1502827789, "tweet_id": "897550917612056576", "tweet_url": "/everton_bfr/status/897550917612056576", "user_id": "368380019", "username": "Jabu de Unic\u00f3rnio (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897512271173365760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fabis32_1", "user_id": "1705417524"}], "retweets": 0, "screen_name": "cami9626", "text": "Jajajaj claro que no es estabilidad emocional ahora el querer estar con una persona que uno quiere es estabilidad emocional? Bag", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajaj claro que no es estabilidad <strong>emocional</strong> ahora el <strong>querer</strong> estar con una persona que uno quiere es estabilidad <strong>emocional</strong>? Bag</p>", "timestamp": "2017-08-15T18:38:55", "timestamp_epochs": 1502822335, "tweet_id": "897528041634705408", "tweet_url": "/cami9626/status/897528041634705408", "user_id": "740397782360559616", "username": "\ud83c\udf38Mila\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["queroharrystylespopline"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marianaive", "text": "n\u00e3o tenho emocional suficiente para escutar kiwi sem querer cantar e dan\u00e7ar #queroharrystylespopline", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tenho <strong>emocional</strong> suficiente para escutar kiwi sem <strong>querer</strong> cantar e dan\u00e7ar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/queroharrystylespopline?src=hash\"><s>#</s><b>queroharrystylespopline</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-15T16:54:40", "timestamp_epochs": 1502816080, "tweet_id": "897501807131230209", "tweet_url": "/marianaive/status/897501807131230209", "user_id": "450678588", "username": "mar e ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "ohmydangersexy", "text": "Qu\u00e9 pedo con mi estabilidad emocional, en un mismo d\u00eda puedo pasar de ser feliz a querer morirme o matar gente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 pedo con mi estabilidad <strong>emocional</strong>, en un mismo d\u00eda puedo pasar de ser feliz a <strong>querer</strong> morirme o matar gente.</p>", "timestamp": "2017-08-15T05:00:21", "timestamp_epochs": 1502773221, "tweet_id": "897322045024813056", "tweet_url": "/ohmydangersexy/status/897322045024813056", "user_id": "284371542", "username": "Witch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "897249148801609729", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tnikrroos", "user_id": "2307635123"}], "retweets": 0, "screen_name": "letmxsh", "text": "a parte complicada \u00e9 ainda ser meio \"afetada\" pela chantagem emocional querer voltar a ter  os momentos bons (assim ignorando os ruins)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a parte complicada \u00e9 ainda ser meio \"afetada\" pela chantagem <strong>emocional</strong> <strong>querer</strong> voltar a ter  os momentos bons (assim ignorando os ruins)</p>", "timestamp": "2017-08-15T00:31:37", "timestamp_epochs": 1502757097, "tweet_id": "897254416746635266", "tweet_url": "/letmxsh/status/897254416746635266", "user_id": "2730985109", "username": "peixinho \u263e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://tmblr.co/ZBjoQh2OwYbMH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anh18cry", "text": "\u201cCuando le importas a alguien va a querer conectar a nivel emocional contigo, va a querer saber c\u00f3mo...\u201d https://tmblr.co/ZBjoQh2OwYbMH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cCuando le importas a alguien va a <strong>querer</strong> conectar a nivel <strong>emocional</strong> contigo, va a <strong>querer</strong> saber c\u00f3mo...\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tmblr.co/ZBjoQh2OwYbMH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vMD3ChKItu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tmblr.co/ZBjoQh2OwYbMH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tmblr.co/ZBjoQh2OwYbMH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T22:34:05", "timestamp_epochs": 1502750045, "tweet_id": "897224837936140288", "tweet_url": "/Anh18cry/status/897224837936140288", "user_id": "726500626193092609", "username": "Angel H.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dodecaedra", "text": "Querer, amar, son estados bellos del alma que no deber\u00edan suponer ataduras para quien lo recibe, solo reciprocidad emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong>, amar, son estados bellos del alma que no deber\u00edan suponer ataduras para quien lo recibe, solo reciprocidad <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-14T22:02:31", "timestamp_epochs": 1502748151, "tweet_id": "897216891256795139", "tweet_url": "/dodecaedra/status/897216891256795139", "user_id": "797648222579814400", "username": "Elemec\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "roluvcats", "text": "me cort\u00e9 el dedo y no puedo hacer nada sin querer llorar omg aguanto el dolor y vac\u00edo emocional pero el f\u00edsico es una pesadilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me cort\u00e9 el dedo y no puedo hacer nada sin <strong>querer</strong> llorar omg aguanto el dolor y vac\u00edo <strong>emocional</strong> pero el f\u00edsico es una pesadilla</p>", "timestamp": "2017-08-14T15:48:53", "timestamp_epochs": 1502725733, "tweet_id": "897122864901627905", "tweet_url": "/roluvcats/status/897122864901627905", "user_id": "2293042666", "username": "jan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DELFINOCARLIN", "text": "Tres Causantes de Adulterio.\n1. El Ego. (Querer Conquistar)\n2. Vac\u00edo emocional (Marido seco o Mujer criticona)\n3. Lujuria sin control", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tres Causantes de Adulterio.\n1. El Ego. (<strong>Querer</strong> Conquistar)\n2. Vac\u00edo <strong>emocional</strong> (Marido seco o Mujer criticona)\n3. Lujuria sin control</p>", "timestamp": "2017-08-14T15:26:09", "timestamp_epochs": 1502724369, "tweet_id": "897117145494020096", "tweet_url": "/DELFINOCARLIN/status/897117145494020096", "user_id": "2337413628", "username": "Delfino Carlin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520672815029432323", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "dinamosensual", "user_id": "55077700"}], "retweets": 0, "screen_name": "WailTheSirens", "text": "@bernoterrivel miga as chantagem emocional do escorpiano me fazem querer morrer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@bernoterrivel miga as chantagem <strong>emocional</strong> do escorpiano me fazem <strong>querer</strong> morrer</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:36:05", "timestamp_epochs": 1412973365, "tweet_id": "520674149162049536", "tweet_url": "/WailTheSirens/status/520674149162049536", "user_id": "73298391", "username": "Gu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Taller", "Domingo", "19Oct"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SIAPrendo", "text": "\"\u00a1Querer es cuidar! Por amor propio me cuido y cada a\u00f1o hago mi control de salud\". Asiste al #Taller \"Enfermedad Emocional\" #Domingo #19Oct.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"\u00a1<strong>Querer</strong> es cuidar! Por amor propio me cuido y cada a\u00f1o hago mi control de salud\". Asiste al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Taller?src=hash\"><s>#</s><b>Taller</b></a> \"Enfermedad <strong>Emocional</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Domingo?src=hash\"><s>#</s><b>Domingo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/19Oct?src=hash\"><s>#</s><b>19Oct</b></a>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T17:44:33", "timestamp_epochs": 1412963073, "tweet_id": "520630981578219520", "tweet_url": "/SIAPrendo/status/520630981578219520", "user_id": "109007213", "username": "SIAPrendo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "henriquerios96", "text": "Falsean un alto ego pero se nota la falta de estabilidad emocional, se nota q llegan a sus casas y empiezan a querer llorar de tan infelices", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falsean un alto ego pero se nota la falta de estabilidad <strong>emocional</strong>, se nota q llegan a sus casas y empiezan a <strong>querer</strong> llorar de tan infelices</p>", "timestamp": "2014-10-10T02:11:19", "timestamp_epochs": 1412907079, "tweet_id": "520396123677413376", "tweet_url": "/henriquerios96/status/520396123677413376", "user_id": "410828366", "username": "ka'imonomaniaco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6QV4kXa7j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nanda_oliversa", "text": "E quando s\u00e3o ignoradas as pessoas come\u00e7am a querer chamar aten\u00e7\u00e3o com seu desequil\u00edbrio mental e emocional......... http://fb.me/6QV4kXa7j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando s\u00e3o ignoradas as pessoas come\u00e7am a <strong>querer</strong> chamar aten\u00e7\u00e3o com seu desequil\u00edbrio mental e <strong>emocional</strong>......... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6QV4kXa7j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yTdHMjY2BF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6QV4kXa7j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6QV4kXa7j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T15:03:43", "timestamp_epochs": 1412867023, "tweet_id": "520228119320330241", "tweet_url": "/nanda_oliversa/status/520228119320330241", "user_id": "99197410", "username": "Fernanda Oliveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Valo_Zeta", "text": "importante es querer y sentirse querido pero lo fundamental es no concesionar la estabilidad emocional pues somos humanos y podemos fallar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">importante es <strong>querer</strong> y sentirse querido pero lo fundamental es no concesionar la estabilidad <strong>emocional</strong> pues somos humanos y podemos fallar</p>", "timestamp": "2014-10-09T05:06:29", "timestamp_epochs": 1412831189, "tweet_id": "520077820970958848", "tweet_url": "/Valo_Zeta/status/520077820970958848", "user_id": "2742032655", "username": "Valo Zeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GretchenMrquez", "text": "Me voy a volver loca con esto de Inteligencia Emocional, se lo comento a mami y me dice:\"eso te pasa por querer estar en todo\" ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me voy a volver loca con esto de Inteligencia <strong>Emocional</strong>, se lo comento a mami y me dice:\"eso te pasa por <strong>querer</strong> estar en todo\" <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2014-10-08T18:55:18", "timestamp_epochs": 1412794518, "tweet_id": "519924009300140032", "tweet_url": "/GretchenMrquez/status/519924009300140032", "user_id": "2388580181", "username": "\u00b7M\u00e1rquez Vega\u00b7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CompetenciasGerenciales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_ylsegonzalez", "text": "Las #CompetenciasGerenciales: El saber hacer (conocimiento), querer hacer (factor emocional y motivacional) y poder hacer (estructura de...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CompetenciasGerenciales?src=hash\"><s>#</s><b>CompetenciasGerenciales</b></a>: El saber hacer (conocimiento), <strong>querer</strong> hacer (factor <strong>emocional</strong> y motivacional) y poder hacer (estructura de...</p>", "timestamp": "2014-10-08T13:10:52", "timestamp_epochs": 1412773852, "tweet_id": "519837331785007104", "tweet_url": "/_ylsegonzalez/status/519837331785007104", "user_id": "68466712", "username": "Ylse Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CompetenciasGerenciales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LluevenIdeas", "text": "Las #CompetenciasGerenciales: El saber hacer (conocimiento), querer hacer (factor emocional y motivacional) y poder hacer (estructura de...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CompetenciasGerenciales?src=hash\"><s>#</s><b>CompetenciasGerenciales</b></a>: El saber hacer (conocimiento), <strong>querer</strong> hacer (factor <strong>emocional</strong> y motivacional) y poder hacer (estructura de...</p>", "timestamp": "2014-10-08T13:10:52", "timestamp_epochs": 1412773852, "tweet_id": "519837329964695552", "tweet_url": "/_LluevenIdeas/status/519837329964695552", "user_id": "2409858338", "username": "LabOratoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pauletta_sofia", "text": "Qu\u00e9 sensaci\u00f3n m\u00e1s liberadora esa de dejar de querer a alguien. Como limpiar el cl\u00f3set. Venga, v\u00e1monos de shopping emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 sensaci\u00f3n m\u00e1s liberadora esa de dejar de <strong>querer</strong> a alguien. Como limpiar el cl\u00f3set. Venga, v\u00e1monos de shopping <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2014-10-07T21:50:27", "timestamp_epochs": 1412718627, "tweet_id": "519605702419947523", "tweet_url": "/pauletta_sofia/status/519605702419947523", "user_id": "144689281", "username": "Paula Sofia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519201846569992192", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nicefacundo", "user_id": "85894940"}], "retweets": 0, "screen_name": "pRVdss", "text": ".@Nicefacundo @biacall8 @casa_dos_pobres @MudaMais @ptbrasil @weser13mg @nemojaime Dif\u00edcil eu n\u00e3o QUERER convencer. Emocional interfere, rs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85894940\" dir=\"ltr\" href=\"/Nicefacundo\"><s>@</s><b>Nicefacundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"440187033\" dir=\"ltr\" href=\"/biacall8\"><s>@</s><b>biacall8</b></a> @casa_dos_pobres <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2389335901\" dir=\"ltr\" href=\"/MudaMais\"><s>@</s><b>MudaMais</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39522911\" dir=\"ltr\" href=\"/ptbrasil\"><s>@</s><b>ptbrasil</b></a> @weser13mg <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"288466357\" dir=\"ltr\" href=\"/nemojaime\"><s>@</s><b>nemojaime</b></a> Dif\u00edcil eu n\u00e3o <strong>QUERER</strong> convencer. <strong>Emocional</strong> interfere, rs</p>", "timestamp": "2014-10-07T21:38:33", "timestamp_epochs": 1412717913, "tweet_id": "519602705728151553", "tweet_url": "/pRVdss/status/519602705728151553", "user_id": "160778141", "username": "RobertoSilvaRJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HeroesofOlympus"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dianacm13", "text": "Conflicto emocional al empezar el \u00faltimo libro de una serie y querer saber como se acaba pero no querer que se acabe  #HeroesofOlympus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conflicto <strong>emocional</strong> al empezar el \u00faltimo libro de una serie y <strong>querer</strong> saber como se acaba pero no <strong>querer</strong> que se acabe <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HeroesofOlympus?src=hash\"><s>#</s><b>HeroesofOlympus</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T20:33:59", "timestamp_epochs": 1412714039, "tweet_id": "519586456176582656", "tweet_url": "/dianacm13/status/519586456176582656", "user_id": "287450614", "username": "dcm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519464460042649600", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "thaisss", "user_id": "17933621"}], "retweets": 0, "screen_name": "peaga", "text": "@thaisss eu ia querer uma coisa mais emocional triste tipo hallelujah", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17933621\" dir=\"ltr\" href=\"/thaisss\"><s>@</s><b>thaisss</b></a> eu ia <strong>querer</strong> uma coisa mais <strong>emocional</strong> triste tipo hallelujah</p>", "timestamp": "2014-10-07T12:36:02", "timestamp_epochs": 1412685362, "tweet_id": "519466177786294272", "tweet_url": "/peaga/status/519466177786294272", "user_id": "8412292", "username": "ph", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elibutarelli", "text": "Querer ver: PD te amo y bajo la misma estrella no estar\u00eda siendo buena idea para mi salud emocional.. Masoquismo, donde ? Jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> ver: PD te amo y bajo la misma estrella no estar\u00eda siendo buena idea para mi salud <strong>emocional</strong>.. Masoquismo, donde ? Jajaja</p>", "timestamp": "2014-10-07T00:23:15", "timestamp_epochs": 1412641395, "tweet_id": "519281766860087296", "tweet_url": "/Elibutarelli/status/519281766860087296", "user_id": "226612372", "username": "Elo\u00ed -", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soy_putagorda", "text": "Porque... \u00bfqui\u00e9n va a querer a una foca que para variar es una hija de puta emocional?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque... \u00bfqui\u00e9n va a <strong>querer</strong> a una foca que para variar es una hija de puta <strong>emocional</strong>?</p>", "timestamp": "2014-10-06T23:08:00", "timestamp_epochs": 1412636880, "tweet_id": "519262829606895616", "tweet_url": "/soy_putagorda/status/519262829606895616", "user_id": "400358650", "username": "anonima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["u"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "519213583214051329", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CedricHp", "user_id": "1449038335"}], "retweets": 0, "screen_name": "LavKarkarov", "text": "@CedricHp -#u \u00bfHe dicho yo que Lav le haya dejado de querer? pd: eso es chantaje emocional, t\u00edo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1449038335\" dir=\"ltr\" href=\"/CedricHp\"><s>@</s><b>CedricHp</b></a> -<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/u?src=hash\"><s>#</s><b>u</b></a> \u00bfHe dicho yo que Lav le haya dejado de <strong>querer</strong>? pd: eso es chantaje <strong>emocional</strong>, t\u00edo...</p>", "timestamp": "2014-10-06T21:00:05", "timestamp_epochs": 1412629205, "tweet_id": "519230638722154497", "tweet_url": "/LavKarkarov/status/519230638722154497", "user_id": "2798587310", "username": "Lav Karkarov.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raquelmlr7", "text": "El continuo desgaste emocional de querer contagiarle tus ganas a una persona sin ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El continuo desgaste <strong>emocional</strong> de <strong>querer</strong> contagiarle tus ganas a una persona sin ellas.</p>", "timestamp": "2014-10-06T20:08:21", "timestamp_epochs": 1412626101, "tweet_id": "519217616481947650", "tweet_url": "/raquelmlr7/status/519217616481947650", "user_id": "386644163", "username": "Raki", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarioValverdeXL", "text": "En esa intensidad emocional con claros tintes melodram\u00e1ticos inspirados en cualquier obra de Bertolucci me mat\u00e9 yo. Y t\u00fa tambi\u00e9n, sin querer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En esa intensidad <strong>emocional</strong> con claros tintes melodram\u00e1ticos inspirados en cualquier obra de Bertolucci me mat\u00e9 yo. Y t\u00fa tambi\u00e9n, sin <strong>querer</strong></p>", "timestamp": "2014-10-06T17:36:02", "timestamp_epochs": 1412616962, "tweet_id": "519179287224541184", "tweet_url": "/MarioValverdeXL/status/519179287224541184", "user_id": "1258398757", "username": "Mario Valverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ladesidice", "text": "Cortarse no es ser emo, cortarse es querer comparar el dolor f\u00edsico con el emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cortarse no es ser emo, cortarse es <strong>querer</strong> comparar el dolor f\u00edsico con el <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-06T05:48:42", "timestamp_epochs": 1412574522, "tweet_id": "519001279780356097", "tweet_url": "/ladesidice/status/519001279780356097", "user_id": "436225622", "username": "\ud83e\udda6\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Florandechaga", "text": "Algunos nunca vamos a superar nuestra discapacidad emocional para querer a gente nueva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos nunca vamos a superar nuestra discapacidad <strong>emocional</strong> para <strong>querer</strong> a gente nueva.</p>", "timestamp": "2014-10-06T01:04:32", "timestamp_epochs": 1412557472, "tweet_id": "518929768063172608", "tweet_url": "/Florandechaga/status/518929768063172608", "user_id": "897567444", "username": "Duende", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carolziinhah__", "text": "Meche com meu emocional sem querer, s\u00f3 de eu pensar ou sonhar com voc\u00ea..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meche com meu <strong>emocional</strong> sem <strong>querer</strong>, s\u00f3 de eu pensar ou sonhar com voc\u00ea..</p>", "timestamp": "2014-10-05T21:36:40", "timestamp_epochs": 1412545000, "tweet_id": "518877458029101056", "tweet_url": "/Carolziinhah__/status/518877458029101056", "user_id": "191976750", "username": "Ca \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bl4ckmedus4", "text": "Tengo ganas de realizar la enamorasion pero soy literalmente 1 t\u00e9mpano de hielo un poco emocional q no se permite querer a naide", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo ganas de realizar la enamorasion pero soy literalmente 1 t\u00e9mpano de hielo un poco <strong>emocional</strong> q no se permite <strong>querer</strong> a naide</p>", "timestamp": "2019-10-08T22:54:53", "timestamp_epochs": 1570575293, "tweet_id": "1181704548227911680", "tweet_url": "/bl4ckmedus4/status/1181704548227911680", "user_id": "1110652342205063168", "username": "Medusa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Querer", "Cari\u00f1o", "Amor", "millenials", "SociedadDeEnvases"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181388441524867072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabrielalancken", "user_id": "146628232"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoanCamiloB", "text": "Atracci\u00f3n f\u00edsica, mental, espiritual y emocional.\n#Querer #Cari\u00f1o o en su defecto #Amor \nAunq los #millenials y algunos de los 80' y 90' que se creen de 20 a\u00f1os, no lo entender\u00e1n. \n\n#SociedadDeEnvases", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atracci\u00f3n f\u00edsica, mental, espiritual y <strong>emocional</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Querer?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Querer</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cari%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>Cari\u00f1o</b></a> o en su defecto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Amor?src=hash\"><s>#</s><b>Amor</b></a> \nAunq los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/millenials?src=hash\"><s>#</s><b>millenials</b></a> y algunos de los 80' y 90' que se creen de 20 a\u00f1os, no lo entender\u00e1n. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SociedadDeEnvases?src=hash\"><s>#</s><b>SociedadDeEnvases</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T22:41:48", "timestamp_epochs": 1570574508, "tweet_id": "1181701251987333121", "tweet_url": "/JoanCamiloB/status/1181701251987333121", "user_id": "153966941", "username": "Joan Camilo Buitrago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Rv16Kendall", "text": "Q putiza emocional obligarte a dejar de querer a alguien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q putiza <strong>emocional</strong> obligarte a dejar de <strong>querer</strong> a alguien</p>", "timestamp": "2019-10-08T21:45:48", "timestamp_epochs": 1570571148, "tweet_id": "1181687161382408193", "tweet_url": "/Rv16Kendall/status/1181687161382408193", "user_id": "1166290931592683520", "username": "Kendall R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/30XpUrB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ReporterSombra", "text": "\"O \u00f3dio cega as pessoas e motiva mentes perversas a querer exterminar quem odeia e lhes causa sofrimento emocional por motivos de inveja e ci\u00fames.\" http://bit.ly/30XpUrB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O \u00f3dio cega as pessoas e motiva mentes perversas a <strong>querer</strong> exterminar quem odeia e lhes causa sofrimento <strong>emocional</strong> por motivos de inveja e ci\u00fames.\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/30XpUrB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m8LqgL5RmG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/30XpUrB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/30XpUrB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T21:30:58", "timestamp_epochs": 1570570258, "tweet_id": "1181683428225437696", "tweet_url": "/ReporterSombra/status/1181683428225437696", "user_id": "825622897", "username": "Rep\u00f3rter Sombra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181667222604963841", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZenueSport", "user_id": "843060771030515712"}, {"screen_name": "gemalopezzz_", "user_id": "1115137037554847744"}], "retweets": 0, "screen_name": "frohen23", "text": "Hombre claroo, las dos partes tienen que querer y estar dispuestas si no es un \"suicidio emocional\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombre claroo, las dos partes tienen que <strong>querer</strong> y estar dispuestas si no es un \"suicidio <strong>emocional</strong>\"</p>", "timestamp": "2019-10-08T21:17:25", "timestamp_epochs": 1570569445, "tweet_id": "1181680016205086720", "tweet_url": "/frohen23/status/1181680016205086720", "user_id": "2718284188", "username": "Isra\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "annableticia_", "text": "N\u00e3o posso nem querer tomar uma decis\u00e3o errada que a Karina faz chantagem emocional, me fazendo voltar atr\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o posso nem <strong>querer</strong> tomar uma decis\u00e3o errada que a Karina faz chantagem <strong>emocional</strong>, me fazendo voltar atr\u00e1s</p>", "timestamp": "2019-10-08T20:40:08", "timestamp_epochs": 1570567208, "tweet_id": "1181670636088954885", "tweet_url": "/annableticia_/status/1181670636088954885", "user_id": "1047235277373280257", "username": "Anna Let\u00edcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["olavotemrazao"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "1181594209477971968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "opropriolavo", "user_id": "2892290499"}], "retweets": 1, "screen_name": "erikazinhauau", "text": "Exatamente, concordo em discordar de opini\u00f5es de direitistas conservadores muitas vezes. O debate \u00e9 v\u00e1lido. Por\u00e9m, muitas vezes precisamos deixar de querer ter sempre raz\u00e3o, ou de querer tudo como imaginamos, pq o prop\u00f3sito \u00e9 maior. Falta maturidade emocional. #olavotemrazao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exatamente, concordo em discordar de opini\u00f5es de direitistas conservadores muitas vezes. O debate \u00e9 v\u00e1lido. Por\u00e9m, muitas vezes precisamos deixar de <strong>querer</strong> ter sempre raz\u00e3o, ou de <strong>querer</strong> tudo como imaginamos, pq o prop\u00f3sito \u00e9 maior. Falta maturidade <strong>emocional</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/olavotemrazao?src=hash\"><s>#</s><b>olavotemrazao</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:24:41", "timestamp_epochs": 1570566281, "tweet_id": "1181666746073276416", "tweet_url": "/erikazinhauau/status/1181666746073276416", "user_id": "117941693", "username": "ERIKA MOURA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1180866552532389888"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MrsYaky", "text": "Y s\u00ed, qu\u00e9 tonto querer imponer lo que debe gustarle a la gente o no. \u00c9l podr\u00e1 haber hecho cosas buenas, pero con ninguna de sus obras \"magistrales\", al menos yo, tuve ni tendr\u00e9 conexi\u00f3n emocional como la que tuve con la saga de Marvel que lo mortifica. Que viva y deje vivir https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1180866552532389888\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y s\u00ed, qu\u00e9 tonto <strong>querer</strong> imponer lo que debe gustarle a la gente o no. \u00c9l podr\u00e1 haber hecho cosas buenas, pero con ninguna de sus obras \"magistrales\", al menos yo, tuve ni tendr\u00e9 conexi\u00f3n <strong>emocional</strong> como la que tuve con la saga de Marvel que lo mortifica. Que viva y deje vivir <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1180866552532389888\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H4uu2HhU8Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1180866552532389888\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SinEmbargoMX/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1180866552532389888</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:02:25", "timestamp_epochs": 1570564945, "tweet_id": "1181661143959588865", "tweet_url": "/MrsYaky/status/1181661143959588865", "user_id": "17573451", "username": "Yaky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181619424329158664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "miteixeiraa_", "user_id": "1155591805553053696"}], "retweets": 0, "screen_name": "iemanuells", "text": "eu s\u00f3 quero qd tiver uma estabilidade emocional/financeira, se n\u00e3o conseguir isso acho q nem vou querer ter", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 quero qd tiver uma estabilidade <strong>emocional</strong>/financeira, se n\u00e3o conseguir isso acho q nem vou <strong>querer</strong> ter</p>", "timestamp": "2019-10-08T19:52:42", "timestamp_epochs": 1570564362, "tweet_id": "1181658696792903686", "tweet_url": "/iemanuells/status/1181658696792903686", "user_id": "900467258857750528", "username": "icro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181605714768347136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "overdosingxo", "user_id": "2651722285"}, {"screen_name": "tiucandido", "user_id": "727264963446841345"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kxbama", "text": "Yha faz bue parte do jogo psicol\u00f3gico e emocional mesmo, apostam em justificar q nc ng vai ficar c elas ou pelo aspecto f\u00edsico ou \u201cs\u00f3 eu te aturo, nc ng te vai aguentar\u201d ou \u201cserias o qu\u00ea sem mim? Quem te vai querer com 2 filhos?\u201d etc etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Yha faz bue parte do jogo psicol\u00f3gico e <strong>emocional</strong> mesmo, apostam em justificar q nc ng vai ficar c elas ou pelo aspecto f\u00edsico ou \u201cs\u00f3 eu te aturo, nc ng te vai aguentar\u201d ou \u201cserias o qu\u00ea sem mim? Quem te vai <strong>querer</strong> com 2 filhos?\u201d etc etc</p>", "timestamp": "2019-10-08T18:57:49", "timestamp_epochs": 1570561069, "tweet_id": "1181644885008551936", "tweet_url": "/Kxbama/status/1181644885008551936", "user_id": "1148965128", "username": "Let\u00edcia J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "i_sosa_", "text": "Que putiza emocional obligarte a dejar de querer a alguien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que putiza <strong>emocional</strong> obligarte a dejar de <strong>querer</strong> a alguien.</p>", "timestamp": "2019-10-08T18:36:03", "timestamp_epochs": 1570559763, "tweet_id": "1181639409927622657", "tweet_url": "/i_sosa_/status/1181639409927622657", "user_id": "354547285", "username": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KerenahPerez", "text": "Que putiza emocional obligarte a dejar de querer a alguien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que putiza <strong>emocional</strong> obligarte a dejar de <strong>querer</strong> a alguien.</p>", "timestamp": "2019-10-08T15:29:22", "timestamp_epochs": 1570548562, "tweet_id": "1181592426735112202", "tweet_url": "/KerenahPerez/status/1181592426735112202", "user_id": "316151240", "username": "\ud83c\udf80 Kereh \ud83c\udf80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GriisMunoz", "text": "Que putiza emocional obligarte a dejar de querer alguien. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que putiza <strong>emocional</strong> obligarte a dejar de <strong>querer</strong> alguien. <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/></p>", "timestamp": "2019-10-08T15:29:10", "timestamp_epochs": 1570548550, "tweet_id": "1181592377254920199", "tweet_url": "/GriisMunoz/status/1181592377254920199", "user_id": "825356747015589890", "username": "Griisssssssss. \ud83e\udd71", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isanocellif", "text": "Ainda bem q n marquei de cortar o cabelo hj, pq no n\u00edvel q meu emocional lixo ta hoje ia querer surucar o cabelo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem q n marquei de cortar o cabelo hj, pq no n\u00edvel q meu <strong>emocional</strong> lixo ta hoje ia <strong>querer</strong> surucar o cabelo</p>", "timestamp": "2019-10-08T14:35:20", "timestamp_epochs": 1570545320, "tweet_id": "1181578831569788929", "tweet_url": "/isanocellif/status/1181578831569788929", "user_id": "4708670974", "username": "isabela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Guardianesdelmu", "text": "CARCEL..Y NOESRTAS CON RAFAEL CORREA..VIENES A QUERER INTENTAR DECIR QUE ERES VICTIMA DEEL...CHANTAJE EMOCIONAL TIPICO DE USTEDES COMUNISTAS DE VERGA..COBARDES METETE CON LOS HOMBRES MMV..BLOQUEAS REDES PARA QUE NO TE DIGAN TUS VERDADES INFELICES MENTIROSOS Y VIENES A DECIR .JAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CARCEL..Y NOESRTAS CON RAFAEL CORREA..VIENES A <strong>QUERER</strong> INTENTAR DECIR QUE ERES VICTIMA DEEL...CHANTAJE <strong>EMOCIONAL</strong> TIPICO DE USTEDES COMUNISTAS DE VERGA..COBARDES METETE CON LOS HOMBRES MMV..BLOQUEAS REDES PARA QUE NO TE DIGAN TUS VERDADES INFELICES MENTIROSOS Y VIENES A DECIR .JAJA</p>", "timestamp": "2019-10-08T13:58:38", "timestamp_epochs": 1570543118, "tweet_id": "1181569595158810624", "tweet_url": "/Guardianesdelmu/status/1181569595158810624", "user_id": "1296466159", "username": "A. Iturralde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Vanessa69726118", "text": "Qu\u00e9 putiza emocional obligarte a dejar de querer a alguien...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 putiza <strong>emocional</strong> obligarte a dejar de <strong>querer</strong> a alguien...</p>", "timestamp": "2019-10-08T13:35:54", "timestamp_epochs": 1570541754, "tweet_id": "1181563875012964353", "tweet_url": "/Vanessa69726118/status/1181563875012964353", "user_id": "1016307837360857088", "username": "Vanessa Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_thaisafontes", "text": "Antigamente eu n\u00e3o queria ter filhos, mas agora acho que vou querer sim, n\u00e3o vejo a hora de ter instabilidade financeira e emocional para isso aaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente eu n\u00e3o queria ter filhos, mas agora acho que vou <strong>querer</strong> sim, n\u00e3o vejo a hora de ter instabilidade financeira e <strong>emocional</strong> para isso aaa</p>", "timestamp": "2019-10-08T13:24:41", "timestamp_epochs": 1570541081, "tweet_id": "1181561050862379008", "tweet_url": "/_thaisafontes/status/1181561050862379008", "user_id": "1441408488", "username": "Tha\u00edsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mandinhaolivers", "text": "t\u00f4 com tanta caspa emocional na cabe\u00e7a que se um pad\u00ea me v\u00ea na rua, ctz que ele vai querer cheirar minha cabe\u00e7a pra pegar barato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 com tanta caspa <strong>emocional</strong> na cabe\u00e7a que se um pad\u00ea me v\u00ea na rua, ctz que ele vai <strong>querer</strong> cheirar minha cabe\u00e7a pra pegar barato</p>", "timestamp": "2019-10-08T12:41:20", "timestamp_epochs": 1570538480, "tweet_id": "1181550140139679744", "tweet_url": "/Mandinhaolivers/status/1181550140139679744", "user_id": "261009973", "username": "mulier exhaustis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gekki0", "text": "Ush, saben ese sentimiento de querer undirle la vida a una persona porque tratan de joderte por algo muy tonto que hiciste? Querer aplastar, emocional y socialmente una persona dej\u00e1ndola mal, hasta el punto cuando diga perd\u00f3n porque se meti\u00f3 contigo? Bueno. No soy yo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ush, saben ese sentimiento de <strong>querer</strong> undirle la vida a una persona porque tratan de joderte por algo muy tonto que hiciste? <strong>Querer</strong> aplastar, <strong>emocional</strong> y socialmente una persona dej\u00e1ndola mal, hasta el punto cuando diga perd\u00f3n porque se meti\u00f3 contigo? Bueno. No soy yo.</p>", "timestamp": "2019-10-08T10:55:37", "timestamp_epochs": 1570532137, "tweet_id": "1181523536868831232", "tweet_url": "/Gekki0/status/1181523536868831232", "user_id": "1054509969985298432", "username": "Gekkio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rubatti", "text": "@marianorecalde como puede ser que por querer viajar con una mascota de contenci\u00f3n emocional aerol\u00edneas quiera cobrarme m\u00e1s de 1800 pesos? ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134910253\" dir=\"ltr\" href=\"/marianorecalde\"><s>@</s><b>marianorecalde</b></a> como puede ser que por <strong>querer</strong> viajar con una mascota de contenci\u00f3n <strong>emocional</strong> aerol\u00edneas quiera cobrarme m\u00e1s de 1800 pesos? ?</p>", "timestamp": "2015-06-28T21:52:16", "timestamp_epochs": 1435528336, "tweet_id": "615276552599830528", "tweet_url": "/rubatti/status/615276552599830528", "user_id": "2197933773", "username": "Dra  Rubatti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "615251885461782528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlexisRojasY", "user_id": "1062130226"}], "retweets": 1, "screen_name": "Tezaqui", "text": "@Gisaitbelliedg @r_orlando siguen sin entender ni querer analizar porque pierden. Hay algo que se llama inteligencia emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Gisaitbelliedg <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143484202\" dir=\"ltr\" href=\"/r_orlando\"><s>@</s><b>r_orlando</b></a> siguen sin entender ni <strong>querer</strong> analizar porque pierden. Hay algo que se llama inteligencia <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2015-06-28T20:50:31", "timestamp_epochs": 1435524631, "tweet_id": "615261013638815748", "tweet_url": "/Tezaqui/status/615261013638815748", "user_id": "144007613", "username": "Carola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "615231461633970176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "libermanmartin", "user_id": "226009677"}], "retweets": 1, "screen_name": "luchito_querido", "text": "@libermanmartin  me parece que el repudio se da, a partir de querer sacar ventaja de la situaci\u00f3n emocional de Cavani...despreciable actitud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226009677\" dir=\"ltr\" href=\"/libermanmartin\"><s>@</s><b>libermanmartin</b></a>  me parece que el repudio se da, a partir de <strong>querer</strong> sacar ventaja de la situaci\u00f3n <strong>emocional</strong> de Cavani...despreciable actitud</p>", "timestamp": "2015-06-28T18:58:01", "timestamp_epochs": 1435517881, "tweet_id": "615232702124572672", "tweet_url": "/luchito_querido/status/615232702124572672", "user_id": "2481111932", "username": "Luchito_querido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agnes_rocha01", "text": "Uma tortura emocional chamada: querer mas n\u00e3o poder....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma tortura <strong>emocional</strong> chamada: <strong>querer</strong> mas n\u00e3o poder....</p>", "timestamp": "2015-06-28T15:01:47", "timestamp_epochs": 1435503707, "tweet_id": "615173254030983169", "tweet_url": "/agnes_rocha01/status/615173254030983169", "user_id": "2596524183", "username": "\u2728 i am chaos \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juliikarina", "text": "Lo suyo no era un querer\npuro turismo emocional Gracias por dejarme participar en su juego :))", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo suyo no era un <strong>querer</strong>\npuro turismo <strong>emocional</strong> Gracias por dejarme participar en su juego :))</p>", "timestamp": "2015-06-28T02:26:05", "timestamp_epochs": 1435458365, "tweet_id": "614983073386598401", "tweet_url": "/juliikarina/status/614983073386598401", "user_id": "291931030", "username": "~ J U L Y", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neptunoretro", "text": "1. No tengo ning\u00fan tipo de control y estabilidad emocional. Puedo estar muy feliz un d\u00eda y al siguiente querer morirme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. No tengo ning\u00fan tipo de control y estabilidad <strong>emocional</strong>. Puedo estar muy feliz un d\u00eda y al siguiente <strong>querer</strong> morirme.</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:19:43", "timestamp_epochs": 1435439983, "tweet_id": "614905973078163456", "tweet_url": "/neptunoretro/status/614905973078163456", "user_id": "3091434117", "username": "cydonian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["N1CanalFiesta26"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/conpaularojo/status/614712787768614912"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CfAnaMenaCf_", "text": "{Voto por Miedo a querer de Paula Rojo #N1CanalFiesta26} Emocional  https://twitter.com/conpaularojo/status/614712787768614912\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">{Voto por Miedo a <strong>querer</strong> de Paula Rojo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/N1CanalFiesta26?src=hash\"><s>#</s><b>N1CanalFiesta26</b></a>} <strong>Emocional</strong> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/conpaularojo/status/614712787768614912\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GhlVmQuJsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/conpaularojo/status/614712787768614912\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/conpaularojo/s</span><span class=\"invisible\">tatus/614712787768614912</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T08:32:45", "timestamp_epochs": 1435393965, "tweet_id": "614712963090526208", "tweet_url": "/CfAnaMenaCf_/status/614712963090526208", "user_id": "3198554698", "username": "CF Ana Mena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["N1CanalFiesta26"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "614711238967328768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_CFAnaMena_", "user_id": "2758090103"}], "retweets": 0, "screen_name": "ConPaulaRojo", "text": "@_CFAnaMena_ {Voto por Miedo a querer de Paula Rojo #N1CanalFiesta26} Emocional ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2758090103\" dir=\"ltr\" href=\"/_CFAnaMena_\"><s>@</s><b>_CFAnaMena_</b></a> {Voto por Miedo a <strong>querer</strong> de Paula Rojo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/N1CanalFiesta26?src=hash\"><s>#</s><b>N1CanalFiesta26</b></a>} <strong>Emocional</strong> <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/></p>", "timestamp": "2015-06-27T08:26:29", "timestamp_epochs": 1435393589, "tweet_id": "614711385650499584", "tweet_url": "/ConPaulaRojo/status/614711385650499584", "user_id": "3201671612", "username": "#MiVoto40PaulaRojo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Miss_muertos", "text": "A VECES CUANDO ESTOY CANSADA O TENGO SUE\u00d1O ESCRIBO EN MINUSCULAS SIN QUERER PARA EXPRESAR MI CANSANCIO EMOCIONAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A VECES CUANDO ESTOY CANSADA O TENGO SUE\u00d1O ESCRIBO EN MINUSCULAS SIN <strong>QUERER</strong> PARA EXPRESAR MI CANSANCIO <strong>EMOCIONAL</strong></p>", "timestamp": "2015-06-26T12:18:58", "timestamp_epochs": 1435321138, "tweet_id": "614407504299225088", "tweet_url": "/Miss_muertos/status/614407504299225088", "user_id": "300237570", "username": "-\u02cf\u02cb la missy \u02ce\u02ca\u02d7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "willchuck19", "text": "O aleat\u00f3rio do celular parece sempre querer lascar o seu emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O aleat\u00f3rio do celular parece sempre <strong>querer</strong> lascar o seu <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-25T20:48:24", "timestamp_epochs": 1435265304, "tweet_id": "614173316736282624", "tweet_url": "/willchuck19/status/614173316736282624", "user_id": "433428031", "username": "MEIA LAUDINHA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_moimeichego", "text": "\"A salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o vem do simples querer participar da alegria e acabar com a dor emocional...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o vem do simples <strong>querer</strong> participar da alegria e acabar com a dor <strong>emocional</strong>...\"</p>", "timestamp": "2015-06-25T19:57:19", "timestamp_epochs": 1435262239, "tweet_id": "614160464700919809", "tweet_url": "/_moimeichego/status/614160464700919809", "user_id": "232620939", "username": "const \ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "613619582213976064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "macaguilar86", "user_id": "164632738"}], "retweets": 2, "screen_name": "ciudsoberano", "text": "@Ladruida @AlbertoCorbacho @GSubrogada Hay que querer ayudar al otro. Ellas no sienten ese hijo como propio. Ni emocional, ni biol\u00f3gicamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1156271996659032066\" dir=\"ltr\" href=\"/ladruida\"><s>@</s><b>Ladruida</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"410980712\" dir=\"ltr\" href=\"/AlbertoCorbacho\"><s>@</s><b>AlbertoCorbacho</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1152153144\" dir=\"ltr\" href=\"/GSubrogada\"><s>@</s><b>GSubrogada</b></a> Hay que <strong>querer</strong> ayudar al otro. Ellas no sienten ese hijo como propio. Ni <strong>emocional</strong>, ni biol\u00f3gicamente</p>", "timestamp": "2015-06-25T18:51:34", "timestamp_epochs": 1435258294, "tweet_id": "614143915772542976", "tweet_url": "/ciudsoberano/status/614143915772542976", "user_id": "2787630443", "username": "ciudadano soberano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "614128807361015808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_chriixx", "user_id": "36267347"}], "retweets": 0, "screen_name": "Anne_Gillovny", "text": "@_chriixx @Ana_Souzah @nicolemunizz @frulanis @goncsnat Aff j\u00e1 sei que vai querer  arrasar a gente s\u00f3 no emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36267347\" dir=\"ltr\" href=\"/_chriixx\"><s>@</s><b>_chriixx</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70200636\" dir=\"ltr\" href=\"/Ana_Souzah\"><s>@</s><b>Ana_Souzah</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"904830950189797376\" dir=\"ltr\" href=\"/NicoleMunizz\"><s>@</s><b>nicolemunizz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39837411\" dir=\"ltr\" href=\"/frulanis\"><s>@</s><b>frulanis</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56210054\" dir=\"ltr\" href=\"/goncsnat\"><s>@</s><b>goncsnat</b></a> Aff j\u00e1 sei que vai <strong>querer</strong>  arrasar a gente s\u00f3 no <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-25T18:30:07", "timestamp_epochs": 1435257007, "tweet_id": "614138517267062784", "tweet_url": "/Anne_Gillovny/status/614138517267062784", "user_id": "3257487491", "username": "Ana Dirci / Gillovny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7vSdFDb6m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MENTALIZARTE", "text": "Querer y buscar lo mejor para ti se llama inteligencia emocional. \"Cuando yo se lo que valgo, busco lo que merezco\" http://fb.me/7vSdFDb6m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> y buscar lo mejor para ti se llama inteligencia <strong>emocional</strong>. \"Cuando yo se lo que valgo, busco lo que merezco\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7vSdFDb6m\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QjOjH6IK9L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7vSdFDb6m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7vSdFDb6m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-25T15:00:55", "timestamp_epochs": 1435244455, "tweet_id": "614085869755101184", "tweet_url": "/MENTALIZARTE/status/614085869755101184", "user_id": "475242847", "username": "MENTALIZARTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosmaryCibelli", "text": "Emocional de Dani Martin me hace querer cortarme las venas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Emocional</strong> de Dani Martin me hace <strong>querer</strong> cortarme las venas</p>", "timestamp": "2015-06-25T09:07:24", "timestamp_epochs": 1435223244, "tweet_id": "613996905052418048", "tweet_url": "/JosmaryCibelli/status/613996905052418048", "user_id": "99549533", "username": "Nefertiti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pai"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KlebberSilva", "text": "@pgm_ratinho acho que por uma atitude emocional ele falou essa besteira mas deus existe sim agora depende vc querer aceitar isso #pai", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"714531168\" dir=\"ltr\" href=\"/pgm_ratinho\"><s>@</s><b>pgm_ratinho</b></a> acho que por uma atitude <strong>emocional</strong> ele falou essa besteira mas deus existe sim agora depende vc <strong>querer</strong> aceitar isso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pai?src=hash\"><s>#</s><b>pai</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-25T02:22:49", "timestamp_epochs": 1435198969, "tweet_id": "613895089463631872", "tweet_url": "/KlebberSilva/status/613895089463631872", "user_id": "1920821593", "username": "kleber oliveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "houtpocket", "text": "meu estado emocional hj eh de querer matar alguem enquanto eu choro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu estado <strong>emocional</strong> hj eh de <strong>querer</strong> matar alguem enquanto eu choro</p>", "timestamp": "2015-06-24T18:30:28", "timestamp_epochs": 1435170628, "tweet_id": "613776220040351744", "tweet_url": "/houtpocket/status/613776220040351744", "user_id": "394856582", "username": "demonia bem jhonsons", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "613734353860997120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maria6tata", "user_id": "637308376"}], "retweets": 0, "screen_name": "dbdf5d0bec1f4a2", "text": "@maria6tata el querer es un estado emocional facil de sentir dificil de explicar y a veces incomprensible de vivir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"637308376\" dir=\"ltr\" href=\"/maria6tata\"><s>@</s><b>maria6tata</b></a> el <strong>querer</strong> es un estado <strong>emocional</strong> facil de sentir dificil de explicar y a veces incomprensible de vivir.</p>", "timestamp": "2015-06-24T15:52:25", "timestamp_epochs": 1435161145, "tweet_id": "613736445501665280", "tweet_url": "/dbdf5d0bec1f4a2/status/613736445501665280", "user_id": "2848139153", "username": "Fran Mayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChinaCriolla", "text": "Ese vac\u00edo emocional luego de terminar una serie/libro, esa ansiedad de querer m\u00e1s, saber que pasa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese vac\u00edo <strong>emocional</strong> luego de terminar una serie/libro, esa ansiedad de <strong>querer</strong> m\u00e1s, saber que pasa.</p>", "timestamp": "2015-06-24T03:18:19", "timestamp_epochs": 1435115899, "tweet_id": "613546666982014976", "tweet_url": "/ChinaCriolla/status/613546666982014976", "user_id": "60646773", "username": "\u2663Tayling S. Galindo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ammorita", "text": "\"como no me des un beso...no te voy a querer m\u00e1s\" \n Detr\u00e1s de esta frase que se les dice a veces a los ni\u00f1os...hay un chantajista emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"como no me des un beso...no te voy a <strong>querer</strong> m\u00e1s\" \n Detr\u00e1s de esta frase que se les dice a veces a los ni\u00f1os...hay un chantajista <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-23T17:13:11", "timestamp_epochs": 1435079591, "tweet_id": "613394381081571328", "tweet_url": "/Ammorita/status/613394381081571328", "user_id": "235051178", "username": "Ipanema", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17426298311", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ludmillalima", "user_id": "51111492"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhcordeiro", "text": "@ludmillalima Uma pessoa com alto QI e baixa inteligencia emocional \u00e9 meio bo\u00e7al, do tipo que vc provavelmente vai querer distancia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51111492\" dir=\"ltr\" href=\"/ludmillalima\"><s>@</s><b>ludmillalima</b></a> Uma pessoa com alto QI e baixa inteligencia <strong>emocional</strong> \u00e9 meio bo\u00e7al, do tipo que vc provavelmente vai <strong>querer</strong> distancia...</p>", "timestamp": "2010-06-30T16:37:11", "timestamp_epochs": 1277915831, "tweet_id": "17426623443", "tweet_url": "/jhcordeiro/status/17426623443", "user_id": "18631980", "username": "Jorge Cordeiro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tenha_do", "text": "Querer ser tudo, dar amor demais e ouvir m\u00fasicas com pianinhos tristes em madrugadas insones ainda me levar\u00e3o a uma fal\u00eancia emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Querer</strong> ser tudo, dar amor demais e ouvir m\u00fasicas com pianinhos tristes em madrugadas insones ainda me levar\u00e3o a uma fal\u00eancia <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-26T04:03:29", "timestamp_epochs": 1277525009, "tweet_id": "17066729627", "tweet_url": "/Tenha_do/status/17066729627", "user_id": "74895506", "username": "Tete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tassia_m", "text": "1 minuto de sil\u00eancio para a minha instabilidade emocional e minha mania de querer tudo do meu jeito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 minuto de sil\u00eancio para a minha instabilidade <strong>emocional</strong> e minha mania de <strong>querer</strong> tudo do meu jeito.</p>", "timestamp": "2010-06-24T23:22:00", "timestamp_epochs": 1277421720, "tweet_id": "16969174341", "tweet_url": "/tassia_m/status/16969174341", "user_id": "142436074", "username": "T\u00e1ssia Margarida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guadalupegodoy", "text": "entrando a un estado de cnfusi\u00f3n emocional...no se por q te extra\u00f1o y me da miedo aceptar q te empiezo a querer!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">entrando a un estado de cnfusi\u00f3n <strong>emocional</strong>...no se por q te extra\u00f1o y me da miedo aceptar q te empiezo a <strong>querer</strong>!</p>", "timestamp": "2010-06-24T06:07:40", "timestamp_epochs": 1277359660, "tweet_id": "16908823173", "tweet_url": "/guadalupegodoy/status/16908823173", "user_id": "145383932", "username": "Guadalupe Godoy Fdz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_kaiocst", "text": "e porque esse sentimento de trai\u00e7\u00e3o n\u00e3o sai do meu peito/cabe\u00e7a/emocional? quero mais \u00e9 querer que tudo se foda, mas n\u00e3o consigo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e porque esse sentimento de trai\u00e7\u00e3o n\u00e3o sai do meu peito/cabe\u00e7a/<strong>emocional</strong>? quero mais \u00e9 <strong>querer</strong> que tudo se foda, mas n\u00e3o consigo!</p>", "timestamp": "2010-06-23T00:08:17", "timestamp_epochs": 1277251697, "tweet_id": "16808855643", "tweet_url": "/_kaiocst/status/16808855643", "user_id": "19997300", "username": "Kaio Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianaricaud", "text": "NECESITO unas vacaciones... Ya no es de querer sino de necesidad fisica y emocional!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NECESITO unas vacaciones... Ya no es de <strong>querer</strong> sino de necesidad fisica y <strong>emocional</strong>!</p>", "timestamp": "2010-06-21T16:43:14", "timestamp_epochs": 1277138594, "tweet_id": "16706195691", "tweet_url": "/marianaricaud/status/16706195691", "user_id": "2966511", "username": "mariana ricaud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canela", "text": "jajaja ense\u00f1ame a querer RT @JuliettSS: @canela eres una corki emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jajaja ense\u00f1ame a <strong>querer</strong> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70239418\" dir=\"ltr\" href=\"/JuliettSS\"><s>@</s><b>JuliettSS</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6066532\" dir=\"ltr\" href=\"/canela\"><s>@</s><b>canela</b></a> eres una corki <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2010-06-20T18:31:45", "timestamp_epochs": 1277058705, "tweet_id": "16635864201", "tweet_url": "/canela/status/16635864201", "user_id": "6066532", "username": "canela ela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Roxxxigv", "text": "Soy emocional, eso me ayuda en mi trabajo, en mi vida. A ser quien soy y a querer y creer en lo mejor, nada menos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy <strong>emocional</strong>, eso me ayuda en mi trabajo, en mi vida. A ser quien soy y a <strong>querer</strong> y creer en lo mejor, nada menos!</p>", "timestamp": "2010-06-20T16:50:37", "timestamp_epochs": 1277052637, "tweet_id": "16630056683", "tweet_url": "/Roxxxigv/status/16630056683", "user_id": "138458402", "username": "Rosa Gonz\u00e1lez V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Divinina", "text": "Daltonismo emocional, ni siquiera puedo diferenciar sensaciones de sentimientos, el mundo no va a querer tolerarme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daltonismo <strong>emocional</strong>, ni siquiera puedo diferenciar sensaciones de sentimientos, el mundo no va a <strong>querer</strong> tolerarme.</p>", "timestamp": "2010-06-16T05:47:52", "timestamp_epochs": 1276667272, "tweet_id": "16285437658", "tweet_url": "/Divinina/status/16285437658", "user_id": "136079005", "username": "Nina Horowitz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Divinina", "text": "Daltonismo emocional, ni siquiera puedo diferenciar sensaciones de sentimientos, el mundo no va a querer tolerarme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daltonismo <strong>emocional</strong>, ni siquiera puedo diferenciar sensaciones de sentimientos, el mundo no va a <strong>querer</strong> tolerarme.</p>", "timestamp": "2010-06-16T04:25:29", "timestamp_epochs": 1276662329, "tweet_id": "16281397902", "tweet_url": "/Divinina/status/16281397902", "user_id": "136079005", "username": "Nina Horowitz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raqfeitosa", "text": "Minha din\u00e2mica humana \u00e9 Emocional Mental! As pessoas n\u00e3o podem querer q eu seja magra... eu n\u00e3o tenho nada de Fisico gente! Respeitem isso!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha din\u00e2mica humana \u00e9 <strong>Emocional</strong> Mental! As pessoas n\u00e3o podem <strong>querer</strong> q eu seja magra... eu n\u00e3o tenho nada de Fisico gente! Respeitem isso!</p>", "timestamp": "2010-06-14T21:34:18", "timestamp_epochs": 1276551258, "tweet_id": "16177609550", "tweet_url": "/raqfeitosa/status/16177609550", "user_id": "109435341", "username": "Raquel Feitosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristaldegotas", "text": "+ porque imagina, todo mundo querer ficar longe de ti abala qualquer estrutura emocional n\u00e9? :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">+ porque imagina, todo mundo <strong>querer</strong> ficar longe de ti abala qualquer estrutura <strong>emocional</strong> n\u00e9? :/</p>", "timestamp": "2010-06-14T00:13:34", "timestamp_epochs": 1276474414, "tweet_id": "16107278409", "tweet_url": "/cristaldegotas/status/16107278409", "user_id": "47716665", "username": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pacoaranha", "text": "Ser\u00e1 que o emocional Lula vai querer vigan\u00e7a ou se convencer\u00e1? RT @diogomainardi Et tu, Lula? (Washington Post) http://migre.me/NJxw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o <strong>emocional</strong> Lula vai <strong>querer</strong> vigan\u00e7a ou se convencer\u00e1? RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15249841\" dir=\"ltr\" href=\"/diogomainardi\"><s>@</s><b>diogomainardi</b></a> Et tu, Lula? (Washington Post) http://migre.me/NJxw</p>", "timestamp": "2010-06-11T12:08:08", "timestamp_epochs": 1276258088, "tweet_id": "15923154852", "tweet_url": "/pacoaranha/status/15923154852", "user_id": "16142728", "username": "Marcos Souza Aranha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Drieli_Araujo", "text": "\u00c9 pr\u00f3prio do ser humano essa instabilidade emocional, essa impaci\u00eancia, esse querer tudo aquilo que \"ainda\" n\u00e3o temos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 pr\u00f3prio do ser humano essa instabilidade <strong>emocional</strong>, essa impaci\u00eancia, esse <strong>querer</strong> tudo aquilo que \"ainda\" n\u00e3o temos...</p>", "timestamp": "2010-06-09T22:03:59", "timestamp_epochs": 1276121039, "tweet_id": "15804504509", "tweet_url": "/Drieli_Araujo/status/15804504509", "user_id": "108303225", "username": "Drieli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15783915260", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuazinhaAnja", "user_id": "27405411"}], "retweets": 0, "screen_name": "ismaelsousa", "text": "@Luhangel vai baixar a cabe\u00e7a e deixar que terceiros mexam com seu estado emocional a ponto de voce querer fugir ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"922237700782149632\" dir=\"ltr\" href=\"/luhangel\"><s>@</s><b>Luhangel</b></a> vai baixar a cabe\u00e7a e deixar que terceiros mexam com seu estado <strong>emocional</strong> a ponto de voce <strong>querer</strong> fugir ?</p>", "timestamp": "2010-06-09T14:07:32", "timestamp_epochs": 1276092452, "tweet_id": "15783988754", "tweet_url": "/ismaelsousa/status/15783988754", "user_id": "26104235", "username": "Ismael Sousa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15638140016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mikemotion", "user_id": "64298370"}], "retweets": 0, "screen_name": "Perliux", "text": "@mikemotion  parece q ser cr\u00edtico y y no querer  la informaci\u00f3n digerida y emocional, es pecado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64298370\" dir=\"ltr\" href=\"/mikemotion\"><s>@</s><b>mikemotion</b></a>  parece q ser cr\u00edtico y y no <strong>querer</strong>  la informaci\u00f3n digerida y <strong>emocional</strong>, es pecado.</p>", "timestamp": "2010-06-07T15:53:13", "timestamp_epochs": 1275925993, "tweet_id": "15638323766", "tweet_url": "/Perliux/status/15638323766", "user_id": "6075082", "username": "P\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15569048120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pozhhhh", "user_id": "82901753"}], "retweets": 0, "screen_name": "nikoarrieta", "text": "@pozhii no ser\u00eda tu novio, ser asexual no quiere decir no tener sexo, sino no querer ning\u00fan tipo de contacto emocional/f\u00edsico con otros hmns", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165948393\" dir=\"ltr\" href=\"/Pozhii\"><s>@</s><b>pozhii</b></a> no ser\u00eda tu novio, ser asexual no quiere decir no tener sexo, sino no <strong>querer</strong> ning\u00fan tipo de contacto <strong>emocional</strong>/f\u00edsico con otros hmns</p>", "timestamp": "2010-06-06T17:26:40", "timestamp_epochs": 1275845200, "tweet_id": "15569231499", "tweet_url": "/nikoarrieta/status/15569231499", "user_id": "28840516", "username": "Nicol\u00e1s Arrieta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ajaume", "text": "RT @petitemariona: Ahora lo que se lleva es el voyeurismo emocional: mucho mirar y poco querer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100539086\" dir=\"ltr\" href=\"/petitemariona\"><s>@</s><b>petitemariona</b></a>: Ahora lo que se lleva es el voyeurismo <strong>emocional</strong>: mucho mirar y poco <strong>querer</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-05T19:00:22", "timestamp_epochs": 1275764422, "tweet_id": "15505641693", "tweet_url": "/ajaume/status/15505641693", "user_id": "28767902", "username": "@ajaume", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PamBarcelos", "text": "\" Querer o novo \u00e9 necessidade\nda fisiol\u00f3gica \u00e0 pessoal, emocional. \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\" <strong>Querer</strong> o novo \u00e9 necessidade\nda fisiol\u00f3gica \u00e0 pessoal, <strong>emocional</strong>. \"</p>", "timestamp": "2010-06-05T02:53:04", "timestamp_epochs": 1275706384, "tweet_id": "15460545308", "tweet_url": "/PamBarcelos/status/15460545308", "user_id": "76226807", "username": "P\u00e2mela Barcelos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pedrorogerbhntd", "text": "Affz chantagem emocional e fogo , merda sou obrigado a jogar buraco  sem eu querer merda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Affz chantagem <strong>emocional</strong> e fogo , merda sou obrigado a jogar buraco  sem eu <strong>querer</strong> merda</p>", "timestamp": "2010-06-04T23:36:50", "timestamp_epochs": 1275694610, "tweet_id": "15449857990", "tweet_url": "/pedrorogerbhntd/status/15449857990", "user_id": "147829864", "username": "Pedro Rog\u00e9rio N.T.D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nona"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143068078912188416", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "angie__CA", "user_id": "150059960"}], "retweets": 0, "screen_name": "hilysuarez", "text": "@angie__CA como se hacen querer, temo por mi salud mental y emocional (? #Nona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150059960\" dir=\"ltr\" href=\"/angie__CA\"><s>@</s><b>angie__CA</b></a> como se hacen <strong>querer</strong>, temo por mi salud mental y <strong>emocional</strong> (? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nona?src=hash\"><s>#</s><b>Nona</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T21:25:51", "timestamp_epochs": 1322947551, "tweet_id": "143078515749814274", "tweet_url": "/hilysuarez/status/143078515749814274", "user_id": "151928108", "username": "Judy Narinas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["teleton"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NotiRicardo", "text": "RT @NabiGonzalez: odio q utilicen el chantaje emocional para querer hacernos sentir mal si no salimos corriendo a donar al banco #teleton", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2271942576\" dir=\"ltr\" href=\"/NabiGonzalez\"><s>@</s><b>NabiGonzalez</b></a>: odio q utilicen el chantaje <strong>emocional</strong> para <strong>querer</strong> hacernos sentir mal si no salimos corriendo a donar al banco <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/teleton?src=hash\"><s>#</s><b>teleton</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T16:33:37", "timestamp_epochs": 1322930017, "tweet_id": "143004974916444160", "tweet_url": "/NotiRicardo/status/143004974916444160", "user_id": "105226630", "username": "Ricardo Pedraza Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asbtorres", "text": "Analfabeta emocional...Tristisimo RT @TuFraseHoy: Triste es querer a alguien y que \u00e9ste no sepa querer a nadie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Analfabeta <strong>emocional</strong>...Tristisimo RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"422034807\" dir=\"ltr\" href=\"/TuFraseHoy\"><s>@</s><b>TuFraseHoy</b></a>: Triste es <strong>querer</strong> a alguien y que \u00e9ste no sepa <strong>querer</strong> a nadie.</p>", "timestamp": "2011-12-03T01:51:35", "timestamp_epochs": 1322877095, "tweet_id": "142783001758154752", "tweet_url": "/asbtorres/status/142783001758154752", "user_id": "57417930", "username": "AATorres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "franflor7", "text": "Tive um ano pessado e com uma carga emocional bem elevada. Tudo acontecendo ao mesmo tempo. Entao nada mais justo que eu querer 2012 logo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive um ano pessado e com uma carga <strong>emocional</strong> bem elevada. Tudo acontecendo ao mesmo tempo. Entao nada mais justo que eu <strong>querer</strong> 2012 logo.</p>", "timestamp": "2011-12-02T02:16:51", "timestamp_epochs": 1322792211, "tweet_id": "142426972746813440", "tweet_url": "/franflor7/status/142426972746813440", "user_id": "156772765", "username": "Francine Fl\u00f4r Corr\u00eaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142396498691375104", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MemoSaenzC", "user_id": "305563920"}], "retweets": 0, "screen_name": "laPetiteLita", "text": "@MemoSaenzC pues s bueno darse sus gustitos siempre y cuando no se exagere y no se cree el hueco emocional d querer siempre lo q no se tiene", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"305563920\" dir=\"ltr\" href=\"/MemoSaenzC\"><s>@</s><b>MemoSaenzC</b></a> pues s bueno darse sus gustitos siempre y cuando no se exagere y no se cree el hueco <strong>emocional</strong> d <strong>querer</strong> siempre lo q no se tiene</p>", "timestamp": "2011-12-02T00:21:31", "timestamp_epochs": 1322785291, "tweet_id": "142397951505997825", "tweet_url": "/laPetiteLita/status/142397951505997825", "user_id": "104537323", "username": "Marce Trevi\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142013085161504768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kethlynr", "user_id": "193838204"}], "retweets": 0, "screen_name": "_lethiciac", "text": "ah para c esse joguinho emocional eu segurei em ti, e quando v\u00ea tu foi ao ch\u00e3o, n foi por querer tu sabe q eu t amo @keh_r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah para c esse joguinho <strong>emocional</strong> eu segurei em ti, e quando v\u00ea tu foi ao ch\u00e3o, n foi por <strong>querer</strong> tu sabe q eu t amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525356644\" dir=\"ltr\" href=\"/keh_r\"><s>@</s><b>keh_r</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-30T22:53:28", "timestamp_epochs": 1322693608, "tweet_id": "142013404624846848", "tweet_url": "/_lethiciac/status/142013404624846848", "user_id": "293192364", "username": "Lehh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuchiiaHdez", "text": "Tu no sabes querer..llegas, desordenas mi vida y te vas, lo tuyo NO es amor, es turismo emocional..!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu no sabes <strong>querer</strong>..llegas, desordenas mi vida y te vas, lo tuyo NO es amor, es turismo <strong>emocional</strong>..!!</p>", "timestamp": "2011-11-30T03:00:49", "timestamp_epochs": 1322622049, "tweet_id": "141713264517197826", "tweet_url": "/LuchiiaHdez/status/141713264517197826", "user_id": "295726975", "username": "Lucia Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "141702450242527232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kenitoo5", "user_id": "389702235"}], "retweets": 0, "screen_name": "StandleyGarcia", "text": "@Kenitoo5 la tranquilidad emocional y la paz es bien importante porque sin eso el querer se hace bien dif\u00edcil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"389702235\" dir=\"ltr\" href=\"/Kenitoo5\"><s>@</s><b>Kenitoo5</b></a> la tranquilidad <strong>emocional</strong> y la paz es bien importante porque sin eso el <strong>querer</strong> se hace bien dif\u00edcil</p>", "timestamp": "2011-11-30T02:23:41", "timestamp_epochs": 1322619821, "tweet_id": "141703917959516160", "tweet_url": "/StandleyGarcia/status/141703917959516160", "user_id": "348505416", "username": "Stan Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leilanevelame", "text": "Um viva \u00e0 intelig\u00eancia emocional! o/ RT @DraDoAmor: @leilanevelame pois \u00e9. Sucumbir e depois ainda querer justificar \u00e9 demais pra mim...rs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um viva \u00e0 intelig\u00eancia <strong>emocional</strong>! o/ RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118393464\" dir=\"ltr\" href=\"/DraDoAmor\"><s>@</s><b>DraDoAmor</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69963768\" dir=\"ltr\" href=\"/leilanevelame\"><s>@</s><b>leilanevelame</b></a> pois \u00e9. Sucumbir e depois ainda <strong>querer</strong> justificar \u00e9 demais pra mim...rs</p>", "timestamp": "2011-11-28T22:42:07", "timestamp_epochs": 1322520127, "tweet_id": "141285770437734401", "tweet_url": "/leilanevelame/status/141285770437734401", "user_id": "69963768", "username": "Leilane Velame", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StephyPerezL", "text": "Tu no sabes querer... Llegas, desordenas mi vida y te vas.. Lo tuyo no es amor, es... Turismo Emocional !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu no sabes <strong>querer</strong>... Llegas, desordenas mi vida y te vas.. Lo tuyo no es amor, es... Turismo <strong>Emocional</strong> !!</p>", "timestamp": "2011-11-28T21:02:00", "timestamp_epochs": 1322514120, "tweet_id": "141260575568171008", "tweet_url": "/StephyPerezL/status/141260575568171008", "user_id": "415529492", "username": "Stephanie P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaserAcupuntura", "text": "\u00bfSi bajo de peso, me van a querer m\u00e1s?\n\nLas dietas fracasan porque no se tiene un adecuado acompa\u00f1amiento emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSi bajo de peso, me van a <strong>querer</strong> m\u00e1s?\n\nLas dietas fracasan porque no se tiene un adecuado acompa\u00f1amiento <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-28T20:57:19", "timestamp_epochs": 1322513839, "tweet_id": "141259397115547648", "tweet_url": "/LaserAcupuntura/status/141259397115547648", "user_id": "314873816", "username": "Paola B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JOHANITAMAR", "text": "T\u00fa no sabes querer... llegas, desordenas mi vida y te vas... lo tuyo no es amor, es... turismo emocional!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fa no sabes <strong>querer</strong>... llegas, desordenas mi vida y te vas... lo tuyo no es amor, es... turismo <strong>emocional</strong>!!</p>", "timestamp": "2011-11-28T19:06:34", "timestamp_epochs": 1322507194, "tweet_id": "141231527337013248", "tweet_url": "/JOHANITAMAR/status/141231527337013248", "user_id": "121753519", "username": "\u262e\u2665JOHANNA MARCELA\u2665\u262e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Conectadofulls", "text": "Empiezo a querer a la primera muestra de atenci\u00f3n. Precoz emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezo a <strong>querer</strong> a la primera muestra de atenci\u00f3n. Precoz <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-28T16:52:16", "timestamp_epochs": 1322499136, "tweet_id": "141197730319048705", "tweet_url": "/Conectadofulls/status/141197730319048705", "user_id": "312027320", "username": "DANNY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicoleEugenia", "text": "Sigo a raz\u00e3o sou racional, mas como todo humano uso meu lado emocional, para dizer que agora vejo, como \u00e9 bom querer viver...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sigo a raz\u00e3o sou racional, mas como todo humano uso meu lado <strong>emocional</strong>, para dizer que agora vejo, como \u00e9 bom <strong>querer</strong> viver...</p>", "timestamp": "2011-11-28T13:41:21", "timestamp_epochs": 1322487681, "tweet_id": "141149684734492672", "tweet_url": "/NicoleEugenia/status/141149684734492672", "user_id": "418993547", "username": "Nicole Eugenia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "140483624297431040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JonatanK_", "user_id": "289633465"}], "retweets": 0, "screen_name": "taamiresmaciel", "text": "@JonatanKunzler nao vem fazer chantagem emocional . qe nao cola . pra seer bem educaado nao precisa de um pai e de uma mae .. \u00e9 s\u00f3 tu querer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@JonatanKunzler nao vem fazer chantagem <strong>emocional</strong> . qe nao cola . pra seer bem educaado nao precisa de um pai e de uma mae .. \u00e9 s\u00f3 tu <strong>querer</strong></p>", "timestamp": "2011-11-26T17:37:10", "timestamp_epochs": 1322329030, "tweet_id": "140484252763557888", "tweet_url": "/taamiresmaciel/status/140484252763557888", "user_id": "173287959", "username": "Taamires m.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TecioGalo", "text": "@FaClubeOsvaldo isto \u00e9 para ele ficar imprensionado e n\u00e3o querer jogar tudo q sabe.. Perrela \u00e9 assim, faz isto s\u00f3 para mexer com o emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"417402522\" dir=\"ltr\" href=\"/FaClubeOsvaldo\"><s>@</s><b>FaClubeOsvaldo</b></a> isto \u00e9 para ele ficar imprensionado e n\u00e3o <strong>querer</strong> jogar tudo q sabe.. Perrela \u00e9 assim, faz isto s\u00f3 para mexer com o <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2011-11-26T11:37:39", "timestamp_epochs": 1322307459, "tweet_id": "140393776769282048", "tweet_url": "/TecioGalo/status/140393776769282048", "user_id": "61671918", "username": "Tecio Galo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["10"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bama0322", "text": "#10: la filosofia @erestec de querer comerte al mundo de una mordida solo te llevara a una destruccion emocional y fisica. Todo a su tiempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">#10: la filosofia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"267023015\" dir=\"ltr\" href=\"/erestec\"><s>@</s><b>erestec</b></a> de <strong>querer</strong> comerte al mundo de una mordida solo te llevara a una destruccion <strong>emocional</strong> y fisica. Todo a su tiempo</p>", "timestamp": "2011-11-26T06:56:17", "timestamp_epochs": 1322290577, "tweet_id": "140322970202669056", "tweet_url": "/bama0322/status/140322970202669056", "user_id": "102462844", "username": "Aldonymous", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["foreveralone"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SolehB", "text": "Situaci\u00f3n emocional: gris y sombr\u00edo y algun sentimiento extra\u00f1o me hace no querer meterme en esas cosas del diablo nunca m\u00e1s #foreveralone", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Situaci\u00f3n <strong>emocional</strong>: gris y sombr\u00edo y algun sentimiento extra\u00f1o me hace no <strong>querer</strong> meterme en esas cosas del diablo nunca m\u00e1s <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/foreveralone?src=hash\"><s>#</s><b>foreveralone</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-26T06:09:50", "timestamp_epochs": 1322287790, "tweet_id": "140311278538334208", "tweet_url": "/SolehB/status/140311278538334208", "user_id": "77101135", "username": "Marisol Borbolla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaVidaSueleSer_", "text": "el orgullo de no querer mostrar el dolor que sentimos ante diversas situaciones puede convertirse en tu peor enemigo en tu vida emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el orgullo de no <strong>querer</strong> mostrar el dolor que sentimos ante diversas situaciones puede convertirse en tu peor enemigo en tu vida <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-26T02:25:19", "timestamp_epochs": 1322274319, "tweet_id": "140254777371140096", "tweet_url": "/LaVidaSueleSer_/status/140254777371140096", "user_id": "401040030", "username": "LaVida Suele Ser Asi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julianassumpcao", "text": "melhores amigos nunca v\u00e3o fazer chantagem emocional e querer te impedir de se aproximar mais dos seus outros amigos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhores amigos nunca v\u00e3o fazer chantagem <strong>emocional</strong> e <strong>querer</strong> te impedir de se aproximar mais dos seus outros amigos.</p>", "timestamp": "2011-11-26T00:38:16", "timestamp_epochs": 1322267896, "tweet_id": "140227838333820928", "tweet_url": "/julianassumpcao/status/140227838333820928", "user_id": "201011240", "username": "Juliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/criszvieira/status/1086722887137087489"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoanaCr21100059", "text": "Exato. A homossexualidade \u00e9 o sentimento de atra\u00e7\u00e3o f\u00edsica ou emocional por outras pessoas do mesmo sexo. Deixem l\u00e1 de querer mostrar a vossa \"masculinidade\" e apare\u00e7am. https://twitter.com/criszvieira/status/1086722887137087489\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exato. A homossexualidade \u00e9 o sentimento de atra\u00e7\u00e3o f\u00edsica ou <strong>emocional</strong> por outras pessoas do mesmo sexo. Deixem l\u00e1 de <strong>querer</strong> mostrar a vossa \"masculinidade\" e apare\u00e7am. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/criszvieira/status/1086722887137087489\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rkPYI3QpRN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/criszvieira/status/1086722887137087489\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/criszvieira/st</span><span class=\"invisible\">atus/1086722887137087489</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:35:55", "timestamp_epochs": 1548027355, "tweet_id": "1087131641393397760", "tweet_url": "/JoanaCr21100059/status/1087131641393397760", "user_id": "1058733253958475776", "username": "Joana Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086890336876679170", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nela_fraga", "user_id": "849159956007964673"}, {"screen_name": "rainhavermella", "user_id": "262203985"}, {"screen_name": "vilaso_galego", "user_id": "3065380155"}], "retweets": 0, "screen_name": "nela_fraga", "text": "Ou dito doutro xeito: prefiro que se a mi\u00f1a parella se interesa por algu\u00e9n sexa nun sentido humano e non coma un mandril. Querer ser a satisfacci\u00f3n emocional-afectiva absoluta dunha persoa, po\u00f1er a\u00ed o l\u00edmite moral, tam\u00e9n \u00e9 heteropatriarcado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ou dito doutro xeito: prefiro que se a mi\u00f1a parella se interesa por algu\u00e9n sexa nun sentido humano e non coma un mandril. <strong>Querer</strong> ser a satisfacci\u00f3n <strong>emocional</strong>-afectiva absoluta dunha persoa, po\u00f1er a\u00ed o l\u00edmite moral, tam\u00e9n \u00e9 heteropatriarcado.</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:51:04", "timestamp_epochs": 1548024664, "tweet_id": "1087120353854402560", "tweet_url": "/nela_fraga/status/1087120353854402560", "user_id": "849159956007964673", "username": "Bombardeira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087103356911390723", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "samcigx", "user_id": "307393923"}, {"screen_name": "pfvrsams", "user_id": "108789750"}], "retweets": 0, "screen_name": "samcigx", "text": "sua V\u00eanus \u00e9 mto bonita!!! em Virgem na 12 gosta mto de servir os outros e tem tend\u00eancias a se envolver com pessoas que t\u00eam algum problema inconscientemente vc tende a querer ser a \u201csalvadora\u201d e mesmo sendo terra lida com esse aspecto de um jeito bem mais emocional do q racional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sua V\u00eanus \u00e9 mto bonita!!! em Virgem na 12 gosta mto de servir os outros e tem tend\u00eancias a se envolver com pessoas que t\u00eam algum problema inconscientemente vc tende a <strong>querer</strong> ser a \u201csalvadora\u201d e mesmo sendo terra lida com esse aspecto de um jeito bem mais <strong>emocional</strong> do q racional</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:47:43", "timestamp_epochs": 1548020863, "tweet_id": "1087104408868057100", "tweet_url": "/samcigx/status/1087104408868057100", "user_id": "307393923", "username": "sam \ud83d\udc2c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Belencciitaa", "text": "Mi fantasia sexual es tener estabilidad emocional sin querer matarme cada 2x3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi fantasia sexual es tener estabilidad <strong>emocional</strong> sin <strong>querer</strong> matarme cada 2x3</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:08:34", "timestamp_epochs": 1548018514, "tweet_id": "1087094559866273792", "tweet_url": "/Belencciitaa/status/1087094559866273792", "user_id": "1086308465511989249", "username": "B\u2091\u2097\u2091\u2099\u2099c\u1d62\u1d62\u209c\u2090\u2090\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "zlmdlm_", "text": "Hay veces que por muy feliz que procures mantenerte, llega un d\u00eda en el que sientes demasiado cansancio emocional. Al grado de querer llorar y dormir todo el d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay veces que por muy feliz que procures mantenerte, llega un d\u00eda en el que sientes demasiado cansancio <strong>emocional</strong>. Al grado de <strong>querer</strong> llorar y dormir todo el d\u00eda.</p>", "timestamp": "2019-01-20T17:15:08", "timestamp_epochs": 1548004508, "tweet_id": "1087035814335307776", "tweet_url": "/zlmdlm_/status/1087035814335307776", "user_id": "290861444", "username": "Zach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolsonaro2022"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087013709468323840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "driafonso", "user_id": "53119123"}], "retweets": 0, "screen_name": "F1082818922", "text": "Ah oh! T\u00e1 de sacanagem n\u00e9, t\u00e1 querendo fazer joguinho emocional comigo? Corta essa vai! Vcs s\u00e3o loucos de pedra achando q vamos cair nessa armadilha asquerosa. Se o Fl\u00e1vio deve q pague e ponto. N\u00e3o adiantam querer fazer chantagem usando isso. Est\u00e3o perdendo tempo. #Bolsonaro2022", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah oh! T\u00e1 de sacanagem n\u00e9, t\u00e1 querendo fazer joguinho <strong>emocional</strong> comigo? Corta essa vai! Vcs s\u00e3o loucos de pedra achando q vamos cair nessa armadilha asquerosa. Se o Fl\u00e1vio deve q pague e ponto. N\u00e3o adiantam <strong>querer</strong> fazer chantagem usando isso. Est\u00e3o perdendo tempo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolsonaro2022?src=hash\"><s>#</s><b>Bolsonaro2022</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T16:03:28", "timestamp_epochs": 1548000208, "tweet_id": "1087017777632894978", "tweet_url": "/F1082818922/status/1087017777632894978", "user_id": "1000794273393111040", "username": "Fabio10 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086687776706347009", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "QeenBlack18", "user_id": "619608261"}], "retweets": 0, "screen_name": "javimed42", "text": "Emocional? Mi fundamento es cient\u00edfico biol\u00f3gico-gen\u00e9tico. Ustedes son los de los argumentos sentimentalistas. Decis barbaridades cient\u00edficas se ve que no sabes nada de ciencia. Querer explicarte es como querer ense\u00f1ar matem\u00e1ticas a un mono.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Emocional</strong>? Mi fundamento es cient\u00edfico biol\u00f3gico-gen\u00e9tico. Ustedes son los de los argumentos sentimentalistas. Decis barbaridades cient\u00edficas se ve que no sabes nada de ciencia. <strong>Querer</strong> explicarte es como <strong>querer</strong> ense\u00f1ar matem\u00e1ticas a un mono.</p>", "timestamp": "2019-01-20T15:55:48", "timestamp_epochs": 1547999748, "tweet_id": "1087015845845454849", "tweet_url": "/javimed42/status/1087015845845454849", "user_id": "1046121384659873795", "username": "JavierMedina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086692073645006848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantiColegiales", "user_id": "4810050281"}], "retweets": 0, "screen_name": "justicegodess", "text": "A vos y a los chicos q est\u00e0n ah\u00ec GRACIAS x sanar sus vidas y seguir. Uds no tienen idea de c\u00f2mo nos alegran. Yael, Diego y vos est\u00e0n re cambiados de cara. Ah! Y a Adri lo v\u00ec...tamb. Siempre el querer comer mucho es x algo emocional x ej miedo a...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A vos y a los chicos q est\u00e0n ah\u00ec GRACIAS x sanar sus vidas y seguir. Uds no tienen idea de c\u00f2mo nos alegran. Yael, Diego y vos est\u00e0n re cambiados de cara. Ah! Y a Adri lo v\u00ec...tamb. Siempre el <strong>querer</strong> comer mucho es x algo <strong>emocional</strong> x ej miedo a...</p>", "timestamp": "2019-01-20T11:10:58", "timestamp_epochs": 1547982658, "tweet_id": "1086944165580206081", "tweet_url": "/justicegodess/status/1086944165580206081", "user_id": "744909270848770049", "username": "SAABRI\ud83d\udc9c\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drrafaela", "text": "Gostaria de saber pq as pessoas tem o p\u00e9ssimo h\u00e1bito de querer se manter no passado ou ter contato com ele.\nLixo emocional demais pra 1 pessoa s\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de saber pq as pessoas tem o p\u00e9ssimo h\u00e1bito de <strong>querer</strong> se manter no passado ou ter contato com ele.\nLixo <strong>emocional</strong> demais pra 1 pessoa s\u00f3.</p>", "timestamp": "2019-01-20T08:53:49", "timestamp_epochs": 1547974429, "tweet_id": "1086909651390742528", "tweet_url": "/drrafaela/status/1086909651390742528", "user_id": "108009847", "username": "Rafaela Santos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 813, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 250, "screen_name": "MinaDeConurbano", "text": "chiquessss 2019 basta con el miedo a querer y dejarse querer a partir de ahora decimos lo que sentimos sentimos lo que decimos y nos manejamos desde el amor ok basta del freezer emocional voluntario que ya se torn\u00f3 insostenible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">chiquessss 2019 basta con el miedo a <strong>querer</strong> y dejarse <strong>querer</strong> a partir de ahora decimos lo que sentimos sentimos lo que decimos y nos manejamos desde el amor ok basta del freezer <strong>emocional</strong> voluntario que ya se torn\u00f3 insostenible</p>", "timestamp": "2019-01-20T06:55:39", "timestamp_epochs": 1547967339, "tweet_id": "1086879913511133185", "tweet_url": "/MinaDeConurbano/status/1086879913511133185", "user_id": "78364122", "username": "kei", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yanofum0", "text": "\u00bfEs normal no querer nada con nadie?\n Men, d\u00f3nde est\u00e1 mi dependencia emocional, aquella que no me dejaba alejarme de las personas xd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs normal no <strong>querer</strong> nada con nadie?\n Men, d\u00f3nde est\u00e1 mi dependencia <strong>emocional</strong>, aquella que no me dejaba alejarme de las personas xd</p>", "timestamp": "2019-01-20T05:24:46", "timestamp_epochs": 1547961886, "tweet_id": "1086857042688729089", "tweet_url": "/yanofum0/status/1086857042688729089", "user_id": "959256084874604544", "username": "Insuficient", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tweetadudu", "text": "a situa\u00e7\u00e3o emocional de 95% dos adolescentes gays do s\u00e9culo XXI \u00e9 beirando a depress\u00e3o por querer muito um namorado e, ainda, ver seus amigos heterossexuais namorando com a maior facilidade do mundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a situa\u00e7\u00e3o <strong>emocional</strong> de 95% dos adolescentes gays do s\u00e9culo XXI \u00e9 beirando a depress\u00e3o por <strong>querer</strong> muito um namorado e, ainda, ver seus amigos heterossexuais namorando com a maior facilidade do mundo</p>", "timestamp": "2019-01-20T03:54:43", "timestamp_epochs": 1547956483, "tweet_id": "1086834379463294981", "tweet_url": "/tweetadudu/status/1086834379463294981", "user_id": "2880191179", "username": "dudu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086779006802903040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chaeyeonT_T", "user_id": "209867376"}, {"screen_name": "riotajol", "user_id": "1240824496875020288"}], "retweets": 0, "screen_name": "pinktaperas", "text": "es una canci\u00f3n que significa tanto para ellos y para muchas personas, la profundidad emocional que tiene no se compara y no merece ese asqueroso 83 y todo por querer sonar intelectual,,,,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es una canci\u00f3n que significa tanto para ellos y para muchas personas, la profundidad <strong>emocional</strong> que tiene no se compara y no merece ese asqueroso 83 y todo por <strong>querer</strong> sonar intelectual,,,,</p>", "timestamp": "2019-01-20T00:50:30", "timestamp_epochs": 1547945430, "tweet_id": "1086788021075234818", "tweet_url": "/pinktaperas/status/1086788021075234818", "user_id": "1898895146", "username": "&", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086684844665593858", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "subindonolustre", "user_id": "131288687"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rearu_Fantasy_", "text": "Poxa meu amor, meus p\u00easames por ter que passar por essa situa\u00e7\u00e3o!\nSabe que esse \u00e9 um dos maiores motivos de querer morar fora, apesar da saudade absurda e de amar o Brasil. Imagino como n\u00e3o deva estar o emocional!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa meu amor, meus p\u00easames por ter que passar por essa situa\u00e7\u00e3o!\nSabe que esse \u00e9 um dos maiores motivos de <strong>querer</strong> morar fora, apesar da saudade absurda e de amar o Brasil. Imagino como n\u00e3o deva estar o <strong>emocional</strong>!</p>", "timestamp": "2019-01-19T23:26:23", "timestamp_epochs": 1547940383, "tweet_id": "1086766851713949696", "tweet_url": "/Rearu_Fantasy_/status/1086766851713949696", "user_id": "107750877", "username": "D ani.\u300c\ud835\udff1 \u2013 \ud835\udfed = \ud835\udfec\u300d| #WashYourHands", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1086747951026696192", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Centauro30_30", "user_id": "538669138"}, {"screen_name": "arnemx", "user_id": "70801724"}], "retweets": 1, "screen_name": "elro52", "text": "@arnemx es solo un enano emoci\u00f3nal, necesita atenci\u00f3n , por ello de el solo sale estupidez pura, es su manera de llamar la atenci\u00f3n, no creas a de ser dificil ser nada y querer ser algo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70801724\" dir=\"ltr\" href=\"/arnemx\"><s>@</s><b>arnemx</b></a> es solo un enano <strong>emoci\u00f3nal</strong>, necesita atenci\u00f3n , por ello de el solo sale estupidez pura, es su manera de llamar la atenci\u00f3n, no creas a de ser dificil ser nada y <strong>querer</strong> ser algo.</p>", "timestamp": "2019-01-19T22:15:34", "timestamp_epochs": 1547936134, "tweet_id": "1086749029592109057", "tweet_url": "/elro52/status/1086749029592109057", "user_id": "211981390", "username": "E12R15 \ud83d\udc40 El duende \ud83d\udc40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "somaroric", "text": "Me estoy haciendo adicto a ver como periodistas argentinos son dejados en rid\u00edculo por querer hablar desde lo emocional, y argumentar contra profesionales expertos. Aqu\u00ed por la censura estan en twitter.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me estoy haciendo adicto a ver como periodistas argentinos son dejados en rid\u00edculo por <strong>querer</strong> hablar desde lo <strong>emocional</strong>, y argumentar contra profesionales expertos. Aqu\u00ed por la censura estan en twitter.</p>", "timestamp": "2019-01-19T22:11:00", "timestamp_epochs": 1547935860, "tweet_id": "1086747883385352192", "tweet_url": "/somaroric/status/1086747883385352192", "user_id": "145256232", "username": "somaroric", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1086733604770717697", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "paula92bcn", "user_id": "247512826"}], "retweets": 1, "screen_name": "LytosOfficial", "text": "Hay que querer pararse a entender el contexto. Ese trozo de canci\u00f3n habla precisamente de los ciclos hormonales que A TODOS nos producen cierta inestabilidad emocional. Esa persona ha entendido y comentado lo que ha querido. Sin m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que <strong>querer</strong> pararse a entender el contexto. Ese trozo de canci\u00f3n habla precisamente de los ciclos hormonales que A TODOS nos producen cierta inestabilidad <strong>emocional</strong>. Esa persona ha entendido y comentado lo que ha querido. Sin m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2019-01-19T21:30:35", "timestamp_epochs": 1547933435, "tweet_id": "1086737711757778944", "tweet_url": "/LytosOfficial/status/1086737711757778944", "user_id": "212366960", "username": "Lytos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1086733604770717697", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_andreavicoo", "user_id": "912367476826046468"}], "retweets": 1, "screen_name": "LytosOfficial", "text": "Hay que querer pararse a entender el contexto. Ese trozo de canci\u00f3n habla precisamente de los ciclos hormonales que A TODOS nos producen cierta inestabilidad emocional. Esa persona ha entendido y comentado lo que ha querido. Sin m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que <strong>querer</strong> pararse a entender el contexto. Ese trozo de canci\u00f3n habla precisamente de los ciclos hormonales que A TODOS nos producen cierta inestabilidad <strong>emocional</strong>. Esa persona ha entendido y comentado lo que ha querido. Sin m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2019-01-19T21:30:26", "timestamp_epochs": 1547933426, "tweet_id": "1086737674793295873", "tweet_url": "/LytosOfficial/status/1086737674793295873", "user_id": "212366960", "username": "Lytos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "colorado_mart", "text": "\u00bfC\u00f3mo decirle a alguien sin demostrar tanta dependencia emocional que solo cuando est\u00e1s a su lado olvidas todo lo malo y dejas de querer morir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo decirle a alguien sin demostrar tanta dependencia <strong>emocional</strong> que solo cuando est\u00e1s a su lado olvidas todo lo malo y dejas de <strong>querer</strong> morir?</p>", "timestamp": "2018-05-05T22:10:16", "timestamp_epochs": 1525558216, "tweet_id": "992889239049326593", "tweet_url": "/colorado_mart/status/992889239049326593", "user_id": "2950182801", "username": "Raaqueel8.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 257, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 98, "screen_name": "UpJotta", "text": "\u00bfC\u00f3mo decirle a alguien sin demostrar tanta dependencia emocional que solo cuando est\u00e1s a su lado olvidas todo lo malo y dejas de querer morir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo decirle a alguien sin demostrar tanta dependencia <strong>emocional</strong> que solo cuando est\u00e1s a su lado olvidas todo lo malo y dejas de <strong>querer</strong> morir?</p>", "timestamp": "2018-05-05T21:53:33", "timestamp_epochs": 1525557213, "tweet_id": "992885031801671680", "tweet_url": "/UpJotta/status/992885031801671680", "user_id": "302887576", "username": "Jord\u00e1n.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AllisonMichel14", "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 s\u00f3 falta de qualidade, pode ser o desespero em querer acertar, emocional pesando, mas, sem condi\u00e7\u00f5es de manter o Isaac!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se \u00e9 s\u00f3 falta de qualidade, pode ser o desespero em <strong>querer</strong> acertar, <strong>emocional</strong> pesando, mas, sem condi\u00e7\u00f5es de manter o Isaac!</p>", "timestamp": "2018-05-05T19:37:28", "timestamp_epochs": 1525549048, "tweet_id": "992850788207812608", "tweet_url": "/AllisonMichel14/status/992850788207812608", "user_id": "459674262", "username": "@M\u00b2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992811016500195328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PilarCuriqueo", "user_id": "223953970"}], "retweets": 0, "screen_name": "RedGionalista", "text": "Ud es weona o se hace?\n\nQuemaron vivos a sus padres, ojal\u00e1 nunca te pase con tus padres o hijos y te acusen de querer plata...\n\nBasta este comentario para darse cuenta del pobre nivel intelectual y emocional que tienes.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ud es weona o se hace?\n\nQuemaron vivos a sus padres, ojal\u00e1 nunca te pase con tus padres o hijos y te acusen de <strong>querer</strong> plata...\n\nBasta este comentario para darse cuenta del pobre nivel intelectual y <strong>emocional</strong> que tienes.....</p>", "timestamp": "2018-05-05T17:32:34", "timestamp_epochs": 1525541554, "tweet_id": "992819354285854722", "tweet_url": "/RedGionalista/status/992819354285854722", "user_id": "706847091", "username": "RedGionalista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julialmsv", "text": "n\u00e3o \u00e9 nem o fato de eu so querer vrau eu s\u00f3 quero uma estabilidade emocional mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 nem o fato de eu so <strong>querer</strong> vrau eu s\u00f3 quero uma estabilidade <strong>emocional</strong> mesmo</p>", "timestamp": "2018-05-05T17:08:51", "timestamp_epochs": 1525540131, "tweet_id": "992813386370076672", "tweet_url": "/julialmsv/status/992813386370076672", "user_id": "3087169862", "username": "la belle de ju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elartedesabervivir.com/4-pasos-eliminar-la-dependencia-emocional/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LicRomarRamos", "text": "\"4 pasos para eliminar la dependencia emocional\n\nNadie dijo que fuera f\u00e1cil, \"para\" algo nos aferramos...pero el amor sano consiste en QUERER y no en NECESITAR.\n\nhttp://elartedesabervivir.com/4-pasos-eliminar-la-dependencia-emocional/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"4 pasos para eliminar la dependencia <strong>emocional</strong>\n\nNadie dijo que fuera f\u00e1cil, \"para\" algo nos aferramos...pero el amor sano consiste en <strong>QUERER</strong> y no en NECESITAR.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elartedesabervivir.com/4-pasos-eliminar-la-dependencia-emocional/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vabV2DObQQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elartedesabervivir.com/4-pasos-eliminar-la-dependencia-emocional/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elartedesabervivir.com/4-pasos-elimin</span><span class=\"invisible\">ar-la-dependencia-emocional/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T16:50:20", "timestamp_epochs": 1525539020, "tweet_id": "992808726791950336", "tweet_url": "/LicRomarRamos/status/992808726791950336", "user_id": "3023864860", "username": "lic.romarramos \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "handstomaiself", "text": "Querer fazer jogo emocional comigo tem que ter muita f\u00e9, viu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Querer</strong> fazer jogo <strong>emocional</strong> comigo tem que ter muita f\u00e9, viu</p>", "timestamp": "2018-05-05T16:31:37", "timestamp_epochs": 1525537897, "tweet_id": "992804016643100672", "tweet_url": "/handstomaiself/status/992804016643100672", "user_id": "778970573821059072", "username": "how you like that (Li) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anahimir", "text": "No vengan a querer destruir mi estabilidad emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No vengan a <strong>querer</strong> destruir mi estabilidad <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2018-05-05T16:29:08", "timestamp_epochs": 1525537748, "tweet_id": "992803392991838208", "tweet_url": "/anahimir/status/992803392991838208", "user_id": "376601697", "username": "-\ud835\udc00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silvanaobrilha", "text": "\u00e9 mt dif\u00edcil querer conviver com alguem que n\u00e3o tem estabilidade emocional e que pode ter crise de ansiedade do nada no meio do role", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 mt dif\u00edcil <strong>querer</strong> conviver com alguem que n\u00e3o tem estabilidade <strong>emocional</strong> e que pode ter crise de ansiedade do nada no meio do role</p>", "timestamp": "2018-05-05T16:13:21", "timestamp_epochs": 1525536801, "tweet_id": "992799417253154822", "tweet_url": "/silvanaobrilha/status/992799417253154822", "user_id": "831880502210621440", "username": "mulher barriguda que vai ter menino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992763920980021248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hobbit_coisado", "user_id": "4817146821"}], "retweets": 0, "screen_name": "desativadobabi", "text": "\u00c9 pq tu diverge do pensamento dela, isso \u00e9 tipo uma chantagem emocional. Fala isso pra te abalar e querer que tu pense com o ela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 pq tu diverge do pensamento dela, isso \u00e9 tipo uma chantagem <strong>emocional</strong>. Fala isso pra te abalar e <strong>querer</strong> que tu pense com o ela</p>", "timestamp": "2018-05-05T13:56:49", "timestamp_epochs": 1525528609, "tweet_id": "992765059641282561", "tweet_url": "/desativadobabi/status/992765059641282561", "user_id": "21533547", "username": "Babi \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992716987058049024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bunnyttarius", "user_id": "483701003"}], "retweets": 0, "screen_name": "StabMeGintoki", "text": "Autch, essa imagem causa me dor emocional\nSecalhar alguem deixou cair sem querer? Ou tu mesma? Idk\nWatchu gonna do abt it tho?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Autch, essa imagem causa me dor <strong>emocional</strong>\nSecalhar alguem deixou cair sem <strong>querer</strong>? Ou tu mesma? Idk\nWatchu gonna do abt it tho?</p>", "timestamp": "2018-05-05T13:50:10", "timestamp_epochs": 1525528210, "tweet_id": "992763386999070721", "tweet_url": "/StabMeGintoki/status/992763386999070721", "user_id": "1289868049", "username": "\ud83c\udf37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992741438013235208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "johnny_devv", "user_id": "184164998"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kirblue", "text": "Como m\u00ednimo no es el ejemplo que m\u00e1s me gusta porque me flipa m\u00e1s cuando lo que oculta tiene una raz\u00f3n de tono detr\u00e1s y cambia la perspectiva emocional de una escena pero hay mil razones por las que querer ocultar informaci\u00f3n y es una pena negarle a alguien un visionado de cero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como m\u00ednimo no es el ejemplo que m\u00e1s me gusta porque me flipa m\u00e1s cuando lo que oculta tiene una raz\u00f3n de tono detr\u00e1s y cambia la perspectiva <strong>emocional</strong> de una escena pero hay mil razones por las que <strong>querer</strong> ocultar informaci\u00f3n y es una pena negarle a alguien un visionado de cero.</p>", "timestamp": "2018-05-05T13:44:28", "timestamp_epochs": 1525527868, "tweet_id": "992761949728407553", "tweet_url": "/Kirblue/status/992761949728407553", "user_id": "43901147", "username": "Jes\u00fas M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/CEPdeSevilla591/status/992363200481054720"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "vicenruizba", "text": "Es f\u00e1cil cuando el grupo se implica y se presta a escucharnos y tiene la intenci\u00f3n y ganas de querer dise\u00f1ar un programa de educaci\u00f3n emocional con rigor. Un placer @CEPdeSevilla591 y gracias por el trato que recib\u00ed cada vierneshttps://twitter.com/CEPdeSevilla591/status/992363200481054720\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es f\u00e1cil cuando el grupo se implica y se presta a escucharnos y tiene la intenci\u00f3n y ganas de <strong>querer</strong> dise\u00f1ar un programa de educaci\u00f3n <strong>emocional</strong> con rigor. Un placer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3011179637\" dir=\"ltr\" href=\"/CEPdeSevilla591\"><s>@</s><b>CEPdeSevilla591</b></a> y gracias por el trato que recib\u00ed cada viernes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CEPdeSevilla591/status/992363200481054720\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Iphtht6ak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CEPdeSevilla591/status/992363200481054720\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CEPdeSevilla59</span><span class=\"invisible\">1/status/992363200481054720</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T11:35:30", "timestamp_epochs": 1525520130, "tweet_id": "992729494841589760", "tweet_url": "/vicenruizba/status/992729494841589760", "user_id": "3294580823", "username": "Vicen Ruiz Baeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992628849929281536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ManuelCM78", "user_id": "75229275"}], "retweets": 0, "screen_name": "alastrain", "text": "As\u00ed es, es un migrero por todas partes, pero me preocupa la poca inteligencia emocional de este imb\u00e9cil, te imaginas y te lo topas, o tus pap\u00e1s y sin querer le cortan El Paso? A si le pegara a mujer, hijos o mascotas? Dios! Q alguien hagan algo!!, saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed es, es un migrero por todas partes, pero me preocupa la poca inteligencia <strong>emocional</strong> de este imb\u00e9cil, te imaginas y te lo topas, o tus pap\u00e1s y sin <strong>querer</strong> le cortan El Paso? A si le pegara a mujer, hijos o mascotas? Dios! Q alguien hagan algo!!, saludos</p>", "timestamp": "2018-05-05T06:08:43", "timestamp_epochs": 1525500523, "tweet_id": "992647259073531904", "tweet_url": "/alastrain/status/992647259073531904", "user_id": "129850898", "username": "Ale Astrain", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "992633231735390208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaloThePilotMx", "user_id": "633126913"}], "retweets": 0, "screen_name": "beamdrn", "text": "culpa de la inestabilidad emocional dig\u00e1mosle jajajja gracias por querer favearme anyway", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">culpa de la inestabilidad <strong>emocional</strong> dig\u00e1mosle jajajja gracias por <strong>querer</strong> favearme anyway</p>", "timestamp": "2018-05-05T05:19:47", "timestamp_epochs": 1525497587, "tweet_id": "992634941623193601", "tweet_url": "/beamdrn/status/992634941623193601", "user_id": "336877274", "username": "beale \u73cd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gustavofhn9", "text": "En cualquier estado emocional o mental siempre te voy a querer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En cualquier estado <strong>emocional</strong> o mental siempre te voy a <strong>querer</strong></p>", "timestamp": "2018-05-05T03:49:21", "timestamp_epochs": 1525492161, "tweet_id": "992612187431686144", "tweet_url": "/gustavofhn9/status/992612187431686144", "user_id": "738566658621460480", "username": "Gustavo Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrOliverL", "text": "J\u00e1 passei por tantas coisas na minha vida sentimental e emocional que cr eu sou um c\u00fa para confiar nas pessoas, de querer ficar com algu\u00e9m ou conhecer pessoas novas. N\u00e3o consigo por mais que eu queira e tente ! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 passei por tantas coisas na minha vida sentimental e <strong>emocional</strong> que cr eu sou um c\u00fa para confiar nas pessoas, de <strong>querer</strong> ficar com algu\u00e9m ou conhecer pessoas novas. N\u00e3o consigo por mais que eu queira e tente ! <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara decepcionada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61e.png\" title=\"Cara decepcionada\"/></p>", "timestamp": "2018-05-05T03:41:03", "timestamp_epochs": 1525491663, "tweet_id": "992610095660982273", "tweet_url": "/SrOliverL/status/992610095660982273", "user_id": "958748139917332480", "username": "Hemilly Oliver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "992576652671582208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DMatamala", "user_id": "32754385"}], "retweets": 1, "screen_name": "jesnazdi", "text": "A lo q hemos llegado,  no es una forma violenta el querer acelerar los procesos naturales del crecimiento intelectual y emocional de un menor? Falta de cordura de los nuevos coaching, padres o sistema educativo??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A lo q hemos llegado,  no es una forma violenta el <strong>querer</strong> acelerar los procesos naturales del crecimiento intelectual y <strong>emocional</strong> de un menor? Falta de cordura de los nuevos coaching, padres o sistema educativo??</p>", "timestamp": "2018-05-05T01:43:01", "timestamp_epochs": 1525484581, "tweet_id": "992580391914672129", "tweet_url": "/jesnazdi/status/992580391914672129", "user_id": "191840241", "username": "Dori", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreagarciaa21", "text": "Wey que putiza emocional obligarte a dejar de querer una persona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Wey que putiza <strong>emocional</strong> obligarte a dejar de <strong>querer</strong> una persona.</p>", "timestamp": "2020-06-25T23:50:06", "timestamp_epochs": 1593129006, "tweet_id": "1276301675163197443", "tweet_url": "/andreagarciaa21/status/1276301675163197443", "user_id": "418120643", "username": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u1d00\ud83e\udd40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Beltran_Arch", "text": "Journaling emocional, algo que creo que har\u00e9 tambi\u00e9n, es que hay cosas que en la vida le hacen a uno querer hacer cambios peque\u00f1os pero muy poderosos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Journaling <strong>emocional</strong>, algo que creo que har\u00e9 tambi\u00e9n, es que hay cosas que en la vida le hacen a uno <strong>querer</strong> hacer cambios peque\u00f1os pero muy poderosos</p>", "timestamp": "2020-06-25T23:36:09", "timestamp_epochs": 1593128169, "tweet_id": "1276298164862058502", "tweet_url": "/Beltran_Arch/status/1276298164862058502", "user_id": "1460941646", "username": "Camilo BelArq", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PagaLogoBolsonaro"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbZPPfZWAAYhGUN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZPP46WoAAxAYR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZPQSxXgAMoyaW.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZPQb_X0AY5X_2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "circobozobrasil", "text": "#PagaLogoBolsonaro\nA essencial qualidade de um presidente, \u00e9 ele ter conex\u00e3o emocional com o povo do seu pa\u00eds.\n\u00c9  esse v\u00ednculo afetivo do presidente para com as pessoas do seu pa\u00eds,  que o faz pensar, importar, preocupar, respeitar e querer governar para cuidar da popula\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/HsvLMc6pw0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PagaLogoBolsonaro?src=hash\"><s>#</s><b>PagaLogoBolsonaro</b></a>\nA essencial qualidade de um presidente, \u00e9 ele ter conex\u00e3o <strong>emocional</strong> com o povo do seu pa\u00eds.\n\u00c9  esse v\u00ednculo afetivo do presidente para com as pessoas do seu pa\u00eds,  que o faz pensar, importar, preocupar, respeitar e <strong>querer</strong> governar para cuidar da popula\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HsvLMc6pw0\">pic.twitter.com/HsvLMc6pw0</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T23:22:22", "timestamp_epochs": 1593127342, "tweet_id": "1276294694956347394", "tweet_url": "/circobozobrasil/status/1276294694956347394", "user_id": "706330050", "username": "Circo do Bozo: Brasil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "kaalwaysback", "text": "Pior q qm posta storie com amigos \u00e9 qm posta na academia e no sal\u00e3o de beleza pq at\u00e9 entendo ver algu\u00e9m pr\u00f3ximo querer um conforto uma conversa qualquer coisa simplesmente pq s\u00e3o 100 dias em casa (pra qm t\u00e1 cumprindo) e o emocional t\u00e1 foda. MAS UNHA E CABELO? Ah vai tomar no cu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior q qm posta storie com amigos \u00e9 qm posta na academia e no sal\u00e3o de beleza pq at\u00e9 entendo ver algu\u00e9m pr\u00f3ximo <strong>querer</strong> um conforto uma conversa qualquer coisa simplesmente pq s\u00e3o 100 dias em casa (pra qm t\u00e1 cumprindo) e o <strong>emocional</strong> t\u00e1 foda. MAS UNHA E CABELO? Ah vai tomar no cu</p>", "timestamp": "2020-06-25T23:13:35", "timestamp_epochs": 1593126815, "tweet_id": "1276292486806323200", "tweet_url": "/kaalwaysback/status/1276292486806323200", "user_id": "138153460", "username": "Karen Jonas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrBarbaRoja", "text": "No busquen a otras personas nomas para querer sacar sus frustraciones con ellos y usarlos de basurero emocional, nos sean tan hijos de la chingada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No busquen a otras personas nomas para <strong>querer</strong> sacar sus frustraciones con ellos y usarlos de basurero <strong>emocional</strong>, nos sean tan hijos de la chingada.</p>", "timestamp": "2020-06-25T22:55:43", "timestamp_epochs": 1593125743, "tweet_id": "1276287987643539460", "tweet_url": "/MrBarbaRoja/status/1276287987643539460", "user_id": "51342900", "username": "H\u00e9ctor A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CoyoteSadSaul", "text": "No quiero volver a querer bonito y a la vez tengo un chingo de ganas de que me quieran bonito, en fin, mi inestabilidad emocional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero volver a <strong>querer</strong> bonito y a la vez tengo un chingo de ganas de que me quieran bonito, en fin, mi inestabilidad <strong>emocional</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-25T22:41:33", "timestamp_epochs": 1593124893, "tweet_id": "1276284422699003905", "tweet_url": "/CoyoteSadSaul/status/1276284422699003905", "user_id": "1032054458849665024", "username": "Camarada koala triste \ud83d\udc28", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY-gGVXQAI230V.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arttemisses", "text": "aquele momento de queer eye em que o karamo destrincha cuidadosamente todos os problemas psicol\u00f3gicos da pessoa e vira o mundo dela de cabe\u00e7a para baixo com sua intelig\u00eancia emocional alt\u00edssima pic.twitter.com/8JQdloS62Y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele momento de <strong>queer</strong> eye em que o karamo destrincha cuidadosamente todos os problemas psicol\u00f3gicos da pessoa e vira o mundo dela de cabe\u00e7a para baixo com sua intelig\u00eancia <strong>emocional</strong> alt\u00edssima <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8JQdloS62Y\">pic.twitter.com/8JQdloS62Y</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T22:09:09", "timestamp_epochs": 1593122949, "tweet_id": "1276276268330254336", "tweet_url": "/arttemisses/status/1276276268330254336", "user_id": "733632661248462848", "username": "cec\u00edlia a.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__9mariana", "text": "acaso estoy usando **** para llenar mi vac\u00edo emocional y viviendo a trav\u00e9s de su relaci\u00f3n para tapar el hueco que me deja la frustraci\u00f3n de querer amar a alguien pero no poder hacerlo? puede que s\u00ed puede que no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">acaso estoy usando **** para llenar mi vac\u00edo <strong>emocional</strong> y viviendo a trav\u00e9s de su relaci\u00f3n para tapar el hueco que me deja la frustraci\u00f3n de <strong>querer</strong> amar a alguien pero no poder hacerlo? puede que s\u00ed puede que no</p>", "timestamp": "2020-06-25T22:00:04", "timestamp_epochs": 1593122404, "tweet_id": "1276273985320357892", "tweet_url": "/__9mariana/status/1276273985320357892", "user_id": "989651224785051655", "username": "fugl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaazgarcia", "text": "Ese sentimiento eterno, constante, sentimental y emocional de un futuro querer nietos pero nada de hijos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese sentimiento eterno, constante, sentimental y <strong>emocional</strong> de un futuro <strong>querer</strong> nietos pero nada de hijos</p>", "timestamp": "2020-06-25T21:25:09", "timestamp_epochs": 1593120309, "tweet_id": "1276265197955698696", "tweet_url": "/jaazgarcia/status/1276265197955698696", "user_id": "1594273165", "username": "Jazmin Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1276237925458550785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EstefyPosadas", "user_id": "2418376646"}], "retweets": 0, "screen_name": "paugapo", "text": "Cuidar tu cuerpo y tu salud responde a una necesidad f\u00edsica. La aceptaci\u00f3n de tu cuerpo responde a una necesidad emocional. Ambos hablan de querer, respetar y honrar pero son totalmente diferentes los enfoques. El equilibrio estar\u00eda en tener uno por el otro y viceversa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidar tu cuerpo y tu salud responde a una necesidad f\u00edsica. La aceptaci\u00f3n de tu cuerpo responde a una necesidad <strong>emocional</strong>. Ambos hablan de <strong>querer</strong>, respetar y honrar pero son totalmente diferentes los enfoques. El equilibrio estar\u00eda en tener uno por el otro y viceversa.</p>", "timestamp": "2020-06-25T20:23:19", "timestamp_epochs": 1593116599, "tweet_id": "1276249634441068544", "tweet_url": "/paugapo/status/1276249634441068544", "user_id": "71346817", "username": "pau gaytan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alexia_sanchezm", "text": "Wey,que putiza emocional obligarte, a dejar de querer a alguien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Wey,que putiza <strong>emocional</strong> obligarte, a dejar de <strong>querer</strong> a alguien</p>", "timestamp": "2020-06-25T20:12:22", "timestamp_epochs": 1593115942, "tweet_id": "1276246879261646851", "tweet_url": "/alexia_sanchezm/status/1276246879261646851", "user_id": "1211105844177170432", "username": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud83e\udd0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PauletteBedoya", "text": "Estaba escuchando m\u00fasica para aplanchar mientras hac\u00eda el aseo obligatorio del apto y me di cuenta que dependencia emocional tan terrible que se encuentran en esas letras, no son canciones de amor, son letras de desespero de no querer estar solas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba escuchando m\u00fasica para aplanchar mientras hac\u00eda el aseo obligatorio del apto y me di cuenta que dependencia <strong>emocional</strong> tan terrible que se encuentran en esas letras, no son canciones de amor, son letras de desespero de no <strong>querer</strong> estar solas.</p>", "timestamp": "2020-06-25T19:24:46", "timestamp_epochs": 1593113086, "tweet_id": "1276234903076646913", "tweet_url": "/PauletteBedoya/status/1276234903076646913", "user_id": "98491425", "username": "Paulette Bedoya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OrgulloLGTBI", "LGTBI", "queer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://youtu.be/gpLqVNgX-Ck"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "somoscinetica", "text": "Arte, #OrgulloLGTBI y Mucho Drag Queer.\nDocumental de Liz Dust\nhttps://youtu.be/gpLqVNgX-Ck\u00a0\n#LGTBI #queer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Arte, <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OrgulloLGTBI?src=hash\"><s>#</s><b>OrgulloLGTBI</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OrgulloLGTBI?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Pride_2020/Pride_2020.png\"/></a></span> y Mucho Drag <strong>Queer</strong>.\nDocumental de Liz Dust<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc84\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1piz labial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f484.png\" title=\"L\u00e1piz labial\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Marca de beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Marca de beso\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/gpLqVNgX-Ck\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yQlUYCmSh1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/gpLqVNgX-Ck\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/gpLqVNgX-Ck</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LGTBI?src=hash\"><s>#</s><b>LGTBI</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/queer?src=hash\"><s>#</s><b><strong>queer</strong></b></a></p>", "timestamp": "2020-06-25T19:18:23", "timestamp_epochs": 1593112703, "tweet_id": "1276233293667676162", "tweet_url": "/somoscinetica/status/1276233293667676162", "user_id": "1221857069910953984", "username": "Cin\u00e9tica Emocional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "camilapereyra__", "text": "Me cans\u00e9 de querer arreglar las cosas, no tengo ni la estabilidad emocional ni fisica. Estoy cansada de estar pendiente de gente que no lo merece, me cans\u00e9...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me cans\u00e9 de <strong>querer</strong> arreglar las cosas, no tengo ni la estabilidad <strong>emocional</strong> ni fisica. Estoy cansada de estar pendiente de gente que no lo merece, me cans\u00e9...</p>", "timestamp": "2020-06-25T19:05:29", "timestamp_epochs": 1593111929, "tweet_id": "1276230047146409985", "tweet_url": "/camilapereyra__/status/1276230047146409985", "user_id": "1047994001767510016", "username": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud83c\udf0a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1276225861855764481", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gustragos03", "user_id": "1172245741923966976"}], "retweets": 0, "screen_name": "JimenaVillicana", "text": "Cada caso es particular, el m\u00edo reside en que reci\u00e9n encuentro una soluci\u00f3n a un problema y me auto-saboteo para querer empezar a resolver otro, lastimando mi estabilidad emocional. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada caso es particular, el m\u00edo reside en que reci\u00e9n encuentro una soluci\u00f3n a un problema y me auto-saboteo para <strong>querer</strong> empezar a resolver otro, lastimando mi estabilidad <strong>emocional</strong>. Saludos</p>", "timestamp": "2020-06-25T19:00:58", "timestamp_epochs": 1593111658, "tweet_id": "1276228910871535616", "tweet_url": "/JimenaVillicana/status/1276228910871535616", "user_id": "211367741", "username": "Jimena.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PoowSuelen", "text": "Terminei agora de assistir agora o @alanzoka jogando The Las Of Us parte 2, mano o jogo \u00e9 incr\u00edvel t\u00f4 com olho todo vermelho de chorar jogo desgra\u00e7ado de bom v\u00e9i mds incr\u00edvel nem sei se um dia vou querer jogar futuramente porque o jogo pesa muito no emocional mais o jogo \u00e9 Foda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terminei agora de assistir agora o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55001146\" dir=\"ltr\" href=\"/alanzoka\"><s>@</s><b>alanzoka</b></a> jogando The Las Of Us parte 2, mano o jogo \u00e9 incr\u00edvel t\u00f4 com olho todo vermelho de chorar jogo desgra\u00e7ado de bom v\u00e9i mds incr\u00edvel nem sei se um dia vou <strong>querer</strong> jogar futuramente porque o jogo pesa muito no <strong>emocional</strong> mais o jogo \u00e9 Foda.</p>", "timestamp": "2020-06-25T18:37:10", "timestamp_epochs": 1593110230, "tweet_id": "1276222922546384897", "tweet_url": "/PoowSuelen/status/1276222922546384897", "user_id": "935500242446843905", "username": "Su\u00e9len", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferualessia", "text": "y esta bien querer encontrar tu estabilidad mental y emocional, sola", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y esta bien <strong>querer</strong> encontrar tu estabilidad mental y <strong>emocional</strong>, sola</p>", "timestamp": "2020-06-25T18:32:39", "timestamp_epochs": 1593109959, "tweet_id": "1276221785373990912", "tweet_url": "/ferualessia/status/1276221785373990912", "user_id": "1242212246438076416", "username": "\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sufrimiento", "emocional", "querer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EEOLARTE", "text": "El #sufrimiento #emocional es estar aqu\u00ed, pero #querer estar all\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sufrimiento?src=hash\"><s>#</s><b>sufrimiento</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emocional?src=hash\"><s>#</s><b><strong>emocional</strong></b></a> es estar aqu\u00ed, pero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/querer?src=hash\"><s>#</s><b><strong>querer</strong></b></a> estar all\u00e1.</p>", "timestamp": "2020-06-25T18:31:56", "timestamp_epochs": 1593109916, "tweet_id": "1276221606013042691", "tweet_url": "/EEOLARTE/status/1276221606013042691", "user_id": "561814224", "username": "Eduardo Olarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArgElgrupo", "text": "@Serpadres_es  Por querer ensuciar con mentiras al otro progenitor se pone en juego la salud emocional y maduraci\u00f3n del ni\u00f1o @Lizita76", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89685397\" dir=\"ltr\" href=\"/Serpadres_es\"><s>@</s><b>Serpadres_es</b></a>  Por <strong>querer</strong> ensuciar con mentiras al otro progenitor se pone en juego la salud <strong>emocional</strong> y maduraci\u00f3n del ni\u00f1o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"337211151\" dir=\"ltr\" href=\"/Lizita76\"><s>@</s><b>Lizita76</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T17:43:53", "timestamp_epochs": 1367948633, "tweet_id": "331826734615891968", "tweet_url": "/ArgElgrupo/status/331826734615891968", "user_id": "1410183452", "username": "Derechos del Ni\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["masmejormehubieramuertodechiquita"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "madametormenta", "text": "Que pobreza querer sentir dolor f\u00edsico para olvidar el emocional, irme a perforar y no sentir nada !!! #masmejormehubieramuertodechiquita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que pobreza <strong>querer</strong> sentir dolor f\u00edsico para olvidar el <strong>emocional</strong>, irme a perforar y no sentir nada !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/masmejormehubieramuertodechiquita?src=hash\"><s>#</s><b>masmejormehubieramuertodechiquita</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T07:35:56", "timestamp_epochs": 1367912156, "tweet_id": "331673739219591170", "tweet_url": "/madametormenta/status/331673739219591170", "user_id": "184354215", "username": "La Gorda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331246519342739456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "katheMarroquin_", "user_id": "1343337474"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Angel_Pinto_", "text": "@_kathe__  jajajaja ya me acorde! xD si esq no se aveces se me sale si querer lo de consejero emocional!! jejeje pero cuesta mucho hacerlo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@_kathe__  jajajaja ya me acorde! xD si esq no se aveces se me sale si <strong>querer</strong> lo de consejero <strong>emocional</strong>!! jejeje pero cuesta mucho hacerlo!</p>", "timestamp": "2013-05-06T04:00:21", "timestamp_epochs": 1367812821, "tweet_id": "331257098044321793", "tweet_url": "/_Angel_Pinto_/status/331257098044321793", "user_id": "357755286", "username": "Eduardo .-.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TatisAlfaro", "text": "para querer: conocer y apreciar para amar tienes que llegar a un punto de sentir grandes cosas en corazon para llegar a estar bien emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">para <strong>querer</strong>: conocer y apreciar para amar tienes que llegar a un punto de sentir grandes cosas en corazon para llegar a estar bien <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2013-05-06T02:41:20", "timestamp_epochs": 1367808080, "tweet_id": "331237212496732160", "tweet_url": "/TatisAlfaro/status/331237212496732160", "user_id": "369747889", "username": "TE AMO MAILO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331207860295970816", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "littlejenny_", "user_id": "1283832060"}], "retweets": 0, "screen_name": "minicertezas", "text": "@littlejenny_ nao tenho emocional pra nao querer enforcar esse cara. Plmdds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1283832060\" dir=\"ltr\" href=\"/littlejenny_\"><s>@</s><b>littlejenny_</b></a> nao tenho <strong>emocional</strong> pra nao <strong>querer</strong> enforcar esse cara. Plmdds</p>", "timestamp": "2013-05-06T01:04:22", "timestamp_epochs": 1367802262, "tweet_id": "331212810354819073", "tweet_url": "/minicertezas/status/331212810354819073", "user_id": "750696678", "username": "Ju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PersonalidadCero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Nan_A", "text": "O sea, qu\u00e9 carencia afectiva-emocional ten\u00e9s para querer vestirte IGUAL a tu amiga!? #PersonalidadCero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O sea, qu\u00e9 carencia afectiva-<strong>emocional</strong> ten\u00e9s para <strong>querer</strong> vestirte IGUAL a tu amiga!? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PersonalidadCero?src=hash\"><s>#</s><b>PersonalidadCero</b></a>.</p>", "timestamp": "2013-05-05T19:48:56", "timestamp_epochs": 1367783336, "tweet_id": "331133430748311553", "tweet_url": "/_Nan_A/status/331133430748311553", "user_id": "145521324", "username": "BTW (ByTheWay) [Nan]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aulars_bp", "text": "Y es asi como tu con una sola palabra cambias mi estado emocional de feliz a querer matar gente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y es asi como tu con una sola palabra cambias mi estado <strong>emocional</strong> de feliz a <strong>querer</strong> matar gente.</p>", "timestamp": "2013-05-05T07:17:13", "timestamp_epochs": 1367738233, "tweet_id": "330944252303515648", "tweet_url": "/Aulars_bp/status/330944252303515648", "user_id": "108287630", "username": "Siinaaaaay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OFranciscoKiko", "text": "O cara deve ter um problema emocional ser\u00edssimo para querer bater punheta na cam cmg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara deve ter um problema <strong>emocional</strong> ser\u00edssimo para <strong>querer</strong> bater punheta na cam cmg</p>", "timestamp": "2013-05-05T03:31:14", "timestamp_epochs": 1367724674, "tweet_id": "330887385418186752", "tweet_url": "/OFranciscoKiko/status/330887385418186752", "user_id": "331770302", "username": "Francisco Kiko \ud83d\udc06", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mandysartori", "text": "querer receber apoio emocional e dar apoio emocional ao mesmo tempo, e simplesmente n\u00e3o conseguir nenhum dos dois ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>querer</strong> receber apoio <strong>emocional</strong> e dar apoio <strong>emocional</strong> ao mesmo tempo, e simplesmente n\u00e3o conseguir nenhum dos dois ...</p>", "timestamp": "2013-05-05T01:00:20", "timestamp_epochs": 1367715620, "tweet_id": "330849408805662721", "tweet_url": "/mandysartori/status/330849408805662721", "user_id": "30313184", "username": "Mandy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330706982212341760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lena_Prado", "user_id": "38147484"}], "retweets": 0, "screen_name": "dejamehablarr", "text": "@Lena_Prado A m\u00ed me suena a chantaje emocional a costa del mal entendimiento de que querer a alguien es conocerlo hasta saber lo que calla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38147484\" dir=\"ltr\" href=\"/Lena_Prado\"><s>@</s><b>Lena_Prado</b></a> A m\u00ed me suena a chantaje <strong>emocional</strong> a costa del mal entendimiento de que <strong>querer</strong> a alguien es conocerlo hasta saber lo que calla.</p>", "timestamp": "2013-05-04T15:37:45", "timestamp_epochs": 1367681865, "tweet_id": "330707828186685440", "tweet_url": "/dejamehablarr/status/330707828186685440", "user_id": "250292250", "username": "M\u00ednor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330650679108571136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CAROLLEIRE", "user_id": "300997043"}], "retweets": 0, "screen_name": "GanarReinaInca", "text": "@noemi_niki @ainarasoftap @laudanroldan @IgorOficialGh14 Siempre con lo del hijo, que mania de querer hacer chantaje emocional, esto viene", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1923533394\" dir=\"ltr\" href=\"/noemi_niki\"><s>@</s><b>noemi_niki</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"372245558\" dir=\"ltr\" href=\"/ainarasoftap\"><s>@</s><b>ainarasoftap</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"291446700\" dir=\"ltr\" href=\"/laudanroldan\"><s>@</s><b>laudanroldan</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2833530267\" dir=\"ltr\" href=\"/IgorOficialGh14\"><s>@</s><b>IgorOficialGh14</b></a> Siempre con lo del hijo, que mania de <strong>querer</strong> hacer chantaje <strong>emocional</strong>, esto viene</p>", "timestamp": "2013-05-04T12:16:39", "timestamp_epochs": 1367669799, "tweet_id": "330657223061684226", "tweet_url": "/GanarReinaInca/status/330657223061684226", "user_id": "1402129688", "username": "GanarReinaInca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/3l56ak6j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_wilmerfabian", "text": "\u00bfEs m\u00e1s importante querer o ser querido? \u2014 Las dos cosas son fundamentales para un equilibrio emocional... http://ask.fm/a/3l56ak6j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs m\u00e1s importante <strong>querer</strong> o ser querido? \u2014 Las dos cosas son fundamentales para un equilibrio <strong>emocional</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/3l56ak6j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gyE6OSGGbL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/3l56ak6j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/3l56ak6j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-04T03:33:44", "timestamp_epochs": 1367638424, "tweet_id": "330525623518896128", "tweet_url": "/_wilmerfabian/status/330525623518896128", "user_id": "581305230", "username": "\u200f\u064b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yarlitz", "text": "Estado emocional: haciendo berrinche por querer un masaje y comida china.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estado <strong>emocional</strong>: haciendo berrinche por <strong>querer</strong> un masaje y comida china.</p>", "timestamp": "2013-05-04T02:32:46", "timestamp_epochs": 1367634766, "tweet_id": "330510282461945856", "tweet_url": "/yarlitz/status/330510282461945856", "user_id": "216252754", "username": "Yarla Rangel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vultriaisk", "text": "Para querer a otros hay que tener mucha, madurez emocional y amor propio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>querer</strong> a otros hay que tener mucha, madurez <strong>emocional</strong> y amor propio</p>", "timestamp": "2013-05-03T22:48:20", "timestamp_epochs": 1367621300, "tweet_id": "330453803386159105", "tweet_url": "/vultriaisk/status/330453803386159105", "user_id": "136698973", "username": "Zombie\u272fLobo\u272f\u274c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BobLobato", "text": "Deveria ter pensado no filho quando resolveu achincalhar as pessoas. Agora n\u00e3o adianta querer usar o garoto como chantagem emocional barata.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deveria ter pensado no filho quando resolveu achincalhar as pessoas. Agora n\u00e3o adianta <strong>querer</strong> usar o garoto como chantagem <strong>emocional</strong> barata.</p>", "timestamp": "2013-05-03T15:07:27", "timestamp_epochs": 1367593647, "tweet_id": "330337816934490113", "tweet_url": "/BobLobato/status/330337816934490113", "user_id": "178780371", "username": "BlogdoRobertLobato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EsdraFitness", "text": "La conexi\u00f3n emocional en los HOMBRES los hace querer sexo.\nLa conexi\u00f3n emocional en las MUJERES las hace querer relaciones a largo plazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La conexi\u00f3n <strong>emocional</strong> en los HOMBRES los hace <strong>querer</strong> sexo.\nLa conexi\u00f3n <strong>emocional</strong> en las MUJERES las hace <strong>querer</strong> relaciones a largo plazo.</p>", "timestamp": "2013-05-02T21:52:51", "timestamp_epochs": 1367531571, "tweet_id": "330077452225363968", "tweet_url": "/EsdraFitness/status/330077452225363968", "user_id": "69216142", "username": "EsdraFitness Sports\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnettoJimenez_", "text": "es dif\u00edcil aprender a querer, requiere de una madurez emocional y de un cerebro bien puesto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es dif\u00edcil aprender a <strong>querer</strong>, requiere de una madurez <strong>emocional</strong> y de un cerebro bien puesto.</p>", "timestamp": "2013-05-02T16:51:41", "timestamp_epochs": 1367513501, "tweet_id": "330001659365306368", "tweet_url": "/AnettoJimenez_/status/330001659365306368", "user_id": "820565006", "username": "anetto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDeVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maydafitlife", "text": "\"@StimolVE: Recuerda, querer agradar a todos es un alto desgaste emocional. Es necesario saber cu\u00e1ndo y c\u00f3mo decir NO #CalidadDeVida\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"602372261\" dir=\"ltr\" href=\"/StimolVE\"><s>@</s><b>StimolVE</b></a>: Recuerda, <strong>querer</strong> agradar a todos es un alto desgaste <strong>emocional</strong>. Es necesario saber cu\u00e1ndo y c\u00f3mo decir NO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDeVida?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDeVida</b></a>\"</p>", "timestamp": "2013-05-02T12:17:59", "timestamp_epochs": 1367497079, "tweet_id": "329932779695505408", "tweet_url": "/maydafitlife/status/329932779695505408", "user_id": "614798581", "username": "\u2606Mayda\u2606 \u2661\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DignoraHernandz", "text": "El desgaste emocional de Inzulsa debe ser b\u00e1rbaro...eso de querer estar bien con todo el mundo pasa su factura. Sera Pendejo de verdad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El desgaste <strong>emocional</strong> de Inzulsa debe ser b\u00e1rbaro...eso de <strong>querer</strong> estar bien con todo el mundo pasa su factura. Sera Pendejo de verdad?</p>", "timestamp": "2013-05-02T02:19:50", "timestamp_epochs": 1367461190, "tweet_id": "329782252110229505", "tweet_url": "/DignoraHernandz/status/329782252110229505", "user_id": "1081411308", "username": "Dignora Hern\u00e1ndez C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329747348811042817", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ianscrazy", "user_id": "457707870"}], "retweets": 0, "screen_name": "pks_2012", "text": "@FCTVD1 DETESTO A FUTILIDADE NO GERAL...SEJA  F\u00cdSICA,CONSUMISTA,OU EMOCIONAL, O FATO DE QUERER MOSTRAR A FOR\u00c7A F\u00cdSICA PARECE COISA DE ANIMAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1581224424\" dir=\"ltr\" href=\"/Fctvd1\"><s>@</s><b>FCTVD1</b></a> DETESTO A FUTILIDADE NO GERAL...SEJA  F\u00cdSICA,CONSUMISTA,OU <strong>EMOCIONAL</strong>, O FATO DE <strong>QUERER</strong> MOSTRAR A FOR\u00c7A F\u00cdSICA PARECE COISA DE ANIMAL</p>", "timestamp": "2013-05-02T00:15:41", "timestamp_epochs": 1367453741, "tweet_id": "329751009855430657", "tweet_url": "/pks_2012/status/329751009855430657", "user_id": "1268789774", "username": "Kelly Sot\u00e9rio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YoAmo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "corazonymanos01", "text": "El amor es nuestra vitamina emocional, la que nos llena de vitalidad y de fuerza ante la vida. Por eso querer es nuestro superpoder! #YoAmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor es nuestra vitamina <strong>emocional</strong>, la que nos llena de vitalidad y de fuerza ante la vida. Por eso <strong>querer</strong> es nuestro superpoder! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoAmo?src=hash\"><s>#</s><b>YoAmo</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:25:18", "timestamp_epochs": 1457987118, "tweet_id": "709475514839375873", "tweet_url": "/corazonymanos01/status/709475514839375873", "user_id": "618587590", "username": "Coraz\u00f3nManosenAcci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MyFuckingMind_", "text": "Ten\u00e9is que empezar a saber distinguir amor, dependencia emocional y no querer estar \"solos\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ten\u00e9is que empezar a saber distinguir amor, dependencia <strong>emocional</strong> y no <strong>querer</strong> estar \"solos\".</p>", "timestamp": "2016-03-14T17:48:37", "timestamp_epochs": 1457977717, "tweet_id": "709436082761408512", "tweet_url": "/MyFuckingMind_/status/709436082761408512", "user_id": "225452503", "username": "knowles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuu_gatti", "text": "quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel querer arriscar de novo, \u00e9 muito desgaste emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel <strong>querer</strong> arriscar de novo, \u00e9 muito desgaste <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2016-03-14T15:40:29", "timestamp_epochs": 1457970029, "tweet_id": "709403835735920640", "tweet_url": "/manuu_gatti/status/709403835735920640", "user_id": "2704911371", "username": "manu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itsvanelima", "text": "Sobre querer fazer pscico mas n\u00e3o ter emocional pra isso: PQ GOD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre <strong>querer</strong> fazer pscico mas n\u00e3o ter <strong>emocional</strong> pra isso: PQ GOD</p>", "timestamp": "2016-03-14T04:51:34", "timestamp_epochs": 1457931094, "tweet_id": "709240532317433856", "tweet_url": "/itsvanelima/status/709240532317433856", "user_id": "337227782", "username": "Foco, for\u00e7a e caf\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leo_Villate", "text": "Es mucho querer tener a mi lado a una mujer que yo le atraiga emocional, intelectual, f\u00edsica y sexualmente?.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mucho <strong>querer</strong> tener a mi lado a una mujer que yo le atraiga <strong>emocional</strong>, intelectual, f\u00edsica y sexualmente?.</p>", "timestamp": "2016-03-14T03:53:47", "timestamp_epochs": 1457927627, "tweet_id": "709225988534706176", "tweet_url": "/Leo_Villate/status/709225988534706176", "user_id": "320394621", "username": "Lv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "hghaip", "text": "Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel querer arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste emocional....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel <strong>querer</strong> arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste <strong>emocional</strong>....</p>", "timestamp": "2016-03-14T00:22:27", "timestamp_epochs": 1457914947, "tweet_id": "709172806513250308", "tweet_url": "/hghaip/status/709172806513250308", "user_id": "3126995452", "username": "Hugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hwyhoran", "text": "Jackson para de me fazer querer entrar no fandom pfvr obg nn tenho emocional pra esses coisas, mto menos neuronios pra lidar com mais teoria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jackson para de me fazer <strong>querer</strong> entrar no fandom pfvr obg nn tenho <strong>emocional</strong> pra esses coisas, mto menos neuronios pra lidar com mais teoria</p>", "timestamp": "2016-03-13T23:47:32", "timestamp_epochs": 1457912852, "tweet_id": "709164018032889858", "tweet_url": "/hwyhoran/status/709164018032889858", "user_id": "729265370", "username": "revival tour 2012", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariasccarmelo", "text": "estou a ouvir um mix de 2 horas de m\u00fasica inspiradora e emocional que j\u00e1 me fez querer salvar o mundo 20x enquanto estudo f\u00edsica moderna", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou a ouvir um mix de 2 horas de m\u00fasica inspiradora e <strong>emocional</strong> que j\u00e1 me fez <strong>querer</strong> salvar o mundo 20x enquanto estudo f\u00edsica moderna</p>", "timestamp": "2016-03-13T23:20:34", "timestamp_epochs": 1457911234, "tweet_id": "709157234014593024", "tweet_url": "/mariasccarmelo/status/709157234014593024", "user_id": "22197699", "username": "Maria SC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mvmamoo", "text": "t\u00e1 doida q eu vou querer animal nenhum eu n\u00e3o tenho emocional p isso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 doida q eu vou <strong>querer</strong> animal nenhum eu n\u00e3o tenho <strong>emocional</strong> p isso</p>", "timestamp": "2016-03-13T22:54:23", "timestamp_epochs": 1457909663, "tweet_id": "709150643412475908", "tweet_url": "/mvmamoo/status/709150643412475908", "user_id": "1923980072", "username": "g", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "muyquilomberas", "text": "Me molesta much\u00edsimo querer tener alg\u00fan contacto ya sea f\u00edsico o emocional con la gente y que esta no quiera, NENE, NO TENGO LEPRA EH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me molesta much\u00edsimo <strong>querer</strong> tener alg\u00fan contacto ya sea f\u00edsico o <strong>emocional</strong> con la gente y que esta no quiera, NENE, NO TENGO LEPRA EH</p>", "timestamp": "2016-03-13T20:31:52", "timestamp_epochs": 1457901112, "tweet_id": "709114779680514050", "tweet_url": "/muyquilomberas/status/709114779680514050", "user_id": "706348617775390720", "username": "Mambeadas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "Not_Ana", "text": "Ser\u00e9 una Infradotada emocional, pero no me sale querer mejor que cocinando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e9 una Infradotada <strong>emocional</strong>, pero no me sale <strong>querer</strong> mejor que cocinando.</p>", "timestamp": "2016-03-12T21:48:28", "timestamp_epochs": 1457819308, "tweet_id": "708771666017558529", "tweet_url": "/Not_Ana/status/708771666017558529", "user_id": "7506222", "username": "Not Ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeziderioLu", "text": "Pessoas que confundem meu emocional e me fazem querer morrer, eu amo e odeio voc\u00eas pqp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que confundem meu <strong>emocional</strong> e me fazem <strong>querer</strong> morrer, eu amo e odeio voc\u00eas pqp</p>", "timestamp": "2016-03-12T06:05:24", "timestamp_epochs": 1457762724, "tweet_id": "708534336656687104", "tweet_url": "/DeziderioLu/status/708534336656687104", "user_id": "2487252411", "username": "Lu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "megbmalena", "text": "Me siento bien jodida\"..bien jodida..x querer a tanta gente..o afortunada??..Bueno el caso q ya existe una dependencia emocional y...buff!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me siento bien jodida\"..bien jodida..x <strong>querer</strong> a tanta gente..o afortunada??..Bueno el caso q ya existe una dependencia <strong>emocional</strong> y...buff!!</p>", "timestamp": "2016-03-11T09:20:07", "timestamp_epochs": 1457688007, "tweet_id": "708220952706981888", "tweet_url": "/megbmalena/status/708220952706981888", "user_id": "1716704557", "username": "Malena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IAmPesque", "text": "Uma pessoa a querer ir \u00e0s aulas e n\u00e3o p\u00f4de porque a sua querida turma fez chantagem emocional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pessoa a <strong>querer</strong> ir \u00e0s aulas e n\u00e3o p\u00f4de porque a sua querida turma fez chantagem <strong>emocional</strong></p>", "timestamp": "2016-03-10T23:46:37", "timestamp_epochs": 1457653597, "tweet_id": "708076626085543940", "tweet_url": "/IAmPesque/status/708076626085543940", "user_id": "2900668268", "username": "Bruna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoGracias", "Libertad", "experiencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gabrielrudapino", "text": "Oigo gente querer volver a ser ni\u00f1os y pienso: #NoGracias. Prefiero la #Libertad mental, emocional y decisoria de la edad y la #experiencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oigo gente <strong>querer</strong> volver a ser ni\u00f1os y pienso: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoGracias?src=hash\"><s>#</s><b>NoGracias</b></a>. Prefiero la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Libertad?src=hash\"><s>#</s><b>Libertad</b></a> mental, <strong>emocional</strong> y decisoria de la edad y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/experiencia?src=hash\"><s>#</s><b>experiencia</b></a>.</p>", "timestamp": "2016-03-10T20:57:51", "timestamp_epochs": 1457643471, "tweet_id": "708034151828561921", "tweet_url": "/gabrielrudapino/status/708034151828561921", "user_id": "46828388", "username": "Gabriel Ruda Pino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "708022668688302080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mtesperon", "user_id": "22072074"}], "retweets": 0, "screen_name": "Will_Sn0w", "text": "@mtesperon @rodrigoj42 Existe tamb\u00e9m a fal\u00e1cia l\u00f3gica do apelo emocional no fim do filme ao querer converter o professor c\u00e9tico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22072074\" dir=\"ltr\" href=\"/mtesperon\"><s>@</s><b>mtesperon</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23313324\" dir=\"ltr\" href=\"/rodrigoj42\"><s>@</s><b>rodrigoj42</b></a> Existe tamb\u00e9m a fal\u00e1cia l\u00f3gica do apelo <strong>emocional</strong> no fim do filme ao <strong>querer</strong> converter o professor c\u00e9tico.</p>", "timestamp": "2016-03-10T20:18:23", "timestamp_epochs": 1457641103, "tweet_id": "708024220261994496", "tweet_url": "/Will_Sn0w/status/708024220261994496", "user_id": "340979940", "username": "Shogun de Bauru \u30a6\u30a3\u30eb \u9716\u96f7 \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udfee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "garfield_scream", "text": "Pretender remediar el desasosiego emocional con interacciones fisicas es como querer curar la gripa con aspirinas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pretender remediar el desasosiego <strong>emocional</strong> con interacciones fisicas es como <strong>querer</strong> curar la gripa con aspirinas.</p>", "timestamp": "2016-03-10T17:17:27", "timestamp_epochs": 1457630247, "tweet_id": "707978689921703936", "tweet_url": "/garfield_scream/status/707978689921703936", "user_id": "343690978", "username": "BennyCun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabrielGamaRJ", "text": "Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel querer arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste emocional.... pprt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel <strong>querer</strong> arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste <strong>emocional</strong>.... pprt</p>", "timestamp": "2016-03-10T07:35:09", "timestamp_epochs": 1457595309, "tweet_id": "707832146002616320", "tweet_url": "/GabrielGamaRJ/status/707832146002616320", "user_id": "3126349114", "username": "MEC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PequenoOwen", "text": "Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel querer arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste emocional.... pprt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel <strong>querer</strong> arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste <strong>emocional</strong>.... pprt</p>", "timestamp": "2016-03-10T03:59:01", "timestamp_epochs": 1457582341, "tweet_id": "707777756847841280", "tweet_url": "/PequenoOwen/status/707777756847841280", "user_id": "1594389931", "username": "Victor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "VnPnh", "text": "Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel  querer arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste emocional....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente se entrega pra algu\u00e9m e se fode, \u00e9 quase imposs\u00edvel  <strong>querer</strong> arriscar de novo, essa porra \u00e9 muito desgaste <strong>emocional</strong>....</p>", "timestamp": "2016-03-10T02:46:40", "timestamp_epochs": 1457578000, "tweet_id": "707759546291331072", "tweet_url": "/VnPnh/status/707759546291331072", "user_id": "3551167637", "username": "Preto Chic", "video_url": ""}]