[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aschek", "text": "Nos acabamos de conseguir TREMENDO regalo para nuestros lectores... durante los proximos dias lo daremos a conocer... tiene relaci\u00f3n MUSIC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos acabamos de conseguir TREMENDO regalo para nuestros lectores... durante los proximos dias lo daremos a <strong>conocer</strong>... tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> MUSIC</p>", "timestamp": "2008-03-26T21:33:36", "timestamp_epochs": 1206567216, "tweet_id": "777615728", "tweet_url": "/aschek/status/777615728", "user_id": "11102492", "username": "Alexander Schek", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614207952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Talina", "user_id": "10000362"}], "retweets": 0, "screen_name": "FherNando", "text": "@talina, Mi ex-novia (5 a\u00f1os de relacion) se caso a los 5 meses de conocer a su siguiente novio... ah y se casaron con extrema urgencia!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10000362\" dir=\"ltr\" href=\"/Talina\"><s>@</s><b>talina</b></a>, Mi ex-novia (5 a\u00f1os de <strong>relacion</strong>) se caso a los 5 meses de <strong>conocer</strong> a su siguiente novio... ah y se casaron con extrema urgencia!!</p>", "timestamp": "2008-01-18T16:51:41", "timestamp_epochs": 1200675101, "tweet_id": "614217652", "tweet_url": "/FherNando/status/614217652", "user_id": "10841772", "username": "Fernando Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "espanya", "text": "Sarkozy da a conocer su relaci\u00f3n con la cantante y modelo Carla ... - ABC: P\u00fablicoSarkozy da a conocer su.. http://tinyurl.com/27ys34", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sarkozy da a <strong>conocer</strong> su <strong>relaci\u00f3n</strong> con la cantante y modelo Carla ... - ABC: P\u00fablicoSarkozy da a <strong>conocer</strong> su.. http://tinyurl.com/27ys34</p>", "timestamp": "2007-12-17T03:15:27", "timestamp_epochs": 1197861327, "tweet_id": "507470542", "tweet_url": "/espanya/status/507470542", "user_id": "8380872", "username": "espanya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1139032322", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rmoreno", "user_id": "1424831"}], "retweets": 0, "screen_name": "elneco", "text": "@rmoreno jajaja \u00bfte acordai lo que conversamos en el almuerzo, sobre la relaci\u00f3n con europa?, era eso, conocer las caras de la versi\u00f3n scl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1424831\" dir=\"ltr\" href=\"/rmoreno\"><s>@</s><b>rmoreno</b></a> jajaja \u00bfte acordai lo que conversamos en el almuerzo, sobre la <strong>relaci\u00f3n</strong> con europa?, era eso, <strong>conocer</strong> las caras de la versi\u00f3n scl</p>", "timestamp": "2009-01-22T13:43:14", "timestamp_epochs": 1232631794, "tweet_id": "1139039504", "tweet_url": "/elneco/status/1139039504", "user_id": "13246562", "username": "Samuel Necochea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1128627734", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "victorianoi", "user_id": "10977452"}], "retweets": 0, "screen_name": "dany", "text": "@victorianoi Para conocer NY y su relaci\u00f3n con las ratas te recomiendo este libro: http://is.gd/gmgb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10977452\" dir=\"ltr\" href=\"/victorianoi\"><s>@</s><b>victorianoi</b></a> Para <strong>conocer</strong> NY y su <strong>relaci\u00f3n</strong> con las ratas te recomiendo este libro: http://is.gd/gmgb</p>", "timestamp": "2009-01-18T18:55:57", "timestamp_epochs": 1232304957, "tweet_id": "1128633796", "tweet_url": "/dany/status/1128633796", "user_id": "798849", "username": "(((Dany Saadia)))", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1120679487", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "loogic", "user_id": "1622701"}], "retweets": 0, "screen_name": "stdewinter", "text": "@loogic ser\u00eda interesante conocer las estad\u00edsticas de trafico que han generado y valorar la relaci\u00f3n costes/visibilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1622701\" dir=\"ltr\" href=\"/loogic\"><s>@</s><b>loogic</b></a> ser\u00eda interesante <strong>conocer</strong> las estad\u00edsticas de trafico que han generado y valorar la <strong>relaci\u00f3n</strong> costes/visibilidad</p>", "timestamp": "2009-01-15T10:35:10", "timestamp_epochs": 1232015710, "tweet_id": "1120681484", "tweet_url": "/stdewinter/status/1120681484", "user_id": "18717112", "username": "Stephen De Winter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1076169381", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gryphus", "user_id": "6278822"}], "retweets": 0, "screen_name": "hachasenllamas", "text": "@Gryphus me ha hecho recordar qu\u00e9 mal lo pas\u00e9 cuando romp\u00ed mi relaci\u00f3n de 4 a\u00f1os tres meses antes de conocer al 'amorcito' de mi vida... :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6278822\" dir=\"ltr\" href=\"/Gryphus\"><s>@</s><b>Gryphus</b></a> me ha hecho recordar qu\u00e9 mal lo pas\u00e9 cuando romp\u00ed mi <strong>relaci\u00f3n</strong> de 4 a\u00f1os tres meses antes de <strong>conocer</strong> al 'amorcito' de mi vida... :P</p>", "timestamp": "2008-12-24T12:56:44", "timestamp_epochs": 1230123404, "tweet_id": "1076194663", "tweet_url": "/hachasenllamas/status/1076194663", "user_id": "9621982", "username": "Hachas en llamas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldia_cl", "text": "\"Calidad\": El motivo de la presente es para dar a conocer una situaci\u00f3n que me afecta con relaci\u00f3n a un reclamo .. http://tinyurl.com/6f9fs6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Calidad\": El motivo de la presente es para dar a <strong>conocer</strong> una situaci\u00f3n que me afecta con <strong>relaci\u00f3n</strong> a un reclamo .. http://tinyurl.com/6f9fs6</p>", "timestamp": "2008-12-12T07:58:53", "timestamp_epochs": 1229068733, "tweet_id": "1053005400", "tweet_url": "/eldia_cl/status/1053005400", "user_id": "18047052", "username": "Diario El D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "searchcongress", "text": "Los contenidos digitales y el marketing de buscadores... una relaci\u00f3n que hay que conocer: utilizad el c\u00f3digo en www.search-congress.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los contenidos digitales y el marketing de buscadores... una <strong>relaci\u00f3n</strong> que hay que <strong>conocer</strong>: utilizad el c\u00f3digo en www.search-congress.com</p>", "timestamp": "2008-11-26T10:49:47", "timestamp_epochs": 1227696587, "tweet_id": "1024332229", "tweet_url": "/searchcongress/status/1024332229", "user_id": "16510086", "username": "searchcongress", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "960315759", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cortomaltese", "user_id": "5478692"}], "retweets": 0, "screen_name": "Horizonte24", "text": "@Cortomaltese hablando anoche con hoteleros , estaria bien conocer las relacion entre el ranking de TA y Expedia , asi como num de comentari", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5478692\" dir=\"ltr\" href=\"/Cortomaltese\"><s>@</s><b>Cortomaltese</b></a> hablando anoche con hoteleros , estaria bien <strong>conocer</strong> las <strong>relacion</strong> entre el ranking de TA y Expedia , asi como num de comentari</p>", "timestamp": "2008-10-15T08:30:39", "timestamp_epochs": 1224059439, "tweet_id": "960340137", "tweet_url": "/Horizonte24/status/960340137", "user_id": "4648731", "username": "Hotel Amic Horizonte desde casa \u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eddddysimo", "text": "por que la gente cree que puede conocer a personas por inter y tener una relacion o enamorarse?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por que la gente cree que puede <strong>conocer</strong> a personas por inter y tener una <strong>relacion</strong> o enamorarse?</p>", "timestamp": "2008-10-10T21:37:59", "timestamp_epochs": 1223674679, "tweet_id": "954767744", "tweet_url": "/eddddysimo/status/954767744", "user_id": "14388650", "username": "Eddddysimo~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "870772061", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PedroMurua", "user_id": "15634993"}], "retweets": 0, "screen_name": "cristian_alv", "text": "@PedroMurua Bien pues amigo mio, bienvenido. Si quieres crear negocios en relaci\u00f3n a la Web 2.0 tienes que conocer bien sus potencialidades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15634993\" dir=\"ltr\" href=\"/PedroMurua\"><s>@</s><b>PedroMurua</b></a> Bien pues amigo mio, bienvenido. Si quieres crear negocios en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la Web 2.0 tienes que <strong>conocer</strong> bien sus potencialidades.</p>", "timestamp": "2008-07-28T17:54:26", "timestamp_epochs": 1217267666, "tweet_id": "870776202", "tweet_url": "/cristian_alv/status/870776202", "user_id": "14223351", "username": "Cristian Alvarado Ordenes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bejar", "text": "Pr\u00f3ximas actividades formativas de Protecci\u00f3n Civil en B\u00e9jar: Ya se ha dado a conocer la relaci\u00f3n del pr\u00f3xi.. http://tinyurl.com/6ar8ab", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pr\u00f3ximas actividades formativas de Protecci\u00f3n Civil en B\u00e9jar: Ya se ha dado a <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> del pr\u00f3xi.. http://tinyurl.com/6ar8ab</p>", "timestamp": "2008-05-18T17:49:14", "timestamp_epochs": 1211132954, "tweet_id": "814321669", "tweet_url": "/bejar/status/814321669", "user_id": "8324392", "username": "I-Bejar.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shequelim", "text": "Los besos dan a conocer informaci\u00f3n importante sobre la situaci\u00f3n y el futuro de una relaci\u00f3n; un mal primer beso puede truncar una relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los besos dan a <strong>conocer</strong> informaci\u00f3n importante sobre la situaci\u00f3n y el futuro de una <strong>relaci\u00f3n</strong>; un mal primer beso puede truncar una <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T22:56:16", "timestamp_epochs": 1277938576, "tweet_id": "17447529440", "tweet_url": "/shequelim/status/17447529440", "user_id": "79368359", "username": "Shequelim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yzua", "text": "Los besos dan a conocer info importante sobre la situaci\u00f3n y el futuro de 1 relaci\u00f3n; tanto, q 1 mal primer beso puede truncar una relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los besos dan a <strong>conocer</strong> info importante sobre la situaci\u00f3n y el futuro de 1 <strong>relaci\u00f3n</strong>; tanto, q 1 mal primer beso puede truncar una <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T22:50:31", "timestamp_epochs": 1277938231, "tweet_id": "17447208141", "tweet_url": "/yzua/status/17447208141", "user_id": "33453090", "username": "Israel Zu\u00f1iga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "algarabia", "text": "Los besos dan a conocer informaci\u00f3n importante sobre la situaci\u00f3n y el futuro de una relaci\u00f3n; tanto, que un mal... http://fb.me/yatJqfNT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los besos dan a <strong>conocer</strong> informaci\u00f3n importante sobre la situaci\u00f3n y el futuro de una <strong>relaci\u00f3n</strong>; tanto, que un mal... http://fb.me/yatJqfNT</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:43:28", "timestamp_epochs": 1277937808, "tweet_id": "17446816569", "tweet_url": "/algarabia/status/17446816569", "user_id": "84427100", "username": "Revista Algarab\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yodaaki", "text": "faciles o sin prejuicios por eso tenemos que conocer bien a la persona con la que queremos estar o entablar algo serio  o una relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">faciles o sin prejuicios por eso tenemos que <strong>conocer</strong> bien a la persona con la que queremos estar o entablar algo serio  o una <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T17:51:17", "timestamp_epochs": 1277920277, "tweet_id": "17431221433", "tweet_url": "/Yodaaki/status/17431221433", "user_id": "161365068", "username": "Zirtaeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yiondala", "text": "Duda existencial de hoy, relaci\u00f3n entre potencia y capacidad frigor\u00edfica para equipos de clima. ME queda todo un mundo por conocer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Duda existencial de hoy, <strong>relaci\u00f3n</strong> entre potencia y capacidad frigor\u00edfica para equipos de clima. ME queda todo un mundo por <strong>conocer</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T08:36:57", "timestamp_epochs": 1277887017, "tweet_id": "17400462142", "tweet_url": "/Yiondala/status/17400462142", "user_id": "84630861", "username": "Yolanda C.B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nightreader2010", "text": "@Jarandaluna hola mtro. Me gustaria conocer su opinion en relacion a lo sucedido en tamps...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53419464\" dir=\"ltr\" href=\"/Jarandaluna\"><s>@</s><b>Jarandaluna</b></a> hola mtro. Me gustaria <strong>conocer</strong> su opinion en <strong>relacion</strong> a lo sucedido en tamps...</p>", "timestamp": "2010-06-29T23:34:54", "timestamp_epochs": 1277854494, "tweet_id": "17370863709", "tweet_url": "/nightreader2010/status/17370863709", "user_id": "134283570", "username": "Rebeca Reyes \ud83d\udd06 \ud83c\uddf2\ud83c\udde9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabyumana", "text": "Se trata de una relaci\u00f3n real, no es solamente conocer y ya que \u00c9l existe, va mucho m\u00e1s all\u00e1 y vale la pena mucho m\u00e1s!!! \u00bfque ser\u00eda de m\u00ed?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se trata de una <strong>relaci\u00f3n</strong> real, no es solamente <strong>conocer</strong> y ya que \u00c9l existe, va mucho m\u00e1s all\u00e1 y vale la pena mucho m\u00e1s!!! \u00bfque ser\u00eda de m\u00ed?</p>", "timestamp": "2010-06-29T05:55:20", "timestamp_epochs": 1277790920, "tweet_id": "17311288871", "tweet_url": "/gabyumana/status/17311288871", "user_id": "57649083", "username": "Gaby Uma\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Musiclarissafyv", "text": "CONOCER A DIOS VALE LA PENA....TENER UN RELACION CON DIOS LLENA TODO NUESTRO SER........... http://fb.me/uZV9WOn8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>CONOCER</strong> A DIOS VALE LA PENA....TENER UN <strong>RELACION</strong> CON DIOS LLENA TODO NUESTRO SER........... http://fb.me/uZV9WOn8</p>", "timestamp": "2010-06-29T05:54:47", "timestamp_epochs": 1277790887, "tweet_id": "17311262613", "tweet_url": "/Musiclarissafyv/status/17311262613", "user_id": "146359125", "username": "CLARISSA SERRANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17292108639", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MCalixtoM", "user_id": "94370666"}], "retweets": 0, "screen_name": "PhannyPsihasA", "text": "@Mario_Calixtom creo q una cosa muy padre es conocer a una persona de verdad. Solo as\u00ed sabes que la relaci\u00f3n q tienes con ella es verdadera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Mario_Calixtom creo q una cosa muy padre es <strong>conocer</strong> a una persona de verdad. Solo as\u00ed sabes que la <strong>relaci\u00f3n</strong> q tienes con ella es verdadera</p>", "timestamp": "2010-06-29T01:05:06", "timestamp_epochs": 1277773506, "tweet_id": "17293717482", "tweet_url": "/PhannyPsihasA/status/17293717482", "user_id": "111988881", "username": "Stephania Psihas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EduardoMassieu", "text": "No hay que adelantar opinion, sin conocer sus acciones futuras, en relacion al recien nombrado Emb. (EEUU) Larry Leon Palmer...peeeerooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay que adelantar opinion, sin <strong>conocer</strong> sus acciones futuras, en <strong>relacion</strong> al recien nombrado Emb. (EEUU) Larry Leon Palmer...peeeerooo</p>", "timestamp": "2010-06-28T23:50:30", "timestamp_epochs": 1277769030, "tweet_id": "17289265191", "tweet_url": "/EduardoMassieu/status/17289265191", "user_id": "46024399", "username": "Eduardo Massieu Paredes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "F_Fernandez_F", "text": "Los invito a conocer la relaci\u00f3n que hay entre una ruptura amorosa y un perro de una raza verdaderamente extra\u00f1a\nwww.oralapluma.blogspot.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los invito a <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> que hay entre una ruptura amorosa y un perro de una raza verdaderamente extra\u00f1a\nwww.oralapluma.blogspot.com</p>", "timestamp": "2010-06-28T14:49:08", "timestamp_epochs": 1277736548, "tweet_id": "17256382010", "tweet_url": "/F_Fernandez_F/status/17256382010", "user_id": "148926905", "username": "Fernando Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gab2009x", "text": "VIDA EN PAREJA. Los invito a leer y conocer interesantes temas sobre la relaci\u00f3n de pareja. http://bit.ly/cALpx9  Para leer y descargar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIDA EN PAREJA. Los invito a leer y <strong>conocer</strong> interesantes temas sobre la <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja. http://bit.ly/cALpx9  Para leer y descargar</p>", "timestamp": "2010-06-27T23:37:06", "timestamp_epochs": 1277681826, "tweet_id": "17202985583", "tweet_url": "/gab2009x/status/17202985583", "user_id": "54384870", "username": "Negocios de \u00e9xito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "josegonzalez16", "text": "Cuando algunas de mis amigas entenderan que conocer a gente en la birreria, rumba, etc no equivale a que va ser una relacion seria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando algunas de mis amigas entenderan que <strong>conocer</strong> a gente en la birreria, rumba, etc no equivale a que va ser una <strong>relacion</strong> seria</p>", "timestamp": "2010-06-27T21:18:41", "timestamp_epochs": 1277673521, "tweet_id": "17195257045", "tweet_url": "/josegonzalez16/status/17195257045", "user_id": "18784627", "username": "Jose Andres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "germany137", "text": "Averiguando se pudo conocer que rosseti guarda relacion con jim joyce y los contenedores de PDVAL!!! Esto es fin de mundo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Averiguando se pudo <strong>conocer</strong> que rosseti guarda <strong>relacion</strong> con jim joyce y los contenedores de PDVAL!!! Esto es fin de mundo!</p>", "timestamp": "2010-06-27T19:36:22", "timestamp_epochs": 1277667382, "tweet_id": "17189268229", "tweet_url": "/germany137/status/17189268229", "user_id": "62910496", "username": "GFR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ArteDeSeducir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MakeupMarielex", "text": "Pueden convertirse en aliados para medir la temperatura de la relaci\u00f3n y para conocer el humor de la pareja.  #ArteDeSeducir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pueden convertirse en aliados para medir la temperatura de la <strong>relaci\u00f3n</strong> y para <strong>conocer</strong> el humor de la pareja.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ArteDeSeducir?src=hash\"><s>#</s><b>ArteDeSeducir</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-27T05:33:48", "timestamp_epochs": 1277616828, "tweet_id": "17143999179", "tweet_url": "/MakeupMarielex/status/17143999179", "user_id": "53260551", "username": "maquilladora profesional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17130569268", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elvirasadi", "user_id": "108510799"}], "retweets": 0, "screen_name": "haliaberlin", "text": "@elvirasadi si la vrdad q si tngo muy buena relacion esq elvi tienes q conocer a mi papa tu igual @Estefy_Atk cree q tiene 17 a\u00f1os jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108510799\" dir=\"ltr\" href=\"/elvirasadi\"><s>@</s><b>elvirasadi</b></a> si la vrdad q si tngo muy buena <strong>relacion</strong> esq elvi tienes q <strong>conocer</strong> a mi papa tu igual @Estefy_Atk cree q tiene 17 a\u00f1os jaja</p>", "timestamp": "2010-06-27T01:31:36", "timestamp_epochs": 1277602296, "tweet_id": "17130682471", "tweet_url": "/haliaberlin/status/17130682471", "user_id": "127661596", "username": "Halia Berlin Martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuelmillones", "text": "lo que interesa  conocer son las externalidades del proyecto ( accesos y su relaci\u00f3n con las actuales v\u00edas)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lo que interesa  <strong>conocer</strong> son las externalidades del proyecto ( accesos y su <strong>relaci\u00f3n</strong> con las actuales v\u00edas)</p>", "timestamp": "2010-06-26T15:16:55", "timestamp_epochs": 1277565415, "tweet_id": "17097629754", "tweet_url": "/manuelmillones/status/17097629754", "user_id": "122476550", "username": "Manuel Millones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "giogeminis", "text": "JAJAJAJA que divertida entrevista de @erikrubin en \"Noches de la ciudad\" a punto de conocer los detalles de su primera relaci\u00f3n sexual ja!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JAJAJAJA que divertida entrevista de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44958041\" dir=\"ltr\" href=\"/erikrubin\"><s>@</s><b>erikrubin</b></a> en \"Noches de la ciudad\" a punto de <strong>conocer</strong> los detalles de su primera <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual ja!!</p>", "timestamp": "2010-06-26T03:01:42", "timestamp_epochs": 1277521302, "tweet_id": "17063110440", "tweet_url": "/giogeminis/status/17063110440", "user_id": "38086698", "username": "Giovanna Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["wp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leonelcanton", "text": "tengo tarea en grupo y tiene relacion con blogs, instale un #wp y me sorprende lo facil que es usarlo claro que me falta mucho por conocer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tengo tarea en grupo y tiene <strong>relacion</strong> con blogs, instale un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wp?src=hash\"><s>#</s><b>wp</b></a> y me sorprende lo facil que es usarlo claro que me falta mucho por <strong>conocer</strong></p>", "timestamp": "2010-06-26T02:03:26", "timestamp_epochs": 1277517806, "tweet_id": "17059671902", "tweet_url": "/leonelcanton/status/17059671902", "user_id": "24328639", "username": "Leonel Canton", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fabianwrc", "text": "En una relaci\u00f3n cada quien debe conocer y reconocer los l\u00edmites de la parcela de su independencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En una <strong>relaci\u00f3n</strong> cada quien debe <strong>conocer</strong> y reconocer los l\u00edmites de la parcela de su independencia</p>", "timestamp": "2010-06-25T03:52:58", "timestamp_epochs": 1277437978, "tweet_id": "16986022238", "tweet_url": "/fabianwrc/status/16986022238", "user_id": "63500567", "username": "Fabian Alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mgvelarde", "text": "Seria bueno conocer la opinion personal, no partidista, de los asambleistas de PAIS con relacion al posible veto del Obispo de la amazonia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seria bueno <strong>conocer</strong> la opinion personal, no partidista, de los asambleistas de PAIS con <strong>relacion</strong> al posible veto del Obispo de la amazonia.</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:04:57", "timestamp_epochs": 1300388697, "tweet_id": "48459824391929856", "tweet_url": "/mgvelarde/status/48459824391929856", "user_id": "146667246", "username": "Marco Velarde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vratona", "text": "Me dijo que mande a la chingada dos a\u00f1os de relacion por conocer de frente a otro :'(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me dijo que mande a la chingada dos a\u00f1os de <strong>relacion</strong> por <strong>conocer</strong> de frente a otro :'(</p>", "timestamp": "2011-03-17T17:39:10", "timestamp_epochs": 1300383550, "tweet_id": "48438239891177472", "tweet_url": "/vratona/status/48438239891177472", "user_id": "24098434", "username": "Vi.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sideburn22", "text": "Quiero felicitar a mis amigos @ELROSTRO1 y @parmer69 por haber dado a conocer su relacion y no seguir ocultandola. Los seguiremos respetando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero felicitar a mis amigos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85870870\" dir=\"ltr\" href=\"/ELROSTRO1\"><s>@</s><b>ELROSTRO1</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112816886\" dir=\"ltr\" href=\"/parmer69\"><s>@</s><b>parmer69</b></a> por haber dado a <strong>conocer</strong> su <strong>relacion</strong> y no seguir ocultandola. Los seguiremos respetando</p>", "timestamp": "2011-03-17T14:08:53", "timestamp_epochs": 1300370933, "tweet_id": "48385318294003712", "tweet_url": "/sideburn22/status/48385318294003712", "user_id": "146983592", "username": "The Toy Maker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FABBY_GREEN", "text": "Me gustar\u00eda conocer el contenido de esa Ley, y quiero pensar guarda relaci\u00f3n con la Ley Gral del Equilibrio Ecol\u00f3gico y Protecc. al Ambiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustar\u00eda <strong>conocer</strong> el contenido de esa Ley, y quiero pensar guarda <strong>relaci\u00f3n</strong> con la Ley Gral del Equilibrio Ecol\u00f3gico y Protecc. al Ambiente</p>", "timestamp": "2011-03-17T02:58:39", "timestamp_epochs": 1300330719, "tweet_id": "48216650369085441", "tweet_url": "/FABBY_GREEN/status/48216650369085441", "user_id": "71960267", "username": "Fabby Robledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AZUESPERANZA", "text": "Se puede conocer a una persona en 1 semana e irse a vivir junto a ella y pensar en formar una familia??Cu\u00e1nto puede durar una relaci\u00f3n as\u00ed?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se puede <strong>conocer</strong> a una persona en 1 semana e irse a vivir junto a ella y pensar en formar una familia??Cu\u00e1nto puede durar una <strong>relaci\u00f3n</strong> as\u00ed?</p>", "timestamp": "2011-03-17T02:25:42", "timestamp_epochs": 1300328742, "tweet_id": "48208357374435329", "tweet_url": "/AZUESPERANZA/status/48208357374435329", "user_id": "157437930", "username": "AZUESPERANZA\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelprevius", "text": "una mala relacion con mi xava\n quiero conocer a guin q no sea .2yte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">una mala <strong>relacion</strong> con mi xava\n quiero <strong>conocer</strong> a guin q no sea .2yte</p>", "timestamp": "2011-03-17T00:29:14", "timestamp_epochs": 1300321754, "tweet_id": "48179047804567552", "tweet_url": "/angelprevius/status/48179047804567552", "user_id": "192735838", "username": "hector arevalo fores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LesionesSexuales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoQPiensaPaula", "text": "6.- En relaci\u00f3n a \u00e9sto es interesante conocer las 10 lesiones sexuales mas comunes #LesionesSexuales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">6.- En <strong>relaci\u00f3n</strong> a \u00e9sto es interesante <strong>conocer</strong> las 10 lesiones sexuales mas comunes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LesionesSexuales?src=hash\"><s>#</s><b>LesionesSexuales</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T20:49:42", "timestamp_epochs": 1300308582, "tweet_id": "48123797903130624", "tweet_url": "/LoQPiensaPaula/status/48123797903130624", "user_id": "193354612", "username": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArteSanaMente", "text": "Si quieren conocer m\u00e1s de la relaci\u00f3n entre El Eternauta y Novo Pilota escuchen el podcast de hoy http://fb.me/Xtw7Jg1k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieren <strong>conocer</strong> m\u00e1s de la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre El Eternauta y Novo Pilota escuchen el podcast de hoy http://fb.me/Xtw7Jg1k</p>", "timestamp": "2011-03-16T19:16:15", "timestamp_epochs": 1300302975, "tweet_id": "48100280558043136", "tweet_url": "/ArteSanaMente/status/48100280558043136", "user_id": "125412022", "username": "ArteSanaMenteMx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mibuenavida", "text": "Conocer el tipo de temperamento que tiene tu pareja te ayudar\u00e1 a que su relaci\u00f3n sea m\u00e1s agradable > http://tinyurl.com/45jnfes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Conocer</strong> el tipo de temperamento que tiene tu pareja te ayudar\u00e1 a que su <strong>relaci\u00f3n</strong> sea m\u00e1s agradable &gt; http://tinyurl.com/45jnfes</p>", "timestamp": "2011-03-16T18:53:33", "timestamp_epochs": 1300301613, "tweet_id": "48094568637407232", "tweet_url": "/mibuenavida/status/48094568637407232", "user_id": "262286755", "username": "Buena Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beckydavila", "text": "Todo se resume a conocer 5 a\u00f1os a una persona y que por circunstancias desaparezca sin dejar rastro ni pena ni gloria = relaci\u00f3n est\u00e9ril", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo se resume a <strong>conocer</strong> 5 a\u00f1os a una persona y que por circunstancias desaparezca sin dejar rastro ni pena ni gloria = <strong>relaci\u00f3n</strong> est\u00e9ril</p>", "timestamp": "2011-03-16T15:19:41", "timestamp_epochs": 1300288781, "tweet_id": "48040747915673600", "tweet_url": "/beckydavila/status/48040747915673600", "user_id": "256426216", "username": "Becky Davila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48033462485131264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monbrielle", "user_id": "23231812"}], "retweets": 0, "screen_name": "dongbangpeia", "text": "@monbrielle @mariitvxq alg\u00fan d\u00eda los superar\u00e1n, y podr\u00e1n dar a conocer su relaci\u00f3n, sigo sin confiar en kie\u2026 (cont) http://deck.ly/~4R09n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23231812\" dir=\"ltr\" href=\"/monbrielle\"><s>@</s><b>monbrielle</b></a> @mariitvxq alg\u00fan d\u00eda los superar\u00e1n, y podr\u00e1n dar a <strong>conocer</strong> su <strong>relaci\u00f3n</strong>, sigo sin confiar en kie\u2026 (cont) http://deck.ly/~4R09n</p>", "timestamp": "2011-03-16T14:51:53", "timestamp_epochs": 1300287113, "tweet_id": "48033750315053056", "tweet_url": "/dongbangpeia/status/48033750315053056", "user_id": "110727339", "username": "suri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47781189225938944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rafart_Gallery", "user_id": "131144066"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArteInformado", "text": "@Rafart_Gallery Ser\u00eda interesante conocer el origen de la relaci\u00f3n entre galerista y artista \u00bfno?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131144066\" dir=\"ltr\" href=\"/Rafart_Gallery\"><s>@</s><b>Rafart_Gallery</b></a> Ser\u00eda interesante <strong>conocer</strong> el origen de la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre galerista y artista \u00bfno?</p>", "timestamp": "2011-03-16T08:44:39", "timestamp_epochs": 1300265079, "tweet_id": "47941332781637632", "tweet_url": "/ArteInformado/status/47941332781637632", "user_id": "168435706", "username": "ArteInformado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dmarzoapiano", "text": "\"Conocer demasiado a una persona , puede arruinar una bonita relaci\u00f3n\"...Viendo the Big Bang Theory en Warner Channel...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Conocer</strong> demasiado a una persona , puede arruinar una bonita <strong>relaci\u00f3n</strong>\"...Viendo the Big Bang Theory en Warner Channel...</p>", "timestamp": "2011-03-16T02:39:26", "timestamp_epochs": 1300243166, "tweet_id": "47849425510473728", "tweet_url": "/dmarzoapiano/status/47849425510473728", "user_id": "93093978", "username": "\u00a9 Daniel Marzoa \u05d3\u05b8\u05bc\u05e0\u05b4\u05d9\u05b5\u05bc\u05d0\u05dc \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TheBigBangTheory", "LCV"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Desempak2", "text": "Conocer la rutina de ba\u00f1o del otro da\u00f1a cualquier relaci\u00f3n de pareja... #TheBigBangTheory #LCV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Conocer</strong> la rutina de ba\u00f1o del otro da\u00f1a cualquier <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheBigBangTheory?src=hash\"><s>#</s><b>TheBigBangTheory</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LCV?src=hash\"><s>#</s><b>LCV</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T01:15:32", "timestamp_epochs": 1300238132, "tweet_id": "47828309270208512", "tweet_url": "/Desempak2/status/47828309270208512", "user_id": "130034024", "username": "Entertainment Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Noesdelito"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ariluminosa", "text": "RT @Monimtzj: #Noesdelito conocer al amigo del que una vez fue tu mmmm en realidad no s\u00e9 que fue// exacto sin definici\u00f3n no hay relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73207639\" dir=\"ltr\" href=\"/Monimtzj\"><s>@</s><b>Monimtzj</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noesdelito?src=hash\"><s>#</s><b>Noesdelito</b></a> <strong>conocer</strong> al amigo del que una vez fue tu mmmm en realidad no s\u00e9 que fue// exacto sin definici\u00f3n no hay <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2011-03-16T01:05:01", "timestamp_epochs": 1300237501, "tweet_id": "47825662861520896", "tweet_url": "/Ariluminosa/status/47825662861520896", "user_id": "97603321", "username": "Megara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RB_RafaelBello", "text": "Toda la relaci\u00f3n del r\u00e9gimen con Libia se va a conocer con pelos y se\u00f1ales muy pronto. Kadafi est\u00e1 m\u00e1s de all\u00e1 que de ac\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda la <strong>relaci\u00f3n</strong> del r\u00e9gimen con Libia se va a <strong>conocer</strong> con pelos y se\u00f1ales muy pronto. Kadafi est\u00e1 m\u00e1s de all\u00e1 que de ac\u00e1.</p>", "timestamp": "2011-03-16T00:29:30", "timestamp_epochs": 1300235370, "tweet_id": "47816727282716672", "tweet_url": "/RB_RafaelBello/status/47816727282716672", "user_id": "139233544", "username": "RB-RafaelBello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pcw8256", "text": "El apocalipsis a la semana de conocer a @Aky4954 fijo que tiene relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El apocalipsis a la semana de <strong>conocer</strong> a @Aky4954 fijo que tiene <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2011-03-15T20:38:24", "timestamp_epochs": 1300221504, "tweet_id": "47758569222832128", "tweet_url": "/pcw8256/status/47758569222832128", "user_id": "254575527", "username": "Pcw", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LauraxGonzalesx", "text": "busco chicas de 20 a 30 para conocer y tener una buena relacion intima q le guste hacer un trio, tengo lugar y pareja,q seas lindas y flacas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">busco chicas de 20 a 30 para <strong>conocer</strong> y tener una buena <strong>relacion</strong> intima q le guste hacer un trio, tengo lugar y pareja,q seas lindas y flacas</p>", "timestamp": "2011-03-15T20:03:13", "timestamp_epochs": 1300219393, "tweet_id": "47749712937365504", "tweet_url": "/LauraxGonzalesx/status/47749712937365504", "user_id": "266771919", "username": "Laura Gonzales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaoloArenas", "text": "Aqu\u00ed un adelanto que dio a conocer Adidas, con relaci\u00f3n a la nueva camiseta de Colombia: http://twitpic.com/49s7tp (V\u00eda: @jjvergel)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqu\u00ed un adelanto que dio a <strong>conocer</strong> Adidas, con <strong>relaci\u00f3n</strong> a la nueva camiseta de Colombia: http://twitpic.com/49s7tp (V\u00eda: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"826312892785909761\" dir=\"ltr\" href=\"/jjvergel\"><s>@</s><b>jjvergel</b></a>)</p>", "timestamp": "2011-03-15T18:14:34", "timestamp_epochs": 1300212874, "tweet_id": "47722372857462785", "tweet_url": "/PaoloArenas/status/47722372857462785", "user_id": "52957839", "username": "Paolo Arenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "giankpetrov", "text": "Las universidades DEBERIAN realizar una RELACION DE GASTOS y darla a conocer a todo el mundo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las universidades DEBERIAN realizar una <strong>RELACION</strong> DE GASTOS y darla a <strong>conocer</strong> a todo el mundo!</p>", "timestamp": "2011-03-15T17:09:24", "timestamp_epochs": 1300208964, "tweet_id": "47705971719548929", "tweet_url": "/giankpetrov/status/47705971719548929", "user_id": "135751546", "username": "GianncarloCiampaglia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:00:34", "timestamp_epochs": 1457996434, "tweet_id": "709514588530872321", "tweet_url": "/Publicars_web/status/709514588530872321", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdixdzwUIAAbH90.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "impactoimer", "text": "La @LIGABancomerMX da a conocer la relaci\u00f3n de partidos de la Jornada 11 del Torneo Clausura 2016. pic.twitter.com/0sIIoqnyue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1146534978479697921\" dir=\"ltr\" href=\"/LIGABancomerMX\"><s>@</s><b>LIGABancomerMX</b></a> da a <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> de partidos de la Jornada 11 del Torneo Clausura 2016. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0sIIoqnyue\">pic.twitter.com/0sIIoqnyue</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:50:33", "timestamp_epochs": 1457995833, "tweet_id": "709512068345430017", "tweet_url": "/impactoimer/status/709512068345430017", "user_id": "146439286", "username": "Impacto Deportivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elennjg", "text": "Me da coraje que las personas tan solo quieran conocer a personas, generalmente del sexo opuesto, para tener una relaci\u00f3n, un rollo o algo +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me da coraje que las personas tan solo quieran <strong>conocer</strong> a personas, generalmente del sexo opuesto, para tener una <strong>relaci\u00f3n</strong>, un rollo o algo +</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:44:16", "timestamp_epochs": 1457991856, "tweet_id": "709495384922529794", "tweet_url": "/elennjg/status/709495384922529794", "user_id": "3143980163", "username": "elena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipClimax"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "climaxcondoms", "text": "Antes de pensar tener una relaci\u00f3n con alguien, debes conocer muy bien tu cuerpo. #TipClimax", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de pensar tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con alguien, debes <strong>conocer</strong> muy bien tu cuerpo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipClimax?src=hash\"><s>#</s><b>TipClimax</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:40:30", "timestamp_epochs": 1457988030, "tweet_id": "709479336773079040", "tweet_url": "/climaxcondoms/status/709479336773079040", "user_id": "514890319", "username": "CLIMAX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ojalacafe98", "text": "Acabo de deducir una relaci\u00f3n arte inspirado-arte inspirador con solo ver una imagen, sin conocer el arte inspirador y s\u00f3lo conociendo (1)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de deducir una <strong>relaci\u00f3n</strong> arte inspirado-arte inspirador con solo ver una imagen, sin <strong>conocer</strong> el arte inspirador y s\u00f3lo conociendo (1)</p>", "timestamp": "2016-03-14T20:18:29", "timestamp_epochs": 1457986709, "tweet_id": "709473796055498752", "tweet_url": "/ojalacafe98/status/709473796055498752", "user_id": "199293499", "username": "Alfonso Javier.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YenideSena1", "text": "La relaci\u00f3n que se construye con una mascota es especial, no todos tienen la fortuna de conocer ese sentimiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> que se construye con una mascota es especial, no todos tienen la fortuna de <strong>conocer</strong> ese sentimiento</p>", "timestamp": "2016-03-14T20:01:59", "timestamp_epochs": 1457985719, "tweet_id": "709469646429224960", "tweet_url": "/YenideSena1/status/709469646429224960", "user_id": "2269542536", "username": "Yeni de Sena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hubs.ly/H02lM8b0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jajomorales", "text": "Ir m\u00e1s all\u00e1 de la campa\u00f1a de hoy para conocer mejor a tus clientes actuales y generar relaci\u00f3n: Lifetime Marketing http://hubs.ly/H02lM8b0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ir m\u00e1s all\u00e1 de la campa\u00f1a de hoy para <strong>conocer</strong> mejor a tus clientes actuales y generar <strong>relaci\u00f3n</strong>: Lifetime Marketing <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hubs.ly/H02lM8b0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3bO58nIF6B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hubs.ly/H02lM8b0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hubs.ly/H02lM8b0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:54:04", "timestamp_epochs": 1457985244, "tweet_id": "709467654373781504", "tweet_url": "/Jajomorales/status/709467654373781504", "user_id": "29917935", "username": "Javier MoralesStekel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "706911480021647360", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Teddysuis", "user_id": "4843964883"}], "retweets": 0, "screen_name": "galaxyreturns", "text": "@Teddysuis Hice una mueca en cuando mencion\u00f3 su relaci\u00f3n con Scarlett, ya que hab\u00edan terminado.\n-Nunca he tenido el placer de conocer a \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4843964883\" dir=\"ltr\" href=\"/Teddysuis\"><s>@</s><b>Teddysuis</b></a> Hice una mueca en cuando mencion\u00f3 su <strong>relaci\u00f3n</strong> con Scarlett, ya que hab\u00edan terminado.\n-Nunca he tenido el placer de <strong>conocer</strong> a \u00bb</p>", "timestamp": "2016-03-14T19:47:44", "timestamp_epochs": 1457984864, "tweet_id": "709466060051910656", "tweet_url": "/galaxyreturns/status/709466060051910656", "user_id": "3406053873", "username": "LYRA L. BLACK (6M) | hiatus.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "709464257449103361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Astoraka", "user_id": "401623316"}], "retweets": 0, "screen_name": "Astoraka", "text": "De este modo la UCI pierde un testigo fundamental para conocer de primera mano toda la verdad en relaci\u00f3n al caso\u00a0\"Motorgate\" @Vanlooyalfas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De este modo la UCI pierde un testigo fundamental para <strong>conocer</strong> de primera mano toda la verdad en <strong>relaci\u00f3n</strong> al caso\u00a0\"Motorgate\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48669035\" dir=\"ltr\" href=\"/Vanlooyalfas\"><s>@</s><b>Vanlooyalfas</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:42:12", "timestamp_epochs": 1457984532, "tweet_id": "709464666796396544", "tweet_url": "/Astoraka/status/709464666796396544", "user_id": "401623316", "username": "Antonio Llinares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lafrap_Mexico", "text": "Mejorar la relaci\u00f3n cliente-empresa, adel\u00e1ntate a los problemas, crea canales de com para conocer la opini\u00f3n y mejorar la experiencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mejorar la <strong>relaci\u00f3n</strong> cliente-empresa, adel\u00e1ntate a los problemas, crea canales de com para <strong>conocer</strong> la opini\u00f3n y mejorar la experiencia.</p>", "timestamp": "2016-03-14T19:35:34", "timestamp_epochs": 1457984134, "tweet_id": "709462996733468672", "tweet_url": "/Lafrap_Mexico/status/709462996733468672", "user_id": "393003396", "username": "Lafrap", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdiCeW5W0AI4IMb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CocinaChina", "text": "El secreto de una relaci\u00f3n es la comunicaci\u00f3n. Por eso queremos conocer tus sugerencias. \u00a1Escr\u00edbenos! pic.twitter.com/koP2ihosol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El secreto de una <strong>relaci\u00f3n</strong> es la comunicaci\u00f3n. Por eso queremos <strong>conocer</strong> tus sugerencias. \u00a1Escr\u00edbenos! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/koP2ihosol\">pic.twitter.com/koP2ihosol</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:25:15", "timestamp_epochs": 1457983515, "tweet_id": "709460399880605697", "tweet_url": "/CocinaChina/status/709460399880605697", "user_id": "550562317", "username": "Cocina China", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "ourswag", "text": "Me encantar\u00eda conocer a Justin pero en calle o en alguna fiesta. Nada de M&Gs ni sitios donde pueda establecerse una relaci\u00f3n fan-artista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encantar\u00eda <strong>conocer</strong> a Justin pero en calle o en alguna fiesta. Nada de M&amp;Gs ni sitios donde pueda establecerse una <strong>relaci\u00f3n</strong> fan-artista.</p>", "timestamp": "2016-03-14T19:23:48", "timestamp_epochs": 1457983428, "tweet_id": "709460035437531136", "tweet_url": "/ourswag/status/709460035437531136", "user_id": "88655885", "username": "Soraya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio.</p>", "timestamp": "2016-03-14T15:00:34", "timestamp_epochs": 1457967634, "tweet_id": "709393790092644352", "tweet_url": "/Publicars_web/status/709393790092644352", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/xZuIL9wL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rociozumaran", "text": "Caracter\u00edsticas de las relaciones p\u00fablicas\n\nObjetivos: 1- Conocer los indicadores que no conforman la relaci\u00f3n... http://fb.me/xZuIL9wL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caracter\u00edsticas de las relaciones p\u00fablicas\n\nObjetivos: 1- <strong>Conocer</strong> los indicadores que no conforman la <strong>relaci\u00f3n</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/xZuIL9wL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fo8ulFnyQI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/xZuIL9wL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/xZuIL9wL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T14:45:21", "timestamp_epochs": 1457966721, "tweet_id": "709389963222130688", "tweet_url": "/rociozumaran/status/709389963222130688", "user_id": "46189993", "username": "Rocio Zumaran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2O9SONXOw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BolloInformer", "text": "Hola, me gustar\u00eda conocer gente sana, acabo de salir de una relaci\u00f3n despu\u00e9s de que ella me dejase las veces que... http://fb.me/2O9SONXOw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, me gustar\u00eda <strong>conocer</strong> gente sana, acabo de salir de una <strong>relaci\u00f3n</strong> despu\u00e9s de que ella me dejase las veces que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2O9SONXOw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A7BjHlsu06\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2O9SONXOw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2O9SONXOw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T08:56:42", "timestamp_epochs": 1457945802, "tweet_id": "709302223608668160", "tweet_url": "/BolloInformer/status/709302223608668160", "user_id": "1104918984", "username": "BolloInformer", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["trabajo", "manufactura"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdehaOjWoAAMPk_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1pi1KoS", "http://ift.tt/22ctddy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ManufacturaCL", "text": "http://ift.tt/1pi1KoS\u00a0 | Queremos conocer tu #trabajo y la relaci\u00f3n de la #manufactura\u2026 http://ift.tt/22ctddy\u00a0pic.twitter.com/dTX30Mgmwi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1pi1KoS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lZBGABUaHy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1pi1KoS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1pi1KoS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> | Queremos <strong>conocer</strong> tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> y la <strong>relaci\u00f3n</strong> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/manufactura?src=hash\"><s>#</s><b>manufactura</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/22ctddy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ELn4GqXBi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/22ctddy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/22ctddy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dTX30Mgmwi\">pic.twitter.com/dTX30Mgmwi</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T03:01:55", "timestamp_epochs": 1457924515, "tweet_id": "709212938415022080", "tweet_url": "/ManufacturaCL/status/709212938415022080", "user_id": "2804755828", "username": "MANUFACTURA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IngridChavesta", "text": "El el mundo chino cuando se da a conocer una relaci\u00f3n siempre tienen \"tres meses\" xDDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El el mundo chino cuando se da a <strong>conocer</strong> una <strong>relaci\u00f3n</strong> siempre tienen \"tres meses\" xDDD</p>", "timestamp": "2016-03-14T02:51:33", "timestamp_epochs": 1457923893, "tweet_id": "709210329063038976", "tweet_url": "/IngridChavesta/status/709210329063038976", "user_id": "435478781", "username": "Ingrid Chavesta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["M\u00e1sVisto", "elChapo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p6O0tD-E2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Altavozmex", "text": "#M\u00e1sVisto Nueva informaci\u00f3n se da a conocer la semana pasada de #elChapo y su relaci\u00f3n con el gobierno | http://wp.me/p6O0tD-E2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e1sVisto</b></a> Nueva informaci\u00f3n se da a <strong>conocer</strong> la semana pasada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elChapo?src=hash\"><s>#</s><b>elChapo</b></a> y su <strong>relaci\u00f3n</strong> con el gobierno | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p6O0tD-E2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QqDVmAfT7c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p6O0tD-E2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p6O0tD-E2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T01:00:56", "timestamp_epochs": 1457917256, "tweet_id": "709182488967569409", "tweet_url": "/Altavozmex/status/709182488967569409", "user_id": "3022782373", "username": "Altavoz MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MilagrosZydek", "text": "Me re gustaria conocer a alguien pero soy re colgada para estar en una relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me re gustaria <strong>conocer</strong> a alguien pero soy re colgada para estar en una <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2016-03-13T23:44:53", "timestamp_epochs": 1457912693, "tweet_id": "709163354493984768", "tweet_url": "/MilagrosZydek/status/709163354493984768", "user_id": "224614614", "username": "Mily", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/TjNJIZe3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Montanojd", "text": "Me gustar\u00eda Conocer las opiniones de nuestros Pastores en Venezuela en relaci\u00f3n a lo que esta Pasando en la... http://fb.me/TjNJIZe3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustar\u00eda <strong>Conocer</strong> las opiniones de nuestros Pastores en Venezuela en <strong>relaci\u00f3n</strong> a lo que esta Pasando en la... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/TjNJIZe3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cdmXHsq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/TjNJIZe3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/TjNJIZe3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:30:55", "timestamp_epochs": 1345415455, "tweet_id": "237315739198029824", "tweet_url": "/Montanojd/status/237315739198029824", "user_id": "62192094", "username": "Josue Monta\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "djmiIes", "text": "Que yo sepa,la relacion de Louis y Eleanor se dio a conocer en Noviembre,con las fotos de el parque el dia que salieron,yo me hice fk de ele", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que yo sepa,la <strong>relacion</strong> de Louis y Eleanor se dio a <strong>conocer</strong> en Noviembre,con las fotos de el parque el dia que salieron,yo me hice fk de ele</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:23:16", "timestamp_epochs": 1345414996, "tweet_id": "237313813362380800", "tweet_url": "/djmiIes/status/237313813362380800", "user_id": "200704738", "username": "miles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2gkxSh0Si"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SGomezPage", "text": "La famosa relaci\u00f3n de Justin & Selena 'JELENA' ah llegado a su fin, Justin lo dio a conocer a trav\u00e9s de su... http://fb.me/2gkxSh0Si\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La famosa <strong>relaci\u00f3n</strong> de Justin &amp; Selena 'JELENA' ah llegado a su fin, Justin lo dio a <strong>conocer</strong> a trav\u00e9s de su... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2gkxSh0Si\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rTGTm5ar\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2gkxSh0Si\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2gkxSh0Si</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T20:57:16", "timestamp_epochs": 1345409836, "tweet_id": "237292167398313985", "tweet_url": "/SGomezPage/status/237292167398313985", "user_id": "363942638", "username": "~Selena Gomez~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Facts_1Dforever", "text": "\"Ll\u00e1menme anticuado, pero me gusta conocer a la chica antes de comenzar una relaci\u00f3n con ella.\" -Louis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ll\u00e1menme anticuado, pero me gusta <strong>conocer</strong> a la chica antes de comenzar una <strong>relaci\u00f3n</strong> con ella.\" -Louis.</p>", "timestamp": "2012-08-19T19:18:52", "timestamp_epochs": 1345403932, "tweet_id": "237267407733936128", "tweet_url": "/Facts_1Dforever/status/237267407733936128", "user_id": "490649681", "username": "Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.miabogadoenlinea.net/index.php?option=com_content&view=article&id=328:escuelas-particulares&catid=34:capsulas-legales&Itemid=91"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cafepolitico", "text": "En este pr\u00f3ximo regreso a clases es importante conocer el acuerdo que regula la relaci\u00f3n con las Escuelas Particulares  http://www.miabogadoenlinea.net/index.php?option=com_content&view=article&id=328:escuelas-particulares&catid=34:capsulas-legales&Itemid=91\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este pr\u00f3ximo regreso a clases es importante <strong>conocer</strong> el acuerdo que regula la <strong>relaci\u00f3n</strong> con las Escuelas Particulares  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.miabogadoenlinea.net/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=328:escuelas-particulares&amp;catid=34:capsulas-legales&amp;Itemid=91\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XKPA6nuv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.miabogadoenlinea.net/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=328:escuelas-particulares&amp;catid=34:capsulas-legales&amp;Itemid=91\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">miabogadoenlinea.net/index.php?opti</span><span class=\"invisible\">on=com_content&amp;view=article&amp;id=328:escuelas-particulares&amp;catid=34:capsulas-legales&amp;Itemid=91</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T19:17:08", "timestamp_epochs": 1345403828, "tweet_id": "237266971576659968", "tweet_url": "/cafepolitico/status/237266971576659968", "user_id": "40114302", "username": "Jos\u00e9 Fonseca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/3p5qec77h4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SharonAlonsoo", "text": "Holaaa! 1: \u00bfEdad?; 2: \u00bfSituaci\u00f3n sentimental?; 3: \u00bfC... \u2014 Hooola:* ... 14, en una relaci\u00f3n, no tengo, conocer ... http://ask.fm/a/3p5qec77h4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Holaaa! 1: \u00bfEdad?; 2: \u00bfSituaci\u00f3n sentimental?; 3: \u00bfC... \u2014 Hooola:* ... 14, en una <strong>relaci\u00f3n</strong>, no tengo, <strong>conocer</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/3p5qec77h4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hiWfdQfJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/3p5qec77h4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/3p5qec77h4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T19:13:53", "timestamp_epochs": 1345403633, "tweet_id": "237266152508760064", "tweet_url": "/SharonAlonsoo/status/237266152508760064", "user_id": "285457773", "username": "sg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DEVILLACOM", "text": "Si quieres conocer la voluntad y la voz de Dios, debes dedicar tiempo y esfuerzo para cultivar una relaci\u00f3n de amor con \u00c9l.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieres <strong>conocer</strong> la voluntad y la voz de Dios, debes dedicar tiempo y esfuerzo para cultivar una <strong>relaci\u00f3n</strong> de amor con \u00c9l.</p>", "timestamp": "2012-08-19T19:03:40", "timestamp_epochs": 1345403020, "tweet_id": "237263581723361280", "tweet_url": "/DEVILLACOM/status/237263581723361280", "user_id": "635600291", "username": "PEDRO PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CaprilesRadoinski", "Miranda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wellmichael", "text": "Seria interesante conocer relaci\u00f3n inseguridad c/parroquias k visita #CaprilesRadoinski y sucesos violentos comparativos c/Edo #Miranda...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seria interesante <strong>conocer</strong> <strong>relaci\u00f3n</strong> inseguridad c/parroquias k visita <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaprilesRadoinski?src=hash\"><s>#</s><b>CaprilesRadoinski</b></a> y sucesos violentos comparativos c/Edo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miranda?src=hash\"><s>#</s><b>Miranda</b></a>...</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:56:40", "timestamp_epochs": 1345402600, "tweet_id": "237261820975529984", "tweet_url": "/wellmichael/status/237261820975529984", "user_id": "39516817", "username": "miguelangel del pozo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrJPascual", "text": "Si quieres conocer la voluntad y la voz de Dios, debes dedicar tiempo y esfuerzo para cultivar una relaci\u00f3n de amor con \u00c9l.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieres <strong>conocer</strong> la voluntad y la voz de Dios, debes dedicar tiempo y esfuerzo para cultivar una <strong>relaci\u00f3n</strong> de amor con \u00c9l.</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:53:40", "timestamp_epochs": 1345402420, "tweet_id": "237261066344755200", "tweet_url": "/MrJPascual/status/237261066344755200", "user_id": "146970625", "username": "Jeandry Pascual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MayteRiveraL", "text": "La relaci\u00f3n perfecta es aquella en la que jam\u00e1s se llegan a conocer realmente. Amor plat\u00f3nico le dicen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> perfecta es aquella en la que jam\u00e1s se llegan a <strong>conocer</strong> realmente. Amor plat\u00f3nico le dicen.</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:27:54", "timestamp_epochs": 1345400874, "tweet_id": "237254580751179777", "tweet_url": "/MayteRiveraL/status/237254580751179777", "user_id": "220669331", "username": "Mayte Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fjoota", "text": "Amar , Conocer cada rincon de tu cuerpo , Compartir el sexo , Ser amigos y compartir secreto ! Esa es mi Relaci\u00f3n con mi novia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amar , <strong>Conocer</strong> cada rincon de tu cuerpo , Compartir el sexo , Ser amigos y compartir secreto ! Esa es mi <strong>Relaci\u00f3n</strong> con mi novia</p>", "timestamp": "2012-08-19T16:49:33", "timestamp_epochs": 1345394973, "tweet_id": "237229830188437506", "tweet_url": "/Fjoota/status/237229830188437506", "user_id": "127932414", "username": "\u2131jota Rumbo\u2206", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AntesDeMorir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "lourabiz97", "text": "#AntesDeMorir tengo que conocer a conocer en persona a la gente de Twitter con la que m\u00e1s relaci\u00f3n tengo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AntesDeMorir?src=hash\"><s>#</s><b>AntesDeMorir</b></a> tengo que <strong>conocer</strong> a <strong>conocer</strong> en persona a la gente de Twitter con la que m\u00e1s <strong>relaci\u00f3n</strong> tengo.</p>", "timestamp": "2012-08-19T15:57:35", "timestamp_epochs": 1345391855, "tweet_id": "237216749886521344", "tweet_url": "/lourabiz97/status/237216749886521344", "user_id": "222471001", "username": "Lour Abizanda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MktRegistrado", "text": "Comenz\u00f3 el RCh, y por eso te invitamos a conocer m\u00e1s de la relaci\u00f3n entre @PersonalAr y @unionargentina a las 20:30 ( FS HD) y 21:30 (FS+)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comenz\u00f3 el RCh, y por eso te invitamos a <strong>conocer</strong> m\u00e1s de la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211977538\" dir=\"ltr\" href=\"/PersonalAr\"><s>@</s><b>PersonalAr</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112257152\" dir=\"ltr\" href=\"/unionargentina\"><s>@</s><b>unionargentina</b></a> a las 20:30 ( FS HD) y 21:30 (FS+)</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:50:03", "timestamp_epochs": 1345387803, "tweet_id": "237199757867622400", "tweet_url": "/MktRegistrado/status/237199757867622400", "user_id": "115525940", "username": "Marketing Registrado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iguaranjuan", "text": "Cultivar una relaci\u00f3n toma tiempo. No se llaga a conocer a una persona de un d\u00eda para otro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cultivar una <strong>relaci\u00f3n</strong> toma tiempo. No se llaga a <strong>conocer</strong> a una persona de un d\u00eda para otro.</p>", "timestamp": "2012-08-19T13:06:32", "timestamp_epochs": 1345381592, "tweet_id": "237173707238428674", "tweet_url": "/iguaranjuan/status/237173707238428674", "user_id": "54609418", "username": "Juan Carlos Iguaran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MydeeBennet", "text": "Qu\u00e9 bonito! Hoy formalizo mi relaci\u00f3n con @MaryTereMartos que viene a comer y conocer a mi familia! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 bonito! Hoy formalizo mi <strong>relaci\u00f3n</strong> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"437762380\" dir=\"ltr\" href=\"/MaryTereMartos\"><s>@</s><b>MaryTereMartos</b></a> que viene a comer y <strong>conocer</strong> a mi familia! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2012-08-19T11:29:40", "timestamp_epochs": 1345375780, "tweet_id": "237149326139342848", "tweet_url": "/MydeeBennet/status/237149326139342848", "user_id": "29275267", "username": "\ud83d\udc9a May Cantillo \ud83e\udd0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "raulmperiodista", "text": "Si le interesa conocer de otro cap\u00edtulo d la perversa relaci\u00f3n simbi\u00f3tica poder-medios d comunicaci\u00f3n, lea el articulo d Fdo. G\u00f3mez Mont...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le interesa <strong>conocer</strong> de otro cap\u00edtulo d la perversa <strong>relaci\u00f3n</strong> simbi\u00f3tica poder-medios d comunicaci\u00f3n, lea el articulo d Fdo. G\u00f3mez Mont...</p>", "timestamp": "2012-08-19T04:52:33", "timestamp_epochs": 1345351953, "tweet_id": "237049389502300160", "tweet_url": "/raulmperiodista/status/237049389502300160", "user_id": "125182345", "username": "Raul Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DianaChavez__", "text": "Bailar, conocer personas, llevarte con ellas, tener una relacion con ellas... Ya se\u00f1ores mucha ilusion jajajaja!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bailar, <strong>conocer</strong> personas, llevarte con ellas, tener una <strong>relacion</strong> con ellas... Ya se\u00f1ores mucha ilusion jajajaja!</p>", "timestamp": "2012-08-19T03:28:07", "timestamp_epochs": 1345346887, "tweet_id": "237028141141475328", "tweet_url": "/DianaChavez__/status/237028141141475328", "user_id": "215729279", "username": "Diana Ch\u00e1vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdditaVargas", "text": "Busco amigos y a alguien para una relaci\u00f3n seria denle #FF para conocer amigos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Busco amigos y a alguien para una <strong>relaci\u00f3n</strong> seria denle <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FF?src=hash\"><s>#</s><b>FF</b></a> para <strong>conocer</strong> amigos</p>", "timestamp": "2012-08-19T02:43:22", "timestamp_epochs": 1345344202, "tweet_id": "237016879837884416", "tweet_url": "/AdditaVargas/status/237016879837884416", "user_id": "112535277", "username": "regia76", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laursofi", "text": "\"Ll\u00e1menme anticuado, pero me gusta conocer a la chica antes de comenzar una relaci\u00f3n con ella.\" -Louis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ll\u00e1menme anticuado, pero me gusta <strong>conocer</strong> a la chica antes de comenzar una <strong>relaci\u00f3n</strong> con ella.\" -Louis.</p>", "timestamp": "2012-08-19T02:21:16", "timestamp_epochs": 1345342876, "tweet_id": "237011318413082624", "tweet_url": "/laursofi/status/237011318413082624", "user_id": "136490799", "username": "Laura Castro \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Azufre", "text": "Como soltero, mi mayor reto seria conocer y entablar una relaci\u00f3n por Instagram. No inbox, no DMs, todo mensaje visible... not easy!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como soltero, mi mayor reto seria <strong>conocer</strong> y entablar una <strong>relaci\u00f3n</strong> por Instagram. No inbox, no DMs, todo mensaje visible... not easy!</p>", "timestamp": "2012-08-19T00:59:01", "timestamp_epochs": 1345337941, "tweet_id": "236990619212468224", "tweet_url": "/Azufre/status/236990619212468224", "user_id": "212333047", "username": "Azufre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con noso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con noso...</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:00:36", "timestamp_epochs": 1412982036, "tweet_id": "520710517758103552", "tweet_url": "/Publicars_web/status/520710517758103552", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JesusTeNecesito", "text": "Llegar a conocer qu\u00e9 es lo que piensa en cuanto a la relaci\u00f3n con Dios, conocer a su familia, saber cuantos hijos quiere tener, etc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegar a <strong>conocer</strong> qu\u00e9 es lo que piensa en cuanto a la <strong>relaci\u00f3n</strong> con Dios, <strong>conocer</strong> a su familia, saber cuantos hijos quiere tener, etc.</p>", "timestamp": "2014-10-10T22:28:41", "timestamp_epochs": 1412980121, "tweet_id": "520702487276572672", "tweet_url": "/JesusTeNecesito/status/520702487276572672", "user_id": "424793800", "username": "Jes\u00fas en ti confio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "515948538807980032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MalwidaWitch", "user_id": "900378596"}], "retweets": 0, "screen_name": "LarkinJu", "text": "@malwidawitch \u00bfQuieres decir conocer a Mitchell?\u00bfQuieres eso? *Pregunt\u00f3 confundido* La relaci\u00f3n entre Creador y Criatura no es tan estrecha+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900378596\" dir=\"ltr\" href=\"/MalwidaWitch\"><s>@</s><b>malwidawitch</b></a> \u00bfQuieres decir <strong>conocer</strong> a Mitchell?\u00bfQuieres eso? *Pregunt\u00f3 confundido* La <strong>relaci\u00f3n</strong> entre Creador y Criatura no es tan estrecha+</p>", "timestamp": "2014-10-10T22:18:50", "timestamp_epochs": 1412979530, "tweet_id": "520700005750157313", "tweet_url": "/LarkinJu/status/520700005750157313", "user_id": "2800522291", "username": "Jurien Larkin {AU}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asanvarela", "text": "@loregomez_ busco novia si tu buscas lo mismo o otra relaci\u00f3n nos podemos conocer. Si es si me puedes dar tu waddapp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2225101782\" dir=\"ltr\" href=\"/loregomez_\"><s>@</s><b>loregomez_</b></a> busco novia si tu buscas lo mismo o otra <strong>relaci\u00f3n</strong> nos podemos <strong>conocer</strong>. Si es si me puedes dar tu waddapp</p>", "timestamp": "2014-10-10T21:59:40", "timestamp_epochs": 1412978380, "tweet_id": "520695182480924672", "tweet_url": "/asanvarela/status/520695182480924672", "user_id": "2789058545", "username": "Antonio Sanchez Vare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "_itsxsara", "text": "quiero conocer a gente nueva y tener una buenisima relaci\u00f3n con ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">quiero <strong>conocer</strong> a gente nueva y tener una buenisima <strong>relaci\u00f3n</strong> con ellas.<img alt=\"\ud83d\udc81\" aria-label=\"Emoji: Person tipping hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481.png\" title=\"Person tipping hand\"/></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:51:05", "timestamp_epochs": 1412977865, "tweet_id": "520693022326276097", "tweet_url": "/_itsxsara/status/520693022326276097", "user_id": "2380754947", "username": "sara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PaoPancha", "text": "@SaboreandoS tiene que conocer @3angulodefuego la mejor relaci\u00f3n precio/calidad en la zona de Paine!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2799192543\" dir=\"ltr\" href=\"/SaboreandoS\"><s>@</s><b>SaboreandoS</b></a> tiene que <strong>conocer</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1749404856\" dir=\"ltr\" href=\"/3angulodefuego\"><s>@</s><b>3angulodefuego</b></a> la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> precio/calidad en la zona de Paine!!</p>", "timestamp": "2014-10-10T21:14:46", "timestamp_epochs": 1412975686, "tweet_id": "520683886301691905", "tweet_url": "/PaoPancha/status/520683886301691905", "user_id": "60145978", "username": "PaoPao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngelSeptien", "text": "Voy a ser el novio que me gustar\u00eda conocer. Y vamos a ser la relaci\u00f3n que nadie tiene, pero que todos quieren.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a ser el novio que me gustar\u00eda <strong>conocer</strong>. Y vamos a ser la <strong>relaci\u00f3n</strong> que nadie tiene, pero que todos quieren.</p>", "timestamp": "2014-10-10T21:09:41", "timestamp_epochs": 1412975381, "tweet_id": "520682603146653696", "tweet_url": "/AngelSeptien/status/520682603146653696", "user_id": "1590607135", "username": "El nombre no puede estar en blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LetyEspinosa24", "text": "pero ella ha decidido no tener una relaci\u00f3n con alg\u00fan cantante o artista desconocido.\n\n\u201cNo quiero conocer a otro famoso\u201d, se\u00f1al\u00f3 a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero ella ha decidido no tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con alg\u00fan cantante o artista desconocido.\n\n\u201cNo quiero <strong>conocer</strong> a otro famoso\u201d, se\u00f1al\u00f3 a</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:50:10", "timestamp_epochs": 1412974210, "tweet_id": "520677692270596096", "tweet_url": "/_LetyEspinosa24/status/520677692270596096", "user_id": "2509973065", "username": "Lety  Espinosa ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaLourPop", "text": "Amo la relaci\u00f3n de @Mattlock_ y su madre. La quiero conocer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo la <strong>relaci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3008235033\" dir=\"ltr\" href=\"/mattlock_\"><s>@</s><b>Mattlock_</b></a> y su madre. La quiero <strong>conocer</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:42:52", "timestamp_epochs": 1412973772, "tweet_id": "520675856197644288", "tweet_url": "/LaLourPop/status/520675856197644288", "user_id": "26350319", "username": "La Lour\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://canaln.pe/actualidad/caso-lopez-meneses-felix-moreno-dijo-conocerlo-nego-tener-relacion-actual-n155676"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joneyjuana", "text": "F\u00e9lix Moreno dijo conocer a L\u00f3pez Meneses pero neg\u00f3 tener una relaci\u00f3n actual | http://canaln.pe/actualidad/caso-lopez-meneses-felix-moreno-dijo-conocerlo-nego-tener-relacion-actual-n155676\u00a0\u2026 @CanalN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">F\u00e9lix Moreno dijo <strong>conocer</strong> a L\u00f3pez Meneses pero neg\u00f3 tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> actual | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://canaln.pe/actualidad/caso-lopez-meneses-felix-moreno-dijo-conocerlo-nego-tener-relacion-actual-n155676\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FeRMASYFUO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://canaln.pe/actualidad/caso-lopez-meneses-felix-moreno-dijo-conocerlo-nego-tener-relacion-actual-n155676\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">canaln.pe/actualidad/cas</span><span class=\"invisible\">o-lopez-meneses-felix-moreno-dijo-conocerlo-nego-tener-relacion-actual-n155676</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36013734\" dir=\"ltr\" href=\"/canaln\"><s>@</s><b>CanalN</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T20:19:15", "timestamp_epochs": 1412972355, "tweet_id": "520669913132707840", "tweet_url": "/joneyjuana/status/520669913132707840", "user_id": "2165397385", "username": "juana irene castello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["S\u00ednodo2014"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alchzamb", "text": "\u00bfcomo alguien va a conocer la misericordia de Dios si no tiene una relaci\u00f3n con el?   #S\u00ednodo2014", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfcomo alguien va a <strong>conocer</strong> la misericordia de Dios si no tiene una <strong>relaci\u00f3n</strong> con el?   <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%ADnodo2014?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00ednodo2014</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T18:35:53", "timestamp_epochs": 1412966153, "tweet_id": "520643900516859904", "tweet_url": "/alchzamb/status/520643900516859904", "user_id": "301655668", "username": "Alex Zambrano Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520561956462534657", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Zoro_SOP", "user_id": "2788102587"}], "retweets": 0, "screen_name": "Zoro_SOP", "text": "@Luffy_D_SOP @Sanji_SOP el asesino la tiene que conocer muy bien....Luffy...eres el unico que entablo con ella relacion!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2788083911\" dir=\"ltr\" href=\"/Luffy_D_SOP\"><s>@</s><b>Luffy_D_SOP</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2788095238\" dir=\"ltr\" href=\"/Sanji_SOP\"><s>@</s><b>Sanji_SOP</b></a> el asesino la tiene que <strong>conocer</strong> muy bien....Luffy...eres el unico que entablo con ella <strong>relacion</strong>!</p>", "timestamp": "2014-10-10T17:45:59", "timestamp_epochs": 1412963159, "tweet_id": "520631342363869184", "tweet_url": "/Zoro_SOP/status/520631342363869184", "user_id": "2788102587", "username": "Zoro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1wbU84O"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pepebjarano", "text": "CETRAA ENCUESTA A LOS TALLERES PARA CONOCER SU RELACI\u00d3N CON ASEGURADORAS Y PERITOS: Profundizar en la relaci\u00f3n... http://bit.ly/1wbU84O\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CETRAA ENCUESTA A LOS TALLERES PARA <strong>CONOCER</strong> SU <strong>RELACI\u00d3N</strong> CON ASEGURADORAS Y PERITOS: Profundizar en la <strong>relaci\u00f3n</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1wbU84O\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dg9ObVBbNy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1wbU84O\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1wbU84O</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T17:05:48", "timestamp_epochs": 1412960748, "tweet_id": "520621230320148482", "tweet_url": "/pepebjarano/status/520621230320148482", "user_id": "440736957", "username": "Pepe Bejarano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Mungikoa", "text": "Una de las cosas que peor llevo de Twitter es conocer a gente cojonuda y tras pasar el tiempo que la relaci\u00f3n se vaya enfriando poco a poco\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una de las cosas que peor llevo de Twitter es <strong>conocer</strong> a gente cojonuda y tras pasar el tiempo que la <strong>relaci\u00f3n</strong> se vaya enfriando poco a poco\u2026</p>", "timestamp": "2014-10-10T17:01:01", "timestamp_epochs": 1412960461, "tweet_id": "520620026089713665", "tweet_url": "/Mungikoa/status/520620026089713665", "user_id": "366027956", "username": "Zaid Leugim\u262a \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.amigosmadrid.es/m15184/conocer-chica-para-relacion-seria"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmigosMadrid", "text": "Nuevo post conocer chica para relacion seria http://www.amigosmadrid.es/m15184/conocer-chica-para-relacion-seria\u00a0\u2026 en Amigos Madrid", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo post <strong>conocer</strong> chica para <strong>relacion</strong> seria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.amigosmadrid.es/m15184/conocer-chica-para-relacion-seria\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FAb0Ip1rOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.amigosmadrid.es/m15184/conocer-chica-para-relacion-seria\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">amigosmadrid.es/m15184/conocer</span><span class=\"invisible\">-chica-para-relacion-seria</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> en Amigos Madrid</p>", "timestamp": "2014-10-10T16:14:51", "timestamp_epochs": 1412957691, "tweet_id": "520608408341602305", "tweet_url": "/AmigosMadrid/status/520608408341602305", "user_id": "1339453609", "username": "Amigos Madrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/75U6IqF54"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cecauto", "text": "Cetraa plantea una encuesta a los talleres para conocer su relaci\u00f3n  con peritos y aseguradoras http://fb.me/75U6IqF54\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cetraa plantea una encuesta a los talleres para <strong>conocer</strong> su <strong>relaci\u00f3n</strong>  con peritos y aseguradoras <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/75U6IqF54\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CKyqKd7HUj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/75U6IqF54\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/75U6IqF54</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T16:00:02", "timestamp_epochs": 1412956802, "tweet_id": "520604679453945856", "tweet_url": "/cecauto/status/520604679453945856", "user_id": "510397283", "username": "Cecauto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzmFiS1IgAAu1I1.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "arantxata", "text": "Greg Farber habla de las investigaciones sobre el cerebro para conocer mejor su relaci\u00f3n con trastornos mentales pic.twitter.com/EczX72kA0X", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Greg Farber habla de las investigaciones sobre el cerebro para <strong>conocer</strong> mejor su <strong>relaci\u00f3n</strong> con trastornos mentales <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EczX72kA0X\">pic.twitter.com/EczX72kA0X</a></p>", "timestamp": "2014-10-10T15:17:52", "timestamp_epochs": 1412954272, "tweet_id": "520594066183303168", "tweet_url": "/arantxata/status/520594066183303168", "user_id": "10650992", "username": "arantxata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio.</p>", "timestamp": "2014-10-10T15:00:44", "timestamp_epochs": 1412953244, "tweet_id": "520589755885838337", "tweet_url": "/Publicars_web/status/520589755885838337", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FernandoDuran_1", "text": "pero ella ha decidido no tener una relaci\u00f3n con alg\u00fan cantante o artista desconocido.\n\n\u201cNo quiero conocer a otro famoso\u201d, se\u00f1al\u00f3 a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero ella ha decidido no tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con alg\u00fan cantante o artista desconocido.\n\n\u201cNo quiero <strong>conocer</strong> a otro famoso\u201d, se\u00f1al\u00f3 a</p>", "timestamp": "2014-10-10T14:51:09", "timestamp_epochs": 1412952669, "tweet_id": "520587345964195840", "tweet_url": "/FernandoDuran_1/status/520587345964195840", "user_id": "2573733577", "username": "Fernando  Duran ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldelferbz", "text": "@radio102nueve \u00bfCu\u00e1l es la posici\u00f3n de los invitados con relaci\u00f3n al aborto? Me interesa conocer su respuesta Cc @tonyheads", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22487412\" dir=\"ltr\" href=\"/radio102nueve\"><s>@</s><b>radio102nueve</b></a> \u00bfCu\u00e1l es la posici\u00f3n de los invitados con <strong>relaci\u00f3n</strong> al aborto? Me interesa <strong>conocer</strong> su respuesta Cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"224814530\" dir=\"ltr\" href=\"/tonyheads\"><s>@</s><b>tonyheads</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T14:39:34", "timestamp_epochs": 1412951974, "tweet_id": "520584429119733760", "tweet_url": "/eldelferbz/status/520584429119733760", "user_id": "112007507", "username": "Fernando Ben\u00edtez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:00:45", "timestamp_epochs": 1480460445, "tweet_id": "803735479363497984", "tweet_url": "/Publicars_web/status/803735479363497984", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GreenEyes_Day", "text": "No entiendo en que les afecta que Liam Payne vaya a ser padre total jam\u00e1s en su vida lo iban a conocer o a tener una relaci\u00f3n con \u00e9l...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No entiendo en que les afecta que Liam Payne vaya a ser padre total jam\u00e1s en su vida lo iban a <strong>conocer</strong> o a tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con \u00e9l...</p>", "timestamp": "2016-11-29T20:58:46", "timestamp_epochs": 1480453126, "tweet_id": "803704782527627264", "tweet_url": "/GreenEyes_Day/status/803704782527627264", "user_id": "483425080", "username": "Valentina #21", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizMartespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyc7CUJUUAAFi6c.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pennylane007", "text": "Si el tiempo mal gastado se hubiera invertido en conocer y alimentar la relaci\u00f3n; 'ser\u00edan una pareja de excelencia profesional' #FelizMartespic.twitter.com/zbrSgxR78N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el tiempo mal gastado se hubiera invertido en <strong>conocer</strong> y alimentar la <strong>relaci\u00f3n</strong>; 'ser\u00edan una pareja de excelencia profesional' <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMartes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMartes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zbrSgxR78N\">pic.twitter.com/zbrSgxR78N</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T19:04:19", "timestamp_epochs": 1480446259, "tweet_id": "803675976530096129", "tweet_url": "/pennylane007/status/803675976530096129", "user_id": "544826112", "username": "Aracne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/EPE45071oEy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "consejosensual", "text": "Problemas en tu relaci\u00f3n?  Llama al *2667 Las apps para citas que s\u00ed garantizan conocer a \"la indicada\" http://ow.ly/EPE45071oEy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Problemas en tu <strong>relaci\u00f3n</strong>?  Llama al *2667 Las apps para citas que s\u00ed garantizan <strong>conocer</strong> a \"la indicada\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/EPE45071oEy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rsknQ1gCvD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/EPE45071oEy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/EPE45071oEy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T18:47:16", "timestamp_epochs": 1480445236, "tweet_id": "803671689523593216", "tweet_url": "/consejosensual/status/803671689523593216", "user_id": "3307023728", "username": "Consejera Sensual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 155, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 65, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "marthadebayle", "text": "Si te dijeran: Si truenas esta relaci\u00f3n hoy, el lunes vas a conocer a tu persona ideal que va a morir por ti. \u00bfTruenas o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te dijeran: Si truenas esta <strong>relaci\u00f3n</strong> hoy, el lunes vas a <strong>conocer</strong> a tu persona ideal que va a morir por ti. \u00bfTruenas o no?</p>", "timestamp": "2016-11-29T18:24:18", "timestamp_epochs": 1480443858, "tweet_id": "803665909092990976", "tweet_url": "/marthadebayle/status/803665909092990976", "user_id": "14689728", "username": "marthadebayle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anniegalm", "text": "El problema es que queremos todo muy r\u00e1pido, no tenemos la paciencia de conocer a una persona muy bien antes de tener una relaci\u00f3n con ella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema es que queremos todo muy r\u00e1pido, no tenemos la paciencia de <strong>conocer</strong> a una persona muy bien antes de tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con ella</p>", "timestamp": "2016-11-29T16:36:57", "timestamp_epochs": 1480437417, "tweet_id": "803638891336994816", "tweet_url": "/anniegalm/status/803638891336994816", "user_id": "2961720228", "username": "A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio.</p>", "timestamp": "2016-11-29T15:00:08", "timestamp_epochs": 1480431608, "tweet_id": "803614527485083649", "tweet_url": "/Publicars_web/status/803614527485083649", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://fb.me/59eONK8gV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alex_MaldonadoS", "text": "+No se puede tener una relaci\u00f3n con Dios a trav\u00e9s de una religi\u00f3n. Solo se le puede conocer por medio de Cristo.... http://fb.me/59eONK8gV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+No se puede tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con Dios a trav\u00e9s de una religi\u00f3n. Solo se le puede <strong>conocer</strong> por medio de Cristo.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/59eONK8gV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Nqz9FNlwS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/59eONK8gV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/59eONK8gV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T14:47:59", "timestamp_epochs": 1480430879, "tweet_id": "803611468012912641", "tweet_url": "/Alex_MaldonadoS/status/803611468012912641", "user_id": "194573075", "username": "ALEJANDRO MALDONADO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CycAU2vUsAAtTq6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Alex_MaldonadoS", "text": "+No se puede tener una relaci\u00f3n con Dios a trav\u00e9s de una religi\u00f3n. Solo se le puede conocer por medio de Cristo. La cruz es el v\u00ednculo. pic.twitter.com/8jTG9wHzDL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+No se puede tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con Dios a trav\u00e9s de una religi\u00f3n. Solo se le puede <strong>conocer</strong> por medio de Cristo. La cruz es el v\u00ednculo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8jTG9wHzDL\">pic.twitter.com/8jTG9wHzDL</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T14:47:51", "timestamp_epochs": 1480430871, "tweet_id": "803611437394497536", "tweet_url": "/Alex_MaldonadoS/status/803611437394497536", "user_id": "194573075", "username": "ALEJANDRO MALDONADO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Autoestima"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CybV6ySWgAAXHVV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.psicomaster.es/autoestima/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psicomaster_", "text": "\u00bfQuieres conocer la relaci\u00f3n entre #Autoestima y Autoconcepto?\nhttp://www.psicomaster.es/autoestima/\u00a0pic.twitter.com/W1GCdtrvQX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Autoestima?src=hash\"><s>#</s><b>Autoestima</b></a> y Autoconcepto?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.psicomaster.es/autoestima/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xNKlHLSz79\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.psicomaster.es/autoestima/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">psicomaster.es/autoestima/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W1GCdtrvQX\">pic.twitter.com/W1GCdtrvQX</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T11:42:41", "timestamp_epochs": 1480419761, "tweet_id": "803564837003468800", "tweet_url": "/Psicomaster_/status/803564837003468800", "user_id": "317686590", "username": "Psicomaster", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BriaanLp", "text": "Sin dudas la etapa mas linda de una relaci\u00f3n es cuando se empiezan a conocer con la otra persona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin dudas la etapa mas linda de una <strong>relaci\u00f3n</strong> es cuando se empiezan a <strong>conocer</strong> con la otra persona</p>", "timestamp": "2016-11-29T04:36:50", "timestamp_epochs": 1480394210, "tweet_id": "803457669222825985", "tweet_url": "/BriaanLp/status/803457669222825985", "user_id": "1893853226", "username": "Checo \u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosf63808380", "text": "Quiero conocer chicas que quieran una relacion ceria  de guanare tengo 28a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero <strong>conocer</strong> chicas que quieran una <strong>relacion</strong> ceria  de guanare tengo 28a\u00f1o</p>", "timestamp": "2016-11-29T01:16:33", "timestamp_epochs": 1480382193, "tweet_id": "803407265436958720", "tweet_url": "/carlosf63808380/status/803407265436958720", "user_id": "803404433904271360", "username": "carlosfalcon", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyWmN8kUkAExakS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/CBmJee"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AquiLoMire", "text": "Los 7 lados que debes conocer antes de estar en una relaci\u00f3n seria http://goo.gl/CBmJee\u00a0pic.twitter.com/obpLNmdDP9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los 7 lados que debes <strong>conocer</strong> antes de estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong> seria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/CBmJee\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JUce0WdzMv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/CBmJee\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/CBmJee</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/obpLNmdDP9\">pic.twitter.com/obpLNmdDP9</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T00:30:00", "timestamp_epochs": 1480379400, "tweet_id": "803395553409323008", "tweet_url": "/AquiLoMire/status/803395553409323008", "user_id": "223338568", "username": "Aqu\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UMApic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyY201gVEAAYQvq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "umarista", "text": "\u00bfTe gustar\u00eda conocer qu\u00e9 relaci\u00f3n existe entre el sobrepeso y el v\u00ednculo materno? Acomp\u00e1\u00f1anos en el auditorio #UMApic.twitter.com/hTRjs6Fz2k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTe gustar\u00eda <strong>conocer</strong> qu\u00e9 <strong>relaci\u00f3n</strong> existe entre el sobrepeso y el v\u00ednculo materno? Acomp\u00e1\u00f1anos en el auditorio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UMA?src=hash\"><s>#</s><b>UMA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hTRjs6Fz2k\">pic.twitter.com/hTRjs6Fz2k</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T00:07:30", "timestamp_epochs": 1480378050, "tweet_id": "803389888913547264", "tweet_url": "/umarista/status/803389888913547264", "user_id": "130215506", "username": "Universidad Marista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RomeroOficial1", "text": "Para que una relaci\u00f3n sea fruct\u00edfera, se debe empezar por conocer lo malo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para que una <strong>relaci\u00f3n</strong> sea fruct\u00edfera, se debe empezar por <strong>conocer</strong> lo malo.</p>", "timestamp": "2016-11-28T23:59:58", "timestamp_epochs": 1480377598, "tweet_id": "803387994568871937", "tweet_url": "/RomeroOficial1/status/803387994568871937", "user_id": "801950666918862848", "username": "Jonathan Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2gcxevH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmigosVitoria", "text": "busco conocer chica para relacion seria http://ift.tt/2gcxevH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">busco <strong>conocer</strong> chica para <strong>relacion</strong> seria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2gcxevH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1nUuB2NlBh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2gcxevH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2gcxevH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-28T23:08:10", "timestamp_epochs": 1480374490, "tweet_id": "803374958609125377", "tweet_url": "/AmigosVitoria/status/803374958609125377", "user_id": "2708902573", "username": "Amigos Vitoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2fYLoO1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmigosVitoria", "text": "busco conocer chica para relacion seria http://ift.tt/2fYLoO1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">busco <strong>conocer</strong> chica para <strong>relacion</strong> seria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2fYLoO1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jqryC9tEdE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2fYLoO1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2fYLoO1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-28T23:08:10", "timestamp_epochs": 1480374490, "tweet_id": "803374955857580032", "tweet_url": "/AmigosVitoria/status/803374955857580032", "user_id": "2708902573", "username": "Amigos Vitoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2016-11-28T23:00:38", "timestamp_epochs": 1480374038, "tweet_id": "803373062271987713", "tweet_url": "/Publicars_web/status/803373062271987713", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803360468148621312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_TheShadowGirl", "user_id": "4143960430"}], "retweets": 0, "screen_name": "ColdyFog", "text": "\u2014Conocer gente nueva no le pon\u00eda nervioso, \u00bfpero c\u00f3mo iba a estar sabiendo que ten\u00eda relaci\u00f3n con Pers\u00e9fone? Al menos la \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014<strong>Conocer</strong> gente nueva no le pon\u00eda nervioso, \u00bfpero c\u00f3mo iba a estar sabiendo que ten\u00eda <strong>relaci\u00f3n</strong> con Pers\u00e9fone? Al menos la \u00bb</p>", "timestamp": "2016-11-28T22:30:56", "timestamp_epochs": 1480372256, "tweet_id": "803365586248015873", "tweet_url": "/ColdyFog/status/803365586248015873", "user_id": "1628608098", "username": "Ed de las chuches.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "serumazza", "text": "Que lindo es conocer bien a la gente por m\u00e1s de la relacion que tenga con tus amigas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lindo es <strong>conocer</strong> bien a la gente por m\u00e1s de la <strong>relacion</strong> que tenga con tus amigas</p>", "timestamp": "2016-11-28T20:13:19", "timestamp_epochs": 1480363999, "tweet_id": "803330954622287872", "tweet_url": "/serumazza/status/803330954622287872", "user_id": "4114939941", "username": "Ladiosi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con noso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con noso...</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:00:31", "timestamp_epochs": 1390431631, "tweet_id": "426127262082408448", "tweet_url": "/Publicars_web/status/426127262082408448", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/YxOEy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnunturiRomanul", "text": "MICA PUBLICITATE Empresario soltero, me gustaria conocer una chica hasta 45 a\u00f1os para una relacion seria de amistad\u2026 http://goo.gl/fb/YxOEy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MICA PUBLICITATE Empresario soltero, me gustaria <strong>conocer</strong> una chica hasta 45 a\u00f1os para una <strong>relacion</strong> seria de amistad\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/YxOEy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8AqVYzr4vG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/YxOEy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/YxOEy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:38:14", "timestamp_epochs": 1390430294, "tweet_id": "426121656533123073", "tweet_url": "/AnunturiRomanul/status/426121656533123073", "user_id": "573655417", "username": "Anunturi Romanul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426104975706836992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "heinekenrules1", "user_id": "888646297"}], "retweets": 0, "screen_name": "_loovetolive", "text": "@heinekenrules1 desde que no es agradable encontrarte en una relaci\u00f3n t\u00f3xica cuando es tarde, por eso hay que conocer primero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"888646297\" dir=\"ltr\" href=\"/heinekenrules1\"><s>@</s><b>heinekenrules1</b></a> desde que no es agradable encontrarte en una <strong>relaci\u00f3n</strong> t\u00f3xica cuando es tarde, por eso hay que <strong>conocer</strong> primero.</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:35:35", "timestamp_epochs": 1390426535, "tweet_id": "426105890995838978", "tweet_url": "/_loovetolive/status/426105890995838978", "user_id": "612894608", "username": "Almu.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426092018704470016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "diariocorreo", "user_id": "85840608"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lucy_L07", "text": "@diariocorreo no hubo intensi\u00f3n de inicio x k no dieron a conocer sus reglas de juego, no basta gozo d nuestro mar, hoy arriesgan relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85840608\" dir=\"ltr\" href=\"/diariocorreo\"><s>@</s><b>diariocorreo</b></a> no hubo intensi\u00f3n de inicio x k no dieron a <strong>conocer</strong> sus reglas de juego, no basta gozo d nuestro mar, hoy arriesgan <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:34:56", "timestamp_epochs": 1390426496, "tweet_id": "426105725161832448", "tweet_url": "/Lucy_L07/status/426105725161832448", "user_id": "1316643846", "username": "Lucy Lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sanl\u00facar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-patronal-niega-relacion-no-renovar-profesor-sanlucar-homosexualidad-dio-conocer-hace-anos-20140122154152.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SanlucarTV", "text": "Patronal niega relaci\u00f3n entre no renovar al profesor de #Sanl\u00facar y su homosexualidad, que dio a conocer hace a\u00f1os http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-patronal-niega-relacion-no-renovar-profesor-sanlucar-homosexualidad-dio-conocer-hace-anos-20140122154152.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Patronal niega <strong>relaci\u00f3n</strong> entre no renovar al profesor de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanl%C3%BAcar?src=hash\"><s>#</s><b>Sanl\u00facar</b></a> y su homosexualidad, que dio a <strong>conocer</strong> hace a\u00f1os <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-patronal-niega-relacion-no-renovar-profesor-sanlucar-homosexualidad-dio-conocer-hace-anos-20140122154152.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UI4yJje7Vg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-patronal-niega-relacion-no-renovar-profesor-sanlucar-homosexualidad-dio-conocer-hace-anos-20140122154152.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">europapress.es/andalucia/sevi</span><span class=\"invisible\">lla-00357/noticia-patronal-niega-relacion-no-renovar-profesor-sanlucar-homosexualidad-dio-conocer-hace-anos-20140122154152.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T20:34:51", "timestamp_epochs": 1390422891, "tweet_id": "426090607895789569", "tweet_url": "/SanlucarTV/status/426090607895789569", "user_id": "271517228", "username": "Sanl\u00facar TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "towerangie", "text": "\"Me vale lo que dicen de m\u00ed\", responde la Barbie Grupera tras darse a conocer su presunta relaci\u00f3n con Los Templarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Me vale lo que dicen de m\u00ed\", responde la Barbie Grupera tras darse a <strong>conocer</strong> su presunta <strong>relaci\u00f3n</strong> con Los Templarios.</p>", "timestamp": "2014-01-22T19:31:40", "timestamp_epochs": 1390419100, "tweet_id": "426074704743387136", "tweet_url": "/towerangie/status/426074704743387136", "user_id": "563289313", "username": "Ang\u00e9lica Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Soy132gt", "text": "S\u00ed quieres conocer el estado de una RELACI\u00d3N, examina la calidad de su comunicaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed quieres <strong>conocer</strong> el estado de una <strong>RELACI\u00d3N</strong>, examina la calidad de su comunicaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-01-22T19:30:40", "timestamp_epochs": 1390419040, "tweet_id": "426074451844034560", "tweet_url": "/Soy132gt/status/426074451844034560", "user_id": "2296758774", "username": "#soy132gt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["encuentroaulacm"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426070797929971712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mis_tuits_y_yo", "user_id": "188278157"}], "retweets": 2, "screen_name": "AliciaSenovilla", "text": "@mis_tweets_y_yo Me gusta conocer y compartir a mis seguidores, ellos buscan relaci\u00f3n directa. Te humanizas!!! #encuentroaulacm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mis_tweets_y_yo Me gusta <strong>conocer</strong> y compartir a mis seguidores, ellos buscan <strong>relaci\u00f3n</strong> directa. Te humanizas!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/encuentroaulacm?src=hash\"><s>#</s><b>encuentroaulacm</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T19:20:57", "timestamp_epochs": 1390418457, "tweet_id": "426072009827971072", "tweet_url": "/AliciaSenovilla/status/426072009827971072", "user_id": "350820600", "username": "Alicia Senovilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Medicina", "TresLomas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanFMarchOk", "text": "\"Me gusta el trato con la gente, la atenci\u00f3n, la relaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente, conocer a la familia\". J. Antonio March. #Medicina #TresLomas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Me gusta el trato con la gente, la atenci\u00f3n, la <strong>relaci\u00f3n</strong> m\u00e9dico-paciente, <strong>conocer</strong> a la familia\". J. Antonio March. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medicina?src=hash\"><s>#</s><b>Medicina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TresLomas?src=hash\"><s>#</s><b>TresLomas</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T17:28:10", "timestamp_epochs": 1390411690, "tweet_id": "426043626309693440", "tweet_url": "/JuanFMarchOk/status/426043626309693440", "user_id": "496075577", "username": "Juan Francisco March", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ainhoasagarribai.com/2014/01/os-presento-el-embrion-del-nuevo-relato.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ASagarribai", "text": "Hoy en mi blog encontr\u00e1is el embri\u00f3n de un nuevo relato. Conocer c\u00f3mo surge, @MicrofonoMan tiene relaci\u00f3n. Besos! http://www.ainhoasagarribai.com/2014/01/os-presento-el-embrion-del-nuevo-relato.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en mi blog encontr\u00e1is el embri\u00f3n de un nuevo relato. <strong>Conocer</strong> c\u00f3mo surge, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2596224438\" dir=\"ltr\" href=\"/MicrofonoMan\"><s>@</s><b>MicrofonoMan</b></a> tiene <strong>relaci\u00f3n</strong>. Besos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ainhoasagarribai.com/2014/01/os-presento-el-embrion-del-nuevo-relato.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/u2s3LCHqPN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ainhoasagarribai.com/2014/01/os-presento-el-embrion-del-nuevo-relato.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ainhoasagarribai.com/2014/01/os-pre</span><span class=\"invisible\">sento-el-embrion-del-nuevo-relato.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T15:41:46", "timestamp_epochs": 1390405306, "tweet_id": "426016847616417792", "tweet_url": "/ASagarribai/status/426016847616417792", "user_id": "291748682", "username": "Ainhoa Sagarribai Coach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio.</p>", "timestamp": "2014-01-22T15:00:26", "timestamp_epochs": 1390402826, "tweet_id": "426006446032302081", "tweet_url": "/Publicars_web/status/426006446032302081", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1BkdMmQDP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PStaEngracia", "text": "CURSO TALLER\n\nRELACIONES SALUDABLES\n\nObjetivo:\nDetectar el estilo de relaci\u00f3n que vives, conocer y aplicar v\u00edas... http://fb.me/1BkdMmQDP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CURSO TALLER\n\nRELACIONES SALUDABLES\n\nObjetivo:\nDetectar el estilo de <strong>relaci\u00f3n</strong> que vives, <strong>conocer</strong> y aplicar v\u00edas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1BkdMmQDP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KOja7nIuNH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1BkdMmQDP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1BkdMmQDP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T14:00:01", "timestamp_epochs": 1390399201, "tweet_id": "425991243488067585", "tweet_url": "/PStaEngracia/status/425991243488067585", "user_id": "525634181", "username": "Pquia. Sta. Engracia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseBravo09", "text": "\"@energizol: Entrenador, si quieres conocer el estado de la relaci\u00f3n con tus jugadores, examina la calidad de tus conversaciones con ellos.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143791345\" dir=\"ltr\" href=\"/energizol\"><s>@</s><b>energizol</b></a>: Entrenador, si quieres <strong>conocer</strong> el estado de la <strong>relaci\u00f3n</strong> con tus jugadores, examina la calidad de tus conversaciones con ellos.\"</p>", "timestamp": "2014-01-22T13:35:33", "timestamp_epochs": 1390397733, "tweet_id": "425985084559491072", "tweet_url": "/JoseBravo09/status/425985084559491072", "user_id": "361779248", "username": "Jose Bravo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "energizol", "text": "Entrenador, si quieres conocer el estado de la relaci\u00f3n con tus jugadores, examina la calidad de tus conversaciones con ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrenador, si quieres <strong>conocer</strong> el estado de la <strong>relaci\u00f3n</strong> con tus jugadores, examina la calidad de tus conversaciones con ellos.</p>", "timestamp": "2014-01-22T13:25:11", "timestamp_epochs": 1390397111, "tweet_id": "425982475261972480", "tweet_url": "/energizol/status/425982475261972480", "user_id": "143791345", "username": "imanol ibarrondo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425972245878407169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carlosmendezcal", "user_id": "60068633"}], "retweets": 0, "screen_name": "f2merlano", "text": "@carlosmendezcal Por eso se debe ser cuidadosos con las tarifas. Actualizar Curva de Laffer para conocer situaci\u00f3n relaci\u00f3n tasa-recaudo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60068633\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosmendezcal\"><s>@</s><b>carlosmendezcal</b></a> Por eso se debe ser cuidadosos con las tarifas. Actualizar Curva de Laffer para <strong>conocer</strong> situaci\u00f3n <strong>relaci\u00f3n</strong> tasa-recaudo</p>", "timestamp": "2014-01-22T13:17:22", "timestamp_epochs": 1390396642, "tweet_id": "425980509068750848", "tweet_url": "/f2merlano/status/425980509068750848", "user_id": "271485716", "username": "Felipe II Merlano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Locutorjuanp", "text": "Situaci\u00f3n sentimental:   \n\u2752 En una relaci\u00f3n.   \n\u2752 Casado/a.  \n\u2752 Soltero/a.  \n Me met\u00ed a un curso para conocer \"Gente\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Situaci\u00f3n sentimental:   \n\u2752 En una <strong>relaci\u00f3n</strong>.   \n\u2752 Casado/a.  \n\u2752 Soltero/a.  \n<img alt=\"\u2714\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> Me met\u00ed a un curso para <strong>conocer</strong> \"Gente\".</p>", "timestamp": "2014-01-22T12:54:12", "timestamp_epochs": 1390395252, "tweet_id": "425974680894177280", "tweet_url": "/Locutorjuanp/status/425974680894177280", "user_id": "66143198", "username": "Juan Alfonso Puente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rafael_Ramos_A", "text": "Conocer a Dios y ser conocido por \u00c9L no es una simple relaci\u00f3n intelectual: es escuchar su palabra y obedecerla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Conocer</strong> a Dios y ser conocido por \u00c9L no es una simple <strong>relaci\u00f3n</strong> intelectual: es escuchar su palabra y obedecerla</p>", "timestamp": "2014-01-22T12:47:37", "timestamp_epochs": 1390394857, "tweet_id": "425973023582064641", "tweet_url": "/Rafael_Ramos_A/status/425973023582064641", "user_id": "134636169", "username": "Rafael Ramos A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aldivaras", "text": "Llegar a un lugar y no conocer a nadie, y despues terminar teniendo una relacion muy linda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegar a un lugar y no <strong>conocer</strong> a nadie, y despues terminar teniendo una <strong>relacion</strong> muy linda</p>", "timestamp": "2014-01-22T11:19:36", "timestamp_epochs": 1390389576, "tweet_id": "425950871965696000", "tweet_url": "/Aldivaras/status/425950871965696000", "user_id": "155999768", "username": "Aldana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cantabrialiberal.com/noticia.php?id=222276"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "C_Liberal", "text": "El PSOE quiere conocer la relaci\u00f3n que el Ayuntamiento y  equipo de Gobierno mantienen con Pedro Labat http://www.cantabrialiberal.com/noticia.php?id=222276\u00a0\u2026 v\u00eda @C_Liberal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PSOE quiere <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> que el Ayuntamiento y  equipo de Gobierno mantienen con Pedro Labat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cantabrialiberal.com/noticia.php?id=222276\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ORDjyGPjrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cantabrialiberal.com/noticia.php?id=222276\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cantabrialiberal.com/noticia.php?id</span><span class=\"invisible\">=222276</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"334593413\" dir=\"ltr\" href=\"/C_Liberal\"><s>@</s><b>C_Liberal</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T10:57:05", "timestamp_epochs": 1390388225, "tweet_id": "425945206446247936", "tweet_url": "/C_Liberal/status/425945206446247936", "user_id": "334593413", "username": "Cantabria Liberal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "apudepa", "text": "Hoy, a las 13 horas, Apudepa acudir\u00e1 al TSJA y dar\u00e1 a conocer importantes acciones judiciales en relaci\u00f3n con Averly.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy, a las 13 horas, Apudepa acudir\u00e1 al TSJA y dar\u00e1 a <strong>conocer</strong> importantes acciones judiciales en <strong>relaci\u00f3n</strong> con Averly.</p>", "timestamp": "2014-01-22T08:45:02", "timestamp_epochs": 1390380302, "tweet_id": "425911975156383744", "tweet_url": "/apudepa/status/425911975156383744", "user_id": "14125337", "username": "Apudepa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pilykuera", "text": "RT @Sakura: Aunque lo mas importante seria... por que alguien desearia conocer a una persona para una relacion seria en Internet? Digo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"821075\" dir=\"ltr\" href=\"/Sakura\"><s>@</s><b>Sakura</b></a>: Aunque lo mas importante seria... por que alguien desearia <strong>conocer</strong> a una persona para una <strong>relacion</strong> seria en Internet? Digo...</p>", "timestamp": "2009-10-05T18:18:34", "timestamp_epochs": 1254766714, "tweet_id": "4633961641", "tweet_url": "/pilykuera/status/4633961641", "user_id": "20344052", "username": "Pily Peregrina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4596625547", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mirror_kisses", "user_id": "24322268"}], "retweets": 0, "screen_name": "ComoLaFruta_", "text": "@fran_nunez puesto pq iba determinad a a conocer a danny tb xD y asi se hicieron amigos y dsps empezo su relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"301121488\" dir=\"ltr\" href=\"/fran_nunez\"><s>@</s><b>fran_nunez</b></a> puesto pq iba determinad a a <strong>conocer</strong> a danny tb xD y asi se hicieron amigos y dsps empezo su <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2009-10-04T05:07:41", "timestamp_epochs": 1254632861, "tweet_id": "4596719102", "tweet_url": "/ComoLaFruta_/status/4596719102", "user_id": "28897500", "username": "Pauli Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edgaloah\u00ed"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanjprince", "text": "RT @VVlibre: Los invitamos a participar en el espacio #D\u00edgaloah\u00ed donde daremos a conocer las opiniones de los twitteros en relaci\u00f3n a la ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89107836\" dir=\"ltr\" href=\"/vvlibre\"><s>@</s><b>VVlibre</b></a>: Los invitamos a participar en el espacio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADgaloah%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edgaloah\u00ed</b></a> donde daremos a <strong>conocer</strong> las opiniones de los twitteros en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la ...</p>", "timestamp": "2009-10-04T03:46:30", "timestamp_epochs": 1254627990, "tweet_id": "4595232501", "tweet_url": "/juanjprince/status/4595232501", "user_id": "62680870", "username": "Juan Prince", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cronicagolf", "text": "\u00bfQuer\u00e9is conocer el origen de \"bogey\", esa funesta palabra que persigue a todos los golfistas? \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene... http://bit.ly/WWxLp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuer\u00e9is <strong>conocer</strong> el origen de \"bogey\", esa funesta palabra que persigue a todos los golfistas? \u00bfQu\u00e9 <strong>relaci\u00f3n</strong> tiene... http://bit.ly/WWxLp</p>", "timestamp": "2009-10-02T08:21:57", "timestamp_epochs": 1254471717, "tweet_id": "4548311160", "tweet_url": "/Cronicagolf/status/4548311160", "user_id": "70248867", "username": "Cr\u00f3nica Golf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sectorenergia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LlorenteyCuenca", "text": "La relaci\u00f3n con la comunidad es clave, se deben conocer sus valores y creencias para establecer un plan de acci\u00f3n #sectorenergia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> con la comunidad es clave, se deben <strong>conocer</strong> sus valores y creencias para establecer un plan de acci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sectorenergia?src=hash\"><s>#</s><b>sectorenergia</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-01T14:49:51", "timestamp_epochs": 1254408591, "tweet_id": "4526154028", "tweet_url": "/LlorenteyCuenca/status/4526154028", "user_id": "50257296", "username": "LLYC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Esperanto_CR", "text": "Me gustaria conocer si es posible mantener una charla en relacion a tecnologia en las empresas estatales.. hay un plan de desarrollo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustaria <strong>conocer</strong> si es posible mantener una charla en <strong>relacion</strong> a tecnologia en las empresas estatales.. hay un plan de desarrollo?</p>", "timestamp": "2009-09-30T17:20:43", "timestamp_epochs": 1254331243, "tweet_id": "4502158000", "tweet_url": "/Esperanto_CR/status/4502158000", "user_id": "76209306", "username": "Eric Corrales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "littlepollo", "text": "Tener que conocer a gente nueva en clase va a ser como tener que ligar despu\u00e9s de una relaci\u00f3n larga. Mi clase de fotograf\u00eda no pinta mal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener que <strong>conocer</strong> a gente nueva en clase va a ser como tener que ligar despu\u00e9s de una <strong>relaci\u00f3n</strong> larga. Mi clase de fotograf\u00eda no pinta mal.</p>", "timestamp": "2009-09-28T09:57:50", "timestamp_epochs": 1254131870, "tweet_id": "4439343786", "tweet_url": "/littlepollo/status/4439343786", "user_id": "9067462", "username": "Marta Sandwich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4342145612", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "6toPoderweb_", "user_id": "66678166"}], "retweets": 0, "screen_name": "DannyAcevedoS", "text": "@6toPoder El caso de Baduel vale la pena investigarlo y darlo a conocer, es el unico preso que ha tenido relacion directa con el Pte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"518645256\" dir=\"ltr\" href=\"/6toPoder\"><s>@</s><b>6toPoder</b></a> El caso de Baduel vale la pena investigarlo y darlo a <strong>conocer</strong>, es el unico preso que ha tenido <strong>relacion</strong> directa con el Pte</p>", "timestamp": "2009-09-24T14:06:30", "timestamp_epochs": 1253801190, "tweet_id": "4342245112", "tweet_url": "/DannyAcevedoS/status/4342245112", "user_id": "50702780", "username": "Danny Acevedo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elritmo", "text": "QUE TAN IMPORTANTE ES CONOCER LA FAMILIA DE TU PAREJA PARA LA RELACION?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">QUE TAN IMPORTANTE ES <strong>CONOCER</strong> LA FAMILIA DE TU PAREJA PARA LA <strong>RELACION</strong>?</p>", "timestamp": "2009-09-21T12:20:41", "timestamp_epochs": 1253535641, "tweet_id": "4145048964", "tweet_url": "/elritmo/status/4145048964", "user_id": "49166221", "username": "El Ritmo DeLa Ma\u00f1ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dariohd", "text": "No se trata de ir a una iglesia. S\u00ed no conocer al se\u00f1or jes\u00fas personalmente y no s\u00f3lo conocerlo s\u00ed no tener una relaci\u00f3n personal con El.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se trata de ir a una iglesia. S\u00ed no <strong>conocer</strong> al se\u00f1or jes\u00fas personalmente y no s\u00f3lo conocerlo s\u00ed no tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> personal con El.</p>", "timestamp": "2009-09-18T17:33:34", "timestamp_epochs": 1253295214, "tweet_id": "4083613320", "tweet_url": "/Dariohd/status/4083613320", "user_id": "71848294", "username": "Darius HD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicoBuzeta", "text": "los que tienen relaci\u00f3n con el mundo publicitario deben conocer a  Ramiro Agujis....http://bit.ly/WTSEp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los que tienen <strong>relaci\u00f3n</strong> con el mundo publicitario deben <strong>conocer</strong> a  Ramiro Agujis....http://bit.ly/WTSEp</p>", "timestamp": "2009-09-18T02:30:33", "timestamp_epochs": 1253241033, "tweet_id": "4069646859", "tweet_url": "/NicoBuzeta/status/4069646859", "user_id": "59930951", "username": "Nicol\u00e1s Buzeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElTemuquense", "text": "Trabajadores regionales evaluar\u00e1n relaci\u00f3n entre salud y trabajo: \nCon el objetivo de conocer la situaci\u00f3n de la.. http://bit.ly/45HbiD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trabajadores regionales evaluar\u00e1n <strong>relaci\u00f3n</strong> entre salud y trabajo: \nCon el objetivo de <strong>conocer</strong> la situaci\u00f3n de la.. http://bit.ly/45HbiD</p>", "timestamp": "2009-09-17T02:15:43", "timestamp_epochs": 1253153743, "tweet_id": "4044778970", "tweet_url": "/ElTemuquense/status/4044778970", "user_id": "39287876", "username": "Nicole Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monchis", "text": "@German_Vargas interesante conocer sus planteamientos en relaci\u00f3n con las telecomunicacioes y especialmente los nuevos medios de informaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20456814\" dir=\"ltr\" href=\"/German_Vargas\"><s>@</s><b>German_Vargas</b></a> interesante <strong>conocer</strong> sus planteamientos en <strong>relaci\u00f3n</strong> con las telecomunicacioes y especialmente los nuevos medios de informaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2009-09-16T19:39:06", "timestamp_epochs": 1253129946, "tweet_id": "4036460043", "tweet_url": "/monchis/status/4036460043", "user_id": "14730830", "username": "monchis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3969570394", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CrissKabum", "user_id": "61127535"}], "retweets": 0, "screen_name": "dark_mind", "text": "@criskabum13 Acabo de \"conocer\" a un usuario que se hace nombrar \"kabul-katibun\"... \u00bfalguna relaci\u00f3n contigo? xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@criskabum13 Acabo de \"<strong>conocer</strong>\" a un usuario que se hace nombrar \"kabul-katibun\"... \u00bfalguna <strong>relaci\u00f3n</strong> contigo? xD</p>", "timestamp": "2009-09-14T03:08:41", "timestamp_epochs": 1252897721, "tweet_id": "3971250768", "tweet_url": "/dark_mind/status/3971250768", "user_id": "6387562", "username": "Luis Arjona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frali10", "text": "solteros y solteras,serios, con valores que deseen conocer nuevas amistades con fines de relaci\u00f2n estable-t.4234567 - lima -peru -fiestas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">solteros y solteras,serios, con valores que deseen <strong>conocer</strong> nuevas amistades con fines de <strong>relaci\u00f2n</strong> estable-t.4234567 - lima -peru -fiestas</p>", "timestamp": "2009-09-10T01:07:28", "timestamp_epochs": 1252544848, "tweet_id": "3876644137", "tweet_url": "/frali10/status/3876644137", "user_id": "72995333", "username": "francisca  linares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["crisishn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuHablaHonduras", "text": "HablaHonduras:  Camps asegura no conocer la decisi\u00f3n del TSJM de investigar su relaci\u00f3n con Correa http://tinyurl.com/mfxhzf #crisishn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HablaHonduras:  Camps asegura no <strong>conocer</strong> la decisi\u00f3n del TSJM de investigar su <strong>relaci\u00f3n</strong> con Correa http://tinyurl.com/mfxhzf <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/crisishn?src=hash\"><s>#</s><b>crisishn</b></a></p>", "timestamp": "2009-09-09T17:01:23", "timestamp_epochs": 1252515683, "tweet_id": "3866940064", "tweet_url": "/TuHablaHonduras/status/3866940064", "user_id": "53763911", "username": "hablahonduras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Josue_Corro", "text": "Y luego por qu\u00e9 Emma Watson no quiere conocer a mi familia y formalizar nuestra relaci\u00f3n. Esta Navidad la \u00edbamos a pasar en M\u00e9xico. Ya no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y luego por qu\u00e9 Emma Watson no quiere <strong>conocer</strong> a mi familia y formalizar nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong>. Esta Navidad la \u00edbamos a pasar en M\u00e9xico. Ya no.</p>", "timestamp": "2009-08-31T03:08:07", "timestamp_epochs": 1251688087, "tweet_id": "3658303784", "tweet_url": "/Josue_Corro/status/3658303784", "user_id": "23724375", "username": "Josue Josue Corro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3524711598", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "wylweni", "user_id": "21943218"}], "retweets": 0, "screen_name": "MPetrova06", "text": "@wylweni @adriana1996 kien sabe y pronto den a conocer su relacion hahaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21943218\" dir=\"ltr\" href=\"/wylweni\"><s>@</s><b>wylweni</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136501821\" dir=\"ltr\" href=\"/Adriana1996\"><s>@</s><b>adriana1996</b></a> kien sabe y pronto den a <strong>conocer</strong> su <strong>relacion</strong> hahaa</p>", "timestamp": "2009-08-25T01:05:00", "timestamp_epochs": 1251162300, "tweet_id": "3524755636", "tweet_url": "/MPetrova06/status/3524755636", "user_id": "41894883", "username": "'Mariana Petrova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ecutanda", "text": "\u00bfAlguna aplicaci\u00f3n para conocer la relaci\u00f3n de contig\u00fcidad entre un tuit y la p\u00e9rdida de un follower?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguna aplicaci\u00f3n para <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> de contig\u00fcidad entre un tuit y la p\u00e9rdida de un follower?</p>", "timestamp": "2009-08-23T09:19:28", "timestamp_epochs": 1251019168, "tweet_id": "3489361568", "tweet_url": "/ecutanda/status/3489361568", "user_id": "26453142", "username": "Eloy Cutanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3463179190", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tinoro", "user_id": "9417032"}], "retweets": 0, "screen_name": "chulini", "text": "@tinoro cag\u00f3 por alguna extra\u00f1a razon que solo @phaser debe conocer. Seguramente tiene relaci\u00f3n con vino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9417032\" dir=\"ltr\" href=\"/tinoro\"><s>@</s><b>tinoro</b></a> cag\u00f3 por alguna extra\u00f1a razon que solo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4721469316\" dir=\"ltr\" href=\"/phaser\"><s>@</s><b>phaser</b></a> debe <strong>conocer</strong>. Seguramente tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> con vino</p>", "timestamp": "2009-08-22T01:38:56", "timestamp_epochs": 1250905136, "tweet_id": "3463323936", "tweet_url": "/chulini/status/3463323936", "user_id": "10400672", "username": "JQ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "1275863742627135489", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "shadobsss", "user_id": "3576400877"}], "retweets": 2, "screen_name": "kfelito", "text": "Es posible que me raye m\u00e1s el de pronto darme cuenta de que la persona que yo cre\u00eda conocer no es como yo pensaba. O m\u00e1s a\u00fan, la relaci\u00f3n que yo pensaba que ten\u00edamos no era as\u00ed en realidad. Run run run buenas noches! Run run run", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible que me raye m\u00e1s el de pronto darme cuenta de que la persona que yo cre\u00eda <strong>conocer</strong> no es como yo pensaba. O m\u00e1s a\u00fan, la <strong>relaci\u00f3n</strong> que yo pensaba que ten\u00edamos no era as\u00ed en realidad. Run run run buenas noches! Run run run</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:52:57", "timestamp_epochs": 1593042777, "tweet_id": "1275940005865758723", "tweet_url": "/kfelito/status/1275940005865758723", "user_id": "4887457108", "username": "Mon Cho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lucia_lopezz_", "text": "necesito conocer una persona que no tenga relaci\u00f3n con mis amigos o conocidos, UNA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">necesito <strong>conocer</strong> una persona que no tenga <strong>relaci\u00f3n</strong> con mis amigos o conocidos, UNA</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:38:29", "timestamp_epochs": 1593041909, "tweet_id": "1275936364673093643", "tweet_url": "/lucia_lopezz_/status/1275936364673093643", "user_id": "4846433086", "username": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 62, "links": [], "parent_tweet_id": "1275881593530470401", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "rainbrry91", "user_id": "1086113700900147200"}], "retweets": 1, "screen_name": "camilaprado0", "text": "Esta mina: est\u00e1 mal el ship de louis y harry pq es irrespetuoso, ponen en duda las cosas q dicen y arman teor\u00edas sobre su vida privada\nalso ella: *opina de la relaci\u00f3n de harry y camille sin tener idea de c\u00f3mo era ni conocer a ninguno de los dos, faltando tmb el respeto*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta mina: est\u00e1 mal el ship de louis y harry pq es irrespetuoso, ponen en duda las cosas q dicen y arman teor\u00edas sobre su vida privada\nalso ella: *opina de la <strong>relaci\u00f3n</strong> de harry y camille sin tener idea de c\u00f3mo era ni <strong>conocer</strong> a ninguno de los dos, faltando tmb el respeto*</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:34:00", "timestamp_epochs": 1593041640, "tweet_id": "1275935234421411841", "tweet_url": "/camilaprado0/status/1275935234421411841", "user_id": "4158384676", "username": "freedom;", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275933587926376449", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maiwiwi2", "user_id": "1118177583705858050"}], "retweets": 0, "screen_name": "OctogenarioT", "text": "La vdd q me jodio un huevo enterarme que despues del final del anime no hay nada mas y pensar en todo el develop que faltaban en algunos personajes y sus relaciones\nHubiese estado bien conocer mas de el y su relacion con maka. Porque maka le odiaba tsnto y tal vez una posible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vdd q me jodio un huevo enterarme que despues del final del anime no hay nada mas y pensar en todo el develop que faltaban en algunos personajes y sus relaciones\nHubiese estado bien <strong>conocer</strong> mas de el y su <strong>relacion</strong> con maka. Porque maka le odiaba tsnto y tal vez una posible</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:30:54", "timestamp_epochs": 1593041454, "tweet_id": "1275934455274799105", "tweet_url": "/OctogenarioT/status/1275934455274799105", "user_id": "961600375160700928", "username": "l/e/a/nny the champi\u00f1on \ud83c\udf83", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUFoRHXsAA7A_7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://url2.cl/i8q22"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "uniamazonia", "text": "Estimados JeA, nos permitimos informar que quienes ya terminaron el acompa\u00f1amiento y/o est\u00e1n finalizando su proceso de formaci\u00f3n, se ha sido dise\u00f1ado un cuestionario de perfilamiento, con el \u00e1nimo de conocer los intereses en relaci\u00f3n con la Empleabilidad: https://url2.cl/i8q22\u00a0pic.twitter.com/IcEbIyYnDC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimados JeA, nos permitimos informar que quienes ya terminaron el acompa\u00f1amiento y/o est\u00e1n finalizando su proceso de formaci\u00f3n, se ha sido dise\u00f1ado un cuestionario de perfilamiento, con el \u00e1nimo de <strong>conocer</strong> los intereses en <strong>relaci\u00f3n</strong> con la Empleabilidad: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://url2.cl/i8q22\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5mLwVuW0x9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://url2.cl/i8q22\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">url2.cl/i8q22</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IcEbIyYnDC\">pic.twitter.com/IcEbIyYnDC</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:25:26", "timestamp_epochs": 1593041126, "tweet_id": "1275933079924813825", "tweet_url": "/uniamazonia/status/1275933079924813825", "user_id": "54893582", "username": "Uniamazonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Boca"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "GerGarciaGrova", "text": "\u201cCon Rom\u00e1n tengo la mejor relaci\u00f3n. Fui a su casa. Comimos. Me ense\u00f1\u00f3 mucho para la vida\u201d\n\u201cMe llamaron desde el consejo de f\u00fatbol de #Boca para conocer mi situaci\u00f3n\u201d\n\u201cBKCC no me llam\u00f3. Me gusta su estilo de juego\u201d\nRicardo Centuri\u00f3n en @oraldeportivaok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cCon Rom\u00e1n tengo la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong>. Fui a su casa. Comimos. Me ense\u00f1\u00f3 mucho para la vida\u201d\n<img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"/><img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"/><img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"/>\u201cMe llamaron desde el consejo de f\u00fatbol de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Boca?src=hash\"><s>#</s><b>Boca</b></a> para <strong>conocer</strong> mi situaci\u00f3n\u201d<img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"/><img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"/><img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"/>\n\u201cBKCC no me llam\u00f3. Me gusta su estilo de juego\u201d\nRicardo Centuri\u00f3n en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2965098251\" dir=\"ltr\" href=\"/oraldeportivaok\"><s>@</s><b>oraldeportivaok</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:22:28", "timestamp_epochs": 1593040948, "tweet_id": "1275932332629901312", "tweet_url": "/GerGarciaGrova/status/1275932332629901312", "user_id": "293013536", "username": "Germ\u00e1n Garc\u00eda Grova", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TharnTypeTheSeriesSS2", "MewGulfpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUAAUjXQAYOqL5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TalkingSisterss", "text": "Type: C\u00f3mo no podr\u00eda conocer a mi novio,  si han pasado siete a\u00f1os, dime porque te quieres casar? \nTharn: Por que te amo\nYo: die \nType: No es necesario decirles a todos sobre nuestra relaci\u00f3n\nYo: *Me suena a MewGulf*   #TharnTypeTheSeriesSS2 #MewGulfpic.twitter.com/Fdr8H0ZYvk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Type: C\u00f3mo no podr\u00eda <strong>conocer</strong> a mi novio,  si han pasado siete a\u00f1os, dime porque te quieres casar? \nTharn: Por que te amo\nYo: die <img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Cara de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f974.png\" title=\"Cara de mareo\"/>\nType: No es necesario decirles a todos sobre nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong>\nYo<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>: *Me suena a MewGulf*   <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TharnTypeTheSeriesSS2?src=hash\"><s>#</s><b>TharnTypeTheSeriesSS2</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MewGulf?src=hash\"><s>#</s><b>MewGulf</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fdr8H0ZYvk\">pic.twitter.com/Fdr8H0ZYvk</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:57:40", "timestamp_epochs": 1593039460, "tweet_id": "1275926090385686528", "tweet_url": "/TalkingSisterss/status/1275926090385686528", "user_id": "1237244376025309184", "username": "Mei&Dai", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NocheDeMuseos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbT6ETxWoAAicE3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "redmuseosINBAL", "text": "Esta #NocheDeMuseos virtual el @mbellasartes te invita a conocer la relaci\u00f3n entre el c\u00e9zannismo y clasicismo en Modigliani, Z\u00e1rraga y Rivera en la conferencia con Sandra Zetina.\n\n18:00 h  pic.twitter.com/nMpKJFelY9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NocheDeMuseos?src=hash\"><s>#</s><b>NocheDeMuseos</b></a> virtual el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"367361436\" dir=\"ltr\" href=\"/mbellasartes\"><s>@</s><b>mbellasartes</b></a> te invita a <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre el c\u00e9zannismo y clasicismo en Modigliani, Z\u00e1rraga y Rivera en la conferencia con Sandra Zetina.\n\n18:00 h <img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nMpKJFelY9\">pic.twitter.com/nMpKJFelY9</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:32:04", "timestamp_epochs": 1593037924, "tweet_id": "1275919650237415425", "tweet_url": "/redmuseosINBAL/status/1275919650237415425", "user_id": "1230567603266940928", "username": "redmuseosINBAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://www.ultimahora.com/c2891825"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "UltimaHoracom", "text": "Las autoridades de Salud dieron a conocer que en la ciudad de Concepci\u00f3n se registraron seis nuevos casos positivos y que guardan relaci\u00f3n con otro caso. De dicha cifra, cuatro corresponden a ni\u00f1os. Todos los positivos est\u00e1n en albergues y sin s\u00edntomas. https://www.ultimahora.com/c2891825\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades de Salud dieron a <strong>conocer</strong> que en la ciudad de Concepci\u00f3n se registraron seis nuevos casos positivos y que guardan <strong>relaci\u00f3n</strong> con otro caso. De dicha cifra, cuatro corresponden a ni\u00f1os. Todos los positivos est\u00e1n en albergues y sin s\u00edntomas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ultimahora.com/c2891825\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WdNou18oEE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ultimahora.com/c2891825\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ultimahora.com/c2891825</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:25:21", "timestamp_epochs": 1593037521, "tweet_id": "1275917958607523842", "tweet_url": "/UltimaHoracom/status/1275917958607523842", "user_id": "30054530", "username": "\u00daltima Hora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1275894347716874245", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "adrianfrm", "user_id": "293375471"}], "retweets": 0, "screen_name": "CabinJose", "text": "Leo que todos  dec\u00eds lo mismo  que est\u00e1 muy mal el mercado pero hab\u00e9is pensando que nadie quiere una relaci\u00f3n estable? Si te preguntan: \u00bfque buscas? Pues conocer alguien interesante y a ver que pasa...dejan de hablarte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leo que todos  dec\u00eds lo mismo <img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\"/> que est\u00e1 muy mal el mercado pero hab\u00e9is pensando que nadie quiere una <strong>relaci\u00f3n</strong> estable? Si te preguntan: \u00bfque buscas? Pues <strong>conocer</strong> alguien interesante y a ver que pasa...dejan de hablarte.</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:18:37", "timestamp_epochs": 1593037117, "tweet_id": "1275916266440658944", "tweet_url": "/CabinJose/status/1275916266440658944", "user_id": "2994277061", "username": "Jose M GL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1275767424277786627", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AliciaRobless", "user_id": "917002914195009539"}, {"screen_name": "GuilleGCR", "user_id": "1676139596"}], "retweets": 0, "screen_name": "noe_smrm", "text": "Estudiamos los m\u00e9todos de fabricaci\u00f3n y uso de las herramientas l\u00edticas del Paleol\u00edtico para conocer las rutinas y la forma de vida de las personas que vivieron hace miles de a\u00f1os: relaciones sociales, econom\u00eda, relaci\u00f3n con el medio... \n\nNomino a @IreneSMeg y @Marina__VR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estudiamos los m\u00e9todos de fabricaci\u00f3n y uso de las herramientas l\u00edticas del Paleol\u00edtico para <strong>conocer</strong> las rutinas y la forma de vida de las personas que vivieron hace miles de a\u00f1os: relaciones sociales, econom\u00eda, <strong>relaci\u00f3n</strong> con el medio... \n\nNomino a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"635736746\" dir=\"ltr\" href=\"/IreneSMeg\"><s>@</s><b>IreneSMeg</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2153822784\" dir=\"ltr\" href=\"/Marina__VR\"><s>@</s><b>Marina__VR</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:07:18", "timestamp_epochs": 1593036438, "tweet_id": "1275913415224168450", "tweet_url": "/noe_smrm/status/1275913415224168450", "user_id": "562106646", "username": "Noelia S\u00e1nchez-Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "meetmetosmoke", "text": "Tengan la oportunidad de conocer gente. No se encierren en una relaci\u00f3n en d\u00f3nde no te permitan ampliar tu mente, aprender cosas totalmente nuevas y de diferentes perspectivas. No te quedes solo por costumbre.\nQuieranse un poco m\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengan la oportunidad de <strong>conocer</strong> gente. No se encierren en una <strong>relaci\u00f3n</strong> en d\u00f3nde no te permitan ampliar tu mente, aprender cosas totalmente nuevas y de diferentes perspectivas. No te quedes solo por costumbre.\nQuieranse un poco m\u00e1s</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:00:08", "timestamp_epochs": 1593036008, "tweet_id": "1275911612235472897", "tweet_url": "/meetmetosmoke/status/1275911612235472897", "user_id": "251318327", "username": "Lara Mariel \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MesaDeTrabajoDeGeneropic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbTvcVbXYAMXh9n.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "barbibonelli", "text": "Hoy nos reunimos con distintas organismos estatales para conocer y articular las herramientas que disponen en relaci\u00f3n a capacitaci\u00f3n de promotoras de g\u00e9nero, para dar respuesta a una de las demandas que surgi\u00f3 en la #MesaDeTrabajoDeGeneropic.twitter.com/4j2APorzoL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy nos reunimos con distintas organismos estatales para <strong>conocer</strong> y articular las herramientas que disponen en <strong>relaci\u00f3n</strong> a capacitaci\u00f3n de promotoras de g\u00e9nero, para dar respuesta a una de las demandas que surgi\u00f3 en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MesaDeTrabajoDeGenero?src=hash\"><s>#</s><b>MesaDeTrabajoDeGenero</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4j2APorzoL\">pic.twitter.com/4j2APorzoL</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T21:45:15", "timestamp_epochs": 1593035115, "tweet_id": "1275907869506973696", "tweet_url": "/barbibonelli/status/1275907869506973696", "user_id": "196798934", "username": "Barbara Bonelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275298409788911617", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pancaserola", "user_id": "855224411800121344"}], "retweets": 0, "screen_name": "CaloreGaby", "text": "Los \u00faltimos 4 a\u00f1os he llorado en mi cumplea\u00f1os, por falsas expectativas, porque una persona no me lleg\u00f3 a conocer bien como para saber lo que me gustaba y hacia lo que el quer\u00eda, porque mi relaci\u00f3n con mi familia paterna es muy incomoda, porque pasaba rabia, pero bueno uno crece", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los \u00faltimos 4 a\u00f1os he llorado en mi cumplea\u00f1os, por falsas expectativas, porque una persona no me lleg\u00f3 a <strong>conocer</strong> bien como para saber lo que me gustaba y hacia lo que el quer\u00eda, porque mi <strong>relaci\u00f3n</strong> con mi familia paterna es muy incomoda, porque pasaba rabia, pero bueno uno crece</p>", "timestamp": "2020-06-24T21:37:01", "timestamp_epochs": 1593034621, "tweet_id": "1275905795025178630", "tweet_url": "/CaloreGaby/status/1275905795025178630", "user_id": "1218521738709028866", "username": "Gaby Calore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RevistaEduco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://losmejoresjardines.com/tematicas-pedagogicas/como-lograr-un-juego-sostenible/19037/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RevistaEDUCO", "text": "Es necesario buscar nuevas formas de ver la relaci\u00f3n con los juguetes no solo por cuidar el bolsillo de los padres y la naturaleza, sino por promover mejores h\u00e1bitos de consumo y juego en nuestros ni\u00f1os. \nPara conocer m\u00e1s sobre este tema,  https://losmejoresjardines.com/tematicas-pedagogicas/como-lograr-un-juego-sostenible/19037/\u00a0\u2026 #RevistaEduco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es necesario buscar nuevas formas de ver la <strong>relaci\u00f3n</strong> con los juguetes no solo por cuidar el bolsillo de los padres y la naturaleza, sino por promover mejores h\u00e1bitos de consumo y juego en nuestros ni\u00f1os. \nPara <strong>conocer</strong> m\u00e1s sobre este tema,  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://losmejoresjardines.com/tematicas-pedagogicas/como-lograr-un-juego-sostenible/19037/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AxTVQqPIOV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://losmejoresjardines.com/tematicas-pedagogicas/como-lograr-un-juego-sostenible/19037/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">losmejoresjardines.com/tematicas-peda</span><span class=\"invisible\">gogicas/como-lograr-un-juego-sostenible/19037/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RevistaEduco?src=hash\"><s>#</s><b>RevistaEduco</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T21:30:29", "timestamp_epochs": 1593034229, "tweet_id": "1275904152850366466", "tweet_url": "/RevistaEDUCO/status/1275904152850366466", "user_id": "2599238036", "username": "Revista EDU", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1275777159148244994", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lulapiruja", "user_id": "971864003118067712"}, {"screen_name": "Mei_Ubermensch", "user_id": "1242514453658316801"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lulapiruja", "text": "de actuar de las personas.\n\nNo soy estudiante de psicolog\u00eda, pero es bastante f\u00e1cil saber que lo que sucede con las mujeres v\u00edctimas de maltrato no es cuesti\u00f3n de debilidad ni de ganas de permanecer ah\u00ed, s\u00f3lo basta con conocer la relaci\u00f3n entre el cerebro humano y su estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">de actuar de las personas.\n\nNo soy estudiante de psicolog\u00eda, pero es bastante f\u00e1cil saber que lo que sucede con las mujeres v\u00edctimas de maltrato no es cuesti\u00f3n de debilidad ni de ganas de permanecer ah\u00ed, s\u00f3lo basta con <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre el cerebro humano y su estudio</p>", "timestamp": "2020-06-24T21:20:11", "timestamp_epochs": 1593033611, "tweet_id": "1275901558799114241", "tweet_url": "/Lulapiruja/status/1275901558799114241", "user_id": "971864003118067712", "username": "\ud83d\udc9c LulaPiruja \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SoyAfiliadoCCS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbToqouXkAILRS8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCS_Colombia", "text": "#SoyAfiliadoCCS | Conocer el marco legal de la prevenci\u00f3n de la violencia en el trabajo y la responsabilidad del empleador como gestor del entorno laboral en esa materia, as\u00ed como el contexto legal de la relaci\u00f3n del acoso laboral con la enfermedad com\u00fan y el origen profesional. pic.twitter.com/jJ79nG5nQc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoyAfiliadoCCS?src=hash\"><s>#</s><b>SoyAfiliadoCCS</b></a> | <strong>Conocer</strong> el marco legal de la prevenci\u00f3n de la violencia en el trabajo y la responsabilidad del empleador como gestor del entorno laboral en esa materia, as\u00ed como el contexto legal de la <strong>relaci\u00f3n</strong> del acoso laboral con la enfermedad com\u00fan y el origen profesional. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jJ79nG5nQc\">pic.twitter.com/jJ79nG5nQc</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T21:15:39", "timestamp_epochs": 1593033339, "tweet_id": "1275900417470345216", "tweet_url": "/CCS_Colombia/status/1275900417470345216", "user_id": "157077501", "username": "CCS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1275883928490999819", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luarna_Hanna7", "user_id": "1268649215653224454"}, {"screen_name": "alonsoaitanaa", "user_id": "1080585533624123394"}, {"screen_name": "pablom_m", "user_id": "1081168493091962880"}], "retweets": 0, "screen_name": "Contraindicada9", "text": "Claro, yo no digo \u00a1jam\u00e1s lo hare! puedo conocer a una persona con pene y enamorarme, pero la decisi\u00f3n de seguir con esa relaci\u00f3n est\u00e1 en mi y solo hay dos respuestas, pero no lo sabr\u00e9 hasta que no llegue la situaci\u00f3n y cualquiera de mis decisiones deber\u00edan de ser respetadas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, yo no digo \u00a1jam\u00e1s lo hare! puedo <strong>conocer</strong> a una persona con pene y enamorarme, pero la decisi\u00f3n de seguir con esa <strong>relaci\u00f3n</strong> est\u00e1 en mi y solo hay dos respuestas, pero no lo sabr\u00e9 hasta que no llegue la situaci\u00f3n y cualquiera de mis decisiones deber\u00edan de ser respetadas.</p>", "timestamp": "2020-06-24T21:15:34", "timestamp_epochs": 1593033334, "tweet_id": "1275900395672477696", "tweet_url": "/Contraindicada9/status/1275900395672477696", "user_id": "924980776298582017", "username": "\ud83d\udd3b\u05de\u05d5\u05e8\u05d3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AguaParaLaVidaV", "text": "El 0800HIDROLA(08004437652): podr\u00e1s realizar reclamos, sugerencias, conocer su Edo de Cta y solicitar cualquier tipo de informaci\u00f3n relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 0800HIDROLA(08004437652): podr\u00e1s realizar reclamos, sugerencias, <strong>conocer</strong> su Edo de Cta y solicitar cualquier tipo de informaci\u00f3n <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2011-12-03T22:28:37", "timestamp_epochs": 1322951317, "tweet_id": "143094314447282177", "tweet_url": "/AguaParaLaVidaV/status/143094314447282177", "user_id": "112745998", "username": "#AguaParaLaVida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EmiliaAlonzo", "text": " = qiero tener una relaci\u00f3n\n, P = gustas mucho\n : * = Qiero besarte\n: x = M gustas\n: D = dbemos yegar a conocer unos a otros\n:] / =  T Amo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/> = qiero tener una <strong>relaci\u00f3n</strong>\n, P = gustas mucho\n : * = Qiero besarte\n: x = M gustas\n: D = dbemos yegar a <strong>conocer</strong> unos a otros\n:] / = <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/> T Amo</p>", "timestamp": "2011-12-03T21:56:05", "timestamp_epochs": 1322949365, "tweet_id": "143086124426997760", "tweet_url": "/EmiliaAlonzo/status/143086124426997760", "user_id": "386598343", "username": "Miia\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GisseCruz", "text": "En una Nueva Relaci\u00f3n: \u201cM\u00e1s vale malo conocido que bueno por conocer\u201d, Noo... Mejor el sabio por conocer que los locos conocidos. :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En una Nueva <strong>Relaci\u00f3n</strong>: \u201cM\u00e1s vale malo conocido que bueno por <strong>conocer</strong>\u201d, Noo... Mejor el sabio por <strong>conocer</strong> que los locos conocidos. :)</p>", "timestamp": "2011-12-03T14:53:26", "timestamp_epochs": 1322924006, "tweet_id": "142979761906515968", "tweet_url": "/GisseCruz/status/142979761906515968", "user_id": "289560502", "username": "Gissela Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GLAM", "iglamsterdam"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wikimedia_es", "text": "Conocer los objetivos de la instituci\u00f3n es elemental para establecer una relaci\u00f3n #GLAM. #iglamsterdam", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Conocer</strong> los objetivos de la instituci\u00f3n es elemental para establecer una <strong>relaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GLAM?src=hash\"><s>#</s><b>GLAM</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iglamsterdam?src=hash\"><s>#</s><b>iglamsterdam</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T10:15:32", "timestamp_epochs": 1322907332, "tweet_id": "142909826454921218", "tweet_url": "/wikimedia_es/status/142909826454921218", "user_id": "107696329", "username": "Wikimedia Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AguaParaLaVidaV", "text": "El 0800HIDROLA(08004437652): podr\u00e1s realizar reclamos, sugerencias, conocer su Edo de Cta y solicitar cualquier tipo de informaci\u00f3n relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 0800HIDROLA(08004437652): podr\u00e1s realizar reclamos, sugerencias, <strong>conocer</strong> su Edo de Cta y solicitar cualquier tipo de informaci\u00f3n <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2011-12-03T07:50:03", "timestamp_epochs": 1322898603, "tweet_id": "142873214937341952", "tweet_url": "/AguaParaLaVidaV/status/142873214937341952", "user_id": "112745998", "username": "#AguaParaLaVida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://awe.sm/5XUVO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MCFilosofia", "text": "\u00bfQu\u00e9 puede existir? y \u00bfqu\u00e9 puedo conocer? en relaci\u00f3n al art\u00edculo de LDF http://awe.sm/5XUVO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 puede existir? y \u00bfqu\u00e9 puedo <strong>conocer</strong>? en <strong>relaci\u00f3n</strong> al art\u00edculo de LDF <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://awe.sm/5XUVO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WO3mweqo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://awe.sm/5XUVO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">awe.sm/5XUVO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T07:45:09", "timestamp_epochs": 1322898309, "tweet_id": "142871979559628800", "tweet_url": "/MCFilosofia/status/142871979559628800", "user_id": "252066744", "username": "Revista Filosof\u00eda \u263c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mitzijael", "text": "Para una relacion primero se deben conocer para ser algo mas! Y no ser amigos y despues ser algo mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para una <strong>relacion</strong> primero se deben <strong>conocer</strong> para ser algo mas! Y no ser amigos y despues ser algo mas</p>", "timestamp": "2011-12-03T07:02:33", "timestamp_epochs": 1322895753, "tweet_id": "142861259128324096", "tweet_url": "/mitzijael/status/142861259128324096", "user_id": "177331892", "username": "J A E L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "morenita_iilove", "text": "Relacion estable?? Estable?? Es table?? \u25ba table!! Ya decia yo que esta noche tenia que salir a conocer jiji", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Relacion</strong> estable?? Estable?? Es table?? \u25ba table!! Ya decia yo que esta noche tenia que salir a <strong>conocer</strong> jiji</p>", "timestamp": "2011-12-03T05:25:18", "timestamp_epochs": 1322889918, "tweet_id": "142836787419693056", "tweet_url": "/morenita_iilove/status/142836787419693056", "user_id": "94738819", "username": "La chica de la playa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["frasesforeveralone"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mymMechas", "text": "paredes no es que nuestra relaci\u00f3n haya fallado pero creo que debemos conocer nuevas personas #frasesforeveralone jajaja xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">paredes no es que nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong> haya fallado pero creo que debemos <strong>conocer</strong> nuevas personas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/frasesforeveralone?src=hash\"><s>#</s><b>frasesforeveralone</b></a> jajaja xD</p>", "timestamp": "2011-12-03T02:19:24", "timestamp_epochs": 1322878764, "tweet_id": "142790005964804096", "tweet_url": "/mymMechas/status/142790005964804096", "user_id": "322805254", "username": "Mercedes Murillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "neneluthor", "text": "Abr\u00ed Twitter con la esperanza de conocer a alguien y comenzar una relaci\u00f3n, pero la vaina como que empeoro \u00a1Forever Alone!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abr\u00ed Twitter con la esperanza de <strong>conocer</strong> a alguien y comenzar una <strong>relaci\u00f3n</strong>, pero la vaina como que empeoro \u00a1Forever Alone!</p>", "timestamp": "2011-12-03T00:54:31", "timestamp_epochs": 1322873671, "tweet_id": "142768642881359872", "tweet_url": "/neneluthor/status/142768642881359872", "user_id": "141708603", "username": "nene luthor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nuncafalta"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "kreaturoide_esp", "text": "#nuncafalta el idiota que echa a perder su relacion por conocer \"amigos\" por internet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nuncafalta?src=hash\"><s>#</s><b>nuncafalta</b></a> el idiota que echa a perder su <strong>relacion</strong> por <strong>conocer</strong> \"amigos\" por internet</p>", "timestamp": "2011-12-02T23:15:49", "timestamp_epochs": 1322867749, "tweet_id": "142743804364066818", "tweet_url": "/kreaturoide_esp/status/142743804364066818", "user_id": "63920382", "username": "Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142691450235265024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alesep78", "user_id": "162624062"}], "retweets": 0, "screen_name": "vcanobbi", "text": "@alesep78 si existe una relaci\u00f3n formal.... Yo lo quiero conocer.  Si no, mmmm algo quiere,  medio arrastrado....gay tal vez y quiere rosas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162624062\" dir=\"ltr\" href=\"/alesep78\"><s>@</s><b>alesep78</b></a> si existe una <strong>relaci\u00f3n</strong> formal.... Yo lo quiero <strong>conocer</strong>.  Si no, mmmm algo quiere,  medio arrastrado....gay tal vez y quiere rosas</p>", "timestamp": "2011-12-02T21:01:32", "timestamp_epochs": 1322859692, "tweet_id": "142710008101081088", "tweet_url": "/vcanobbi/status/142710008101081088", "user_id": "162091484", "username": "Valeria Canobbi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ValeeCapulet", "text": "Hay quienes no pueden vivir sin estar en una relaci\u00f3n, digo, es bueno tambi\u00e9n estar solos (Solteros as) porque te llegas a conocer m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay quienes no pueden vivir sin estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong>, digo, es bueno tambi\u00e9n estar solos (Solteros as) porque te llegas a <strong>conocer</strong> m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2011-12-02T20:35:47", "timestamp_epochs": 1322858147, "tweet_id": "142703530606735360", "tweet_url": "/ValeeCapulet/status/142703530606735360", "user_id": "299257023", "username": "Valentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AleBetania", "text": "\"Alg\u00fan d\u00eda quizas nos veamos y podras conocer de cerca c\u00f2mo es nuestra relaci\u00f3n!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Alg\u00fan d\u00eda quizas nos veamos y podras <strong>conocer</strong> de cerca c\u00f2mo es nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong>!\"</p>", "timestamp": "2011-12-02T20:13:00", "timestamp_epochs": 1322856780, "tweet_id": "142697797488091136", "tweet_url": "/AleBetania/status/142697797488091136", "user_id": "57253688", "username": "Alejandra Jacinto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142641709405319168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavisZone", "user_id": "273660533"}], "retweets": 0, "screen_name": "danielmarquez06", "text": "@DavisZone Es que puedes estar en una religi\u00f3n y no conocer a Dios. lo importante es tener una relaci\u00f3n con Dios. Religi\u00f3n vs Relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273660533\" dir=\"ltr\" href=\"/DavisZone\"><s>@</s><b>DavisZone</b></a> Es que puedes estar en una religi\u00f3n y no <strong>conocer</strong> a Dios. lo importante es tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> con Dios. Religi\u00f3n vs <strong>Relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2011-12-02T16:34:10", "timestamp_epochs": 1322843650, "tweet_id": "142642724275892224", "tweet_url": "/danielmarquez06/status/142642724275892224", "user_id": "308857456", "username": "Daniel M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erikaharrys", "text": "@LuisOlavarrieta hay cosas q se pueden cultivar primero en una relacion como conocer los gustos, los intereses y luego en el matri entregars", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109057415\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisOlavarrieta\"><s>@</s><b>LuisOlavarrieta</b></a> hay cosas q se pueden cultivar primero en una <strong>relacion</strong> como <strong>conocer</strong> los gustos, los intereses y luego en el matri entregars</p>", "timestamp": "2011-12-02T15:27:16", "timestamp_epochs": 1322839636, "tweet_id": "142625888360611841", "tweet_url": "/erikaharrys/status/142625888360611841", "user_id": "257767782", "username": "Erika Linda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VJVVasquez", "text": "Lo bueno de estar soltero es que podes conocer mucha gente y tener opciones para tu pr\u00f3xima relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo bueno de estar soltero es que podes <strong>conocer</strong> mucha gente y tener opciones para tu pr\u00f3xima <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-02T09:52:55", "timestamp_epochs": 1322819575, "tweet_id": "142541745505312768", "tweet_url": "/VJVVasquez/status/142541745505312768", "user_id": "270066844", "username": "GabyAle \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142498229689401344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jaaz_xD", "user_id": "93723609"}], "retweets": 0, "screen_name": "davelombardo94", "text": "@jazdenava ahora dile que se empiezen a conocer mejor y que salgan juntos por no es bueno empezar una relacion por internet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@jazdenava ahora dile que se empiezen a <strong>conocer</strong> mejor y que salgan juntos por no es bueno empezar una <strong>relacion</strong> por internet</p>", "timestamp": "2011-12-02T07:01:14", "timestamp_epochs": 1322809274, "tweet_id": "142498541091299328", "tweet_url": "/davelombardo94/status/142498541091299328", "user_id": "201094307", "username": "dave lombardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Velveth_M", "text": "Situaci\u00f3n Sentimental: no disfrutar la relaci\u00f3n por darla a conocer y hacerles pensar que nos amamos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Situaci\u00f3n Sentimental: no disfrutar la <strong>relaci\u00f3n</strong> por darla a <strong>conocer</strong> y hacerles pensar que nos amamos.</p>", "timestamp": "2011-12-02T04:28:51", "timestamp_epochs": 1322800131, "tweet_id": "142460194591477760", "tweet_url": "/Velveth_M/status/142460194591477760", "user_id": "73545698", "username": "Velveth Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Valeria_Laverde", "text": ".. IMPORTA EN UNA RELACI\u00d3N... POR ENSE\u00d1ARME A CONOCER A LAS PERSONAS... SIMPLEMENTE TE AMO ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.. IMPORTA EN UNA <strong>RELACI\u00d3N</strong>... POR ENSE\u00d1ARME A <strong>CONOCER</strong> A LAS PERSONAS... SIMPLEMENTE TE AMO <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2011-12-02T03:55:34", "timestamp_epochs": 1322798134, "tweet_id": "142451816737669122", "tweet_url": "/Valeria_Laverde/status/142451816737669122", "user_id": "114277497", "username": "Valeria Laverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4FE8z5ePw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nelson1614", "text": "\u00bfTe gustar\u00eda crear una relaci\u00f3n de pareja s\u00f3lida?\n\nEspec\u00edficamente, \u00bfte gustar\u00eda conocer estrategias que te... http://fb.me/4FE8z5ePw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTe gustar\u00eda crear una <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja s\u00f3lida?\n\nEspec\u00edficamente, \u00bfte gustar\u00eda <strong>conocer</strong> estrategias que te... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4FE8z5ePw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iwnpBs0PRx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4FE8z5ePw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4FE8z5ePw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:46:11", "timestamp_epochs": 1503013571, "tweet_id": "898330147027210240", "tweet_url": "/Nelson1614/status/898330147027210240", "user_id": "36154215", "username": "Nelson Portugal R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:00:10", "timestamp_epochs": 1503010810, "tweet_id": "898318564691767296", "tweet_url": "/Publicars_web/status/898318564691767296", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnnakBm", "text": "Quiero conocer a alguien q lleve 1 a\u00f1o y medio con su novio, q todo haya sido a distancia, hasta el haberse conocido, as\u00ed como mi relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero <strong>conocer</strong> a alguien q lleve 1 a\u00f1o y medio con su novio, q todo haya sido a distancia, hasta el haberse conocido, as\u00ed como mi <strong>relaci\u00f3n</strong>.<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:39:20", "timestamp_epochs": 1503005960, "tweet_id": "898298224095748101", "tweet_url": "/AnnakBm/status/898298224095748101", "user_id": "598796066", "username": "A | K", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexismartinrey", "text": "La pr\u00f3xima\u200b relaci\u00f3n seria que tenga no la quiero conocer por redes\u200b sociales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00f3xima\u200b <strong>relaci\u00f3n</strong> seria que tenga no la quiero <strong>conocer</strong> por redes\u200b sociales.</p>", "timestamp": "2017-08-17T20:23:03", "timestamp_epochs": 1503001383, "tweet_id": "898279025487040515", "tweet_url": "/alexismartinrey/status/898279025487040515", "user_id": "3376585984", "username": "Alexis Rey", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdRanRU0AAOGZo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnfasisComunica", "text": "En relaci\u00f3n a los hechos ocurridos el d\u00eda de ayer en la FES Cuautitl\u00e1n Campo 1 el @CIzcalli_Mpio da a conocer su postura pic.twitter.com/8D1hWpU0wS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <strong>relaci\u00f3n</strong> a los hechos ocurridos el d\u00eda de ayer en la FES Cuautitl\u00e1n Campo 1 el @CIzcalli_Mpio da a <strong>conocer</strong> su postura <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8D1hWpU0wS\">pic.twitter.com/8D1hWpU0wS</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T20:11:44", "timestamp_epochs": 1503000704, "tweet_id": "898276178716315648", "tweet_url": "/EnfasisComunica/status/898276178716315648", "user_id": "210899743", "username": "\u00c9nfasis Comunica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Mariedipoe", "text": "Mi capacidad de socializar para conocer personas nuevas es igual a 0.\nCreo que por eso trato de cuidar tanto la relaci\u00f3n con mis amigos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi capacidad de socializar para <strong>conocer</strong> personas nuevas es igual a 0.\nCreo que por eso trato de cuidar tanto la <strong>relaci\u00f3n</strong> con mis amigos.</p>", "timestamp": "2017-08-17T19:49:17", "timestamp_epochs": 1502999357, "tweet_id": "898270528431149056", "tweet_url": "/Mariedipoe/status/898270528431149056", "user_id": "166700332", "username": "Maria Pucheros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "friverasilva", "text": "A los que se ofendieron por la portada de @reformacancha les recomiendo conocer la historia del @realmadrid y su relaci\u00f3n con el franquismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los que se ofendieron por la portada de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31578131\" dir=\"ltr\" href=\"/reformacancha\"><s>@</s><b>reformacancha</b></a> les recomiendo <strong>conocer</strong> la historia del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14872237\" dir=\"ltr\" href=\"/realmadrid\"><s>@</s><b>realmadrid</b></a> y su <strong>relaci\u00f3n</strong> con el franquismo</p>", "timestamp": "2017-08-17T19:07:46", "timestamp_epochs": 1502996866, "tweet_id": "898260080310669312", "tweet_url": "/friverasilva/status/898260080310669312", "user_id": "190715346", "username": "Fer Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vrndzc", "text": "Lo m\u00e1s bonito de la relaci\u00f3n es cu\u00e1ndo se empiezan a conocer las personas,ya despu\u00e9s vale madreeeee.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s bonito de la <strong>relaci\u00f3n</strong> es cu\u00e1ndo se empiezan a <strong>conocer</strong> las personas,ya despu\u00e9s vale madreeeee.</p>", "timestamp": "2017-08-17T16:08:52", "timestamp_epochs": 1502986132, "tweet_id": "898215059645751296", "tweet_url": "/Vrndzc/status/898215059645751296", "user_id": "2612745782", "username": "V\u1d00\u0274\u1d07ss\u1d00 R\u1d07s\u1d07\u0301\u0274\u1d05\u026a\u1d22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Moltmann"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/IgnacioSimal/posts/10214317122067238"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ignacio_simal", "text": "#Moltmann La forma meditativa de conocer es importante sobre todo para la relaci\u00f3n de uno consigo mismo. https://www.facebook.com/IgnacioSimal/posts/10214317122067238\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Moltmann?src=hash\"><s>#</s><b>Moltmann</b></a> La forma meditativa de <strong>conocer</strong> es importante sobre todo para la <strong>relaci\u00f3n</strong> de uno consigo mismo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/IgnacioSimal/posts/10214317122067238\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OLUzL9HHg0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/IgnacioSimal/posts/10214317122067238\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/IgnacioSimal/p</span><span class=\"invisible\">osts/10214317122067238</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T15:21:54", "timestamp_epochs": 1502983314, "tweet_id": "898203236926148608", "tweet_url": "/ignacio_simal/status/898203236926148608", "user_id": "18551712", "username": "Ignacio Simal Camps", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio.</p>", "timestamp": "2017-08-17T15:00:15", "timestamp_epochs": 1502982015, "tweet_id": "898197790584688641", "tweet_url": "/Publicars_web/status/898197790584688641", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["de\u00daltimo", "Beatr\u00edzLaymepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHb8C8_WAAAlX-a.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rcbolivia", "text": "#de\u00daltimo:\nLa Iglesia Cat\u00f3lica da a conocer  que desea mejorar la relaci\u00f3n con el Gobierno de @evoespueblo.\nFoto: #Beatr\u00edzLaymepic.twitter.com/xuog4edkWz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/de%C3%9Altimo?src=hash\"><s>#</s><b>de\u00daltimo</b></a>:\nLa Iglesia Cat\u00f3lica da a <strong>conocer</strong>  que desea mejorar la <strong>relaci\u00f3n</strong> con el Gobierno de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720786569792253952\" dir=\"ltr\" href=\"/evoespueblo\"><s>@</s><b>evoespueblo</b></a>.\nFoto: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beatr%C3%ADzLayme?src=hash\"><s>#</s><b>Beatr\u00edzLayme</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xuog4edkWz\">pic.twitter.com/xuog4edkWz</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T13:58:57", "timestamp_epochs": 1502978337, "tweet_id": "898182364144312320", "tweet_url": "/rcbolivia/status/898182364144312320", "user_id": "724898031825506306", "username": "RC Noticias Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898179406660808704", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "laz1073fm", "user_id": "74230698"}], "retweets": 0, "screen_name": "papicgs", "text": "no xk al conocer como son yo sabr\u00eda k no le combine a mi hermana y afectar\u00eda la relaci\u00f3n con mis amistades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no xk al <strong>conocer</strong> como son yo sabr\u00eda k no le combine a mi hermana y afectar\u00eda la <strong>relaci\u00f3n</strong> con mis amistades</p>", "timestamp": "2017-08-17T13:55:34", "timestamp_epochs": 1502978134, "tweet_id": "898181512050479104", "tweet_url": "/papicgs/status/898181512050479104", "user_id": "864274630080638977", "username": "carlos Garc\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ahora"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHb6rXqXUAMfOOr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pagina_siete", "text": "#Ahora\nLa Iglesia Cat\u00f3lica da a conocer  que desea mejorar la relaci\u00f3n con el Gobierno de @evoespueblo.\nFoto: Beatr\u00edz Layme / @pagina_sietepic.twitter.com/0Qx2lBNgJx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a>\nLa Iglesia Cat\u00f3lica da a <strong>conocer</strong>  que desea mejorar la <strong>relaci\u00f3n</strong> con el Gobierno de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720786569792253952\" dir=\"ltr\" href=\"/evoespueblo\"><s>@</s><b>evoespueblo</b></a>.\nFoto: Beatr\u00edz Layme / <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132681657\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina_siete\"><s>@</s><b>pagina_siete</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Qx2lBNgJx\">pic.twitter.com/0Qx2lBNgJx</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T13:53:17", "timestamp_epochs": 1502977997, "tweet_id": "898180936633810944", "tweet_url": "/pagina_siete/status/898180936633810944", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898001349643612161", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntoCen", "user_id": "72692319"}, {"screen_name": "mabaires", "user_id": "210916539"}], "retweets": 0, "screen_name": "dansantu", "text": "Uno puede mejorar siempre el proyecto u intentarlo. Pero es necesario conocer ese pasado inmediato que tiene absoluta relaci\u00f3n con el hoy.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno puede mejorar siempre el proyecto u intentarlo. Pero es necesario <strong>conocer</strong> ese pasado inmediato que tiene absoluta <strong>relaci\u00f3n</strong> con el hoy.</p>", "timestamp": "2017-08-17T12:42:25", "timestamp_epochs": 1502973745, "tweet_id": "898163103816445952", "tweet_url": "/dansantu/status/898163103816445952", "user_id": "1246799144", "username": "Dani Santu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreatrv28", "text": "A veces quisiera no ser tan cerrada en el aspecto de conocer a chavos para llegar a tener una relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces quisiera no ser tan cerrada en el aspecto de <strong>conocer</strong> a chavos para llegar a tener una <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2017-08-17T04:27:53", "timestamp_epochs": 1502944073, "tweet_id": "898038647785758722", "tweet_url": "/andreatrv28/status/898038647785758722", "user_id": "785202503151255552", "username": "Andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mili_CTE", "text": "No entiendo c\u00f3mo hacen para conocer gente con el fin de terminar en una relaci\u00f3n, me suena a que est\u00e1 todo muy forzado no s\u00e9 are", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No entiendo c\u00f3mo hacen para <strong>conocer</strong> gente con el fin de terminar en una <strong>relaci\u00f3n</strong>, me suena a que est\u00e1 todo muy forzado no s\u00e9 are</p>", "timestamp": "2017-08-17T01:27:39", "timestamp_epochs": 1502933259, "tweet_id": "897993290833965057", "tweet_url": "/Mili_CTE/status/897993290833965057", "user_id": "2535041353", "username": "\u26e7big zoey\u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2017-08-16T23:00:31", "timestamp_epochs": 1502924431, "tweet_id": "897956266928029696", "tweet_url": "/Publicars_web/status/897956266928029696", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quibela98", "text": "Estar en una relaci\u00f3n, no te hace experto  de conocer el amor. Subjetivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong>, no te hace experto  de <strong>conocer</strong> el amor. Subjetivo.</p>", "timestamp": "2017-08-16T22:59:24", "timestamp_epochs": 1502924364, "tweet_id": "897955983582007301", "tweet_url": "/quibela98/status/897955983582007301", "user_id": "825477710", "username": "Anabela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://l.ask.fm/igoto/45DKECN75V62DDAUPY6IQO6Q7KFTZPRIS7563EXJI2S2J7FI2AT5AJKQFZH4SSZSK66PSHYGJJUDKFAU34N7A55YPPSKNTBAUYVANCK4CBTQSKPHASRDWP663T3MD7LET2S3QBA7ZXGXPBVZADDA===="], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ruiz98Sebas", "text": "estando reciente de una es mejor esperar un poco  \u2014 Quien eres? Para una relaci\u00f3n si pero para conocer no creo y\u2026 http://l.ask.fm/igoto/45DKECN75V62DDAUPY6IQO6Q7KFTZPRIS7563EXJI2S2J7FI2AT5AJKQFZH4SSZSK66PSHYGJJUDKFAU34N7A55YPPSKNTBAUYVANCK4CBTQSKPHASRDWP663T3MD7LET2S3QBA7ZXGXPBVZADDA====\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estando reciente de una es mejor esperar un poco <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Face savouring food\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60b.png\" title=\"Face savouring food\"/> \u2014 Quien eres? Para una <strong>relaci\u00f3n</strong> si pero para <strong>conocer</strong> no creo y\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://l.ask.fm/igoto/45DKECN75V62DDAUPY6IQO6Q7KFTZPRIS7563EXJI2S2J7FI2AT5AJKQFZH4SSZSK66PSHYGJJUDKFAU34N7A55YPPSKNTBAUYVANCK4CBTQSKPHASRDWP663T3MD7LET2S3QBA7ZXGXPBVZADDA====\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BFw7vPimP4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://l.ask.fm/igoto/45DKECN75V62DDAUPY6IQO6Q7KFTZPRIS7563EXJI2S2J7FI2AT5AJKQFZH4SSZSK66PSHYGJJUDKFAU34N7A55YPPSKNTBAUYVANCK4CBTQSKPHASRDWP663T3MD7LET2S3QBA7ZXGXPBVZADDA====\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">l.ask.fm/igoto/45DKECN7</span><span class=\"invisible\">5V62DDAUPY6IQO6Q7KFTZPRIS7563EXJI2S2J7FI2AT5AJKQFZH4SSZSK66PSHYGJJUDKFAU34N7A55YPPSKNTBAUYVANCK4CBTQSKPHASRDWP663T3MD7LET2S3QBA7ZXGXPBVZADDA====</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T22:05:18", "timestamp_epochs": 1502921118, "tweet_id": "897942368611061760", "tweet_url": "/Ruiz98Sebas/status/897942368611061760", "user_id": "525501808", "username": "Sebas Ruiz 23", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "897931236987031557", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Javidralisco", "user_id": "2233669201"}], "retweets": 1, "screen_name": "Javidralisco", "text": "De conocer a una persona con la que entablar una relaci\u00f3n... y bueno.\n\nLo que vende es lo \u00fanico que importa, supongo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De <strong>conocer</strong> a una persona con la que entablar una <strong>relaci\u00f3n</strong>... y bueno.\n\nLo que vende es lo \u00fanico que importa, supongo.</p>", "timestamp": "2017-08-16T21:33:18", "timestamp_epochs": 1502919198, "tweet_id": "897934316658802688", "tweet_url": "/Javidralisco/status/897934316658802688", "user_id": "2233669201", "username": "ginec\u00f3logo tecnodance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andrespiccione", "text": "Pagar\u00eda por conocer el d\u00eda a d\u00eda de la relaci\u00f3n entre Ricardo Kuzemka y Rom\u00e1n D\u00edaz. Qu\u00e9 combinaci\u00f3n explosiva metieron ah\u00ed...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pagar\u00eda por <strong>conocer</strong> el d\u00eda a d\u00eda de la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre Ricardo Kuzemka y Rom\u00e1n D\u00edaz. Qu\u00e9 combinaci\u00f3n explosiva metieron ah\u00ed...</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:02:21", "timestamp_epochs": 1435446141, "tweet_id": "614931805444145153", "tweet_url": "/andrespiccione/status/614931805444145153", "user_id": "187766784", "username": "Andr\u00e9s Piccione", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:00:09", "timestamp_epochs": 1435446009, "tweet_id": "614931248331538436", "tweet_url": "/Publicars_web/status/614931248331538436", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIiYF3PW8AA2sqz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://www.vrutal.com/humor/49369-cuando-eres-el-nuevo-es-dificil-conocer-la-relacion-entre-tus-companeros"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "vrutalgames", "text": "Cuando eres el nuevo, es dif\u00edcil conocer la relaci\u00f3n entre tus compa\u00f1eros... http://www.vrutal.com/humor/49369-cuando-eres-el-nuevo-es-dificil-conocer-la-relacion-entre-tus-companeros\u00a0\u2026pic.twitter.com/2x7Io1caGf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando eres el nuevo, es dif\u00edcil <strong>conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre tus compa\u00f1eros... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vrutal.com/humor/49369-cuando-eres-el-nuevo-es-dificil-conocer-la-relacion-entre-tus-companeros\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Iajk43NCn9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vrutal.com/humor/49369-cuando-eres-el-nuevo-es-dificil-conocer-la-relacion-entre-tus-companeros\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vrutal.com/humor/49369-cu</span><span class=\"invisible\">ando-eres-el-nuevo-es-dificil-conocer-la-relacion-entre-tus-companeros</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2x7Io1caGf\">pic.twitter.com/2x7Io1caGf</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:30:03", "timestamp_epochs": 1435440603, "tweet_id": "614908575807340544", "tweet_url": "/vrutalgames/status/614908575807340544", "user_id": "2231207094", "username": "Vrutalgames", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Beauxtty"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614891538783580160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cornersite", "user_id": "3146316237"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cornersite", "text": "@Cornersite #Beauxtty + @Beauxbatonstty + para establecer mejor la relaci\u00f3n entre escuelas y a conocer su entorno. Otro pa\u00eds, otras +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3146316237\" dir=\"ltr\" href=\"/Cornersite\"><s>@</s><b>Cornersite</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beauxtty?src=hash\"><s>#</s><b>Beauxtty</b></a> + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1672173199\" dir=\"ltr\" href=\"/Beauxbatonstty\"><s>@</s><b>Beauxbatonstty</b></a> + para establecer mejor la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre escuelas y a <strong>conocer</strong> su entorno. Otro pa\u00eds, otras +</p>", "timestamp": "2015-06-27T20:24:20", "timestamp_epochs": 1435436660, "tweet_id": "614892038849490944", "tweet_url": "/Cornersite/status/614892038849490944", "user_id": "3146316237", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sigma1721", "text": "Que bueno que exista pasi\u00f3n por la ciencia... conocer el mundo nos permite ver como todo se relaciona, por eso realidad viene de relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bueno que exista pasi\u00f3n por la ciencia... <strong>conocer</strong> el mundo nos permite ver como todo se relaciona, por eso realidad viene de <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2015-06-27T16:42:00", "timestamp_epochs": 1435423320, "tweet_id": "614836085776973824", "tweet_url": "/sigma1721/status/614836085776973824", "user_id": "138520297", "username": "Mario Manuel Rodas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sevilla", "turismo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CFbmY0bWgAEFsoO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1dhgBdQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SilkenAlAndalus", "text": "\u00bfQuieres conocer la estrecha relaci\u00f3n de #Sevilla con Am\u00e9rica? http://bit.ly/1dhgBdQ\u00a0 pic.twitter.com/C9Ha90GPv1 v\u00eda @sevillaciudad #turismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres <strong>conocer</strong> la estrecha <strong>relaci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sevilla?src=hash\"><s>#</s><b>Sevilla</b></a> con Am\u00e9rica? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1dhgBdQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7t2C6foCMX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1dhgBdQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1dhgBdQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C9Ha90GPv1\">pic.twitter.com/C9Ha90GPv1</a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22466586\" dir=\"ltr\" href=\"/sevillaciudad\"><s>@</s><b>sevillaciudad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/turismo?src=hash\"><s>#</s><b>turismo</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T16:15:33", "timestamp_epochs": 1435421733, "tweet_id": "614829427701215232", "tweet_url": "/SilkenAlAndalus/status/614829427701215232", "user_id": "1548673777", "username": "Hotel Silken Al-Andalus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NeyluzAndreina_", "text": "Steven, RT@sjpt_ \"Ahorita tienes que conocer bien a una persona para poder tener una relaci\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Steven<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/>, RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2486907889\" dir=\"ltr\" href=\"/sjpt_\"><s>@</s><b>sjpt_</b></a> \"Ahorita tienes que <strong>conocer</strong> bien a una persona para poder tener una <strong>relaci\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2015-06-27T16:02:05", "timestamp_epochs": 1435420925, "tweet_id": "614826039156568068", "tweet_url": "/NeyluzAndreina_/status/614826039156568068", "user_id": "1862721002", "username": "NeyluzVillalobos.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sjpt_", "text": "Ahorita tienes que conocer bien a una persona para poder tener una relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahorita tienes que <strong>conocer</strong> bien a una persona para poder tener una <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-27T16:00:49", "timestamp_epochs": 1435420849, "tweet_id": "614825722041995264", "tweet_url": "/sjpt_/status/614825722041995264", "user_id": "2486907889", "username": "StevenJT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con PUBLICARS. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio.</p>", "timestamp": "2015-06-27T15:00:15", "timestamp_epochs": 1435417215, "tweet_id": "614810478880129024", "tweet_url": "/Publicars_web/status/614810478880129024", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "SofyLaArgentina", "text": "- \u00bfComo es tu relacion con las fans?\n- Son v\u00ednculos que se construyen. Nos aprendimos a conocer. Aprendieron a ser muy respetuosas.\nCari.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- \u00bfComo es tu <strong>relacion</strong> con las fans?\n- Son v\u00ednculos que se construyen. Nos aprendimos a <strong>conocer</strong>. Aprendieron a ser muy respetuosas.\nCari.</p>", "timestamp": "2015-06-27T13:41:58", "timestamp_epochs": 1435412518, "tweet_id": "614790778741784576", "tweet_url": "/SofyLaArgentina/status/614790778741784576", "user_id": "63174437", "username": "\u30dfSofy\u5f61", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "margaritasex", "text": "Cuando en una relaci\u00f3n el otro te pide tomarse un tiempo, si lo aceptas debes decirle que t\u00fa estar\u00e1s abierto a conocer a otros. WalterRiso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando en una <strong>relaci\u00f3n</strong> el otro te pide tomarse un tiempo, si lo aceptas debes decirle que t\u00fa estar\u00e1s abierto a <strong>conocer</strong> a otros. WalterRiso</p>", "timestamp": "2015-06-27T13:02:03", "timestamp_epochs": 1435410123, "tweet_id": "614780731622092800", "tweet_url": "/margaritasex/status/614780731622092800", "user_id": "402332441", "username": "MargaritaSexShop.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/OLLur"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "decograss_", "text": "\u00a1Feliz S\u00e1bado! Te invitamos a conocer las mejores gramas artificiales del mercado, la mejor relaci\u00f3n precio - valor http://ow.ly/OLLur\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz S\u00e1bado! Te invitamos a <strong>conocer</strong> las mejores gramas artificiales del mercado, la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> precio - valor <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OLLur\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cw2bqt39Nd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OLLur\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OLLur</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T12:40:21", "timestamp_epochs": 1435408821, "tweet_id": "614775271628111872", "tweet_url": "/decograss_/status/614775271628111872", "user_id": "261985604", "username": "Decograss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FCOCrisPavon", "text": "Te adoro @GVadalaFC agradezco conocer a gente como vos  linda charla, que esta relaci\u00f3n que empez\u00f3 hace poco nunca se corte!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te adoro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2968870895\" dir=\"ltr\" href=\"/GVadalaFC\"><s>@</s><b>GVadalaFC</b></a> agradezco <strong>conocer</strong> a gente como vos <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> linda charla, que esta <strong>relaci\u00f3n</strong> que empez\u00f3 hace poco nunca se corte!</p>", "timestamp": "2015-06-27T12:35:14", "timestamp_epochs": 1435408514, "tweet_id": "614773983217627136", "tweet_url": "/FCOCrisPavon/status/614773983217627136", "user_id": "3032707485", "username": "FCOCristianPav\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIgaFMoWIAErH8n.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dpijey45", "text": "@ClubMaduritas Hola q tal me llamo Carlos y Quisiera conocer damitas serias y lindas para tener una linda relaci\u00f3n pic.twitter.com/f3c975Qsht", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343521240\" dir=\"ltr\" href=\"/ClubMaduritas\"><s>@</s><b>ClubMaduritas</b></a> Hola q tal me llamo Carlos y Quisiera <strong>conocer</strong> damitas serias y lindas para tener una linda <strong>relaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f3c975Qsht\">pic.twitter.com/f3c975Qsht</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T12:19:30", "timestamp_epochs": 1435407570, "tweet_id": "614770026483187712", "tweet_url": "/dpijey45/status/614770026483187712", "user_id": "3343518761", "username": "Carlangas Alfaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614681665634369536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eliasfelixgamez", "user_id": "1051432926"}], "retweets": 0, "screen_name": "helcactus", "text": "@eliasfelixgamez porque no hay que fiarse de internet. No lo digo por que desconf\u00ede de ti. Adem\u00e1s, una relaci\u00f3n no puede ir bien sin conocer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1051432926\" dir=\"ltr\" href=\"/eliasfelixgamez\"><s>@</s><b>eliasfelixgamez</b></a> porque no hay que fiarse de internet. No lo digo por que desconf\u00ede de ti. Adem\u00e1s, una <strong>relaci\u00f3n</strong> no puede ir bien sin <strong>conocer</strong></p>", "timestamp": "2015-06-27T09:30:09", "timestamp_epochs": 1435397409, "tweet_id": "614727408244101121", "tweet_url": "/helcactus/status/614727408244101121", "user_id": "2447843918", "username": "Hecatah", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://kiw.im/1hTn6N8PQh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlondraJCruz", "text": "Que es lo que buscas en una relacion? - Sinceramente, quiero conocer a alguien que le gus...   http://kiw.im/1hTn6N8PQh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que es lo que buscas en una <strong>relacion</strong>? - Sinceramente, quiero <strong>conocer</strong> a alguien que le gus...   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://kiw.im/1hTn6N8PQh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DP7jolQQZs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://kiw.im/1hTn6N8PQh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">kiw.im/1hTn6N8PQh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T04:40:04", "timestamp_epochs": 1435380004, "tweet_id": "614654404445081600", "tweet_url": "/AlondraJCruz/status/614654404445081600", "user_id": "310558089", "username": "Alondra Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.todamujeresbella.com/7924/como-conocer-bien/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CAFEEUROPA2", "text": "C\u00f3mo conocer bien a un hombre antes de establecer una relaci\u00f3n con \u00e9l http://www.todamujeresbella.com/7924/como-conocer-bien/\u00a0\u2026 via @SoyShoshan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>conocer</strong> bien a un hombre antes de establecer una <strong>relaci\u00f3n</strong> con \u00e9l <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.todamujeresbella.com/7924/como-conocer-bien/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HwtPb2BBp1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.todamujeresbella.com/7924/como-conocer-bien/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">todamujeresbella.com/7924/como-cono</span><span class=\"invisible\">cer-bien/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22064544\" dir=\"ltr\" href=\"/SoyShoshan\"><s>@</s><b>SoyShoshan</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T00:31:18", "timestamp_epochs": 1435365078, "tweet_id": "614591799563137024", "tweet_url": "/CAFEEUROPA2/status/614591799563137024", "user_id": "1424376012", "username": "Liss Diez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotr\u2026</p>", "timestamp": "2015-06-26T23:00:17", "timestamp_epochs": 1435359617, "tweet_id": "614568896352374788", "tweet_url": "/Publicars_web/status/614568896352374788", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "614552476239294464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marquezasi", "user_id": "250808587"}], "retweets": 1, "screen_name": "MauriMorales93", "text": "@marquezasi @la_anns no, de seguro no tardan en dar a conocer su relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250808587\" dir=\"ltr\" href=\"/marquezasi\"><s>@</s><b>marquezasi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2465493643\" dir=\"ltr\" href=\"/la_anns\"><s>@</s><b>la_anns</b></a> no, de seguro no tardan en dar a <strong>conocer</strong> su <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-26T22:38:44", "timestamp_epochs": 1435358324, "tweet_id": "614563474354520064", "tweet_url": "/MauriMorales93/status/614563474354520064", "user_id": "234594584", "username": "Mauricio Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstelaPerversa", "text": "No me interesa conocer hombres para relaci\u00f3n ni sexo, por el simple hecho que no quiero, no se me da la gana, tengo 3 hijos, un negocio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me interesa <strong>conocer</strong> hombres para <strong>relaci\u00f3n</strong> ni sexo, por el simple hecho que no quiero, no se me da la gana, tengo 3 hijos, un negocio</p>", "timestamp": "2015-06-26T18:12:27", "timestamp_epochs": 1435342347, "tweet_id": "614496459845545984", "tweet_url": "/EstelaPerversa/status/614496459845545984", "user_id": "370406325", "username": "La Perversa Lilith", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ATiempoTv"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUDDMiX0AASWvp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://atiempo.tv/2019/10/07/pautas-y-orientaciones-para-un-divorcio-sano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ATiempoTv", "text": "PAUTAS Y ORIENTACIONES PARA UN DIVORCIO SANO. El primer paso consiste en conocer y hacerse consciente de las situaciones o indicios clave en la relaci\u00f3n, Hace incapie en garantizar el bienestar de los hijos si los hay. #ATiempoTv\u2026 https://atiempo.tv/2019/10/07/pautas-y-orientaciones-para-un-divorcio-sano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/1XgRiwKNuf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PAUTAS Y ORIENTACIONES PARA UN DIVORCIO SANO. El primer paso consiste en <strong>conocer</strong> y hacerse consciente de las situaciones o indicios clave en la <strong>relaci\u00f3n</strong>, Hace incapie en garantizar el bienestar de los hijos si los hay. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ATiempoTv?src=hash\"><s>#</s><b>ATiempoTv</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://atiempo.tv/2019/10/07/pautas-y-orientaciones-para-un-divorcio-sano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hayNwHzEIF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://atiempo.tv/2019/10/07/pautas-y-orientaciones-para-un-divorcio-sano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">atiempo.tv/2019/10/07/pau</span><span class=\"invisible\">tas-y-orientaciones-para-un-divorcio-sano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1XgRiwKNuf\">pic.twitter.com/1XgRiwKNuf</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:41:16", "timestamp_epochs": 1570491676, "tweet_id": "1181353832313434112", "tweet_url": "/ATiempoTv/status/1181353832313434112", "user_id": "938057306578866176", "username": "A Tiempo.Tv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.ilo.org/madrid/eventos-y-campa%C3%B1as/WCMS_217582/lang--es/index.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lccabareda", "text": "7 de octubre D\u00eda Mundial del Trabajo Decente, establecido por la OIT. Es importante conocer su alcance y su relaci\u00f3n con los Objetivos del Desarrollo Sostenible ONU @lavozempresari2https://www.ilo.org/madrid/eventos-y-campa%C3%B1as/WCMS_217582/lang--es/index.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 de octubre D\u00eda Mundial del Trabajo Decente, establecido por la OIT. Es importante <strong>conocer</strong> su alcance y su <strong>relaci\u00f3n</strong> con los Objetivos del Desarrollo Sostenible ONU <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1104104080681644035\" dir=\"ltr\" href=\"/lavozempresari2\"><s>@</s><b>lavozempresari2</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ilo.org/madrid/eventos-y-campa%C3%B1as/WCMS_217582/lang--es/index.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ExEHfyZNNt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ilo.org/madrid/eventos-y-campa%C3%B1as/WCMS_217582/lang--es/index.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ilo.org/madrid/eventos</span><span class=\"invisible\">-y-campa%C3%B1as/WCMS_217582/lang--es/index.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:34:36", "timestamp_epochs": 1570491276, "tweet_id": "1181352154344415235", "tweet_url": "/lccabareda/status/1181352154344415235", "user_id": "267866589", "username": "Luis Carlos Cabareda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camifernandez86", "text": "Como extra\u00f1o a mis exs cu\u00f1adas lpm. Nota mental: Nunca m\u00e1s una relaci\u00f3n d\u00f3nde tenga que conocer a la familia porque pasan estas cosas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como extra\u00f1o a mis exs cu\u00f1adas lpm. Nota mental: Nunca m\u00e1s una <strong>relaci\u00f3n</strong> d\u00f3nde tenga que <strong>conocer</strong> a la familia porque pasan estas cosas</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:03:23", "timestamp_epochs": 1570489403, "tweet_id": "1181344297901285381", "tweet_url": "/camifernandez86/status/1181344297901285381", "user_id": "2890331951", "username": "camiefe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181327639753236481", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jormax23", "user_id": "69605188"}], "retweets": 0, "screen_name": "KarenDuenezG", "text": "Y por que no esperaste a que pasara m\u00e1s tiempo antes de expresar tus sentimientos... La vdd en lo personal eso asusta :( yo en mi caso para tomar ese tipo de decisi\u00f3n necesito conocer m\u00e1s a la persona, cuando hay intenci\u00f3n de una relaci\u00f3n amorosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y por que no esperaste a que pasara m\u00e1s tiempo antes de expresar tus sentimientos... La vdd en lo personal eso asusta :( yo en mi caso para tomar ese tipo de decisi\u00f3n necesito <strong>conocer</strong> m\u00e1s a la persona, cuando hay intenci\u00f3n de una <strong>relaci\u00f3n</strong> amorosa.</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:59:55", "timestamp_epochs": 1570489195, "tweet_id": "1181343426635292674", "tweet_url": "/KarenDuenezG/status/1181343426635292674", "user_id": "193066287", "username": "Karen Due\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AdrianPachecolo", "text": "en el \u00e1mbito de atenci\u00f3n a la salud, TIC deben usarse como facilitador, nunca pretender sustituir relaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente en exploraci\u00f3n e interrogatorio durante consulta a distancia, de ah\u00ed la importancia de conocer lineamientos, mejores pr\u00e1cticas y \"normatividad\" relacionada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en el \u00e1mbito de atenci\u00f3n a la salud, TIC deben usarse como facilitador, nunca pretender sustituir <strong>relaci\u00f3n</strong> m\u00e9dico-paciente en exploraci\u00f3n e interrogatorio durante consulta a distancia, de ah\u00ed la importancia de <strong>conocer</strong> lineamientos, mejores pr\u00e1cticas y \"normatividad\" relacionada</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:47:04", "timestamp_epochs": 1570488424, "tweet_id": "1181340190142418944", "tweet_url": "/AdrianPachecolo/status/1181340190142418944", "user_id": "550514041", "username": "Adrian Pacheco Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181338647943139328", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cynicalouji", "user_id": "1123490910728327169"}, {"screen_name": "mermaidsayo", "user_id": "1136367503234355201"}], "retweets": 0, "screen_name": "KimoDerere", "text": "En verdad no tengo nada malo que decir de ti djskana desde que te conoci siendo sincera al inicio creia que tendria una relacion muy distante contigo pero alfinal ver lo super amigas que somos pues me alegra conocer a alguien tan buena onda como decirlo asi djssjansn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En verdad no tengo nada malo que decir de ti djskana desde que te conoci siendo sincera al inicio creia que tendria una <strong>relacion</strong> muy distante contigo pero alfinal ver lo super amigas que somos pues me alegra <strong>conocer</strong> a alguien tan buena onda como decirlo asi djssjansn</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:44:02", "timestamp_epochs": 1570488242, "tweet_id": "1181339425957130240", "tweet_url": "/KimoDerere/status/1181339425957130240", "user_id": "1048914896866476033", "username": "Kimo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2ATogwx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amigossevilla", "text": "Conocer una Mujer para una Relaci\u00f3n Seria. Conocer una Mujer para una Relaci\u00f3n Seria. https://ift.tt/2ATogwx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Conocer</strong> una Mujer para una <strong>Relaci\u00f3n</strong> Seria. <strong>Conocer</strong> una Mujer para una <strong>Relaci\u00f3n</strong> Seria. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2ATogwx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vPRtPCZ6UB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2ATogwx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2ATogwx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T22:05:59", "timestamp_epochs": 1570485959, "tweet_id": "1181329851988533248", "tweet_url": "/amigossevilla/status/1181329851988533248", "user_id": "1901201552", "username": "Amigos Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2LV7T99"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amigossevilla", "text": "Conocer un Hombre para una Relaci\u00f3n de Pareja. Conocer un Hombre para una Relaci\u00f3n de Pareja. https://ift.tt/2LV7T99\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Conocer</strong> un Hombre para una <strong>Relaci\u00f3n</strong> de Pareja. <strong>Conocer</strong> un Hombre para una <strong>Relaci\u00f3n</strong> de Pareja. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2LV7T99\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ilHgGZZJx3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2LV7T99\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2LV7T99</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T22:05:57", "timestamp_epochs": 1570485957, "tweet_id": "1181329842169622529", "tweet_url": "/amigossevilla/status/1181329842169622529", "user_id": "1901201552", "username": "Amigos Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 41, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "iMacawen", "text": "Voy a decir una posible locura. Siempre he tenido mal\u00edsima letra y me gusta mucho ver escribir. Creo que descubrir qu\u00e9 letra tiene x persona resulta interesante, incluso que suma en una relaci\u00f3n. Como si fuera algo \u00edntimo, cercano, de casa, conocer su caligraf\u00eda \u00bfOs pasa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a decir una posible locura. Siempre he tenido mal\u00edsima letra y me gusta mucho ver escribir. Creo que descubrir qu\u00e9 letra tiene x persona resulta interesante, incluso que suma en una <strong>relaci\u00f3n</strong>. Como si fuera algo \u00edntimo, cercano, de casa, <strong>conocer</strong> su caligraf\u00eda \u00bfOs pasa?</p>", "timestamp": "2019-10-07T21:34:10", "timestamp_epochs": 1570484050, "tweet_id": "1181321847222292483", "tweet_url": "/iMacawen/status/1181321847222292483", "user_id": "529521204", "username": "CHALAZION BOY \ud83c\udf7f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGSSmcuW4AA_FO6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.iidh.ed.cr/iidh/novedades/revista-67-nove/?fbclid=IwAR0HNpimz2QpVOG_XQ8-sJUHYTD4ZR8FyuCpCEYRg_7COybAXs5S8Uj4rRk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlexDiaz_1", "text": "Para conocer cu\u00e1l ha sido la evoluci\u00f3n del art\u00edculo 21 de la Convenci\u00f3n Americana sobre Derechos Humanos, en relaci\u00f3n a la propiedad colectiva de los pueblos ind\u00edgenas, consultar este art\u00edculo publicado en el n\u00fam. 67 de la Revista del @IIDHoficial https://www.iidh.ed.cr/iidh/novedades/revista-67-nove/?fbclid=IwAR0HNpimz2QpVOG_XQ8-sJUHYTD4ZR8FyuCpCEYRg_7COybAXs5S8Uj4rRk\u00a0\u2026pic.twitter.com/sWthXbCnRB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>conocer</strong> cu\u00e1l ha sido la evoluci\u00f3n del art\u00edculo 21 de la Convenci\u00f3n Americana sobre Derechos Humanos, en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la propiedad colectiva de los pueblos ind\u00edgenas, consultar este art\u00edculo publicado en el n\u00fam. 67 de la Revista del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1923843728\" dir=\"ltr\" href=\"/IIDHoficial\"><s>@</s><b>IIDHoficial</b></a><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.iidh.ed.cr/iidh/novedades/revista-67-nove/?fbclid=IwAR0HNpimz2QpVOG_XQ8-sJUHYTD4ZR8FyuCpCEYRg_7COybAXs5S8Uj4rRk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uTDRtFxNXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.iidh.ed.cr/iidh/novedades/revista-67-nove/?fbclid=IwAR0HNpimz2QpVOG_XQ8-sJUHYTD4ZR8FyuCpCEYRg_7COybAXs5S8Uj4rRk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">iidh.ed.cr/iidh/novedades</span><span class=\"invisible\">/revista-67-nove/?fbclid=IwAR0HNpimz2QpVOG_XQ8-sJUHYTD4ZR8FyuCpCEYRg_7COybAXs5S8Uj4rRk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sWthXbCnRB\">pic.twitter.com/sWthXbCnRB</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T21:30:00", "timestamp_epochs": 1570483800, "tweet_id": "1181320795626319878", "tweet_url": "/AlexDiaz_1/status/1181320795626319878", "user_id": "762657674", "username": "Alejandro D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArianaJaenF", "text": "C\u00f3mo le hacen para saltar de relaci\u00f3n a relaci\u00f3n (y me refiero a que les quede ganas de conocer a alguien m\u00e1s) yo termino con alguien y ya no quiero saber nada de nadie por 3 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo le hacen para saltar de <strong>relaci\u00f3n</strong> a <strong>relaci\u00f3n</strong> (y me refiero a que les quede ganas de <strong>conocer</strong> a alguien m\u00e1s) yo termino con alguien y ya no quiero saber nada de nadie por 3 a\u00f1os</p>", "timestamp": "2019-10-07T21:06:42", "timestamp_epochs": 1570482402, "tweet_id": "1181314932035526658", "tweet_url": "/ArianaJaenF/status/1181314932035526658", "user_id": "1380014029", "username": "Lizbeth\ud83d\udc3f\ufe0f\u2661'", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180920749688836096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MKD_Nanaki", "user_id": "243433511"}], "retweets": 0, "screen_name": "SeppeBizzarre", "text": "A lo mejor hay alguien entre tanta gente, pero en parte es como este tipo de apps, realmente cuesta conocer gente que quiera una relaci\u00f3n profunda o que no sea repelente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A lo mejor hay alguien entre tanta gente, pero en parte es como este tipo de apps, realmente cuesta <strong>conocer</strong> gente que quiera una <strong>relaci\u00f3n</strong> profunda o que no sea repelente.</p>", "timestamp": "2019-10-07T20:35:01", "timestamp_epochs": 1570480501, "tweet_id": "1181306960068648960", "tweet_url": "/SeppeBizzarre/status/1181306960068648960", "user_id": "824048847605403648", "username": "\u2660\ufe0f Infamous One \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGTENQqWoAI3a2g.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarielYee", "text": "Mi historia con la Lucha Libre, es muy larga e implica mucho de la relaci\u00f3n con mi pap\u00e1.\nAs\u00ed que la importancia de conocer estos espacios, es muy grande.\nP.d. \u00a1Hoy pelea el M\u00edstico! Olovorgoooo pic.twitter.com/yLXF2arazJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi historia con la Lucha Libre, es muy larga e implica mucho de la <strong>relaci\u00f3n</strong> con mi pap\u00e1.\nAs\u00ed que la importancia de <strong>conocer</strong> estos espacios, es muy grande.\nP.d. \u00a1Hoy pelea el M\u00edstico! Olovorgoooo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yLXF2arazJ\">pic.twitter.com/yLXF2arazJ</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T19:06:46", "timestamp_epochs": 1570475206, "tweet_id": "1181284751606472705", "tweet_url": "/MarielYee/status/1181284751606472705", "user_id": "700362050", "username": "\ud83d\udd25La gritona de las marchas\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180559715283148800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FuensantaLM", "user_id": "602687573"}], "retweets": 0, "screen_name": "dagoigl", "text": "Eso no demuestra nada. Es una represalia individual cuando su reflexi\u00f3n habla de la relaci\u00f3n entre dos generaciones, no entre dos personas. Hubiese sido mucho m\u00e1s provechoso preguntarle a qu\u00e9 se refiere y conocer su modo de pensar y el an\u00e1lisis que lo lleva a esa conclusi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso no demuestra nada. Es una represalia individual cuando su reflexi\u00f3n habla de la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre dos generaciones, no entre dos personas. Hubiese sido mucho m\u00e1s provechoso preguntarle a qu\u00e9 se refiere y <strong>conocer</strong> su modo de pensar y el an\u00e1lisis que lo lleva a esa conclusi\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-10-07T18:47:51", "timestamp_epochs": 1570474071, "tweet_id": "1181279989552934917", "tweet_url": "/dagoigl/status/1181279989552934917", "user_id": "330120717", "username": "D\ud83e\udd89", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181275342058725379", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ariigsa", "user_id": "96618484"}], "retweets": 0, "screen_name": "BACCredomaticCR", "text": "\u00a1Hola Ari! Le atiende Fernando.  \n\nNos gustar\u00eda conocer m\u00e1s en relaci\u00f3n a su comentario, por lo que le agradecemos que nos pueda enviar un DM, para validar su caso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hola Ari! Le atiende Fernando.  \n\nNos gustar\u00eda <strong>conocer</strong> m\u00e1s en <strong>relaci\u00f3n</strong> a su comentario, por lo que le agradecemos que nos pueda enviar un DM, para validar su caso.</p>", "timestamp": "2019-10-07T18:38:09", "timestamp_epochs": 1570473489, "tweet_id": "1181277550565179393", "tweet_url": "/BACCredomaticCR/status/1181277550565179393", "user_id": "588472246", "username": "BAC Credomatic CR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGS1AHGXYAMkmyc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGS1ALmWwAU8-gC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGS1ALnWkAgS5Y1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://marcaenzona.com/post/laliga-y-movistar-iniciaron-su-relacion-comercial"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarcaEnZona", "text": "@LaLiga y @movistar_es iniciaron su relaci\u00f3n comercial por las pr\u00f3ximas tres temporadas y dieron a conocer la activaci\u00f3n \u201c\u00c1rea Movistar LaLiga\u201d http://marcaenzona.com/post/laliga-y-movistar-iniciaron-su-relacion-comercial\u00a0\u2026pic.twitter.com/emexCsXSia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423384542\" dir=\"ltr\" href=\"/LaLiga\"><s>@</s><b>LaLiga</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44992826\" dir=\"ltr\" href=\"/movistar_es\"><s>@</s><b>movistar_es</b></a> iniciaron su <strong>relaci\u00f3n</strong> comercial por las pr\u00f3ximas tres temporadas y dieron a <strong>conocer</strong> la activaci\u00f3n \u201c\u00c1rea Movistar LaLiga\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://marcaenzona.com/post/laliga-y-movistar-iniciaron-su-relacion-comercial\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6OusdGpdiz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://marcaenzona.com/post/laliga-y-movistar-iniciaron-su-relacion-comercial\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">marcaenzona.com/post/laliga-y-</span><span class=\"invisible\">movistar-iniciaron-su-relacion-comercial</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/emexCsXSia\">pic.twitter.com/emexCsXSia</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T18:00:17", "timestamp_epochs": 1570471217, "tweet_id": "1181268018707533824", "tweet_url": "/MarcaEnZona/status/1181268018707533824", "user_id": "538585682", "username": "Marca En Zona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087106553033965573", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Brandon_GAC", "user_id": "953295950159732736"}, {"screen_name": "SarahManc_GAC", "user_id": "2550614786"}], "retweets": 0, "screen_name": "Brandon_GAC", "text": "+ iba a gustar conocer la verdad de aquella relaci\u00f3n que se llevaban. Quiz\u00e1s era un inconveniente para los planes de la GAC en general.- \u00bfQuiere hablar sobre ello?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ iba a gustar <strong>conocer</strong> la verdad de aquella <strong>relaci\u00f3n</strong> que se llevaban. Quiz\u00e1s era un inconveniente para los planes de la GAC en general.- \u00bfQuiere hablar sobre ello?</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:36:08", "timestamp_epochs": 1548027368, "tweet_id": "1087131692261928960", "tweet_url": "/Brandon_GAC/status/1087131692261928960", "user_id": "953295950159732736", "username": "Brandon White.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotros en 4 ruedas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotros en 4 ruedas</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:30:07", "timestamp_epochs": 1548023407, "tweet_id": "1087115080611872772", "tweet_url": "/Publicars_web/status/1087115080611872772", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GHD\u00daODBT2"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariamariquilla", "text": "No me extra\u00f1a q Kiko e Irene no est\u00e9n tan bien compenetrados, despu\u00e9s de todo la cornamenta de ella pesa mucho en una relaci\u00f3n y es normal q no llegues a conocer tanto a tu pareja.  #GHD\u00daODBT2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me extra\u00f1a q Kiko e Irene no est\u00e9n tan bien compenetrados, despu\u00e9s de todo la cornamenta de ella pesa mucho en una <strong>relaci\u00f3n</strong> y es normal q no llegues a <strong>conocer</strong> tanto a tu pareja.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GHD%C3%9AODBT2?src=hash\"><s>#</s><b>GHD\u00daODBT2</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:24:29", "timestamp_epochs": 1548023069, "tweet_id": "1087113662953861120", "tweet_url": "/Mariamariquilla/status/1087113662953861120", "user_id": "910067336773881857", "username": "Esmeralda \ud83e\udd8b\ud83e\udd84\ud83d\udc20\ud83d\udc2c\ud83c\udf44\ud83c\udf41", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087100872520278016", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ccarito99", "user_id": "143946997"}, {"screen_name": "Petrypsique", "user_id": "44598038"}, {"screen_name": "danieljhs80", "user_id": "158912548"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cesar_acm", "text": "Epa pero hablan de relacion de pareja no? Compartiendo la misma habitacion durante a\u00f1os tienen que conocer los peos de la pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Epa pero hablan de <strong>relacion</strong> de pareja no? Compartiendo la misma habitacion durante a\u00f1os tienen que <strong>conocer</strong> los peos de la pareja.</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:59:39", "timestamp_epochs": 1548021579, "tweet_id": "1087107414481125376", "tweet_url": "/Cesar_acm/status/1087107414481125376", "user_id": "86252520", "username": "Cesar Augusto Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BradPitt", "CharlizeTheron", "SeanPenn"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxYtxc5VAAEQKwJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ItmagazineMex", "text": "\u00bfSab\u00edas qu\u00e9? \n#BradPitt de 55 a\u00f1os y #CharlizeTheron de 43, tienen una relaci\u00f3n que inici\u00f3 gracias a #SeanPenn, as\u00ed lo dio a conocer el diario brit\u00e1nico The Sun. Los actores comenzaron a salir despu\u00e9s de Navidad y se trata del primer romance que inicia Brad Pitt tras su divorcio. pic.twitter.com/tx2bgHuPTz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas qu\u00e9? \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BradPitt?src=hash\"><s>#</s><b>BradPitt</b></a> de 55 a\u00f1os y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CharlizeTheron?src=hash\"><s>#</s><b>CharlizeTheron</b></a> de 43, tienen una <strong>relaci\u00f3n</strong> que inici\u00f3 gracias a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeanPenn?src=hash\"><s>#</s><b>SeanPenn</b></a>, as\u00ed lo dio a <strong>conocer</strong> el diario brit\u00e1nico The Sun. Los actores comenzaron a salir despu\u00e9s de Navidad y se trata del primer romance que inicia Brad Pitt tras su divorcio. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tx2bgHuPTz\">pic.twitter.com/tx2bgHuPTz</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:56:49", "timestamp_epochs": 1548021409, "tweet_id": "1087106699335528448", "tweet_url": "/ItmagazineMex/status/1087106699335528448", "user_id": "1668692972", "username": "It Magazine M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivanmontesreyes", "text": "eso de q me lleven a conocer los suegros no es lo mio no xq ellos hablen o piense mal de mi sino xq la relaci\u00f3n es de dos!!! la unica aprobacion q necesito es la tuya...quien va vivir y convivir solo somos nosotros....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eso de q me lleven a <strong>conocer</strong> los suegros no es lo mio no xq ellos hablen o piense mal de mi sino xq la <strong>relaci\u00f3n</strong> es de dos!!! la unica aprobacion q necesito es la tuya...quien va vivir y convivir solo somos nosotros....</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:34:44", "timestamp_epochs": 1548020084, "tweet_id": "1087101141165461510", "tweet_url": "/ivanmontesreyes/status/1087101141165461510", "user_id": "162960724", "username": "ivan montes reyes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["marketing", "videobranding", "videomarketing"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxYnN7QWsAE5MWa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://mtr.cool/mlyvcjp", "http://mtr.cool/mdnihdj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javi_Manzaneque", "text": "\u00bfQuieres conocer la mejor opci\u00f3n para poder iluminarte en tus videos sin dejarte cientos de euros por el camino? Pues te dejo mi opci\u00f3n N\u00ba1 con una relaci\u00f3n calidad precio de esc\u00e1ndalo. #marketing #videobranding #videomarketing\nhttp://mtr.cool/mlyvcjp\u00a0\nhttp://mtr.cool/mdnihdj\u00a0pic.twitter.com/evKLuKMgxC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres <strong>conocer</strong> la mejor opci\u00f3n para poder iluminarte en tus videos sin dejarte cientos de euros por el camino? Pues te dejo mi opci\u00f3n N\u00ba1 con una <strong>relaci\u00f3n</strong> calidad precio de esc\u00e1ndalo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/marketing?src=hash\"><s>#</s><b>marketing</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/videobranding?src=hash\"><s>#</s><b>videobranding</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/videomarketing?src=hash\"><s>#</s><b>videomarketing</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mtr.cool/mlyvcjp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/21WpjCV4xJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mtr.cool/mlyvcjp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mtr.cool/mlyvcjp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mtr.cool/mdnihdj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wTQ21fSrtw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mtr.cool/mdnihdj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mtr.cool/mdnihdj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/evKLuKMgxC\">pic.twitter.com/evKLuKMgxC</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:28:23", "timestamp_epochs": 1548019703, "tweet_id": "1087099545551552512", "tweet_url": "/Javi_Manzaneque/status/1087099545551552512", "user_id": "205817776", "username": "\u00ae VideoBranding", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nickyLGBT", "text": "A mi despu\u00e9s de conocer exponiendo infieles me quedaron 0 ganas de tener una relaci\u00f3n, siempre terminan siendo cornudos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi despu\u00e9s de <strong>conocer</strong> exponiendo infieles me quedaron 0 ganas de tener una <strong>relaci\u00f3n</strong>, siempre terminan siendo cornudos</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:23:01", "timestamp_epochs": 1548019381, "tweet_id": "1087098195845529601", "tweet_url": "/nickyLGBT/status/1087098195845529601", "user_id": "3403692826", "username": "Nicolle con n de nada", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ChesterNarcos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxYi_8hW0AAY7xw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://mdia.st/directo4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Chester_cuatro", "text": "Al poco de conocer a Tata, Pablo la viol\u00f3, la dej\u00f3 embarazada y la oblig\u00f3 a que abortara a los 14 a\u00f1os: \"Yo no sab\u00eda ni lo que era una relaci\u00f3n sexual\" #ChesterNarcos >>http://mdia.st/directo4\u00a0pic.twitter.com/O0XsT59dMl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al poco de <strong>conocer</strong> a Tata, Pablo la viol\u00f3, la dej\u00f3 embarazada y la oblig\u00f3 a que abortara a los 14 a\u00f1os: \"Yo no sab\u00eda ni lo que era una <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChesterNarcos?src=hash\"><s>#</s><b>ChesterNarcos</b></a> &gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mdia.st/directo4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XLIhfM7tHf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mdia.st/directo4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mdia.st/directo4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O0XsT59dMl\">pic.twitter.com/O0XsT59dMl</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:09:54", "timestamp_epochs": 1548018594, "tweet_id": "1087094892889804802", "tweet_url": "/Chester_cuatro/status/1087094892889804802", "user_id": "2199428970", "username": "Chester", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.miasiapop.com.mx/?p=17798"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiAsiaPop", "text": "[MARAT\u00d3N DE PEL\u00cdCULAS ASI\u00c1TICAS]\n\nAprender un idioma te ayuda a conocer otras personas e incluso puede encaminarte al amor. Recuerda que la perseverancia y las ganas de aprender son tambi\u00e9n parte de una relaci\u00f3n amorosa.... http://www.miasiapop.com.mx/?p=17798\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[MARAT\u00d3N DE PEL\u00cdCULAS ASI\u00c1TICAS]\n\nAprender un idioma te ayuda a <strong>conocer</strong> otras personas e incluso puede encaminarte al amor. Recuerda que la perseverancia y las ganas de aprender son tambi\u00e9n parte de una <strong>relaci\u00f3n</strong> amorosa.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.miasiapop.com.mx/?p=17798\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MZJmvJ8Z7q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.miasiapop.com.mx/?p=17798\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">miasiapop.com.mx/?p=17798</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:00:04", "timestamp_epochs": 1548018004, "tweet_id": "1087092420074971137", "tweet_url": "/MiAsiaPop/status/1087092420074971137", "user_id": "293107987", "username": "Mi Asia Pop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086731503227293697", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cswmex", "user_id": "1073044236797440000"}], "retweets": 0, "screen_name": "javierRGus1", "text": "Chulas piernas... Quieres conocer a alguien 26 a\u00f1os q busca una relaci\u00f3n con una persona mayor y madura? Esperemos poder conocernos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chulas piernas... Quieres <strong>conocer</strong> a alguien 26 a\u00f1os q busca una <strong>relaci\u00f3n</strong> con una persona mayor y madura? Esperemos poder conocernos!</p>", "timestamp": "2019-01-20T20:58:51", "timestamp_epochs": 1548017931, "tweet_id": "1087092114641559552", "tweet_url": "/javierRGus1/status/1087092114641559552", "user_id": "984543717016076288", "username": "javierRGus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUCHANDITA", "text": "Fresca como una lechuga !! \nRenunci\u00e9 a la monoton\u00eda\nA la relaci\u00f3n que me consum\u00eda\nA la religi\u00f3n\nA la apariencia\nA la tristeza\nEmpec\u00e9 a conocer nuevos mundos y con ellos nuevas gentes. Estoy m\u00e1s tranquila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fresca como una lechuga !! \nRenunci\u00e9 a la monoton\u00eda\nA la <strong>relaci\u00f3n</strong> que me consum\u00eda\nA la religi\u00f3n\nA la apariencia\nA la tristeza\nEmpec\u00e9 a <strong>conocer</strong> nuevos mundos y con ellos nuevas gentes. Estoy m\u00e1s tranquila</p>", "timestamp": "2019-01-20T20:50:19", "timestamp_epochs": 1548017419, "tweet_id": "1087089967023747074", "tweet_url": "/LUCHANDITA/status/1087089967023747074", "user_id": "210648395", "username": "FERNANDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arnoheinrichs", "text": "\"Y la vida eterna es \u00e9sta: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, y a Jesucristo, a quien has enviado.\"Juan 17: 3\n\nLa vida eterna consiste en conocer a nuestro Padre Celestial y al Se\u00f1or Jes\u00fas.\n\nConocer es el resultado de una relaci\u00f3n \u00edntima con el Esp\u00edritu Santo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Y la vida eterna es \u00e9sta: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, y a Jesucristo, a quien has enviado.\"Juan 17: 3\n\nLa vida eterna consiste en <strong>conocer</strong> a nuestro Padre Celestial y al Se\u00f1or Jes\u00fas.\n\n<strong>Conocer</strong> es el resultado de una <strong>relaci\u00f3n</strong> \u00edntima con el Esp\u00edritu Santo.</p>", "timestamp": "2019-01-20T20:26:30", "timestamp_epochs": 1548015990, "tweet_id": "1087083970225991681", "tweet_url": "/arnoheinrichs/status/1087083970225991681", "user_id": "63135216", "username": "Arno Heinrichs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zadboyalv", "text": "Repitan conmigo:\n\nMi pareja puede dejarme en visto, tardar en contestar, salir sin m\u00ed, conocer gente nueva, subir fotos, vestirse como quiera, tener muchos amigos, encontrar atractiva a otra persona; y nada de esto afecta el amor y el compromiso que existe en la relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Repitan conmigo:\n\nMi pareja puede dejarme en visto, tardar en contestar, salir sin m\u00ed, <strong>conocer</strong> gente nueva, subir fotos, vestirse como quiera, tener muchos amigos, encontrar atractiva a otra persona; y nada de esto afecta el amor y el compromiso que existe en la <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-20T20:01:40", "timestamp_epochs": 1548014500, "tweet_id": "1087077721249849346", "tweet_url": "/zadboyalv/status/1087077721249849346", "user_id": "552367747", "username": "ZADBOYALV\ud83d\udca4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fridagares", "text": "\u00bfEstamos todxs de acuerdo que una relaci\u00f3n tiene 6 etapas?\n1. El enamoramiento\n2. Conocer a la persona \n3. Luna mielera\n4. Conocer defectos \n5. Desarrollo de la relaci\u00f3n \n6. Analizar un futuro con la persona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEstamos todxs de acuerdo que una <strong>relaci\u00f3n</strong> tiene 6 etapas?\n1. El enamoramiento\n2. <strong>Conocer</strong> a la persona \n3. Luna mielera\n4. <strong>Conocer</strong> defectos \n5. Desarrollo de la <strong>relaci\u00f3n</strong> \n6. Analizar un futuro con la persona</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:31:07", "timestamp_epochs": 1548012667, "tweet_id": "1087070034977910784", "tweet_url": "/fridagares/status/1087070034977910784", "user_id": "325866946", "username": "concha con nata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs3jZ0Cn-Sy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v61lb81rxtrj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "holasexologa", "text": "\u00bfQui\u00e9nes se van de viaje conmigo a conocer la isla La Tortuga y renovar su relaci\u00f3n de pareja?  .\n.\n.\nDeja tu correo en esta publicaci\u00f3n y te mandamos la informaci\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs3jZ0Cn-Sy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v61lb81rxtrj\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQui\u00e9nes se van de viaje conmigo a <strong>conocer</strong> la isla La Tortuga y renovar su <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja? <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/> .\n.\n.\nDeja tu correo en esta publicaci\u00f3n y te mandamos la informaci\u00f3n\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs3jZ0Cn-Sy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v61lb81rxtrj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SDwTf2x715\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs3jZ0Cn-Sy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v61lb81rxtrj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs3jZ0Cn-Sy/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v61lb81rxtrj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T19:25:17", "timestamp_epochs": 1548012317, "tweet_id": "1087068564195024896", "tweet_url": "/holasexologa/status/1087068564195024896", "user_id": "102843787", "username": "Hola Sex\u00f3loga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JennyferDaian", "text": "Cuando una relaci\u00f3n termina mal, a la mujer la tachan de loca, intensa (etc) e incluso los muy hdp intentan evitar que una persona nueva la quiera conocer. He estado incontables veces de esta forma en las bocas ajenas y no me cansar\u00e9 de decir que esto es una forma muy pat\u00e9tica y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando una <strong>relaci\u00f3n</strong> termina mal, a la mujer la tachan de loca, intensa (etc) e incluso los muy hdp intentan evitar que una persona nueva la quiera <strong>conocer</strong>. He estado incontables veces de esta forma en las bocas ajenas y no me cansar\u00e9 de decir que esto es una forma muy pat\u00e9tica y</p>", "timestamp": "2019-01-20T17:57:40", "timestamp_epochs": 1548007060, "tweet_id": "1087046518362816513", "tweet_url": "/JennyferDaian/status/1087046518362816513", "user_id": "944631904439021570", "username": "Celeste", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vanesabr19", "text": "Si van a salir de una relaci\u00f3n para entrar a otra, por lo menos t\u00f3mense el tiempo de conocer a la otra persona y saber si les conviene o no.  ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si van a salir de una <strong>relaci\u00f3n</strong> para entrar a otra, por lo menos t\u00f3mense el tiempo de <strong>conocer</strong> a la otra persona y saber si les conviene o no.  <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-01-20T17:56:31", "timestamp_epochs": 1548006991, "tweet_id": "1087046226204413952", "tweet_url": "/Vanesabr19/status/1087046226204413952", "user_id": "849834812009574400", "username": "Vanessa Benitez\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "itsmaiiderr", "text": "Me encantar\u00eda conocer a gente interesante por Twitter y mantener como una relaci\u00f3n superespecial pero no me va a pasar ever", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encantar\u00eda <strong>conocer</strong> a gente interesante por Twitter y mantener como una <strong>relaci\u00f3n</strong> superespecial pero no me va a pasar ever</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:38:23", "timestamp_epochs": 1525477103, "tweet_id": "992549029648175104", "tweet_url": "/itsmaiiderr/status/992549029648175104", "user_id": "4867208176", "username": "jacks", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY9VDyWkAEXiC_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vivir_Tu_Cine", "text": "Liv & Ingmar\nLa relaci\u00f3n durante 42 a\u00f1os entre la legendaria actriz Liv Ullman y el maestro cineasta Ingmar Bergman.\nVen a conocer este y otros T\u00edtulos y Promociones en\n @CinetecaMexico @Vivir_Tu_Cine   \nen un horario de 15:00 a 20: 00hrspic.twitter.com/IiqZVj4He8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Liv &amp; Ingmar\nLa <strong>relaci\u00f3n</strong> durante 42 a\u00f1os entre la legendaria actriz Liv Ullman y el maestro cineasta Ingmar Bergman.\nVen a <strong>conocer</strong> este y otros T\u00edtulos y Promociones en\n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40949882\" dir=\"ltr\" href=\"/CinetecaMexico\"><s>@</s><b>CinetecaMexico</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3011699372\" dir=\"ltr\" href=\"/Vivir_Tu_Cine\"><s>@</s><b>Vivir_Tu_Cine</b></a>   \nen un horario de 15:00 a 20: 00hrs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IiqZVj4He8\">pic.twitter.com/IiqZVj4He8</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:35:06", "timestamp_epochs": 1525476906, "tweet_id": "992548202510520320", "tweet_url": "/Vivir_Tu_Cine/status/992548202510520320", "user_id": "3011699372", "username": "Bazar VIVIR TU CINE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MovilidadSegurapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY8O3bXkAArON1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcY8O2WXcAAfE3G.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcY8O29X0AAQ2_g.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sttmed", "text": "Participamos en el 3er Simposio Nacional Clubes Moteros en la @feria2ruedas, dando a conocer la importancia de la seguridad vial y compartiendo cifras de accidentalidad  comparativas del a\u00f1o pasado con relaci\u00f3n a este a\u00f1o.\n\n#MovilidadSegurapic.twitter.com/LF3tvUXLsE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Participamos en el 3er Simposio Nacional Clubes Moteros en la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132761721\" dir=\"ltr\" href=\"/feria2ruedas\"><s>@</s><b>feria2ruedas</b></a>, dando a <strong>conocer</strong> la importancia de la seguridad vial y compartiendo cifras de accidentalidad  comparativas del a\u00f1o pasado con <strong>relaci\u00f3n</strong> a este a\u00f1o.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MovilidadSegura?src=hash\"><s>#</s><b>MovilidadSegura</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LF3tvUXLsE\">pic.twitter.com/LF3tvUXLsE</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:30:19", "timestamp_epochs": 1525476619, "tweet_id": "992546996291620864", "tweet_url": "/sttmed/status/992546996291620864", "user_id": "73007294", "username": "Secretar\u00eda de Movilidad de Medell\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "992536252208566277", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdrianCueOf", "user_id": "115181635"}, {"screen_name": "EnamorandonosTV", "user_id": "1444771356"}], "retweets": 0, "screen_name": "Anagina17", "text": "Igual que Osky...es la verdad...no preguntan mas que si saben bailar o No...como si una relacion lo fuera todo esopudiendo sacarle provecho al portal y conocer maas del flechado !!! Hay mas cosaas qe bailar que puedes hallar en alguien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual que Osky...es la verdad...no preguntan mas que si saben bailar o No...como si una <strong>relacion</strong> lo fuera todo eso<img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/>pudiendo sacarle provecho al portal y <strong>conocer</strong> maas del flechado !!! Hay mas cosaas qe bailar que puedes hallar en alguien<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:09:34", "timestamp_epochs": 1525475374, "tweet_id": "992541775943356416", "tweet_url": "/Anagina17/status/992541775943356416", "user_id": "4193157074", "username": "Anna  lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Publicars_web", "text": "\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a conocer con publicars. Te ofrecemos la mejor relaci\u00f3n costo-benificio. Avanza con nosotros en 4 ruedas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes un negocio en el g\u00e9nero automotriz? D\u00e1lo a <strong>conocer</strong> con publicars. Te ofrecemos la mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> costo-benificio. Avanza con nosotros en 4 ruedas</p>", "timestamp": "2018-05-04T22:30:12", "timestamp_epochs": 1525473012, "tweet_id": "992531869429321730", "tweet_url": "/Publicars_web/status/992531869429321730", "user_id": "1398611472", "username": "Publicars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 94, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 200, "screen_name": "MicaelistaSL", "text": "Nicole dice: Micaela se est\u00e1 colgando de la situaci\u00f3n, ella es una desconocida, todas la empezaron a conocer ahora.\n\nMica dice: Yo quiero tener buena relaci\u00f3n con las nenas, quiero que estemos todos bien, no voy a hablar de la ex de mi pareja.\n\nLA DIFERENCIA HERMANA\nTE AMO MICA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nicole dice: Micaela se est\u00e1 colgando de la situaci\u00f3n, ella es una desconocida, todas la empezaron a <strong>conocer</strong> ahora.\n\nMica dice: Yo quiero tener buena <strong>relaci\u00f3n</strong> con las nenas, quiero que estemos todos bien, no voy a hablar de la ex de mi pareja.\n\nLA DIFERENCIA HERMANA\nTE AMO MICA!</p>", "timestamp": "2018-05-04T21:13:43", "timestamp_epochs": 1525468423, "tweet_id": "992512621680226304", "tweet_url": "/MicaelistaSL/status/992512621680226304", "user_id": "945769244096069633", "username": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc74\ud835\udc9a\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud83c\udf0a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "992429637866328065", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mexicoversus", "user_id": "824678434731421696"}], "retweets": 0, "screen_name": "zamramirez25", "text": "Mal encabezado pero, en M\u00e9xico se dio a conocer por esa relaci\u00f3n, que se le hace ah\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mal encabezado pero, en M\u00e9xico se dio a <strong>conocer</strong> por esa <strong>relaci\u00f3n</strong>, que se le hace ah\u00ed</p>", "timestamp": "2018-05-04T21:11:43", "timestamp_epochs": 1525468303, "tweet_id": "992512117541687298", "tweet_url": "/zamramirez25/status/992512117541687298", "user_id": "805400634", "username": "Samantha RM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 40, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "wichiyal", "text": "Que lindo es conocer a alguien y coincidir con esa persona y entenderse en demasiadas cosas y tener una relaci\u00f3n fina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lindo es <strong>conocer</strong> a alguien y coincidir con esa persona y entenderse en demasiadas cosas y tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> fina</p>", "timestamp": "2018-05-04T20:56:02", "timestamp_epochs": 1525467362, "tweet_id": "992508169627881472", "tweet_url": "/wichiyal/status/992508169627881472", "user_id": "806953804340035584", "username": "wichi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYCDN9W0AI-zD7.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Rmdevega", "text": "Releyendo este art\u00edculo del gran @ChapuApaolaza no he podido dejar de pensar en mi padre, que se fue hace ya diecinueve a\u00f1os,  en la cantidad de cosas que dejamos de decirnos, y en c\u00f3mo hubiese sido la relaci\u00f3n con su nieta, a la que no lleg\u00f3 a conocer. No dejen de leerlo... pic.twitter.com/VBu7pOihwg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Releyendo este art\u00edculo del gran <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6794952\" dir=\"ltr\" href=\"/ChapuApaolaza\"><s>@</s><b>ChapuApaolaza</b></a> no he podido dejar de pensar en mi padre, que se fue hace ya diecinueve a\u00f1os,  en la cantidad de cosas que dejamos de decirnos, y en c\u00f3mo hubiese sido la <strong>relaci\u00f3n</strong> con su nieta, a la que no lleg\u00f3 a <strong>conocer</strong>. No dejen de leerlo... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VBu7pOihwg\">pic.twitter.com/VBu7pOihwg</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T19:16:07", "timestamp_epochs": 1525461367, "tweet_id": "992483023928086528", "tweet_url": "/Rmdevega/status/992483023928086528", "user_id": "470332364", "username": "Rafael M. de V", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["diabetes", "AlimentacionSaludable", "Medicina", "Nutrici\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcX4nFUXkAYpb9c.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcX4orkW4AY0W-3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LabInvestiFarma", "text": "Las emociones y el sobrepeso \nConocer la relaci\u00f3n entre el consumo de alimentos y las emociones permite personalizar la estrategia alimentaria para disminuir el peso corporal y la tasa de abandono de la dieta....\n\n#diabetes #AlimentacionSaludable #Medicina #Nutrici\u00f3npic.twitter.com/liehfCz5Js", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las emociones y el sobrepeso <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83c\udf53\" aria-label=\"Emoji: Fresa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f353.png\" title=\"Fresa\"/><img alt=\"\ud83e\udd5d\" aria-label=\"Emoji: Kiwi fruit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95d.png\" title=\"Kiwi fruit\"/><img alt=\"\ud83c\udf51\" aria-label=\"Emoji: Melocot\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f351.png\" title=\"Melocot\u00f3n\"/>\n<strong>Conocer</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre el consumo de alimentos y las emociones permite personalizar la estrategia alimentaria para disminuir el peso corporal y la tasa de abandono de la dieta....\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlimentacionSaludable?src=hash\"><s>#</s><b>AlimentacionSaludable</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medicina?src=hash\"><s>#</s><b>Medicina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nutrici%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Nutrici\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/liehfCz5Js\">pic.twitter.com/liehfCz5Js</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T18:37:59", "timestamp_epochs": 1525459079, "tweet_id": "992473431391260672", "tweet_url": "/LabInvestiFarma/status/992473431391260672", "user_id": "852169671574999040", "username": "Laboratorio Investi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["odontologia", "dental", "ortodoncia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/1fA9o5z", "https://ift.tt/2IgURSi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OdontoEspeci", "text": "S\u00edntesis del concepto de Implantolog\u00eda Dental. El objetivo de este art\u00edculo es dar a conocer nuestro punto de vista en relaci\u00f3n a los implantes como modalidad terap\u00e9utica. https://ift.tt/1fA9o5z\u00a0 https://ift.tt/2IgURSi\u00a0 #odontologia #dental #ortodoncia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edntesis del concepto de Implantolog\u00eda Dental. El objetivo de este art\u00edculo es dar a <strong>conocer</strong> nuestro punto de vista en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los implantes como modalidad terap\u00e9utica. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/1fA9o5z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cgIUjhmnC7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/1fA9o5z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1fA9o5z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2IgURSi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cirrAxcQef\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2IgURSi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2IgURSi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/odontologia?src=hash\"><s>#</s><b>odontologia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dental?src=hash\"><s>#</s><b>dental</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ortodoncia?src=hash\"><s>#</s><b>ortodoncia</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T17:47:11", "timestamp_epochs": 1525456031, "tweet_id": "992460645437267969", "tweet_url": "/OdontoEspeci/status/992460645437267969", "user_id": "2314656834", "username": "Revista Odontolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apjavitt", "text": "@Vladi_VillegasP Buenas tardes Lic.Perdone la molestia pero me interesa\nconocer su correo para enviarle informaci\u00f3n en relaci\u00f3n a una entrevista que me fue hecha en el diario el IMPULSO el 23 de noviembre 2007,donde se toc\u00f3 el tema de la futura HIPERINFLACION.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"883455335360548866\" dir=\"ltr\" href=\"/Vladi_VillegasP\"><s>@</s><b>Vladi_VillegasP</b></a> Buenas tardes Lic.Perdone la molestia pero me interesa\n<strong>conocer</strong> su correo para enviarle informaci\u00f3n en <strong>relaci\u00f3n</strong> a una entrevista que me fue hecha en el diario el IMPULSO el 23 de noviembre 2007,donde se toc\u00f3 el tema de la futura HIPERINFLACION.</p>", "timestamp": "2018-05-04T17:42:06", "timestamp_epochs": 1525455726, "tweet_id": "992459367307010048", "tweet_url": "/apjavitt/status/992459367307010048", "user_id": "443332011", "username": "Anibal Pe\u00f1a Javitt", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Networking", "Conexi\u00f3nPRIMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcXpzmjX4AA-KQ9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PRIM_Eventos", "text": "Despu\u00e9s de conocer a una persona nueva en un evento es recomendable seguir estos 3 pasos para incluirlo en tu red de contactos y mantener una buena relaci\u00f3n profesional. #Networking #Conexi\u00f3nPRIMpic.twitter.com/4Xw3LqcpuD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de <strong>conocer</strong> a una persona nueva en un evento es recomendable seguir estos 3 pasos para incluirlo en tu red de contactos y mantener una buena <strong>relaci\u00f3n</strong> profesional. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Networking?src=hash\"><s>#</s><b>Networking</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Conexi%C3%B3nPRIM?src=hash\"><s>#</s><b>Conexi\u00f3nPRIM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4Xw3LqcpuD\">pic.twitter.com/4Xw3LqcpuD</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T17:30:11", "timestamp_epochs": 1525455011, "tweet_id": "992456368169914371", "tweet_url": "/PRIM_Eventos/status/992456368169914371", "user_id": "611766697", "username": "PRIM Eventos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "racandmorty", "text": "\u00bfViste cuando te interesa conocer m\u00e1s sobre alg\u00fan dato espec\u00edfico, en relaci\u00f3n a algo que te est\u00e1 contando tu amigo, pero no quer\u00e9s preguntar porque sab\u00e9s que se va a extender en insoportables consideraciones t\u00e9cnicas y cualitativas que no te interesan los m\u00e1s m\u00ednimo? Bueno, eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfViste cuando te interesa <strong>conocer</strong> m\u00e1s sobre alg\u00fan dato espec\u00edfico, en <strong>relaci\u00f3n</strong> a algo que te est\u00e1 contando tu amigo, pero no quer\u00e9s preguntar porque sab\u00e9s que se va a extender en insoportables consideraciones t\u00e9cnicas y cualitativas que no te interesan los m\u00e1s m\u00ednimo? Bueno, eso.</p>", "timestamp": "2018-05-04T17:28:08", "timestamp_epochs": 1525454888, "tweet_id": "992455852945805317", "tweet_url": "/racandmorty/status/992455852945805317", "user_id": "277501244", "username": "RAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992440801169993729", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aloogene", "user_id": "2558054322"}], "retweets": 0, "screen_name": "Genesislisday", "text": "marica es una vaina incre\u00edble jajajaj la vaina y que \"si tienes una relaci\u00f3n todo ir\u00e1 de maravillas solo un poco de celos; si est\u00e1s soltero vas a conocer a alguien que te har\u00e1 brincar\" Y OK QUE CO\u00d1O PASA ENTONCES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">marica es una vaina incre\u00edble jajajaj la vaina y que \"si tienes una <strong>relaci\u00f3n</strong> todo ir\u00e1 de maravillas solo un poco de celos; si est\u00e1s soltero vas a <strong>conocer</strong> a alguien que te har\u00e1 brincar\" Y OK QUE CO\u00d1O PASA ENTONCES</p>", "timestamp": "2018-05-04T16:30:30", "timestamp_epochs": 1525451430, "tweet_id": "992441348606320640", "tweet_url": "/Genesislisday/status/992441348606320640", "user_id": "309209153", "username": "Lissie\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Iracema_Mo", "text": "Ojal\u00e1 al conocer a una persona pudi\u00e9ramos visualizar nuestra relaci\u00f3n a futuro con \u00e9sta. As\u00ed, verdaderamente uno tendr\u00eda el libre albedr\u00edo de rodearse con quien quisiera, bajo su propio riesgo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 al <strong>conocer</strong> a una persona pudi\u00e9ramos visualizar nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong> a futuro con \u00e9sta. As\u00ed, verdaderamente uno tendr\u00eda el libre albedr\u00edo de rodearse con quien quisiera, bajo su propio riesgo.</p>", "timestamp": "2018-05-04T16:10:54", "timestamp_epochs": 1525450254, "tweet_id": "992436412761845761", "tweet_url": "/Iracema_Mo/status/992436412761845761", "user_id": "426024173", "username": "Steeve-Chan :(:", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Viernes", "WhitteRabbit"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2vVyNHU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BunnyLoverscl", "text": "Porque es #Viernes te dejamos una canci\u00f3n para terminar bien el \nd\u00eda. Si amas a los conejos y eres fan\u00e1tico del rock, tienes que \nconocer #WhitteRabbit, un himno de los 60 que nos recuerda la\nextra\u00f1a relaci\u00f3n entre los conejos, el tiempo y la psicodelia \nhttp://bit.ly/2vVyNHU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Viernes?src=hash\"><s>#</s><b>Viernes</b></a> te dejamos una canci\u00f3n para terminar bien el \nd\u00eda. Si amas a los conejos y eres fan\u00e1tico del rock, tienes que \n<strong>conocer</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WhitteRabbit?src=hash\"><s>#</s><b>WhitteRabbit</b></a>, un himno de los 60 que nos recuerda la\nextra\u00f1a <strong>relaci\u00f3n</strong> entre los conejos, el tiempo y la psicodelia \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vVyNHU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UKjFIUMIs9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vVyNHU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vVyNHU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T15:44:56", "timestamp_epochs": 1525448696, "tweet_id": "992429879823097858", "tweet_url": "/BunnyLoverscl/status/992429879823097858", "user_id": "844669746087890944", "username": "Bunny Lovers Chile", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcXRMlrXkAAeAC8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "DesaparecidosAN", "text": "La @DesaparecidosAN, ha invitado a la Ministra @mfespinosaEC  para que comparezca en el Pleno de la Comisi\u00f3n y de a conocer las acciones emprendidas por la @CancilleriaEc en relaci\u00f3n a la desaparici\u00f3n de nuestra compatriota Nathaly Salazar. pic.twitter.com/twS8QERBdn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"971499055456145410\" dir=\"ltr\" href=\"/DesaparecidosAN\"><s>@</s><b>DesaparecidosAN</b></a>, ha invitado a la Ministra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"402792488\" dir=\"ltr\" href=\"/mfespinosaEC\"><s>@</s><b>mfespinosaEC</b></a>  para que comparezca en el Pleno de la Comisi\u00f3n y de a <strong>conocer</strong> las acciones emprendidas por la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210148155\" dir=\"ltr\" href=\"/CancilleriaEc\"><s>@</s><b>CancilleriaEc</b></a> en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la desaparici\u00f3n de nuestra compatriota Nathaly Salazar. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/twS8QERBdn\">pic.twitter.com/twS8QERBdn</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T15:43:00", "timestamp_epochs": 1525448580, "tweet_id": "992429392122077184", "tweet_url": "/DesaparecidosAN/status/992429392122077184", "user_id": "971499055456145410", "username": "Comisi\u00f3n Personas Desaparecidas Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://msft.social/BE8Eeg"], "parent_tweet_id": "992403377203097602", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JulietaGiu", "user_id": "254690502"}], "retweets": 0, "screen_name": "MicrosoftAyuda", "text": "\u00a1Queremos que esta relaci\u00f3n no termine jam\u00e1s, Julieta!\n\nPor ello, te hacemos una especial invitaci\u00f3n a nuestro centro de aprendizaje de PowerPoint, para conocer todos los detalles de esta fant\u00e1stica aplicaci\u00f3n solo haz clic aqu\u00ed: http://msft.social/BE8Eeg\u00a0. Abrazos. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Queremos que esta <strong>relaci\u00f3n</strong> no termine jam\u00e1s, Julieta!\n\nPor ello, te hacemos una especial invitaci\u00f3n a nuestro centro de aprendizaje de PowerPoint, para <strong>conocer</strong> todos los detalles de esta fant\u00e1stica aplicaci\u00f3n solo haz clic aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://msft.social/BE8Eeg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PBjyHQ3iUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://msft.social/BE8Eeg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">msft.social/BE8Eeg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. Abrazos. <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63b.png\" title=\"Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2018-05-04T15:39:00", "timestamp_epochs": 1525448340, "tweet_id": "992428387301052416", "tweet_url": "/MicrosoftAyuda/status/992428387301052416", "user_id": "122163176", "username": "Soporte de Microsoft", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331899996259639296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "chetes24", "user_id": "389744047"}], "retweets": 0, "screen_name": "perez_magus", "text": "@micachetes fue para tu casa al final???? sdfhgdfjkagjaf lo tengo que conocer sin mi aprobaci\u00f3n esa relaci\u00f3n no va te quedo claro micaela?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1687409401\" dir=\"ltr\" href=\"/Micachetes\"><s>@</s><b>micachetes</b></a> fue para tu casa al final???? sdfhgdfjkagjaf lo tengo que <strong>conocer</strong> sin mi aprobaci\u00f3n esa <strong>relaci\u00f3n</strong> no va te quedo claro micaela?</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:55:02", "timestamp_epochs": 1367967302, "tweet_id": "331905037641072640", "tweet_url": "/perez_magus/status/331905037641072640", "user_id": "1022314494", "username": "Mar\u00eda Agustina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Siguelos", "Recomendados"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SM_VENEZUELA", "text": "Necesitas algo nuevo en tu relaci\u00f3n? necesitas conocer a nuestros amigos de @toppersex --> #Siguelos #Recomendados", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesitas algo nuevo en tu <strong>relaci\u00f3n</strong>? necesitas <strong>conocer</strong> a nuestros amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299958018\" dir=\"ltr\" href=\"/toppersex\"><s>@</s><b>toppersex</b></a> --&gt; <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Siguelos?src=hash\"><s>#</s><b>Siguelos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Recomendados?src=hash\"><s>#</s><b>Recomendados</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:16:52", "timestamp_epochs": 1367965012, "tweet_id": "331895433418915840", "tweet_url": "/SM_VENEZUELA/status/331895433418915840", "user_id": "1000880124", "username": "SocialMediaVenezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dld.bz/bUGwW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hatshepsut111", "text": "Si quieres conocer que te depara tu relaci\u00f3n de pareja, este es el momento, descubrelo con http://dld.bz/bUGwW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieres <strong>conocer</strong> que te depara tu <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja, este es el momento, descubrelo con <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dld.bz/bUGwW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/y0bv2Iz3Lf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dld.bz/bUGwW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dld.bz/bUGwW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:01:43", "timestamp_epochs": 1367964103, "tweet_id": "331891622935670784", "tweet_url": "/hatshepsut111/status/331891622935670784", "user_id": "250330555", "username": "Isabel SR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hiipolita", "text": "Es importante en los c\u00e1lculos del Feng Shui conocer el significado de los n\u00fameros y la relaci\u00f3n de cada uno de los integrantes de la familia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es importante en los c\u00e1lculos del Feng Shui <strong>conocer</strong> el significado de los n\u00fameros y la <strong>relaci\u00f3n</strong> de cada uno de los integrantes de la familia</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:00:17", "timestamp_epochs": 1367964017, "tweet_id": "331891262330384384", "tweet_url": "/Hiipolita/status/331891262330384384", "user_id": "146377698", "username": "HiPoliTa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10lg7uh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RomeroOsacar", "text": "Las autoridades dieron a conocer las fotos de los tres detenidos en relaci\u00f3n con el secuestro de Amanda Berry y ... http://bit.ly/10lg7uh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades dieron a <strong>conocer</strong> las fotos de los tres detenidos en <strong>relaci\u00f3n</strong> con el secuestro de Amanda Berry y ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10lg7uh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pwT2T5ZKE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10lg7uh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10lg7uh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:45:29", "timestamp_epochs": 1367963129, "tweet_id": "331887534604951552", "tweet_url": "/RomeroOsacar/status/331887534604951552", "user_id": "754234002", "username": "Alexander Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MORO58", "text": "\"Si quieres conocer el verdadero valor del dinero,trata de pedirlo prestado\"\nCUALQUIER RELACI\u00d3N CON LA ACTUALIDAD CORRE POR QUIEN LO PIENSE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Si quieres <strong>conocer</strong> el verdadero valor del dinero,trata de pedirlo prestado\"\nCUALQUIER <strong>RELACI\u00d3N</strong> CON LA ACTUALIDAD CORRE POR QUIEN LO PIENSE</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:36:22", "timestamp_epochs": 1367962582, "tweet_id": "331885243114065920", "tweet_url": "/MORO58/status/331885243114065920", "user_id": "62502351", "username": "Moro Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GusSzpigiel", "text": "Esta noche no te pierdas @Lagloriosatv ;vas a conocer a Carlos Granero y su grupo inversor. Su relaci\u00f2n con Chacarita.Canal Metro a las 0 hs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche no te pierdas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123419280\" dir=\"ltr\" href=\"/Lagloriosatv\"><s>@</s><b>Lagloriosatv</b></a> ;vas a <strong>conocer</strong> a Carlos Granero y su grupo inversor. Su <strong>relaci\u00f2n</strong> con Chacarita.Canal Metro a las 0 hs</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:24:39", "timestamp_epochs": 1367961879, "tweet_id": "331882295155908610", "tweet_url": "/GusSzpigiel/status/331882295155908610", "user_id": "149376343", "username": "Gustavo Szpigiel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/B0SeOrv0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlonsoBarriosR", "text": "DESVIRTUALIZAR: Conocer en persona a alguien con quien previamente se ha establecido una relaci\u00f3n virtual.  Se... http://fb.me/B0SeOrv0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DESVIRTUALIZAR: <strong>Conocer</strong> en persona a alguien con quien previamente se ha establecido una <strong>relaci\u00f3n</strong> virtual.  Se... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/B0SeOrv0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DqRzIhaQAL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/B0SeOrv0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/B0SeOrv0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:20:03", "timestamp_epochs": 1367961603, "tweet_id": "331881137444093954", "tweet_url": "/AlonsoBarriosR/status/331881137444093954", "user_id": "194739191", "username": "\ud835\udcd0\ud835\udcdb\ud835\udcde\ud835\udcdd\ud835\udce2\ud835\udcde \ud835\udcd1\ud835\udcd0\ud835\udce1\ud835\udce1\ud835\udcd8\ud835\udcde\ud835\udce2 \ud835\udce1\ud835\udcde\ud835\udcd9\ud835\udcd0\ud835\udce2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["smcmx", "cloudworld"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "smcmx", "text": "RT @gawed: la importancia de conocer a tu cliente en cada etapa de su relaci\u00f3n contigo es vital. @briansolis #smcmx #cloudworld", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17701453\" dir=\"ltr\" href=\"/gawed\"><s>@</s><b>gawed</b></a>: la importancia de <strong>conocer</strong> a tu cliente en cada etapa de su <strong>relaci\u00f3n</strong> contigo es vital. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11489\" dir=\"ltr\" href=\"/briansolis\"><s>@</s><b>briansolis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/smcmx?src=hash\"><s>#</s><b>smcmx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cloudworld?src=hash\"><s>#</s><b>cloudworld</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:13:19", "timestamp_epochs": 1367961199, "tweet_id": "331879442471337985", "tweet_url": "/smcmx/status/331879442471337985", "user_id": "76250928", "username": "Social Media Club MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["smcmx", "cloudworld"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crmlatino", "text": "RT @gawed: la importancia de conocer a tu cliente en cada etapa de su relaci\u00f3n contigo es vital. @briansolis #smcmx #cloudworld", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17701453\" dir=\"ltr\" href=\"/gawed\"><s>@</s><b>gawed</b></a>: la importancia de <strong>conocer</strong> a tu cliente en cada etapa de su <strong>relaci\u00f3n</strong> contigo es vital. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11489\" dir=\"ltr\" href=\"/briansolis\"><s>@</s><b>briansolis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/smcmx?src=hash\"><s>#</s><b>smcmx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cloudworld?src=hash\"><s>#</s><b>cloudworld</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:13:19", "timestamp_epochs": 1367961199, "tweet_id": "331879440739078144", "tweet_url": "/crmlatino/status/331879440739078144", "user_id": "12095282", "username": "CRM en Latinoamerica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["smcmx", "cloudworld"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gawed", "text": "la importancia de conocer a tu cliente en cada etapa de su relaci\u00f3n contigo es vital. @BrianSolis #smcmx #cloudworld", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la importancia de <strong>conocer</strong> a tu cliente en cada etapa de su <strong>relaci\u00f3n</strong> contigo es vital. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11489\" dir=\"ltr\" href=\"/briansolis\"><s>@</s><b>BrianSolis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/smcmx?src=hash\"><s>#</s><b>smcmx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cloudworld?src=hash\"><s>#</s><b>cloudworld</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:58:21", "timestamp_epochs": 1367960301, "tweet_id": "331875675545944066", "tweet_url": "/gawed/status/331875675545944066", "user_id": "17701453", "username": "Luis Fer Mtz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "331866530654613504", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ALEXISFIGUE", "user_id": "73737348"}], "retweets": 2, "screen_name": "JuanraJR1", "text": "@ALEXISFIGUE Eso a muchos no les funciona, de panas a novios  y conocer todas las mierdas uno del otro. Son como cuchillas en la relacion..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73737348\" dir=\"ltr\" href=\"/ALEXISFIGUE\"><s>@</s><b>ALEXISFIGUE</b></a> Eso a muchos no les funciona, de panas a novios  y <strong>conocer</strong> todas las mierdas uno del otro. Son como cuchillas en la <strong>relacion</strong>..</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:25:05", "timestamp_epochs": 1367958305, "tweet_id": "331867302557528064", "tweet_url": "/JuanraJR1/status/331867302557528064", "user_id": "569123569", "username": "JuanraJR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/25DN2Y3Rp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PastoresAguayo", "text": "\u00bfQuieres tener una mejor relaci\u00f3n con tu pareja? \u00bfQuieres conocer los principios para entrar bien al matrimonio?... http://fb.me/25DN2Y3Rp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres tener una mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> con tu pareja? \u00bfQuieres <strong>conocer</strong> los principios para entrar bien al matrimonio?... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/25DN2Y3Rp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dJ0gzVPDsC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/25DN2Y3Rp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/25DN2Y3Rp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:22:07", "timestamp_epochs": 1367958127, "tweet_id": "331866555942051842", "tweet_url": "/PastoresAguayo/status/331866555942051842", "user_id": "54178716", "username": "Guillermo y Milagros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1SMAW9efs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SalvemosaLaFam", "text": "\u00bfQuieres tener una mejor relaci\u00f3n con tu pareja? \u00bfQuieres conocer los principios para entrar bien al matrimonio?... http://fb.me/1SMAW9efs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres tener una mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> con tu pareja? \u00bfQuieres <strong>conocer</strong> los principios para entrar bien al matrimonio?... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1SMAW9efs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GcuB5gkx8h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1SMAW9efs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1SMAW9efs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:22:06", "timestamp_epochs": 1367958126, "tweet_id": "331866553119301632", "tweet_url": "/SalvemosaLaFam/status/331866553119301632", "user_id": "321528231", "username": "Salvemos a laFamilia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Tyz0je8B"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PastoresAguayo", "text": "\u00bfQuieres tener una mejor relaci\u00f3n con tu pareja? \u00bfQuieres conocer los principios para entrar bien al matrimonio?... http://fb.me/Tyz0je8B\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres tener una mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> con tu pareja? \u00bfQuieres <strong>conocer</strong> los principios para entrar bien al matrimonio?... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Tyz0je8B\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xppCRkwRQp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Tyz0je8B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Tyz0je8B</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:22:03", "timestamp_epochs": 1367958123, "tweet_id": "331866538061725696", "tweet_url": "/PastoresAguayo/status/331866538061725696", "user_id": "54178716", "username": "Guillermo y Milagros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/ExGMVvYu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SalvemosaLaFam", "text": "\u00bfQuieres tener una mejor relaci\u00f3n con tu pareja? \u00bfQuieres conocer los principios para entrar bien al matrimonio?... http://fb.me/ExGMVvYu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres tener una mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> con tu pareja? \u00bfQuieres <strong>conocer</strong> los principios para entrar bien al matrimonio?... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/ExGMVvYu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nZ2vVPvNGp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/ExGMVvYu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/ExGMVvYu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:22:01", "timestamp_epochs": 1367958121, "tweet_id": "331866533196357632", "tweet_url": "/SalvemosaLaFam/status/331866533196357632", "user_id": "321528231", "username": "Salvemos a laFamilia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PastoresAguayo", "text": "\u00bfQuieres tener una mejor relaci\u00f3n con tu pareja? \u00bfQuieres conocer los principios para entrar bien al matrimonio? Los invitamos al nuevo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres tener una mejor <strong>relaci\u00f3n</strong> con tu pareja? \u00bfQuieres <strong>conocer</strong> los principios para entrar bien al matrimonio? Los invitamos al nuevo...</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:21:56", "timestamp_epochs": 1367958116, "tweet_id": "331866508722573313", "tweet_url": "/PastoresAguayo/status/331866508722573313", "user_id": "54178716", "username": "Guillermo y Milagros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulietaCapule16", "text": "@RobeertoRocco ayudame a dar a conocer este twitter con un RT! Hay gente que necesita consejo u opinion en su relacion, yo puedo ayudarles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2519174540\" dir=\"ltr\" href=\"/RobeertoRocco\"><s>@</s><b>RobeertoRocco</b></a> ayudame a dar a <strong>conocer</strong> este twitter con un RT! Hay gente que necesita consejo u opinion en su <strong>relacion</strong>, yo puedo ayudarles</p>", "timestamp": "2013-05-07T19:31:31", "timestamp_epochs": 1367955091, "tweet_id": "331853822496477184", "tweet_url": "/JulietaCapule16/status/331853822496477184", "user_id": "1377277321", "username": "Julieta Capuleto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dld.bz/bUGwW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hatshepsut111", "text": "Si quieres conocer que te depara tu relaci\u00f3n de pareja, este es el momento, descubrelo con http://dld.bz/bUGwW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieres <strong>conocer</strong> que te depara tu <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja, este es el momento, descubrelo con <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dld.bz/bUGwW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/y0bv2Iz3Lf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dld.bz/bUGwW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dld.bz/bUGwW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T19:02:33", "timestamp_epochs": 1367953353, "tweet_id": "331846531730767873", "tweet_url": "/hatshepsut111/status/331846531730767873", "user_id": "250330555", "username": "Isabel SR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Stephan_nie", "text": "La clave para una relaci\u00f3n exitosa es conocer todo el pasado de tu pareja y aceptarlo as\u00ed, con todos los errores que cometi\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La clave para una <strong>relaci\u00f3n</strong> exitosa es <strong>conocer</strong> todo el pasado de tu pareja y aceptarlo as\u00ed, con todos los errores que cometi\u00f3</p>", "timestamp": "2013-05-07T18:02:58", "timestamp_epochs": 1367949778, "tweet_id": "331831537958019072", "tweet_url": "/Stephan_nie/status/331831537958019072", "user_id": "99581120", "username": "Stephanie Moreno", "video_url": ""}]