[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lalyflorindo", "text": "Cara, c\u00f3lica menstrual \u00e9 algo do capeta. Sangrar por quase 5 dias consecutivos \u00e9 algo do capeta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 algo do capeta. <strong>Sangrar</strong> por quase 5 dias consecutivos \u00e9 algo do capeta.</p>", "timestamp": "2010-05-23T14:49:30", "timestamp_epochs": 1274626170, "tweet_id": "14560560395", "tweet_url": "/lalyflorindo/status/14560560395", "user_id": "15500575", "username": "Larissa Florindo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "9143853894", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "almeidoim", "user_id": "14318185"}], "retweets": 0, "screen_name": "gikosfera", "text": "@almeidoim ciclo menstrual \u00e9 um cu, dboa, esse \u00e9 o pior lado de ser mulher, PRA QUE SANGRAR MANO? podia dar dor de cabe\u00e7a, sofreriamos menos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14318185\" dir=\"ltr\" href=\"/almeidoim\"><s>@</s><b>almeidoim</b></a> ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 um cu, dboa, esse \u00e9 o pior lado de ser mulher, PRA QUE <strong>SANGRAR</strong> MANO? podia dar dor de cabe\u00e7a, sofreriamos menos</p>", "timestamp": "2010-02-15T15:22:01", "timestamp_epochs": 1266247321, "tweet_id": "9143894113", "tweet_url": "/gikosfera/status/9143894113", "user_id": "80804428", "username": "giovanna marques ponto com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lalyflorindo", "text": "Cara, c\u00f3lica menstrual \u00e9 algo do capeta. Sangrar por quase 5 dias consecutivos \u00e9 algo do capeta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 algo do capeta. <strong>Sangrar</strong> por quase 5 dias consecutivos \u00e9 algo do capeta.</p>", "timestamp": "2010-05-23T14:49:30", "timestamp_epochs": 1274626170, "tweet_id": "14560560395", "tweet_url": "/lalyflorindo/status/14560560395", "user_id": "15500575", "username": "Larissa Florindo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "9143853894", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "almeidoim", "user_id": "14318185"}], "retweets": 0, "screen_name": "gikosfera", "text": "@almeidoim ciclo menstrual \u00e9 um cu, dboa, esse \u00e9 o pior lado de ser mulher, PRA QUE SANGRAR MANO? podia dar dor de cabe\u00e7a, sofreriamos menos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14318185\" dir=\"ltr\" href=\"/almeidoim\"><s>@</s><b>almeidoim</b></a> ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 um cu, dboa, esse \u00e9 o pior lado de ser mulher, PRA QUE <strong>SANGRAR</strong> MANO? podia dar dor de cabe\u00e7a, sofreriamos menos</p>", "timestamp": "2010-02-15T15:22:01", "timestamp_epochs": 1266247321, "tweet_id": "9143894113", "tweet_url": "/gikosfera/status/9143894113", "user_id": "80804428", "username": "giovanna marques ponto com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EddyTejeda", "text": "No soy tu ciclo menstrual pero te puedo hacer sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No soy tu ciclo <strong>menstrual</strong> pero te puedo hacer <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-03T05:35:05", "timestamp_epochs": 1343972105, "tweet_id": "231261886425993216", "tweet_url": "/EddyTejeda/status/231261886425993216", "user_id": "199917304", "username": "Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosTse", "text": "Cuando sangrar ya no es suficiente notificacion @BlackberryVzla: Calculadora de Periodo Menstrual En Espa\u00f1ol para BlackBerry", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando <strong>sangrar</strong> ya no es suficiente notificacion <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59678878\" dir=\"ltr\" href=\"/BlackberryVzla\"><s>@</s><b>BlackberryVzla</b></a>: Calculadora de Periodo <strong>Menstrual</strong> En Espa\u00f1ol para BlackBerry</p>", "timestamp": "2012-07-25T15:27:10", "timestamp_epochs": 1343230030, "tweet_id": "228149402336903168", "tweet_url": "/CarlosTse/status/228149402336903168", "user_id": "64452648", "username": "Carlos Tse", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ASPIRINA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaviB", "text": "#ASPIRINA:per al dolor menstrual no es el farmac d'eleccio ja que fa sangrar mes. Demostrat que pot disminuir el risc de cancer de pell!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASPIRINA?src=hash\"><s>#</s><b>ASPIRINA</b></a>:per al dolor <strong>menstrual</strong> no es el farmac d'eleccio ja que fa <strong>sangrar</strong> mes. Demostrat que pot disminuir el risc de cancer de pell!</p>", "timestamp": "2012-05-30T16:02:17", "timestamp_epochs": 1338393737, "tweet_id": "207864516032204800", "tweet_url": "/farmaviB/status/207864516032204800", "user_id": "469352316", "username": "Cinta Baixauli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "THEJoseloVargas", "text": "\u201c@arroyio: Mi cabeza est\u00e1 a punto de estallar y mi cuerpo a nada de sangrar.\u201d  se llama periodo menstrual. Es normal en mujeres como tu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79581534\" dir=\"ltr\" href=\"/arroyio\"><s>@</s><b>arroyio</b></a>: Mi cabeza est\u00e1 a punto de estallar y mi cuerpo a nada de <strong>sangrar</strong>.\u201d  se llama periodo <strong>menstrual</strong>. Es normal en mujeres como tu.</p>", "timestamp": "2012-04-25T03:00:13", "timestamp_epochs": 1335322813, "tweet_id": "194984130121957379", "tweet_url": "/THEJoseloVargas/status/194984130121957379", "user_id": "75962645", "username": "Sra. Copetona Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "simone_limalima", "text": "Rubi e Valentina n\u00e3o ir\u00e3o parar de sangrar ? Aff, ciclo menstrual de c\u00e3es eh a treva kkkkkkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rubi e Valentina n\u00e3o ir\u00e3o parar de <strong>sangrar</strong> ? Aff, ciclo <strong>menstrual</strong> de c\u00e3es eh a treva kkkkkkkkk</p>", "timestamp": "2011-12-05T11:44:52", "timestamp_epochs": 1323085492, "tweet_id": "143657084955791361", "tweet_url": "/simone_limalima/status/143657084955791361", "user_id": "56107953", "username": "Simone Lima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EddyTejeda", "text": "No soy tu ciclo menstrual pero te puedo hacer sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No soy tu ciclo <strong>menstrual</strong> pero te puedo hacer <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-03T05:35:05", "timestamp_epochs": 1343972105, "tweet_id": "231261886425993216", "tweet_url": "/EddyTejeda/status/231261886425993216", "user_id": "199917304", "username": "Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosTse", "text": "Cuando sangrar ya no es suficiente notificacion @BlackberryVzla: Calculadora de Periodo Menstrual En Espa\u00f1ol para BlackBerry", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando <strong>sangrar</strong> ya no es suficiente notificacion <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59678878\" dir=\"ltr\" href=\"/BlackberryVzla\"><s>@</s><b>BlackberryVzla</b></a>: Calculadora de Periodo <strong>Menstrual</strong> En Espa\u00f1ol para BlackBerry</p>", "timestamp": "2012-07-25T15:27:10", "timestamp_epochs": 1343230030, "tweet_id": "228149402336903168", "tweet_url": "/CarlosTse/status/228149402336903168", "user_id": "64452648", "username": "Carlos Tse", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ASPIRINA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaviB", "text": "#ASPIRINA:per al dolor menstrual no es el farmac d'eleccio ja que fa sangrar mes. Demostrat que pot disminuir el risc de cancer de pell!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASPIRINA?src=hash\"><s>#</s><b>ASPIRINA</b></a>:per al dolor <strong>menstrual</strong> no es el farmac d'eleccio ja que fa <strong>sangrar</strong> mes. Demostrat que pot disminuir el risc de cancer de pell!</p>", "timestamp": "2012-05-30T16:02:17", "timestamp_epochs": 1338393737, "tweet_id": "207864516032204800", "tweet_url": "/farmaviB/status/207864516032204800", "user_id": "469352316", "username": "Cinta Baixauli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "THEJoseloVargas", "text": "\u201c@arroyio: Mi cabeza est\u00e1 a punto de estallar y mi cuerpo a nada de sangrar.\u201d  se llama periodo menstrual. Es normal en mujeres como tu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79581534\" dir=\"ltr\" href=\"/arroyio\"><s>@</s><b>arroyio</b></a>: Mi cabeza est\u00e1 a punto de estallar y mi cuerpo a nada de <strong>sangrar</strong>.\u201d  se llama periodo <strong>menstrual</strong>. Es normal en mujeres como tu.</p>", "timestamp": "2012-04-25T03:00:13", "timestamp_epochs": 1335322813, "tweet_id": "194984130121957379", "tweet_url": "/THEJoseloVargas/status/194984130121957379", "user_id": "75962645", "username": "Sra. Copetona Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "simone_limalima", "text": "Rubi e Valentina n\u00e3o ir\u00e3o parar de sangrar ? Aff, ciclo menstrual de c\u00e3es eh a treva kkkkkkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rubi e Valentina n\u00e3o ir\u00e3o parar de <strong>sangrar</strong> ? Aff, ciclo <strong>menstrual</strong> de c\u00e3es eh a treva kkkkkkkkk</p>", "timestamp": "2011-12-05T11:44:52", "timestamp_epochs": 1323085492, "tweet_id": "143657084955791361", "tweet_url": "/simone_limalima/status/143657084955791361", "user_id": "56107953", "username": "Simone Lima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RichMasi", "text": "aviso ao HP:  ou seu ciclo menstrual passa ate amanha ou eu vou fazer vc sangrar de outro jeito ( personificando um computador em um tweet)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aviso ao HP:  ou seu ciclo <strong>menstrual</strong> passa ate amanha ou eu vou fazer vc <strong>sangrar</strong> de outro jeito ( personificando um computador em um tweet)</p>", "timestamp": "2011-02-08T02:53:12", "timestamp_epochs": 1297133592, "tweet_id": "34806927317798912", "tweet_url": "/RichMasi/status/34806927317798912", "user_id": "93433255", "username": "Ricardo Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SelenioX", "text": "Me voy a rascar la concha hasta sangrar asi no sufro por la falta de periodo menstrual.... Volve menstru volve!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me voy a rascar la concha hasta <strong>sangrar</strong> asi no sufro por la falta de periodo <strong>menstrual</strong>.... Volve menstru volve!!</p>", "timestamp": "2010-12-24T00:30:54", "timestamp_epochs": 1293150654, "tweet_id": "18101271307223040", "tweet_url": "/SelenioX/status/18101271307223040", "user_id": "86418123", "username": "Tengo hambre.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SALUDCARE", "text": "Las mamograf\u00edas deben realizarse en la primera del ciclo menstrual (siendo el primer d\u00eda cuando se comienza a sangrar) http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mamograf\u00edas deben realizarse en la primera del ciclo <strong>menstrual</strong> (siendo el primer d\u00eda cuando se comienza a <strong>sangrar</strong>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cleDFaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">women.webmd.com/news/20101213/</span><span class=\"invisible\">with-mammograms-timing-may-matter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2010-12-17T02:17:29", "timestamp_epochs": 1292552249, "tweet_id": "15591382072696832", "tweet_url": "/SALUDCARE/status/15591382072696832", "user_id": "221383587", "username": "SALUDCARE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nereisima", "text": "Teor\u00eda: mi retraso menstrual en realidad es una histeria de conversi\u00f3n en la que me niego a sangrar, literal y metaf\u00f3ricamente hablando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Teor\u00eda: mi retraso <strong>menstrual</strong> en realidad es una histeria de conversi\u00f3n en la que me niego a <strong>sangrar</strong>, literal y metaf\u00f3ricamente hablando.</p>", "timestamp": "2010-11-29T13:17:37", "timestamp_epochs": 1291036657, "tweet_id": "9234525750038529", "tweet_url": "/nereisima/status/9234525750038529", "user_id": "54254834", "username": "nere", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoQCallaLaMujer", "text": "PUEDES QUEDAR EMBARAZADA AUN si tieneS relaciones aun con periodo menstrual, la ovulaci\u00f3n puede apareceR despu\u00e9s de que empieza a sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PUEDES QUEDAR EMBARAZADA AUN si tieneS relaciones aun con periodo <strong>menstrual</strong>, la ovulaci\u00f3n puede apareceR despu\u00e9s de que empieza a <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2010-11-19T14:16:14", "timestamp_epochs": 1290176174, "tweet_id": "5625399874691072", "tweet_url": "/LoQCallaLaMujer/status/5625399874691072", "user_id": "216755068", "username": "Mujeres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipSOV"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SexOnVenezuela", "text": "#TipSOV Puedes quedar embarazada si tiene relaciones aun con periodo menstrual, la ovulaci\u00f3n puede aparece despu\u00e9s de q empiezas a sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipSOV?src=hash\"><s>#</s><b>TipSOV</b></a> Puedes quedar embarazada si tiene relaciones aun con periodo <strong>menstrual</strong>, la ovulaci\u00f3n puede aparece despu\u00e9s de q empiezas a <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2010-11-16T00:01:31", "timestamp_epochs": 1289865691, "tweet_id": "4323140767318016", "tweet_url": "/SexOnVenezuela/status/4323140767318016", "user_id": "103888280", "username": "SexOnVenezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosbronco", "text": "Eh mesmo, meu nariz parou de sangrar.. fim do meu ciclo menstrual nazal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eh mesmo, meu nariz parou de <strong>sangrar</strong>.. fim do meu ciclo <strong>menstrual</strong> nazal</p>", "timestamp": "2010-08-27T18:30:09", "timestamp_epochs": 1282933809, "tweet_id": "22288598029", "tweet_url": "/carlosbronco/status/22288598029", "user_id": "39482775", "username": "Rei Gelado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "flabanin", "text": "@ocriador, qual a id\u00e9ia de existir c\u00f3lica menstrual? N\u00e3o bastava sangrar por at\u00e9 7 dias?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17877597\" dir=\"ltr\" href=\"/OCriador\"><s>@</s><b>ocriador</b></a>, qual a id\u00e9ia de existir c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? N\u00e3o bastava <strong>sangrar</strong> por at\u00e9 7 dias?</p>", "timestamp": "2010-07-30T12:54:38", "timestamp_epochs": 1280494478, "tweet_id": "19907466846", "tweet_url": "/flabanin/status/19907466846", "user_id": "34131598", "username": "Fl\u00e1via", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RichMasi", "text": "aviso ao HP:  ou seu ciclo menstrual passa ate amanha ou eu vou fazer vc sangrar de outro jeito ( personificando um computador em um tweet)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aviso ao HP:  ou seu ciclo <strong>menstrual</strong> passa ate amanha ou eu vou fazer vc <strong>sangrar</strong> de outro jeito ( personificando um computador em um tweet)</p>", "timestamp": "2011-02-08T02:53:12", "timestamp_epochs": 1297133592, "tweet_id": "34806927317798912", "tweet_url": "/RichMasi/status/34806927317798912", "user_id": "93433255", "username": "Ricardo Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SelenioX", "text": "Me voy a rascar la concha hasta sangrar asi no sufro por la falta de periodo menstrual.... Volve menstru volve!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me voy a rascar la concha hasta <strong>sangrar</strong> asi no sufro por la falta de periodo <strong>menstrual</strong>.... Volve menstru volve!!</p>", "timestamp": "2010-12-24T00:30:54", "timestamp_epochs": 1293150654, "tweet_id": "18101271307223040", "tweet_url": "/SelenioX/status/18101271307223040", "user_id": "86418123", "username": "Tengo hambre.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SALUDCARE", "text": "Las mamograf\u00edas deben realizarse en la primera del ciclo menstrual (siendo el primer d\u00eda cuando se comienza a sangrar) http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mamograf\u00edas deben realizarse en la primera del ciclo <strong>menstrual</strong> (siendo el primer d\u00eda cuando se comienza a <strong>sangrar</strong>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cleDFaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://women.webmd.com/news/20101213/with-mammograms-timing-may-matter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">women.webmd.com/news/20101213/</span><span class=\"invisible\">with-mammograms-timing-may-matter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2010-12-17T02:17:29", "timestamp_epochs": 1292552249, "tweet_id": "15591382072696832", "tweet_url": "/SALUDCARE/status/15591382072696832", "user_id": "221383587", "username": "SALUDCARE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nereisima", "text": "Teor\u00eda: mi retraso menstrual en realidad es una histeria de conversi\u00f3n en la que me niego a sangrar, literal y metaf\u00f3ricamente hablando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Teor\u00eda: mi retraso <strong>menstrual</strong> en realidad es una histeria de conversi\u00f3n en la que me niego a <strong>sangrar</strong>, literal y metaf\u00f3ricamente hablando.</p>", "timestamp": "2010-11-29T13:17:37", "timestamp_epochs": 1291036657, "tweet_id": "9234525750038529", "tweet_url": "/nereisima/status/9234525750038529", "user_id": "54254834", "username": "nere", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoQCallaLaMujer", "text": "PUEDES QUEDAR EMBARAZADA AUN si tieneS relaciones aun con periodo menstrual, la ovulaci\u00f3n puede apareceR despu\u00e9s de que empieza a sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PUEDES QUEDAR EMBARAZADA AUN si tieneS relaciones aun con periodo <strong>menstrual</strong>, la ovulaci\u00f3n puede apareceR despu\u00e9s de que empieza a <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2010-11-19T14:16:14", "timestamp_epochs": 1290176174, "tweet_id": "5625399874691072", "tweet_url": "/LoQCallaLaMujer/status/5625399874691072", "user_id": "216755068", "username": "Mujeres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipSOV"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SexOnVenezuela", "text": "#TipSOV Puedes quedar embarazada si tiene relaciones aun con periodo menstrual, la ovulaci\u00f3n puede aparece despu\u00e9s de q empiezas a sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipSOV?src=hash\"><s>#</s><b>TipSOV</b></a> Puedes quedar embarazada si tiene relaciones aun con periodo <strong>menstrual</strong>, la ovulaci\u00f3n puede aparece despu\u00e9s de q empiezas a <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2010-11-16T00:01:31", "timestamp_epochs": 1289865691, "tweet_id": "4323140767318016", "tweet_url": "/SexOnVenezuela/status/4323140767318016", "user_id": "103888280", "username": "SexOnVenezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosbronco", "text": "Eh mesmo, meu nariz parou de sangrar.. fim do meu ciclo menstrual nazal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eh mesmo, meu nariz parou de <strong>sangrar</strong>.. fim do meu ciclo <strong>menstrual</strong> nazal</p>", "timestamp": "2010-08-27T18:30:09", "timestamp_epochs": 1282933809, "tweet_id": "22288598029", "tweet_url": "/carlosbronco/status/22288598029", "user_id": "39482775", "username": "Rei Gelado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "flabanin", "text": "@ocriador, qual a id\u00e9ia de existir c\u00f3lica menstrual? N\u00e3o bastava sangrar por at\u00e9 7 dias?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17877597\" dir=\"ltr\" href=\"/OCriador\"><s>@</s><b>ocriador</b></a>, qual a id\u00e9ia de existir c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? N\u00e3o bastava <strong>sangrar</strong> por at\u00e9 7 dias?</p>", "timestamp": "2010-07-30T12:54:38", "timestamp_epochs": 1280494478, "tweet_id": "19907466846", "tweet_url": "/flabanin/status/19907466846", "user_id": "34131598", "username": "Fl\u00e1via", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "qatheus", "text": "\"voc\u00ea se sentiria melhor me vendo sangrar?\" canta demi lovato em skyscraper - seu per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"voc\u00ea se sentiria melhor me vendo <strong>sangrar</strong>?\" canta demi lovato em skyscraper - seu per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2011-11-22T21:20:08", "timestamp_epochs": 1321996808, "tweet_id": "139090813643796480", "tweet_url": "/qatheus/status/139090813643796480", "user_id": "56171386", "username": "mathues", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "125228284735787008", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "murtoquegeme", "user_id": "245501734"}], "retweets": 0, "screen_name": "HollyLumos", "text": "@murtoquegeme aham, mas n\u00e3o \u00e9 sempre, tem meio que um \"per\u00edodo menstrual\" pro meu nariz sangrar -q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245501734\" dir=\"ltr\" href=\"/murtoquegeme\"><s>@</s><b>murtoquegeme</b></a> aham, mas n\u00e3o \u00e9 sempre, tem meio que um \"per\u00edodo <strong>menstrual</strong>\" pro meu nariz <strong>sangrar</strong> -q</p>", "timestamp": "2011-10-15T15:19:43", "timestamp_epochs": 1318691983, "tweet_id": "125229372666953730", "tweet_url": "/HollyLumos/status/125229372666953730", "user_id": "167977443", "username": "Bassa Sababa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "123906812662661121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "wtfferr", "user_id": "74210521"}], "retweets": 0, "screen_name": "caudo7", "text": "Concordo, odeio sangrar. RT @ferisnotstupid Good point. RT: @annakbass @izzyatthedisco tem como evitar c\u00f3lica menstrual? ):", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concordo, odeio <strong>sangrar</strong>. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1702568786\" dir=\"ltr\" href=\"/ferisnotstupid\"><s>@</s><b>ferisnotstupid</b></a> Good point. RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110601327\" dir=\"ltr\" href=\"/annakbass\"><s>@</s><b>annakbass</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52256804\" dir=\"ltr\" href=\"/izzyatthedisco\"><s>@</s><b>izzyatthedisco</b></a> tem como evitar c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? ):</p>", "timestamp": "2011-10-11T23:45:55", "timestamp_epochs": 1318376755, "tweet_id": "123907209947123713", "tweet_url": "/caudo7/status/123907209947123713", "user_id": "155750865", "username": "Claudio Feitosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "stehzanatta", "text": "meu nariz est\u00e1 em seu ciclo menstrual s\u00f3 pode. n\u00e3o para de sangrar, h\u00e1 dias j\u00e1! =/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu nariz est\u00e1 em seu ciclo <strong>menstrual</strong> s\u00f3 pode. n\u00e3o para de <strong>sangrar</strong>, h\u00e1 dias j\u00e1! =/</p>", "timestamp": "2011-09-08T15:44:27", "timestamp_epochs": 1315496667, "tweet_id": "111827246204985345", "tweet_url": "/stehzanatta/status/111827246204985345", "user_id": "181174114", "username": "estelazanatta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tensoblog", "text": "CICLO MENSTRUAL \u00c9 COISA S\u00c9RIA RT @CaixaPretta @AhNegao a arte de sangrar at\u00e9 roer as unhas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> \u00c9 COISA S\u00c9RIA RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17429980\" dir=\"ltr\" href=\"/CaixaPretta\"><s>@</s><b>CaixaPretta</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28093064\" dir=\"ltr\" href=\"/AhNegao\"><s>@</s><b>AhNegao</b></a> a arte de <strong>sangrar</strong> at\u00e9 roer as unhas</p>", "timestamp": "2011-06-29T19:24:48", "timestamp_epochs": 1309375488, "tweet_id": "86153157452902401", "tweet_url": "/tensoblog/status/86153157452902401", "user_id": "41031095", "username": "TENSO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatutsiiPop", "text": "El per\u00edodo menstrual es un s\u00e1dico ente que disfruta de hacerte sangrar llorar retorcerte en dolor y arruinar tus mejores planes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El per\u00edodo <strong>menstrual</strong> es un s\u00e1dico ente que disfruta de hacerte <strong>sangrar</strong> llorar retorcerte en dolor y arruinar tus mejores planes.</p>", "timestamp": "2011-06-08T16:10:51", "timestamp_epochs": 1307549451, "tweet_id": "78494206884200448", "tweet_url": "/PatutsiiPop/status/78494206884200448", "user_id": "91122094", "username": "NEON GIRL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZeldaMulher", "text": "N\u00e3o tenho tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual, tenho \u00e9 tens\u00e3o p\u00f3s menstrual. N\u00e3o tem como N\u00c3O ficar irritada depois de sangrar por uma semana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, tenho \u00e9 tens\u00e3o p\u00f3s <strong>menstrual</strong>. N\u00e3o tem como N\u00c3O ficar irritada depois de <strong>sangrar</strong> por uma semana.</p>", "timestamp": "2011-05-27T00:15:55", "timestamp_epochs": 1306455355, "tweet_id": "73905232861597697", "tweet_url": "/ZeldaMulher/status/73905232861597697", "user_id": "42514577", "username": "Mama Zelda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diddico", "text": "eis que o meu nariz resolve fazer cosplay de vagina em per\u00edodo menstrual e sangrar. --'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eis que o meu nariz resolve fazer cosplay de vagina em per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e <strong>sangrar</strong>. --'</p>", "timestamp": "2011-05-23T18:23:53", "timestamp_epochs": 1306175033, "tweet_id": "72729476110352384", "tweet_url": "/diddico/status/72729476110352384", "user_id": "17764632", "username": "Boca de Zero Nove", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gretelhdls", "text": "pto ciclo menstrual, uds los hombres son lo que deber\u00edan sangrar!! gusanos!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pto ciclo <strong>menstrual</strong>, uds los hombres son lo que deber\u00edan <strong>sangrar</strong>!! gusanos!!</p>", "timestamp": "2011-05-22T17:22:45", "timestamp_epochs": 1306084965, "tweet_id": "72351706557579265", "tweet_url": "/gretelhdls/status/72351706557579265", "user_id": "186949518", "username": "Gretel HS \u221e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FerkamMx", "text": "Mi nariz empez\u00f3 a sangrar de una manera tan random... supongo est\u00e1 en su periodo menstrual :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi nariz empez\u00f3 a <strong>sangrar</strong> de una manera tan random... supongo est\u00e1 en su periodo <strong>menstrual</strong> :/</p>", "timestamp": "2011-04-15T22:23:21", "timestamp_epochs": 1302906201, "tweet_id": "59019002483187712", "tweet_url": "/FerkamMx/status/59019002483187712", "user_id": "256753310", "username": "Ferkam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iaiacarvalho", "text": "Maldito ciclo menstrual, ser\u00e1 que n\u00e3o dava apenas para sangrar sem alterar meu humor?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maldito ciclo <strong>menstrual</strong>, ser\u00e1 que n\u00e3o dava apenas para <strong>sangrar</strong> sem alterar meu humor?</p>", "timestamp": "2011-03-27T18:11:59", "timestamp_epochs": 1301249519, "tweet_id": "52070374669688832", "tweet_url": "/iaiacarvalho/status/52070374669688832", "user_id": "77300989", "username": "Lilith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "qatheus", "text": "\"voc\u00ea se sentiria melhor me vendo sangrar?\" canta demi lovato em skyscraper - seu per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"voc\u00ea se sentiria melhor me vendo <strong>sangrar</strong>?\" canta demi lovato em skyscraper - seu per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2011-11-22T21:20:08", "timestamp_epochs": 1321996808, "tweet_id": "139090813643796480", "tweet_url": "/qatheus/status/139090813643796480", "user_id": "56171386", "username": "mathues", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "125228284735787008", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "murtoquegeme", "user_id": "245501734"}], "retweets": 0, "screen_name": "HollyLumos", "text": "@murtoquegeme aham, mas n\u00e3o \u00e9 sempre, tem meio que um \"per\u00edodo menstrual\" pro meu nariz sangrar -q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245501734\" dir=\"ltr\" href=\"/murtoquegeme\"><s>@</s><b>murtoquegeme</b></a> aham, mas n\u00e3o \u00e9 sempre, tem meio que um \"per\u00edodo <strong>menstrual</strong>\" pro meu nariz <strong>sangrar</strong> -q</p>", "timestamp": "2011-10-15T15:19:43", "timestamp_epochs": 1318691983, "tweet_id": "125229372666953730", "tweet_url": "/HollyLumos/status/125229372666953730", "user_id": "167977443", "username": "Bassa Sababa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "123906812662661121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "wtfferr", "user_id": "74210521"}], "retweets": 0, "screen_name": "caudo7", "text": "Concordo, odeio sangrar. RT @ferisnotstupid Good point. RT: @annakbass @izzyatthedisco tem como evitar c\u00f3lica menstrual? ):", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concordo, odeio <strong>sangrar</strong>. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1702568786\" dir=\"ltr\" href=\"/ferisnotstupid\"><s>@</s><b>ferisnotstupid</b></a> Good point. RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110601327\" dir=\"ltr\" href=\"/annakbass\"><s>@</s><b>annakbass</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52256804\" dir=\"ltr\" href=\"/izzyatthedisco\"><s>@</s><b>izzyatthedisco</b></a> tem como evitar c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? ):</p>", "timestamp": "2011-10-11T23:45:55", "timestamp_epochs": 1318376755, "tweet_id": "123907209947123713", "tweet_url": "/caudo7/status/123907209947123713", "user_id": "155750865", "username": "Claudio Feitosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "stehzanatta", "text": "meu nariz est\u00e1 em seu ciclo menstrual s\u00f3 pode. n\u00e3o para de sangrar, h\u00e1 dias j\u00e1! =/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu nariz est\u00e1 em seu ciclo <strong>menstrual</strong> s\u00f3 pode. n\u00e3o para de <strong>sangrar</strong>, h\u00e1 dias j\u00e1! =/</p>", "timestamp": "2011-09-08T15:44:27", "timestamp_epochs": 1315496667, "tweet_id": "111827246204985345", "tweet_url": "/stehzanatta/status/111827246204985345", "user_id": "181174114", "username": "estelazanatta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tensoblog", "text": "CICLO MENSTRUAL \u00c9 COISA S\u00c9RIA RT @CaixaPretta @AhNegao a arte de sangrar at\u00e9 roer as unhas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> \u00c9 COISA S\u00c9RIA RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17429980\" dir=\"ltr\" href=\"/CaixaPretta\"><s>@</s><b>CaixaPretta</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28093064\" dir=\"ltr\" href=\"/AhNegao\"><s>@</s><b>AhNegao</b></a> a arte de <strong>sangrar</strong> at\u00e9 roer as unhas</p>", "timestamp": "2011-06-29T19:24:48", "timestamp_epochs": 1309375488, "tweet_id": "86153157452902401", "tweet_url": "/tensoblog/status/86153157452902401", "user_id": "41031095", "username": "TENSO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatutsiiPop", "text": "El per\u00edodo menstrual es un s\u00e1dico ente que disfruta de hacerte sangrar llorar retorcerte en dolor y arruinar tus mejores planes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El per\u00edodo <strong>menstrual</strong> es un s\u00e1dico ente que disfruta de hacerte <strong>sangrar</strong> llorar retorcerte en dolor y arruinar tus mejores planes.</p>", "timestamp": "2011-06-08T16:10:51", "timestamp_epochs": 1307549451, "tweet_id": "78494206884200448", "tweet_url": "/PatutsiiPop/status/78494206884200448", "user_id": "91122094", "username": "NEON GIRL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZeldaMulher", "text": "N\u00e3o tenho tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual, tenho \u00e9 tens\u00e3o p\u00f3s menstrual. N\u00e3o tem como N\u00c3O ficar irritada depois de sangrar por uma semana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, tenho \u00e9 tens\u00e3o p\u00f3s <strong>menstrual</strong>. N\u00e3o tem como N\u00c3O ficar irritada depois de <strong>sangrar</strong> por uma semana.</p>", "timestamp": "2011-05-27T00:15:55", "timestamp_epochs": 1306455355, "tweet_id": "73905232861597697", "tweet_url": "/ZeldaMulher/status/73905232861597697", "user_id": "42514577", "username": "Mama Zelda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diddico", "text": "eis que o meu nariz resolve fazer cosplay de vagina em per\u00edodo menstrual e sangrar. --'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eis que o meu nariz resolve fazer cosplay de vagina em per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e <strong>sangrar</strong>. --'</p>", "timestamp": "2011-05-23T18:23:53", "timestamp_epochs": 1306175033, "tweet_id": "72729476110352384", "tweet_url": "/diddico/status/72729476110352384", "user_id": "17764632", "username": "Boca de Zero Nove", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gretelhdls", "text": "pto ciclo menstrual, uds los hombres son lo que deber\u00edan sangrar!! gusanos!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pto ciclo <strong>menstrual</strong>, uds los hombres son lo que deber\u00edan <strong>sangrar</strong>!! gusanos!!</p>", "timestamp": "2011-05-22T17:22:45", "timestamp_epochs": 1306084965, "tweet_id": "72351706557579265", "tweet_url": "/gretelhdls/status/72351706557579265", "user_id": "186949518", "username": "Gretel HS \u221e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FerkamMx", "text": "Mi nariz empez\u00f3 a sangrar de una manera tan random... supongo est\u00e1 en su periodo menstrual :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi nariz empez\u00f3 a <strong>sangrar</strong> de una manera tan random... supongo est\u00e1 en su periodo <strong>menstrual</strong> :/</p>", "timestamp": "2011-04-15T22:23:21", "timestamp_epochs": 1302906201, "tweet_id": "59019002483187712", "tweet_url": "/FerkamMx/status/59019002483187712", "user_id": "256753310", "username": "Ferkam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iaiacarvalho", "text": "Maldito ciclo menstrual, ser\u00e1 que n\u00e3o dava apenas para sangrar sem alterar meu humor?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maldito ciclo <strong>menstrual</strong>, ser\u00e1 que n\u00e3o dava apenas para <strong>sangrar</strong> sem alterar meu humor?</p>", "timestamp": "2011-03-27T18:11:59", "timestamp_epochs": 1301249519, "tweet_id": "52070374669688832", "tweet_url": "/iaiacarvalho/status/52070374669688832", "user_id": "77300989", "username": "Lilith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LizFio", "text": "Pasaba por aqu\u00ed para maldecir al ciclo menstrual pero luego vi una serie de tweets y me qued\u00e9 pensando. Hay cosas m\u00e1s cagadas que sangrar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasaba por aqu\u00ed para maldecir al ciclo <strong>menstrual</strong> pero luego vi una serie de tweets y me qued\u00e9 pensando. Hay cosas m\u00e1s cagadas que <strong>sangrar</strong>!<img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Mono que no dice maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Mono que no dice maldades\"/></p>", "timestamp": "2016-11-25T02:06:11", "timestamp_epochs": 1480039571, "tweet_id": "801970203903008768", "tweet_url": "/LizFio/status/801970203903008768", "user_id": "33277618", "username": "Lizzeth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "800845570525003776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xBrokenChord", "user_id": "1675498206"}], "retweets": 0, "screen_name": "xBrokenChord", "text": "+ si estoy sangrando! \u00a1Sangrar nunca es bueno! \u2014Aunque ahora medit\u00f3 la primera parte. Ciclo menstrual. Lo hab\u00eda escuchado. +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ si estoy sangrando! \u00a1<strong>Sangrar</strong> nunca es bueno! \u2014Aunque ahora medit\u00f3 la primera parte. Ciclo <strong>menstrual</strong>. Lo hab\u00eda escuchado. +</p>", "timestamp": "2016-11-23T23:27:51", "timestamp_epochs": 1479943671, "tweet_id": "801567972733177860", "tweet_url": "/xBrokenChord/status/801567972733177860", "user_id": "1675498206", "username": "Lucy D. Weasley", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ultrafina", "text": "El ciclo menstrual no se conforma con hacerte sangrar por la vagina, tambi\u00e9n te viene a joder antes onda mir\u00e1 que ya llego eh estoy llegando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo <strong>menstrual</strong> no se conforma con hacerte <strong>sangrar</strong> por la vagina, tambi\u00e9n te viene a joder antes onda mir\u00e1 que ya llego eh estoy llegando</p>", "timestamp": "2016-10-28T12:04:09", "timestamp_epochs": 1477656249, "tweet_id": "791973826909405184", "tweet_url": "/ultrafina/status/791973826909405184", "user_id": "28946145", "username": "princesa grumosa \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nananajujuju", "text": "nunca pensei que um dia fosse desejar tanto ter meu ciclo menstrual normalzinho de novo sangrar ovular sentir c\u00f3lica eu quero tudo issoooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca pensei que um dia fosse desejar tanto ter meu ciclo <strong>menstrual</strong> normalzinho de novo <strong>sangrar</strong> ovular sentir c\u00f3lica eu quero tudo issoooo</p>", "timestamp": "2016-10-22T22:57:10", "timestamp_epochs": 1477177030, "tweet_id": "789963839601274880", "tweet_url": "/nananajujuju/status/789963839601274880", "user_id": "459530071", "username": "avatar a lenda de anaju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "marewhy", "text": "per\u00edodo menstrual pra mim \u00e9 pedir pra ter nascido homem pq n\u00e3o basta s\u00f3 sangrar pela vagina tem que sentir uma c\u00f3lica infernal tamb\u00e9m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pra mim \u00e9 pedir pra ter nascido homem pq n\u00e3o basta s\u00f3 <strong>sangrar</strong> pela vagina tem que sentir uma c\u00f3lica infernal tamb\u00e9m</p>", "timestamp": "2016-10-17T04:09:30", "timestamp_epochs": 1476677370, "tweet_id": "787868113308119040", "tweet_url": "/marewhy/status/787868113308119040", "user_id": "1704106278", "username": "mariana de fran\u00e7a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "785811583075246080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "femebota", "user_id": "186150344"}], "retweets": 0, "screen_name": "femebota", "text": "Lo \u00fanico que cambia es el n\u00famero de compresas al mes. Porque al sangrar TAN poco no puedo optar por tampones ni copa menstrual ni hostias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u00fanico que cambia es el n\u00famero de compresas al mes. Porque al <strong>sangrar</strong> TAN poco no puedo optar por tampones ni copa <strong>menstrual</strong> ni hostias.</p>", "timestamp": "2016-10-11T11:59:37", "timestamp_epochs": 1476187177, "tweet_id": "785812093882818560", "tweet_url": "/femebota/status/785812093882818560", "user_id": "186150344", "username": "ines :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolasoares_", "text": "Deus inventou o per\u00edodo menstrual como superpoder feminino o lance de sangrar e n morrer, satan\u00e1s com inveja criou a c\u00f3lica e TPM ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus inventou o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> como superpoder feminino o lance de <strong>sangrar</strong> e n morrer, satan\u00e1s com inveja criou a c\u00f3lica e TPM <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f630.png\" title=\"Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/><img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f630.png\" title=\"Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2016-10-08T17:22:29", "timestamp_epochs": 1475947349, "tweet_id": "784806184230453248", "tweet_url": "/carolasoares_/status/784806184230453248", "user_id": "1246703605", "username": "Carolis \ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emelysrv", "text": "ser mulher \u00e9: ter per\u00edodo menstrual e nesse per\u00edodo ter, tpm, dor de um parto, espinhas q sai da pqp, seios doloridos e sangrar p 7 dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser mulher \u00e9: ter per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e nesse per\u00edodo ter, tpm, dor de um parto, espinhas q sai da pqp, seios doloridos e <strong>sangrar</strong> p 7 dias</p>", "timestamp": "2016-10-06T03:11:15", "timestamp_epochs": 1475723475, "tweet_id": "783867186305703936", "tweet_url": "/emelysrv/status/783867186305703936", "user_id": "4748533846", "username": "EmelyVargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iaierika", "text": "n\u00e3o aguento mais sangrar \nodeio ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong> \nodeio ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-10-02T17:34:38", "timestamp_epochs": 1475429678, "tweet_id": "782634911060615169", "tweet_url": "/iaierika/status/782634911060615169", "user_id": "1594227552", "username": "midnight sun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vividallacqua", "text": "Acho que eu convivo com tanta mina que meu ciclo menstrual n\u00e3o sabe com o de quem regular, fica confuso e pensa: AH VOU SANGRAR DE NOVO V\u00c1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu convivo com tanta mina que meu ciclo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o sabe com o de quem regular, fica confuso e pensa: AH VOU <strong>SANGRAR</strong> DE NOVO V\u00c1</p>", "timestamp": "2016-09-24T19:48:28", "timestamp_epochs": 1474746508, "tweet_id": "779769490137575424", "tweet_url": "/vividallacqua/status/779769490137575424", "user_id": "87520170", "username": "Prima do capiroto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["endometriosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Drdaniramirez", "text": "La #endometriosis responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y sangrar durante el per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/endometriosis?src=hash\"><s>#</s><b>endometriosis</b></a> responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y <strong>sangrar</strong> durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-08-18T23:41:45", "timestamp_epochs": 1471563705, "tweet_id": "766419848582705152", "tweet_url": "/Drdaniramirez/status/766419848582705152", "user_id": "1492165579", "username": "Salud de la Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jessicagmaque", "text": "e a primeira coisa que aprendi \u00e9 que cachorra n\u00e3o menstrua, apesar de sangrar. n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual, \u00e9 ciclo estral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a primeira coisa que aprendi \u00e9 que cachorra n\u00e3o menstrua, apesar de <strong>sangrar</strong>. n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>, \u00e9 ciclo estral.</p>", "timestamp": "2016-08-01T01:56:07", "timestamp_epochs": 1470016567, "tweet_id": "759930678788104192", "tweet_url": "/jessicagmaque/status/759930678788104192", "user_id": "107798805", "username": "j. gemaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frosethmybabe", "text": "porque las mujeres tienen que sangrar y tener dolor menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">porque las mujeres tienen que <strong>sangrar</strong> y tener dolor <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2016-06-30T19:34:08", "timestamp_epochs": 1467315248, "tweet_id": "748600525491408896", "tweet_url": "/frosethmybabe/status/748600525491408896", "user_id": "1630346022", "username": "Lavinia Franciosi\ud83c\udf3c\ud83e\udd0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_1marrenta", "text": "Sobre per\u00edodo menstrual\n\nN\u00e3o basta sangrar, ainda tem que tem que ter c\u00f3lica e tpm.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre per\u00edodo <strong>menstrual</strong>\n\nN\u00e3o basta <strong>sangrar</strong>, ainda tem que tem que ter c\u00f3lica e tpm.</p>", "timestamp": "2016-04-10T19:31:48", "timestamp_epochs": 1460316708, "tweet_id": "719246524195160065", "tweet_url": "/_1marrenta/status/719246524195160065", "user_id": "2933015925", "username": "\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rubbasmijangos", "text": "Performance menstrual: sangrar al heteropatriarcado, por Amanda Abramovi\u0107. V\u00e9ala en su galer\u00eda sovi\u00e9tica m\u00e1s cercana https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Performance <strong>menstrual</strong>: <strong>sangrar</strong> al heteropatriarcado, por Amanda Abramovi\u0107. V\u00e9ala en su galer\u00eda sovi\u00e9tica m\u00e1s cercana <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ULt4KFaAuR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Amanjoche/stat</span><span class=\"invisible\">us/710900167466049536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T19:24:23", "timestamp_epochs": 1458329063, "tweet_id": "710909734853808128", "tweet_url": "/rubbasmijangos/status/710909734853808128", "user_id": "69364672", "username": "Rub\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_MPA__", "text": "Copa menstrual:\"redescubrela relaci\u00f3n con tu ciclo\"\nQuiero volverme un tipo con tal de que no me venga y est\u00e1 gente ama y disfruta sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Copa <strong>menstrual</strong>:\"redescubrela relaci\u00f3n con tu ciclo\"\nQuiero volverme un tipo con tal de que no me venga y est\u00e1 gente ama y disfruta <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2016-03-17T21:34:11", "timestamp_epochs": 1458250451, "tweet_id": "710580012697702400", "tweet_url": "/_MPA__/status/710580012697702400", "user_id": "208668115", "username": "Draconis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaEndometriosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Drdaniramirez", "text": "#LaEndometriosis responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y sangrar durante el per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaEndometriosis?src=hash\"><s>#</s><b>LaEndometriosis</b></a> responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y <strong>sangrar</strong> durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-03-15T13:40:23", "timestamp_epochs": 1458049223, "tweet_id": "709736001447579653", "tweet_url": "/Drdaniramirez/status/709736001447579653", "user_id": "1492165579", "username": "Salud de la Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LizFio", "text": "Pasaba por aqu\u00ed para maldecir al ciclo menstrual pero luego vi una serie de tweets y me qued\u00e9 pensando. Hay cosas m\u00e1s cagadas que sangrar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasaba por aqu\u00ed para maldecir al ciclo <strong>menstrual</strong> pero luego vi una serie de tweets y me qued\u00e9 pensando. Hay cosas m\u00e1s cagadas que <strong>sangrar</strong>!<img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Mono que no dice maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Mono que no dice maldades\"/></p>", "timestamp": "2016-11-25T02:06:11", "timestamp_epochs": 1480039571, "tweet_id": "801970203903008768", "tweet_url": "/LizFio/status/801970203903008768", "user_id": "33277618", "username": "Lizzeth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "800845570525003776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xBrokenChord", "user_id": "1675498206"}], "retweets": 0, "screen_name": "xBrokenChord", "text": "+ si estoy sangrando! \u00a1Sangrar nunca es bueno! \u2014Aunque ahora medit\u00f3 la primera parte. Ciclo menstrual. Lo hab\u00eda escuchado. +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ si estoy sangrando! \u00a1<strong>Sangrar</strong> nunca es bueno! \u2014Aunque ahora medit\u00f3 la primera parte. Ciclo <strong>menstrual</strong>. Lo hab\u00eda escuchado. +</p>", "timestamp": "2016-11-23T23:27:51", "timestamp_epochs": 1479943671, "tweet_id": "801567972733177860", "tweet_url": "/xBrokenChord/status/801567972733177860", "user_id": "1675498206", "username": "Lucy D. Weasley", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ultrafina", "text": "El ciclo menstrual no se conforma con hacerte sangrar por la vagina, tambi\u00e9n te viene a joder antes onda mir\u00e1 que ya llego eh estoy llegando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo <strong>menstrual</strong> no se conforma con hacerte <strong>sangrar</strong> por la vagina, tambi\u00e9n te viene a joder antes onda mir\u00e1 que ya llego eh estoy llegando</p>", "timestamp": "2016-10-28T12:04:09", "timestamp_epochs": 1477656249, "tweet_id": "791973826909405184", "tweet_url": "/ultrafina/status/791973826909405184", "user_id": "28946145", "username": "princesa grumosa \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nananajujuju", "text": "nunca pensei que um dia fosse desejar tanto ter meu ciclo menstrual normalzinho de novo sangrar ovular sentir c\u00f3lica eu quero tudo issoooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca pensei que um dia fosse desejar tanto ter meu ciclo <strong>menstrual</strong> normalzinho de novo <strong>sangrar</strong> ovular sentir c\u00f3lica eu quero tudo issoooo</p>", "timestamp": "2016-10-22T22:57:10", "timestamp_epochs": 1477177030, "tweet_id": "789963839601274880", "tweet_url": "/nananajujuju/status/789963839601274880", "user_id": "459530071", "username": "avatar a lenda de anaju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "marewhy", "text": "per\u00edodo menstrual pra mim \u00e9 pedir pra ter nascido homem pq n\u00e3o basta s\u00f3 sangrar pela vagina tem que sentir uma c\u00f3lica infernal tamb\u00e9m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pra mim \u00e9 pedir pra ter nascido homem pq n\u00e3o basta s\u00f3 <strong>sangrar</strong> pela vagina tem que sentir uma c\u00f3lica infernal tamb\u00e9m</p>", "timestamp": "2016-10-17T04:09:30", "timestamp_epochs": 1476677370, "tweet_id": "787868113308119040", "tweet_url": "/marewhy/status/787868113308119040", "user_id": "1704106278", "username": "mariana de fran\u00e7a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "785811583075246080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "femebota", "user_id": "186150344"}], "retweets": 0, "screen_name": "femebota", "text": "Lo \u00fanico que cambia es el n\u00famero de compresas al mes. Porque al sangrar TAN poco no puedo optar por tampones ni copa menstrual ni hostias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u00fanico que cambia es el n\u00famero de compresas al mes. Porque al <strong>sangrar</strong> TAN poco no puedo optar por tampones ni copa <strong>menstrual</strong> ni hostias.</p>", "timestamp": "2016-10-11T11:59:37", "timestamp_epochs": 1476187177, "tweet_id": "785812093882818560", "tweet_url": "/femebota/status/785812093882818560", "user_id": "186150344", "username": "ines :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolasoares_", "text": "Deus inventou o per\u00edodo menstrual como superpoder feminino o lance de sangrar e n morrer, satan\u00e1s com inveja criou a c\u00f3lica e TPM ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus inventou o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> como superpoder feminino o lance de <strong>sangrar</strong> e n morrer, satan\u00e1s com inveja criou a c\u00f3lica e TPM <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f630.png\" title=\"Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/><img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f630.png\" title=\"Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2016-10-08T17:22:29", "timestamp_epochs": 1475947349, "tweet_id": "784806184230453248", "tweet_url": "/carolasoares_/status/784806184230453248", "user_id": "1246703605", "username": "Carolis \ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emelysrv", "text": "ser mulher \u00e9: ter per\u00edodo menstrual e nesse per\u00edodo ter, tpm, dor de um parto, espinhas q sai da pqp, seios doloridos e sangrar p 7 dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser mulher \u00e9: ter per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e nesse per\u00edodo ter, tpm, dor de um parto, espinhas q sai da pqp, seios doloridos e <strong>sangrar</strong> p 7 dias</p>", "timestamp": "2016-10-06T03:11:15", "timestamp_epochs": 1475723475, "tweet_id": "783867186305703936", "tweet_url": "/emelysrv/status/783867186305703936", "user_id": "4748533846", "username": "EmelyVargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iaierika", "text": "n\u00e3o aguento mais sangrar \nodeio ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong> \nodeio ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-10-02T17:34:38", "timestamp_epochs": 1475429678, "tweet_id": "782634911060615169", "tweet_url": "/iaierika/status/782634911060615169", "user_id": "1594227552", "username": "midnight sun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vividallacqua", "text": "Acho que eu convivo com tanta mina que meu ciclo menstrual n\u00e3o sabe com o de quem regular, fica confuso e pensa: AH VOU SANGRAR DE NOVO V\u00c1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu convivo com tanta mina que meu ciclo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o sabe com o de quem regular, fica confuso e pensa: AH VOU <strong>SANGRAR</strong> DE NOVO V\u00c1</p>", "timestamp": "2016-09-24T19:48:28", "timestamp_epochs": 1474746508, "tweet_id": "779769490137575424", "tweet_url": "/vividallacqua/status/779769490137575424", "user_id": "87520170", "username": "Prima do capiroto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["endometriosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Drdaniramirez", "text": "La #endometriosis responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y sangrar durante el per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/endometriosis?src=hash\"><s>#</s><b>endometriosis</b></a> responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y <strong>sangrar</strong> durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-08-18T23:41:45", "timestamp_epochs": 1471563705, "tweet_id": "766419848582705152", "tweet_url": "/Drdaniramirez/status/766419848582705152", "user_id": "1492165579", "username": "Salud de la Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jessicagmaque", "text": "e a primeira coisa que aprendi \u00e9 que cachorra n\u00e3o menstrua, apesar de sangrar. n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual, \u00e9 ciclo estral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a primeira coisa que aprendi \u00e9 que cachorra n\u00e3o menstrua, apesar de <strong>sangrar</strong>. n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>, \u00e9 ciclo estral.</p>", "timestamp": "2016-08-01T01:56:07", "timestamp_epochs": 1470016567, "tweet_id": "759930678788104192", "tweet_url": "/jessicagmaque/status/759930678788104192", "user_id": "107798805", "username": "j. gemaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frosethmybabe", "text": "porque las mujeres tienen que sangrar y tener dolor menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">porque las mujeres tienen que <strong>sangrar</strong> y tener dolor <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2016-06-30T19:34:08", "timestamp_epochs": 1467315248, "tweet_id": "748600525491408896", "tweet_url": "/frosethmybabe/status/748600525491408896", "user_id": "1630346022", "username": "Lavinia Franciosi\ud83c\udf3c\ud83e\udd0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_1marrenta", "text": "Sobre per\u00edodo menstrual\n\nN\u00e3o basta sangrar, ainda tem que tem que ter c\u00f3lica e tpm.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre per\u00edodo <strong>menstrual</strong>\n\nN\u00e3o basta <strong>sangrar</strong>, ainda tem que tem que ter c\u00f3lica e tpm.</p>", "timestamp": "2016-04-10T19:31:48", "timestamp_epochs": 1460316708, "tweet_id": "719246524195160065", "tweet_url": "/_1marrenta/status/719246524195160065", "user_id": "2933015925", "username": "\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rubbasmijangos", "text": "Performance menstrual: sangrar al heteropatriarcado, por Amanda Abramovi\u0107. V\u00e9ala en su galer\u00eda sovi\u00e9tica m\u00e1s cercana https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Performance <strong>menstrual</strong>: <strong>sangrar</strong> al heteropatriarcado, por Amanda Abramovi\u0107. V\u00e9ala en su galer\u00eda sovi\u00e9tica m\u00e1s cercana <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ULt4KFaAuR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Amanjoche/status/710900167466049536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Amanjoche/stat</span><span class=\"invisible\">us/710900167466049536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T19:24:23", "timestamp_epochs": 1458329063, "tweet_id": "710909734853808128", "tweet_url": "/rubbasmijangos/status/710909734853808128", "user_id": "69364672", "username": "Rub\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_MPA__", "text": "Copa menstrual:\"redescubrela relaci\u00f3n con tu ciclo\"\nQuiero volverme un tipo con tal de que no me venga y est\u00e1 gente ama y disfruta sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Copa <strong>menstrual</strong>:\"redescubrela relaci\u00f3n con tu ciclo\"\nQuiero volverme un tipo con tal de que no me venga y est\u00e1 gente ama y disfruta <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2016-03-17T21:34:11", "timestamp_epochs": 1458250451, "tweet_id": "710580012697702400", "tweet_url": "/_MPA__/status/710580012697702400", "user_id": "208668115", "username": "Draconis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaEndometriosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Drdaniramirez", "text": "#LaEndometriosis responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y sangrar durante el per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaEndometriosis?src=hash\"><s>#</s><b>LaEndometriosis</b></a> responde a cambios hormonales dados por el estr\u00f3geno, por lo que puede crecer y <strong>sangrar</strong> durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-03-15T13:40:23", "timestamp_epochs": 1458049223, "tweet_id": "709736001447579653", "tweet_url": "/Drdaniramirez/status/709736001447579653", "user_id": "1492165579", "username": "Salud de la Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "oldcabeyoways", "text": "Tenho tpm\nTens\u00e3o pr\u00e9 e p\u00f3s menstrual\n15 dias antes de sangrar\nE 15 dias dps\nFazer o que n\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho tpm\nTens\u00e3o pr\u00e9 e p\u00f3s <strong>menstrual</strong>\n15 dias antes de <strong>sangrar</strong>\nE 15 dias dps\nFazer o que n\u00e9</p>", "timestamp": "2016-03-11T00:12:37", "timestamp_epochs": 1457655157, "tweet_id": "708083167282991105", "tweet_url": "/oldcabeyoways/status/708083167282991105", "user_id": "1942625624", "username": "recordista guiness book", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ateezsure", "text": "n\u00e3o tem nada que eu odeie mais em rela\u00e7\u00e3o a ser mulher que o per\u00edodo menstrual, al\u00e9m de sangrar por dias ainda sinto dor, isso \u00e9 t\u00e3o injusto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem nada que eu odeie mais em rela\u00e7\u00e3o a ser mulher que o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, al\u00e9m de <strong>sangrar</strong> por dias ainda sinto dor, isso \u00e9 t\u00e3o injusto</p>", "timestamp": "2016-02-24T09:21:40", "timestamp_epochs": 1456305700, "tweet_id": "702423134071332864", "tweet_url": "/ateezsure/status/702423134071332864", "user_id": "626930516", "username": "pietra\u21c6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amandaFer", "text": "Ali\u00e1s, lindo como c\u00eas ja sabem meu ciclo menstrual n\u00e9? To tuitando demais, reclamando demais, doida demais ja dizem: al\u00e1, ja vai sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, lindo como c\u00eas ja sabem meu ciclo <strong>menstrual</strong> n\u00e9? To tuitando demais, reclamando demais, doida demais ja dizem: al\u00e1, ja vai <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2016-02-19T18:52:52", "timestamp_epochs": 1455907972, "tweet_id": "700754943091863553", "tweet_url": "/amandaFer/status/700754943091863553", "user_id": "71574625", "username": "Mandy Fernandes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nossluisa", "text": "Acho c\u00f3lica menstrual super desnecess\u00e1rio, j\u00e1 \u00e9 desagrad\u00e1vel sangrar todo m\u00eas, ainda tem que doer?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> super desnecess\u00e1rio, j\u00e1 \u00e9 desagrad\u00e1vel <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, ainda tem que doer?</p>", "timestamp": "2016-02-15T11:50:38", "timestamp_epochs": 1455537038, "tweet_id": "699199134662836224", "tweet_url": "/nossluisa/status/699199134662836224", "user_id": "98515662", "username": "maria lu\u00edsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fuja__", "text": "Desde que tengo mi copa menstrual ya no me jode sangrar. Pero el PMS no me lo quita nadie y eso lo odio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde que tengo mi copa <strong>menstrual</strong> ya no me jode <strong>sangrar</strong>. Pero el PMS no me lo quita nadie y eso lo odio.</p>", "timestamp": "2016-02-12T03:39:58", "timestamp_epochs": 1455248398, "tweet_id": "697988490286534656", "tweet_url": "/Fuja__/status/697988490286534656", "user_id": "1129352456", "username": "kyomi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sev3nfold", "text": "M\u00eas q vem eu preciso ir atr\u00e1s de um coletor menstrual, s\u00e9rio. N aguento + ter q usar absorvente enquanto quase morro de tanto sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00eas q vem eu preciso ir atr\u00e1s de um coletor <strong>menstrual</strong>, s\u00e9rio. N aguento + ter q usar absorvente enquanto quase morro de tanto <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2016-01-21T02:45:56", "timestamp_epochs": 1453344356, "tweet_id": "690002358567321602", "tweet_url": "/sev3nfold/status/690002358567321602", "user_id": "628530401", "username": "miss atomic bomb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_1DftCamDallas_", "text": "no s\u00e9 ustedes pero yo creo que los tampones y las pastillas para el dolor menstrual deber\u00edan ser gratis, i mean, no es nuestra culpa sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no s\u00e9 ustedes pero yo creo que los tampones y las pastillas para el dolor <strong>menstrual</strong> deber\u00edan ser gratis, i mean, no es nuestra culpa <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2016-01-08T06:27:33", "timestamp_epochs": 1452234453, "tweet_id": "685347089363169280", "tweet_url": "/_1DftCamDallas_/status/685347089363169280", "user_id": "434492731", "username": "-R-", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CW3RFLtXAAAGPro.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "Es posible sangrar  fuera del tiempo menstrual y cercano a ovulaci\u00f3n. No es com\u00fan pero puede pasar. pic.twitter.com/CodonhAvca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible <strong>sangrar</strong>  fuera del tiempo <strong>menstrual</strong> y cercano a ovulaci\u00f3n. No es com\u00fan pero puede pasar. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CodonhAvca\">pic.twitter.com/CodonhAvca</a></p>", "timestamp": "2015-12-22T22:31:12", "timestamp_epochs": 1450823472, "tweet_id": "679429006043803648", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/679429006043803648", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JessFerri", "text": "mas que raio de opress\u00e3o se criou agora com essa hist\u00f3ria de coletor menstrual? Mulher n\u00e3o pode mais nem escolher de que jeito quer sangrar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas que raio de opress\u00e3o se criou agora com essa hist\u00f3ria de coletor <strong>menstrual</strong>? Mulher n\u00e3o pode mais nem escolher de que jeito quer <strong>sangrar</strong>?</p>", "timestamp": "2015-12-11T14:00:51", "timestamp_epochs": 1449842451, "tweet_id": "675314305169022976", "tweet_url": "/JessFerri/status/675314305169022976", "user_id": "122572112", "username": "Adele", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poxalainy", "text": "\u00c9 claro q eu estaria p\u00e1lida.  Existe uma coisa chamada ciclo menstrual que faz vc sangrar por 7 dias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 claro q eu estaria p\u00e1lida.  Existe uma coisa chamada ciclo <strong>menstrual</strong> que faz vc <strong>sangrar</strong> por 7 dias.</p>", "timestamp": "2015-11-02T19:36:27", "timestamp_epochs": 1446492987, "tweet_id": "661265632403529728", "tweet_url": "/poxalainy/status/661265632403529728", "user_id": "67958226", "username": "Isoladah", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BARRAQUlNHA", "text": "n\u00e3o tem coisa no mundo que me desperte mais \u00f3dio do que per\u00edodo menstrual, eu passo t\u00e3o mal, chego t\u00e3o perto da morte, s\u00f3 pra sangrar, tipo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem coisa no mundo que me desperte mais \u00f3dio do que per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, eu passo t\u00e3o mal, chego t\u00e3o perto da morte, s\u00f3 pra <strong>sangrar</strong>, tipo?</p>", "timestamp": "2015-10-30T20:46:40", "timestamp_epochs": 1446238000, "tweet_id": "660196141594779648", "tweet_url": "/BARRAQUlNHA/status/660196141594779648", "user_id": "232239032", "username": "\u00e9 boca de se foder", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "659338056693096448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElShowdeLaRed", "user_id": "216341332"}], "retweets": 0, "screen_name": "Andreasanhueza9", "text": "@mujereslared Estoy con la dieta de la hormona hcg, y empec\u00e9 a sangrar muy poco 18 d\u00eda de mi perido menstrual, provoca eso la hormona?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared Estoy con la dieta de la hormona hcg, y empec\u00e9 a <strong>sangrar</strong> muy poco 18 d\u00eda de mi perido <strong>menstrual</strong>, provoca eso la hormona?</p>", "timestamp": "2015-10-28T12:09:37", "timestamp_epochs": 1446034177, "tweet_id": "659341243357503489", "tweet_url": "/Andreasanhueza9/status/659341243357503489", "user_id": "4060436063", "username": "Andrea sanhueza jara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xoxobj_", "text": "Depois de tantos anos estudando o corpo humano, ciclo menstrual e etc AINDA N\u00c3O CONSIGO ENTENDER NA PRATICA A IMPORT\u00c2NCIA DE SANGRAR TD MES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de tantos anos estudando o corpo humano, ciclo <strong>menstrual</strong> e etc AINDA N\u00c3O CONSIGO ENTENDER NA PRATICA A IMPORT\u00c2NCIA DE <strong>SANGRAR</strong> TD MES</p>", "timestamp": "2015-10-21T01:31:00", "timestamp_epochs": 1445391060, "tweet_id": "656643817399947264", "tweet_url": "/xoxobj_/status/656643817399947264", "user_id": "952459003", "username": "duda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abtl_CL", "text": "Me pregunto si habr\u00e1 tan solo uno que cante bn en \"La Banda\"? Hacen sangrar mis oidos igual que mujer en su periodo menstrual! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pregunto si habr\u00e1 tan solo uno que cante bn en \"La Banda\"? Hacen <strong>sangrar</strong> mis oidos igual que mujer en su periodo <strong>menstrual</strong>! <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2015-10-19T01:37:00", "timestamp_epochs": 1445218620, "tweet_id": "655920553283358721", "tweet_url": "/Abtl_CL/status/655920553283358721", "user_id": "2721416080", "username": "\ud835\udd38\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lomah_oli", "text": "Queridas feminazis, favor parar de engrandecer o per\u00edodo menstrual feminino. N\u00e3o \u00e9 uma coisa linda, voc\u00ea sangrar por 7 dois +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridas feminazis, favor parar de engrandecer o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> feminino. N\u00e3o \u00e9 uma coisa linda, voc\u00ea <strong>sangrar</strong> por 7 dois +</p>", "timestamp": "2015-09-21T17:11:51", "timestamp_epochs": 1442855511, "tweet_id": "646008953567059968", "tweet_url": "/Lomah_oli/status/646008953567059968", "user_id": "2677340009", "username": "Just Lomah, pls", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GipsyMorris", "text": "La ni\u00f1a ha empezado a sangrar, \nDice ser su periodo menstrual o es el cielo cat\u00f3lico cansado de verla pecar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a ha empezado a <strong>sangrar</strong>, \nDice ser su periodo <strong>menstrual</strong> o es el cielo cat\u00f3lico cansado de verla pecar</p>", "timestamp": "2015-08-29T01:48:42", "timestamp_epochs": 1440812922, "tweet_id": "637441715738009600", "tweet_url": "/GipsyMorris/status/637441715738009600", "user_id": "2373384192", "username": "\u2020 \ud835\udca2\ud835\udcbe\ud835\udcc5\ud835\udcc8\ud835\udcce \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8 \u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616068746298425344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gui_richard", "user_id": "106794165"}], "retweets": 0, "screen_name": "soutojess", "text": "@gui_richard meu v\u00e1rias coisas seriao, diminui o fluxo menstrual e s\u00f3 de sangrar menos no m\u00eas j\u00e1 vale super a pena ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106794165\" dir=\"ltr\" href=\"/gui_richard\"><s>@</s><b>gui_richard</b></a> meu v\u00e1rias coisas seriao, diminui o fluxo <strong>menstrual</strong> e s\u00f3 de <strong>sangrar</strong> menos no m\u00eas j\u00e1 vale super a pena <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2015-07-01T02:27:07", "timestamp_epochs": 1435717627, "tweet_id": "616070496891834368", "tweet_url": "/soutojess/status/616070496891834368", "user_id": "811182380", "username": "jessy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "oldcabeyoways", "text": "Tenho tpm\nTens\u00e3o pr\u00e9 e p\u00f3s menstrual\n15 dias antes de sangrar\nE 15 dias dps\nFazer o que n\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho tpm\nTens\u00e3o pr\u00e9 e p\u00f3s <strong>menstrual</strong>\n15 dias antes de <strong>sangrar</strong>\nE 15 dias dps\nFazer o que n\u00e9</p>", "timestamp": "2016-03-11T00:12:37", "timestamp_epochs": 1457655157, "tweet_id": "708083167282991105", "tweet_url": "/oldcabeyoways/status/708083167282991105", "user_id": "1942625624", "username": "recordista guiness book", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ateezsure", "text": "n\u00e3o tem nada que eu odeie mais em rela\u00e7\u00e3o a ser mulher que o per\u00edodo menstrual, al\u00e9m de sangrar por dias ainda sinto dor, isso \u00e9 t\u00e3o injusto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem nada que eu odeie mais em rela\u00e7\u00e3o a ser mulher que o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, al\u00e9m de <strong>sangrar</strong> por dias ainda sinto dor, isso \u00e9 t\u00e3o injusto</p>", "timestamp": "2016-02-24T09:21:40", "timestamp_epochs": 1456305700, "tweet_id": "702423134071332864", "tweet_url": "/ateezsure/status/702423134071332864", "user_id": "626930516", "username": "pietra\u21c6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amandaFer", "text": "Ali\u00e1s, lindo como c\u00eas ja sabem meu ciclo menstrual n\u00e9? To tuitando demais, reclamando demais, doida demais ja dizem: al\u00e1, ja vai sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, lindo como c\u00eas ja sabem meu ciclo <strong>menstrual</strong> n\u00e9? To tuitando demais, reclamando demais, doida demais ja dizem: al\u00e1, ja vai <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2016-02-19T18:52:52", "timestamp_epochs": 1455907972, "tweet_id": "700754943091863553", "tweet_url": "/amandaFer/status/700754943091863553", "user_id": "71574625", "username": "Mandy Fernandes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nossluisa", "text": "Acho c\u00f3lica menstrual super desnecess\u00e1rio, j\u00e1 \u00e9 desagrad\u00e1vel sangrar todo m\u00eas, ainda tem que doer?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> super desnecess\u00e1rio, j\u00e1 \u00e9 desagrad\u00e1vel <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, ainda tem que doer?</p>", "timestamp": "2016-02-15T11:50:38", "timestamp_epochs": 1455537038, "tweet_id": "699199134662836224", "tweet_url": "/nossluisa/status/699199134662836224", "user_id": "98515662", "username": "maria lu\u00edsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fuja__", "text": "Desde que tengo mi copa menstrual ya no me jode sangrar. Pero el PMS no me lo quita nadie y eso lo odio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde que tengo mi copa <strong>menstrual</strong> ya no me jode <strong>sangrar</strong>. Pero el PMS no me lo quita nadie y eso lo odio.</p>", "timestamp": "2016-02-12T03:39:58", "timestamp_epochs": 1455248398, "tweet_id": "697988490286534656", "tweet_url": "/Fuja__/status/697988490286534656", "user_id": "1129352456", "username": "kyomi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sev3nfold", "text": "M\u00eas q vem eu preciso ir atr\u00e1s de um coletor menstrual, s\u00e9rio. N aguento + ter q usar absorvente enquanto quase morro de tanto sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00eas q vem eu preciso ir atr\u00e1s de um coletor <strong>menstrual</strong>, s\u00e9rio. N aguento + ter q usar absorvente enquanto quase morro de tanto <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2016-01-21T02:45:56", "timestamp_epochs": 1453344356, "tweet_id": "690002358567321602", "tweet_url": "/sev3nfold/status/690002358567321602", "user_id": "628530401", "username": "miss atomic bomb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_1DftCamDallas_", "text": "no s\u00e9 ustedes pero yo creo que los tampones y las pastillas para el dolor menstrual deber\u00edan ser gratis, i mean, no es nuestra culpa sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no s\u00e9 ustedes pero yo creo que los tampones y las pastillas para el dolor <strong>menstrual</strong> deber\u00edan ser gratis, i mean, no es nuestra culpa <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2016-01-08T06:27:33", "timestamp_epochs": 1452234453, "tweet_id": "685347089363169280", "tweet_url": "/_1DftCamDallas_/status/685347089363169280", "user_id": "434492731", "username": "-R-", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CW3RFLtXAAAGPro.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "Es posible sangrar  fuera del tiempo menstrual y cercano a ovulaci\u00f3n. No es com\u00fan pero puede pasar. pic.twitter.com/CodonhAvca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible <strong>sangrar</strong>  fuera del tiempo <strong>menstrual</strong> y cercano a ovulaci\u00f3n. No es com\u00fan pero puede pasar. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CodonhAvca\">pic.twitter.com/CodonhAvca</a></p>", "timestamp": "2015-12-22T22:31:12", "timestamp_epochs": 1450823472, "tweet_id": "679429006043803648", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/679429006043803648", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JessFerri", "text": "mas que raio de opress\u00e3o se criou agora com essa hist\u00f3ria de coletor menstrual? Mulher n\u00e3o pode mais nem escolher de que jeito quer sangrar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas que raio de opress\u00e3o se criou agora com essa hist\u00f3ria de coletor <strong>menstrual</strong>? Mulher n\u00e3o pode mais nem escolher de que jeito quer <strong>sangrar</strong>?</p>", "timestamp": "2015-12-11T14:00:51", "timestamp_epochs": 1449842451, "tweet_id": "675314305169022976", "tweet_url": "/JessFerri/status/675314305169022976", "user_id": "122572112", "username": "Adele", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poxalainy", "text": "\u00c9 claro q eu estaria p\u00e1lida.  Existe uma coisa chamada ciclo menstrual que faz vc sangrar por 7 dias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 claro q eu estaria p\u00e1lida.  Existe uma coisa chamada ciclo <strong>menstrual</strong> que faz vc <strong>sangrar</strong> por 7 dias.</p>", "timestamp": "2015-11-02T19:36:27", "timestamp_epochs": 1446492987, "tweet_id": "661265632403529728", "tweet_url": "/poxalainy/status/661265632403529728", "user_id": "67958226", "username": "Isoladah", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BARRAQUlNHA", "text": "n\u00e3o tem coisa no mundo que me desperte mais \u00f3dio do que per\u00edodo menstrual, eu passo t\u00e3o mal, chego t\u00e3o perto da morte, s\u00f3 pra sangrar, tipo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem coisa no mundo que me desperte mais \u00f3dio do que per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, eu passo t\u00e3o mal, chego t\u00e3o perto da morte, s\u00f3 pra <strong>sangrar</strong>, tipo?</p>", "timestamp": "2015-10-30T20:46:40", "timestamp_epochs": 1446238000, "tweet_id": "660196141594779648", "tweet_url": "/BARRAQUlNHA/status/660196141594779648", "user_id": "232239032", "username": "\u00e9 boca de se foder", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "659338056693096448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElShowdeLaRed", "user_id": "216341332"}], "retweets": 0, "screen_name": "Andreasanhueza9", "text": "@mujereslared Estoy con la dieta de la hormona hcg, y empec\u00e9 a sangrar muy poco 18 d\u00eda de mi perido menstrual, provoca eso la hormona?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared Estoy con la dieta de la hormona hcg, y empec\u00e9 a <strong>sangrar</strong> muy poco 18 d\u00eda de mi perido <strong>menstrual</strong>, provoca eso la hormona?</p>", "timestamp": "2015-10-28T12:09:37", "timestamp_epochs": 1446034177, "tweet_id": "659341243357503489", "tweet_url": "/Andreasanhueza9/status/659341243357503489", "user_id": "4060436063", "username": "Andrea sanhueza jara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xoxobj_", "text": "Depois de tantos anos estudando o corpo humano, ciclo menstrual e etc AINDA N\u00c3O CONSIGO ENTENDER NA PRATICA A IMPORT\u00c2NCIA DE SANGRAR TD MES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de tantos anos estudando o corpo humano, ciclo <strong>menstrual</strong> e etc AINDA N\u00c3O CONSIGO ENTENDER NA PRATICA A IMPORT\u00c2NCIA DE <strong>SANGRAR</strong> TD MES</p>", "timestamp": "2015-10-21T01:31:00", "timestamp_epochs": 1445391060, "tweet_id": "656643817399947264", "tweet_url": "/xoxobj_/status/656643817399947264", "user_id": "952459003", "username": "duda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abtl_CL", "text": "Me pregunto si habr\u00e1 tan solo uno que cante bn en \"La Banda\"? Hacen sangrar mis oidos igual que mujer en su periodo menstrual! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pregunto si habr\u00e1 tan solo uno que cante bn en \"La Banda\"? Hacen <strong>sangrar</strong> mis oidos igual que mujer en su periodo <strong>menstrual</strong>! <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2015-10-19T01:37:00", "timestamp_epochs": 1445218620, "tweet_id": "655920553283358721", "tweet_url": "/Abtl_CL/status/655920553283358721", "user_id": "2721416080", "username": "\ud835\udd38\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lomah_oli", "text": "Queridas feminazis, favor parar de engrandecer o per\u00edodo menstrual feminino. N\u00e3o \u00e9 uma coisa linda, voc\u00ea sangrar por 7 dois +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridas feminazis, favor parar de engrandecer o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> feminino. N\u00e3o \u00e9 uma coisa linda, voc\u00ea <strong>sangrar</strong> por 7 dois +</p>", "timestamp": "2015-09-21T17:11:51", "timestamp_epochs": 1442855511, "tweet_id": "646008953567059968", "tweet_url": "/Lomah_oli/status/646008953567059968", "user_id": "2677340009", "username": "Just Lomah, pls", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GipsyMorris", "text": "La ni\u00f1a ha empezado a sangrar, \nDice ser su periodo menstrual o es el cielo cat\u00f3lico cansado de verla pecar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a ha empezado a <strong>sangrar</strong>, \nDice ser su periodo <strong>menstrual</strong> o es el cielo cat\u00f3lico cansado de verla pecar</p>", "timestamp": "2015-08-29T01:48:42", "timestamp_epochs": 1440812922, "tweet_id": "637441715738009600", "tweet_url": "/GipsyMorris/status/637441715738009600", "user_id": "2373384192", "username": "\u2020 \ud835\udca2\ud835\udcbe\ud835\udcc5\ud835\udcc8\ud835\udcce \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8 \u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616068746298425344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gui_richard", "user_id": "106794165"}], "retweets": 0, "screen_name": "soutojess", "text": "@gui_richard meu v\u00e1rias coisas seriao, diminui o fluxo menstrual e s\u00f3 de sangrar menos no m\u00eas j\u00e1 vale super a pena ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106794165\" dir=\"ltr\" href=\"/gui_richard\"><s>@</s><b>gui_richard</b></a> meu v\u00e1rias coisas seriao, diminui o fluxo <strong>menstrual</strong> e s\u00f3 de <strong>sangrar</strong> menos no m\u00eas j\u00e1 vale super a pena <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2015-07-01T02:27:07", "timestamp_epochs": 1435717627, "tweet_id": "616070496891834368", "tweet_url": "/soutojess/status/616070496891834368", "user_id": "811182380", "username": "jessy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mai_medeiros", "text": "O correto, pela ~lei da vida animal~ , seria engravidarmos a cada ciclo menstrual. N\u00e3o sangrar feito uma galinha de batuque.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O correto, pela ~lei da vida animal~ , seria engravidarmos a cada ciclo <strong>menstrual</strong>. N\u00e3o <strong>sangrar</strong> feito uma galinha de batuque.</p>", "timestamp": "2013-12-16T00:16:02", "timestamp_epochs": 1387152962, "tweet_id": "412375531233886208", "tweet_url": "/mai_medeiros/status/412375531233886208", "user_id": "97918042", "username": "Burrinha da Felicidade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "409676058884308992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cinvrs", "user_id": "407380340"}], "retweets": 1, "screen_name": "NicoleTrivinio", "text": "@Cinvrs jaajaja te juro blda le va a sangrar la cabeza de escuchar ciclo menstrual y rep masculino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"407380340\" dir=\"ltr\" href=\"/Cinvrs\"><s>@</s><b>Cinvrs</b></a> jaajaja te juro blda le va a <strong>sangrar</strong> la cabeza de escuchar ciclo <strong>menstrual</strong> y rep masculino</p>", "timestamp": "2013-12-08T13:30:10", "timestamp_epochs": 1386509410, "tweet_id": "409676278376435712", "tweet_url": "/NicoleTrivinio/status/409676278376435712", "user_id": "1205951233", "username": "\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElMikeParado", "text": "Aburrimiento menstrual?  Wtf es un aburrimiento q te duele hasta sangrar o q? \n\nCreo qno tenemos nada q hacer :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aburrimiento <strong>menstrual</strong>?  Wtf es un aburrimiento q te duele hasta <strong>sangrar</strong> o q? \n\nCreo qno tenemos nada q hacer :)</p>", "timestamp": "2013-11-30T01:22:39", "timestamp_epochs": 1385774559, "tweet_id": "406594087207587840", "tweet_url": "/ElMikeParado/status/406594087207587840", "user_id": "66672412", "username": "El Mike Parado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "401101633234288640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlexHaicki", "user_id": "75961167"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabitchney", "text": "@AlexHaicki @Daniel_A_P o que faz sangrar \u00e9 ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75961167\" dir=\"ltr\" href=\"/AlexHaicki\"><s>@</s><b>AlexHaicki</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2512380548\" dir=\"ltr\" href=\"/Daniel_A_P\"><s>@</s><b>Daniel_A_P</b></a> o que faz <strong>sangrar</strong> \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2013-11-14T23:47:45", "timestamp_epochs": 1384472865, "tweet_id": "401134389499002881", "tweet_url": "/gabitchney/status/401134389499002881", "user_id": "592382661", "username": "barbi baterflai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariiaiines", "text": "disse ao meu dentista que estava a sangrar ao que ele me respondeu \"sim, querida, n\u00e3o te preocupes, sangras mais no teu ciclo menstrual\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">disse ao meu dentista que estava a <strong>sangrar</strong> ao que ele me respondeu \"sim, querida, n\u00e3o te preocupes, sangras mais no teu ciclo <strong>menstrual</strong>\".</p>", "timestamp": "2013-11-13T20:01:08", "timestamp_epochs": 1384372868, "tweet_id": "400714971253714944", "tweet_url": "/mariiaiines/status/400714971253714944", "user_id": "1673368484", "username": "Maria In\u00eas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_biographer", "text": "Primero la herida en el dedo que no cierra y no deja de sangrar. Luego la sangre menstrual. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s me toca para combinar con el estr\u00e9s?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero la herida en el dedo que no cierra y no deja de <strong>sangrar</strong>. Luego la sangre <strong>menstrual</strong>. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s me toca para combinar con el estr\u00e9s?</p>", "timestamp": "2013-11-02T02:25:25", "timestamp_epochs": 1383359125, "tweet_id": "396463023675551744", "tweet_url": "/_biographer/status/396463023675551744", "user_id": "244241836", "username": "Hilda Monraz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SmokeIsMyLife", "text": "Tengo todos los sintomas del ciclo menstrual, lo \u00fanico que me falta es sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo todos los sintomas del ciclo <strong>menstrual</strong>, lo \u00fanico que me falta es <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-28T03:25:21", "timestamp_epochs": 1382930721, "tweet_id": "394666166251053056", "tweet_url": "/SmokeIsMyLife/status/394666166251053056", "user_id": "70225177", "username": "Juan D. Moya Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "itsddllavigne", "text": "ciclo menstrual: chega o demonio e faz at\u00e9 moscas te deprimirem: pegam um martelo e ficam batendo no seu \u00fatero at\u00e9 sangrar, por isso colica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ciclo <strong>menstrual</strong>: chega o demonio e faz at\u00e9 moscas te deprimirem: pegam um martelo e ficam batendo no seu \u00fatero at\u00e9 <strong>sangrar</strong>, por isso colica</p>", "timestamp": "2013-10-09T00:38:04", "timestamp_epochs": 1381279084, "tweet_id": "387738701683769344", "tweet_url": "/itsddllavigne/status/387738701683769344", "user_id": "870415490", "username": "laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BestiaGore", "text": "\u00bfCu\u00e1nto dura un periodo menstrual? No me para de sangrar el ano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1nto dura un periodo <strong>menstrual</strong>? No me para de <strong>sangrar</strong> el ano.</p>", "timestamp": "2013-09-23T05:04:32", "timestamp_epochs": 1379912672, "tweet_id": "382007552344461312", "tweet_url": "/BestiaGore/status/382007552344461312", "user_id": "298290942", "username": "Antonayan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kateninda", "text": "Estou com tanta dor de cabe\u00e7a que parece uma c\u00f3lica menstrual, daqui a pouco come\u00e7o a sangrar pelo ouvido, nariz, olhos....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou com tanta dor de cabe\u00e7a que parece uma c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, daqui a pouco come\u00e7o a <strong>sangrar</strong> pelo ouvido, nariz, olhos....</p>", "timestamp": "2013-09-03T23:46:42", "timestamp_epochs": 1378252002, "tweet_id": "375042197626028032", "tweet_url": "/Kateninda/status/375042197626028032", "user_id": "147272279", "username": "Kate Harrnacker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alt64", "text": "Hola c\u00f3lico menstrual, gracias por recordarme que soy mujer, que debo sangrar cinco d\u00edas y que tengo m\u00e1s un mes de vida, tkm <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola c\u00f3lico <strong>menstrual</strong>, gracias por recordarme que soy mujer, que debo <strong>sangrar</strong> cinco d\u00edas y que tengo m\u00e1s un mes de vida, tkm &lt;3</p>", "timestamp": "2013-08-30T15:32:57", "timestamp_epochs": 1377876777, "tweet_id": "373468389693734912", "tweet_url": "/Alt64/status/373468389693734912", "user_id": "540132718", "username": "Liz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "theflemaa", "text": "Me baje el calendario menstrual del android market, ahora se cuando me va a sangrar la empanada (?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me baje el calendario <strong>menstrual</strong> del android market, ahora se cuando me va a <strong>sangrar</strong> la empanada (?</p>", "timestamp": "2013-07-11T15:51:55", "timestamp_epochs": 1373557915, "tweet_id": "355353769006993408", "tweet_url": "/theflemaa/status/355353769006993408", "user_id": "337905145", "username": "Theflemaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "345299135538294786", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Silverath95", "user_id": "568614315"}], "retweets": 0, "screen_name": "NakiiYukari", "text": "@pablito_vazquez @MiriamMcfly_WkD Bueno, piensa que eso compensa el no sangrar por los bajos fondos, no parir, no dolor menstrual... xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3363756389\" dir=\"ltr\" href=\"/pablito_vazquez\"><s>@</s><b>pablito_vazquez</b></a> @MiriamMcfly_WkD Bueno, piensa que eso compensa el no <strong>sangrar</strong> por los bajos fondos, no parir, no dolor <strong>menstrual</strong>... xD</p>", "timestamp": "2013-06-13T22:02:51", "timestamp_epochs": 1371160971, "tweet_id": "345300258751922176", "tweet_url": "/NakiiYukari/status/345300258751922176", "user_id": "543856161", "username": "Aarduil \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danitkd_1d", "text": "Los hombres jamas sabr\u00e1n que es sangrar si nunca han tenido el ciclo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres jamas sabr\u00e1n que es <strong>sangrar</strong> si nunca han tenido el ciclo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2013-06-09T18:37:00", "timestamp_epochs": 1370803020, "tweet_id": "343798902031536128", "tweet_url": "/Danitkd_1d/status/343798902031536128", "user_id": "460537993", "username": "Daniela\ud83d\udc3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf54", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2d4hZvzen"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gitanapatricia", "text": "Ciclo Menstrual:\n\nSomos mujeres, sangrar es nuestra naturaleza.\n\nLas menstruaciones nos conectan con nuestra... http://fb.me/2d4hZvzen\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ciclo <strong>Menstrual</strong>:\n\nSomos mujeres, <strong>sangrar</strong> es nuestra naturaleza.\n\nLas menstruaciones nos conectan con nuestra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2d4hZvzen\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SWTBgH30ke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2d4hZvzen\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2d4hZvzen</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-31T17:36:39", "timestamp_epochs": 1370021799, "tweet_id": "340522223343386625", "tweet_url": "/gitanapatricia/status/340522223343386625", "user_id": "104270199", "username": "La Gitana Patricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rdcc24", "text": "Creo que mi nariz esta teniendo su primer periodo menstrual; no deja de sangrar :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que mi nariz esta teniendo su primer periodo <strong>menstrual</strong>; no deja de <strong>sangrar</strong> :(</p>", "timestamp": "2013-05-17T23:32:30", "timestamp_epochs": 1368833550, "tweet_id": "335538348078809088", "tweet_url": "/rdcc24/status/335538348078809088", "user_id": "353345718", "username": "Ricardo C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shawntygurl", "text": "menstrual tu vai sangrar tanto, q tu vai ter anemia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>menstrual</strong> tu vai <strong>sangrar</strong> tanto, q tu vai ter anemia!</p>", "timestamp": "2013-05-11T20:48:02", "timestamp_epochs": 1368305282, "tweet_id": "333322632088924160", "tweet_url": "/shawntygurl/status/333322632088924160", "user_id": "533666141", "username": "maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "almejasangrante", "text": "Luego he pensao que el estribillo puede ser: DIARREA DIARREA, DIARREA MENSTRUAL. DIARREA DIARREA, DIARREA Y SANGRAR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luego he pensao que el estribillo puede ser: DIARREA DIARREA, DIARREA <strong>MENSTRUAL</strong>. DIARREA DIARREA, DIARREA Y <strong>SANGRAR</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-08T19:20:54", "timestamp_epochs": 1368040854, "tweet_id": "332213540066820096", "tweet_url": "/almejasangrante/status/332213540066820096", "user_id": "397054902", "username": "Almeja Veraneante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mai_medeiros", "text": "O correto, pela ~lei da vida animal~ , seria engravidarmos a cada ciclo menstrual. N\u00e3o sangrar feito uma galinha de batuque.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O correto, pela ~lei da vida animal~ , seria engravidarmos a cada ciclo <strong>menstrual</strong>. N\u00e3o <strong>sangrar</strong> feito uma galinha de batuque.</p>", "timestamp": "2013-12-16T00:16:02", "timestamp_epochs": 1387152962, "tweet_id": "412375531233886208", "tweet_url": "/mai_medeiros/status/412375531233886208", "user_id": "97918042", "username": "Burrinha da Felicidade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "409676058884308992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cinvrs", "user_id": "407380340"}], "retweets": 1, "screen_name": "NicoleTrivinio", "text": "@Cinvrs jaajaja te juro blda le va a sangrar la cabeza de escuchar ciclo menstrual y rep masculino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"407380340\" dir=\"ltr\" href=\"/Cinvrs\"><s>@</s><b>Cinvrs</b></a> jaajaja te juro blda le va a <strong>sangrar</strong> la cabeza de escuchar ciclo <strong>menstrual</strong> y rep masculino</p>", "timestamp": "2013-12-08T13:30:10", "timestamp_epochs": 1386509410, "tweet_id": "409676278376435712", "tweet_url": "/NicoleTrivinio/status/409676278376435712", "user_id": "1205951233", "username": "\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElMikeParado", "text": "Aburrimiento menstrual?  Wtf es un aburrimiento q te duele hasta sangrar o q? \n\nCreo qno tenemos nada q hacer :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aburrimiento <strong>menstrual</strong>?  Wtf es un aburrimiento q te duele hasta <strong>sangrar</strong> o q? \n\nCreo qno tenemos nada q hacer :)</p>", "timestamp": "2013-11-30T01:22:39", "timestamp_epochs": 1385774559, "tweet_id": "406594087207587840", "tweet_url": "/ElMikeParado/status/406594087207587840", "user_id": "66672412", "username": "El Mike Parado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "401101633234288640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlexHaicki", "user_id": "75961167"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabitchney", "text": "@AlexHaicki @Daniel_A_P o que faz sangrar \u00e9 ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75961167\" dir=\"ltr\" href=\"/AlexHaicki\"><s>@</s><b>AlexHaicki</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2512380548\" dir=\"ltr\" href=\"/Daniel_A_P\"><s>@</s><b>Daniel_A_P</b></a> o que faz <strong>sangrar</strong> \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2013-11-14T23:47:45", "timestamp_epochs": 1384472865, "tweet_id": "401134389499002881", "tweet_url": "/gabitchney/status/401134389499002881", "user_id": "592382661", "username": "barbi baterflai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariiaiines", "text": "disse ao meu dentista que estava a sangrar ao que ele me respondeu \"sim, querida, n\u00e3o te preocupes, sangras mais no teu ciclo menstrual\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">disse ao meu dentista que estava a <strong>sangrar</strong> ao que ele me respondeu \"sim, querida, n\u00e3o te preocupes, sangras mais no teu ciclo <strong>menstrual</strong>\".</p>", "timestamp": "2013-11-13T20:01:08", "timestamp_epochs": 1384372868, "tweet_id": "400714971253714944", "tweet_url": "/mariiaiines/status/400714971253714944", "user_id": "1673368484", "username": "Maria In\u00eas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_biographer", "text": "Primero la herida en el dedo que no cierra y no deja de sangrar. Luego la sangre menstrual. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s me toca para combinar con el estr\u00e9s?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero la herida en el dedo que no cierra y no deja de <strong>sangrar</strong>. Luego la sangre <strong>menstrual</strong>. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s me toca para combinar con el estr\u00e9s?</p>", "timestamp": "2013-11-02T02:25:25", "timestamp_epochs": 1383359125, "tweet_id": "396463023675551744", "tweet_url": "/_biographer/status/396463023675551744", "user_id": "244241836", "username": "Hilda Monraz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SmokeIsMyLife", "text": "Tengo todos los sintomas del ciclo menstrual, lo \u00fanico que me falta es sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo todos los sintomas del ciclo <strong>menstrual</strong>, lo \u00fanico que me falta es <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-28T03:25:21", "timestamp_epochs": 1382930721, "tweet_id": "394666166251053056", "tweet_url": "/SmokeIsMyLife/status/394666166251053056", "user_id": "70225177", "username": "Juan D. Moya Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "itsddllavigne", "text": "ciclo menstrual: chega o demonio e faz at\u00e9 moscas te deprimirem: pegam um martelo e ficam batendo no seu \u00fatero at\u00e9 sangrar, por isso colica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ciclo <strong>menstrual</strong>: chega o demonio e faz at\u00e9 moscas te deprimirem: pegam um martelo e ficam batendo no seu \u00fatero at\u00e9 <strong>sangrar</strong>, por isso colica</p>", "timestamp": "2013-10-09T00:38:04", "timestamp_epochs": 1381279084, "tweet_id": "387738701683769344", "tweet_url": "/itsddllavigne/status/387738701683769344", "user_id": "870415490", "username": "laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BestiaGore", "text": "\u00bfCu\u00e1nto dura un periodo menstrual? No me para de sangrar el ano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1nto dura un periodo <strong>menstrual</strong>? No me para de <strong>sangrar</strong> el ano.</p>", "timestamp": "2013-09-23T05:04:32", "timestamp_epochs": 1379912672, "tweet_id": "382007552344461312", "tweet_url": "/BestiaGore/status/382007552344461312", "user_id": "298290942", "username": "Antonayan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kateninda", "text": "Estou com tanta dor de cabe\u00e7a que parece uma c\u00f3lica menstrual, daqui a pouco come\u00e7o a sangrar pelo ouvido, nariz, olhos....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou com tanta dor de cabe\u00e7a que parece uma c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, daqui a pouco come\u00e7o a <strong>sangrar</strong> pelo ouvido, nariz, olhos....</p>", "timestamp": "2013-09-03T23:46:42", "timestamp_epochs": 1378252002, "tweet_id": "375042197626028032", "tweet_url": "/Kateninda/status/375042197626028032", "user_id": "147272279", "username": "Kate Harrnacker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alt64", "text": "Hola c\u00f3lico menstrual, gracias por recordarme que soy mujer, que debo sangrar cinco d\u00edas y que tengo m\u00e1s un mes de vida, tkm <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola c\u00f3lico <strong>menstrual</strong>, gracias por recordarme que soy mujer, que debo <strong>sangrar</strong> cinco d\u00edas y que tengo m\u00e1s un mes de vida, tkm &lt;3</p>", "timestamp": "2013-08-30T15:32:57", "timestamp_epochs": 1377876777, "tweet_id": "373468389693734912", "tweet_url": "/Alt64/status/373468389693734912", "user_id": "540132718", "username": "Liz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "theflemaa", "text": "Me baje el calendario menstrual del android market, ahora se cuando me va a sangrar la empanada (?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me baje el calendario <strong>menstrual</strong> del android market, ahora se cuando me va a <strong>sangrar</strong> la empanada (?</p>", "timestamp": "2013-07-11T15:51:55", "timestamp_epochs": 1373557915, "tweet_id": "355353769006993408", "tweet_url": "/theflemaa/status/355353769006993408", "user_id": "337905145", "username": "Theflemaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "345299135538294786", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Silverath95", "user_id": "568614315"}], "retweets": 0, "screen_name": "NakiiYukari", "text": "@pablito_vazquez @MiriamMcfly_WkD Bueno, piensa que eso compensa el no sangrar por los bajos fondos, no parir, no dolor menstrual... xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3363756389\" dir=\"ltr\" href=\"/pablito_vazquez\"><s>@</s><b>pablito_vazquez</b></a> @MiriamMcfly_WkD Bueno, piensa que eso compensa el no <strong>sangrar</strong> por los bajos fondos, no parir, no dolor <strong>menstrual</strong>... xD</p>", "timestamp": "2013-06-13T22:02:51", "timestamp_epochs": 1371160971, "tweet_id": "345300258751922176", "tweet_url": "/NakiiYukari/status/345300258751922176", "user_id": "543856161", "username": "Aarduil \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danitkd_1d", "text": "Los hombres jamas sabr\u00e1n que es sangrar si nunca han tenido el ciclo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres jamas sabr\u00e1n que es <strong>sangrar</strong> si nunca han tenido el ciclo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2013-06-09T18:37:00", "timestamp_epochs": 1370803020, "tweet_id": "343798902031536128", "tweet_url": "/Danitkd_1d/status/343798902031536128", "user_id": "460537993", "username": "Daniela\ud83d\udc3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf54", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2d4hZvzen"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gitanapatricia", "text": "Ciclo Menstrual:\n\nSomos mujeres, sangrar es nuestra naturaleza.\n\nLas menstruaciones nos conectan con nuestra... http://fb.me/2d4hZvzen\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ciclo <strong>Menstrual</strong>:\n\nSomos mujeres, <strong>sangrar</strong> es nuestra naturaleza.\n\nLas menstruaciones nos conectan con nuestra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2d4hZvzen\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SWTBgH30ke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2d4hZvzen\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2d4hZvzen</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-31T17:36:39", "timestamp_epochs": 1370021799, "tweet_id": "340522223343386625", "tweet_url": "/gitanapatricia/status/340522223343386625", "user_id": "104270199", "username": "La Gitana Patricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rdcc24", "text": "Creo que mi nariz esta teniendo su primer periodo menstrual; no deja de sangrar :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que mi nariz esta teniendo su primer periodo <strong>menstrual</strong>; no deja de <strong>sangrar</strong> :(</p>", "timestamp": "2013-05-17T23:32:30", "timestamp_epochs": 1368833550, "tweet_id": "335538348078809088", "tweet_url": "/rdcc24/status/335538348078809088", "user_id": "353345718", "username": "Ricardo C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shawntygurl", "text": "menstrual tu vai sangrar tanto, q tu vai ter anemia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>menstrual</strong> tu vai <strong>sangrar</strong> tanto, q tu vai ter anemia!</p>", "timestamp": "2013-05-11T20:48:02", "timestamp_epochs": 1368305282, "tweet_id": "333322632088924160", "tweet_url": "/shawntygurl/status/333322632088924160", "user_id": "533666141", "username": "maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "almejasangrante", "text": "Luego he pensao que el estribillo puede ser: DIARREA DIARREA, DIARREA MENSTRUAL. DIARREA DIARREA, DIARREA Y SANGRAR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luego he pensao que el estribillo puede ser: DIARREA DIARREA, DIARREA <strong>MENSTRUAL</strong>. DIARREA DIARREA, DIARREA Y <strong>SANGRAR</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-08T19:20:54", "timestamp_epochs": 1368040854, "tweet_id": "332213540066820096", "tweet_url": "/almejasangrante/status/332213540066820096", "user_id": "397054902", "username": "Almeja Veraneante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_dolordejoven", "text": "El ver como empiezas a sangrar y no es debido a tu periodo menstrual, es una de las cosas mas horribles del mundo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ver como empiezas a <strong>sangrar</strong> y no es debido a tu periodo <strong>menstrual</strong>, es una de las cosas mas horribles del mundo.</p>", "timestamp": "2013-04-30T02:12:11", "timestamp_epochs": 1367287931, "tweet_id": "329055550820196353", "tweet_url": "/_dolordejoven/status/329055550820196353", "user_id": "1325208697", "username": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edgardodiazm", "text": "mozo!! s\u00edrveme  la copa menstrual rota, sirveme que me destroza esta fiebre de obsesi\u00f3n, quiero sangrar gota a gota... (8)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mozo!! s\u00edrveme  la copa <strong>menstrual</strong> rota, sirveme que me destroza esta fiebre de obsesi\u00f3n, quiero <strong>sangrar</strong> gota a gota... (8)</p>", "timestamp": "2013-04-24T03:43:50", "timestamp_epochs": 1366775030, "tweet_id": "326904289693954048", "tweet_url": "/edgardodiazm/status/326904289693954048", "user_id": "182385318", "username": "ED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jdbwings", "text": "\"sangue menstrual cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\" uma coisa boa em ter q sangrar pelo priquito td mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"sangue <strong>menstrual</strong> cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\" uma coisa boa em ter q <strong>sangrar</strong> pelo priquito td mes</p>", "timestamp": "2013-04-10T03:23:11", "timestamp_epochs": 1365564191, "tweet_id": "321825660781854720", "tweet_url": "/jdbwings/status/321825660781854720", "user_id": "322344217", "username": "ingrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mandarinacabreada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaJackman", "text": "PUTO CICLO MENSTRUAL DE LOS COJONES. ME TIENE QUE SANGRAR EL CHOCHO HOY. HA TENIDO TIEMPO, PERO NO. HOY. #Mandarinacabreada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PUTO CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> DE LOS COJONES. ME TIENE QUE <strong>SANGRAR</strong> EL CHOCHO HOY. HA TENIDO TIEMPO, PERO NO. HOY. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mandarinacabreada?src=hash\"><s>#</s><b>Mandarinacabreada</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-31T14:51:00", "timestamp_epochs": 1364741460, "tweet_id": "318374878782824448", "tweet_url": "/SrtaJackman/status/318374878782824448", "user_id": "621130479", "username": "\u300bApostrophe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FelizD\u00edaDeLaMujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmnzurita", "text": "Los hombres no aguantar\u00edan un c\u00f3lico menstrual y sangrar por el pene 1 vez al mes. #FelizD\u00edaDeLaMujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres no aguantar\u00edan un c\u00f3lico <strong>menstrual</strong> y <strong>sangrar</strong> por el pene 1 vez al mes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizD%C3%ADaDeLaMujer?src=hash\"><s>#</s><b>FelizD\u00edaDeLaMujer</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-09T02:18:23", "timestamp_epochs": 1362795503, "tweet_id": "310212939997130754", "tweet_url": "/jmnzurita/status/310212939997130754", "user_id": "217549098", "username": "\u00d1iz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gvemecurly", "text": "lgl eh qando vc acha q o ciclo menstrual do m\u00eas acabo ae a porra volta a sangrar dnv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lgl eh qando vc acha q o ciclo <strong>menstrual</strong> do m\u00eas acabo ae a porra volta a <strong>sangrar</strong> dnv</p>", "timestamp": "2013-03-03T12:48:06", "timestamp_epochs": 1362314886, "tweet_id": "308197088607469568", "tweet_url": "/gvemecurly/status/308197088607469568", "user_id": "410613741", "username": "h", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeCardoso8", "text": "Depois de acordar 4 dias seguidos com o nariz a sangrar, chego \u00e1 conclus\u00e3o que estou no per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de acordar 4 dias seguidos com o nariz a <strong>sangrar</strong>, chego \u00e1 conclus\u00e3o que estou no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2013-03-01T13:35:59", "timestamp_epochs": 1362144959, "tweet_id": "307484363413663744", "tweet_url": "/JorgeCardoso8/status/307484363413663744", "user_id": "339774852", "username": "Jorge Cardoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "livimendes", "text": "a parte de sangrar sem parar \u00e9 a mais light do per\u00edodo menstrual, acreditem.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a parte de <strong>sangrar</strong> sem parar \u00e9 a mais light do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, acreditem.</p>", "timestamp": "2013-02-23T00:56:25", "timestamp_epochs": 1361580985, "tweet_id": "305118885655486465", "tweet_url": "/livimendes/status/305118885655486465", "user_id": "95550081", "username": "l\u00edvia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Endometriosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EndometriosisPA", "text": "Los implantes de #Endometriosis pueden crecer y sangrar como lo hace el revestimiento uterino durante el per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los implantes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Endometriosis?src=hash\"><s>#</s><b>Endometriosis</b></a> pueden crecer y <strong>sangrar</strong> como lo hace el revestimiento uterino durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2013-02-16T03:12:37", "timestamp_epochs": 1360984357, "tweet_id": "302616444238192641", "tweet_url": "/EndometriosisPA/status/302616444238192641", "user_id": "384048604", "username": "Asociaci\u00f3n Endometriosis Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BBxUINRCEAE9rYO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LapielAtiras", "text": "Mi cerebro, no conforme con el sangrado menstrual decide que sangrar por la nariz tambi\u00e9n es una buena idea. pic.twitter.com/HsCio23w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi cerebro, no conforme con el sangrado <strong>menstrual</strong> decide que <strong>sangrar</strong> por la nariz tambi\u00e9n es una buena idea. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HsCio23w\">pic.twitter.com/HsCio23w</a></p>", "timestamp": "2013-01-29T10:32:33", "timestamp_epochs": 1359455553, "tweet_id": "296204175472201728", "tweet_url": "/LapielAtiras/status/296204175472201728", "user_id": "452990386", "username": "Arr\u00e1ncame", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaquilanderos", "text": "\"@MarhRmz: Ojal\u00e1 y mi periodo menstrual fuera como el de las perras. Comienzan a sangrar y en chinga se acercan todos los machos.\" Jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"757300664921911298\" dir=\"ltr\" href=\"/marhrmz\"><s>@</s><b>MarhRmz</b></a>: Ojal\u00e1 y mi periodo <strong>menstrual</strong> fuera como el de las perras. Comienzan a <strong>sangrar</strong> y en chinga se acercan todos los machos.\" Jajajaja</p>", "timestamp": "2013-01-06T20:41:00", "timestamp_epochs": 1357504860, "tweet_id": "288022376078258176", "tweet_url": "/jaquilanderos/status/288022376078258176", "user_id": "527192423", "username": "landalanderos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marylinfco", "text": "Ojal\u00e1 y mi periodo menstrual fuera como el de las perras. Comienzan a sangrar y en chinga se acercan todos los machos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 y mi periodo <strong>menstrual</strong> fuera como el de las perras. Comienzan a <strong>sangrar</strong> y en chinga se acercan todos los machos.</p>", "timestamp": "2013-01-06T20:32:48", "timestamp_epochs": 1357504368, "tweet_id": "288020313046908928", "tweet_url": "/marylinfco/status/288020313046908928", "user_id": "319482464", "username": "\u24c2\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andres_MM30", "text": "Una mujer solo deberia sangrar cuando es su ciclo menstrual. Y cuando una virgen se vuelve mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer solo deberia <strong>sangrar</strong> cuando es su ciclo <strong>menstrual</strong>. Y cuando una virgen se vuelve mujer</p>", "timestamp": "2012-12-09T00:32:17", "timestamp_epochs": 1355013137, "tweet_id": "277571331619434496", "tweet_url": "/Andres_MM30/status/277571331619434496", "user_id": "144271733", "username": "Andres Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tanyaasofia", "text": "\"Las verdaderas amigas alinean su ciclo menstrual para llorar juntas, pelearse juntas, sangrar juntas Es tan bello\" @mvdihviokalfvn  jajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Las verdaderas amigas alinean su ciclo <strong>menstrual</strong> para llorar juntas, pelearse juntas, <strong>sangrar</strong> juntas Es tan bello\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161545428\" dir=\"ltr\" href=\"/mvdihviokalfvn\"><s>@</s><b>mvdihviokalfvn</b></a>  jajajaj</p>", "timestamp": "2012-12-05T04:33:12", "timestamp_epochs": 1354681992, "tweet_id": "276182410767515648", "tweet_url": "/tanyaasofia/status/276182410767515648", "user_id": "120540103", "username": "SOF\u00cdA \ud80c\udcf0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drgustavosoto", "text": "Es conveniente que cualquier cambio en el ritmo menstrual, o en caso de sangrar cuando ya se ha retirado la menstruaci\u00f3n, la mujer...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es conveniente que cualquier cambio en el ritmo <strong>menstrual</strong>, o en caso de <strong>sangrar</strong> cuando ya se ha retirado la menstruaci\u00f3n, la mujer...</p>", "timestamp": "2012-11-21T18:10:10", "timestamp_epochs": 1353521410, "tweet_id": "271314574626676737", "tweet_url": "/drgustavosoto/status/271314574626676737", "user_id": "845627484", "username": "Gustavo Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyUnRODRI", "text": "Vamos Por Mas Cris U, TTs como estos me hacen sangrar la concha fuera del periodo menstrual. Metrorragia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos Por Mas Cris U, TTs como estos me hacen <strong>sangrar</strong> la concha fuera del periodo <strong>menstrual</strong>. Metrorragia.</p>", "timestamp": "2012-11-09T04:13:18", "timestamp_epochs": 1352434398, "tweet_id": "266755319009533952", "tweet_url": "/SoyUnRODRI/status/266755319009533952", "user_id": "144543488", "username": "D I S L \u00c9 X I C O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AldoAzucar", "text": "Qu\u00e9 me comentas @campanita42  \u201c@Folken666: Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala sangrar....en su periodo menstrual, amen\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 me comentas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102087603\" dir=\"ltr\" href=\"/campanita42\"><s>@</s><b>campanita42</b></a>  \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81278959\" dir=\"ltr\" href=\"/Folken666\"><s>@</s><b>Folken666</b></a>: Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala <strong>sangrar</strong>....en su periodo <strong>menstrual</strong>, amen\u201d</p>", "timestamp": "2012-10-20T03:22:27", "timestamp_epochs": 1350703347, "tweet_id": "259494762665635840", "tweet_url": "/AldoAzucar/status/259494762665635840", "user_id": "25423300", "username": "Aldo F. Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rbb.cl/3rr1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maha_deva_", "text": "\u201c@biobio: \u00a1OJO MUJERES! 5 signos de que algo no anda bien con tu per\u00edodo menstrual http://rbb.cl/3rr1\u00a0\u201d// 1 - sangrar por la boca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a>: \u00a1OJO MUJERES! 5 signos de que algo no anda bien con tu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rbb.cl/3rr1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xoJBHqbb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rbb.cl/3rr1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rbb.cl/3rr1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d// 1 - <strong>sangrar</strong> por la boca</p>", "timestamp": "2012-10-20T02:06:40", "timestamp_epochs": 1350698800, "tweet_id": "259475692394262528", "tweet_url": "/maha_deva_/status/259475692394262528", "user_id": "14846015", "username": "{\u0336r\u0336o\u0336k\u0336u\u0336r\u0336o\u0336k\u0336u\u0336b\u0336i\u0336}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Folken666", "text": "Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala sangrar....en su periodo menstrual, amen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala <strong>sangrar</strong>....en su periodo <strong>menstrual</strong>, amen</p>", "timestamp": "2012-10-20T00:51:15", "timestamp_epochs": 1350694275, "tweet_id": "259456714204655616", "tweet_url": "/Folken666/status/259456714204655616", "user_id": "81278959", "username": "Rigu Kakashi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julianzoategui", "text": "Hacelo sangrar como una mujer en su ciclo menstrual!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hacelo <strong>sangrar</strong> como una mujer en su ciclo <strong>menstrual</strong>!</p>", "timestamp": "2012-09-16T03:58:25", "timestamp_epochs": 1347767905, "tweet_id": "247182628153876480", "tweet_url": "/julianzoategui/status/247182628153876480", "user_id": "151150748", "username": "Julian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_dolordejoven", "text": "El ver como empiezas a sangrar y no es debido a tu periodo menstrual, es una de las cosas mas horribles del mundo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ver como empiezas a <strong>sangrar</strong> y no es debido a tu periodo <strong>menstrual</strong>, es una de las cosas mas horribles del mundo.</p>", "timestamp": "2013-04-30T02:12:11", "timestamp_epochs": 1367287931, "tweet_id": "329055550820196353", "tweet_url": "/_dolordejoven/status/329055550820196353", "user_id": "1325208697", "username": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edgardodiazm", "text": "mozo!! s\u00edrveme  la copa menstrual rota, sirveme que me destroza esta fiebre de obsesi\u00f3n, quiero sangrar gota a gota... (8)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mozo!! s\u00edrveme  la copa <strong>menstrual</strong> rota, sirveme que me destroza esta fiebre de obsesi\u00f3n, quiero <strong>sangrar</strong> gota a gota... (8)</p>", "timestamp": "2013-04-24T03:43:50", "timestamp_epochs": 1366775030, "tweet_id": "326904289693954048", "tweet_url": "/edgardodiazm/status/326904289693954048", "user_id": "182385318", "username": "ED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jdbwings", "text": "\"sangue menstrual cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\" uma coisa boa em ter q sangrar pelo priquito td mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"sangue <strong>menstrual</strong> cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\" uma coisa boa em ter q <strong>sangrar</strong> pelo priquito td mes</p>", "timestamp": "2013-04-10T03:23:11", "timestamp_epochs": 1365564191, "tweet_id": "321825660781854720", "tweet_url": "/jdbwings/status/321825660781854720", "user_id": "322344217", "username": "ingrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mandarinacabreada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaJackman", "text": "PUTO CICLO MENSTRUAL DE LOS COJONES. ME TIENE QUE SANGRAR EL CHOCHO HOY. HA TENIDO TIEMPO, PERO NO. HOY. #Mandarinacabreada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PUTO CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> DE LOS COJONES. ME TIENE QUE <strong>SANGRAR</strong> EL CHOCHO HOY. HA TENIDO TIEMPO, PERO NO. HOY. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mandarinacabreada?src=hash\"><s>#</s><b>Mandarinacabreada</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-31T14:51:00", "timestamp_epochs": 1364741460, "tweet_id": "318374878782824448", "tweet_url": "/SrtaJackman/status/318374878782824448", "user_id": "621130479", "username": "\u300bApostrophe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FelizD\u00edaDeLaMujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmnzurita", "text": "Los hombres no aguantar\u00edan un c\u00f3lico menstrual y sangrar por el pene 1 vez al mes. #FelizD\u00edaDeLaMujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres no aguantar\u00edan un c\u00f3lico <strong>menstrual</strong> y <strong>sangrar</strong> por el pene 1 vez al mes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizD%C3%ADaDeLaMujer?src=hash\"><s>#</s><b>FelizD\u00edaDeLaMujer</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-09T02:18:23", "timestamp_epochs": 1362795503, "tweet_id": "310212939997130754", "tweet_url": "/jmnzurita/status/310212939997130754", "user_id": "217549098", "username": "\u00d1iz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gvemecurly", "text": "lgl eh qando vc acha q o ciclo menstrual do m\u00eas acabo ae a porra volta a sangrar dnv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lgl eh qando vc acha q o ciclo <strong>menstrual</strong> do m\u00eas acabo ae a porra volta a <strong>sangrar</strong> dnv</p>", "timestamp": "2013-03-03T12:48:06", "timestamp_epochs": 1362314886, "tweet_id": "308197088607469568", "tweet_url": "/gvemecurly/status/308197088607469568", "user_id": "410613741", "username": "h", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeCardoso8", "text": "Depois de acordar 4 dias seguidos com o nariz a sangrar, chego \u00e1 conclus\u00e3o que estou no per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de acordar 4 dias seguidos com o nariz a <strong>sangrar</strong>, chego \u00e1 conclus\u00e3o que estou no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2013-03-01T13:35:59", "timestamp_epochs": 1362144959, "tweet_id": "307484363413663744", "tweet_url": "/JorgeCardoso8/status/307484363413663744", "user_id": "339774852", "username": "Jorge Cardoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "livimendes", "text": "a parte de sangrar sem parar \u00e9 a mais light do per\u00edodo menstrual, acreditem.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a parte de <strong>sangrar</strong> sem parar \u00e9 a mais light do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, acreditem.</p>", "timestamp": "2013-02-23T00:56:25", "timestamp_epochs": 1361580985, "tweet_id": "305118885655486465", "tweet_url": "/livimendes/status/305118885655486465", "user_id": "95550081", "username": "l\u00edvia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Endometriosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EndometriosisPA", "text": "Los implantes de #Endometriosis pueden crecer y sangrar como lo hace el revestimiento uterino durante el per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los implantes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Endometriosis?src=hash\"><s>#</s><b>Endometriosis</b></a> pueden crecer y <strong>sangrar</strong> como lo hace el revestimiento uterino durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2013-02-16T03:12:37", "timestamp_epochs": 1360984357, "tweet_id": "302616444238192641", "tweet_url": "/EndometriosisPA/status/302616444238192641", "user_id": "384048604", "username": "Asociaci\u00f3n Endometriosis Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BBxUINRCEAE9rYO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LapielAtiras", "text": "Mi cerebro, no conforme con el sangrado menstrual decide que sangrar por la nariz tambi\u00e9n es una buena idea. pic.twitter.com/HsCio23w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi cerebro, no conforme con el sangrado <strong>menstrual</strong> decide que <strong>sangrar</strong> por la nariz tambi\u00e9n es una buena idea. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HsCio23w\">pic.twitter.com/HsCio23w</a></p>", "timestamp": "2013-01-29T10:32:33", "timestamp_epochs": 1359455553, "tweet_id": "296204175472201728", "tweet_url": "/LapielAtiras/status/296204175472201728", "user_id": "452990386", "username": "Arr\u00e1ncame", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaquilanderos", "text": "\"@MarhRmz: Ojal\u00e1 y mi periodo menstrual fuera como el de las perras. Comienzan a sangrar y en chinga se acercan todos los machos.\" Jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"757300664921911298\" dir=\"ltr\" href=\"/marhrmz\"><s>@</s><b>MarhRmz</b></a>: Ojal\u00e1 y mi periodo <strong>menstrual</strong> fuera como el de las perras. Comienzan a <strong>sangrar</strong> y en chinga se acercan todos los machos.\" Jajajaja</p>", "timestamp": "2013-01-06T20:41:00", "timestamp_epochs": 1357504860, "tweet_id": "288022376078258176", "tweet_url": "/jaquilanderos/status/288022376078258176", "user_id": "527192423", "username": "landalanderos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marylinfco", "text": "Ojal\u00e1 y mi periodo menstrual fuera como el de las perras. Comienzan a sangrar y en chinga se acercan todos los machos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 y mi periodo <strong>menstrual</strong> fuera como el de las perras. Comienzan a <strong>sangrar</strong> y en chinga se acercan todos los machos.</p>", "timestamp": "2013-01-06T20:32:48", "timestamp_epochs": 1357504368, "tweet_id": "288020313046908928", "tweet_url": "/marylinfco/status/288020313046908928", "user_id": "319482464", "username": "\u24c2\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andres_MM30", "text": "Una mujer solo deberia sangrar cuando es su ciclo menstrual. Y cuando una virgen se vuelve mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer solo deberia <strong>sangrar</strong> cuando es su ciclo <strong>menstrual</strong>. Y cuando una virgen se vuelve mujer</p>", "timestamp": "2012-12-09T00:32:17", "timestamp_epochs": 1355013137, "tweet_id": "277571331619434496", "tweet_url": "/Andres_MM30/status/277571331619434496", "user_id": "144271733", "username": "Andres Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tanyaasofia", "text": "\"Las verdaderas amigas alinean su ciclo menstrual para llorar juntas, pelearse juntas, sangrar juntas Es tan bello\" @mvdihviokalfvn  jajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Las verdaderas amigas alinean su ciclo <strong>menstrual</strong> para llorar juntas, pelearse juntas, <strong>sangrar</strong> juntas Es tan bello\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161545428\" dir=\"ltr\" href=\"/mvdihviokalfvn\"><s>@</s><b>mvdihviokalfvn</b></a>  jajajaj</p>", "timestamp": "2012-12-05T04:33:12", "timestamp_epochs": 1354681992, "tweet_id": "276182410767515648", "tweet_url": "/tanyaasofia/status/276182410767515648", "user_id": "120540103", "username": "SOF\u00cdA \ud80c\udcf0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drgustavosoto", "text": "Es conveniente que cualquier cambio en el ritmo menstrual, o en caso de sangrar cuando ya se ha retirado la menstruaci\u00f3n, la mujer...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es conveniente que cualquier cambio en el ritmo <strong>menstrual</strong>, o en caso de <strong>sangrar</strong> cuando ya se ha retirado la menstruaci\u00f3n, la mujer...</p>", "timestamp": "2012-11-21T18:10:10", "timestamp_epochs": 1353521410, "tweet_id": "271314574626676737", "tweet_url": "/drgustavosoto/status/271314574626676737", "user_id": "845627484", "username": "Gustavo Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyUnRODRI", "text": "Vamos Por Mas Cris U, TTs como estos me hacen sangrar la concha fuera del periodo menstrual. Metrorragia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos Por Mas Cris U, TTs como estos me hacen <strong>sangrar</strong> la concha fuera del periodo <strong>menstrual</strong>. Metrorragia.</p>", "timestamp": "2012-11-09T04:13:18", "timestamp_epochs": 1352434398, "tweet_id": "266755319009533952", "tweet_url": "/SoyUnRODRI/status/266755319009533952", "user_id": "144543488", "username": "D I S L \u00c9 X I C O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AldoAzucar", "text": "Qu\u00e9 me comentas @campanita42  \u201c@Folken666: Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala sangrar....en su periodo menstrual, amen\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 me comentas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102087603\" dir=\"ltr\" href=\"/campanita42\"><s>@</s><b>campanita42</b></a>  \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81278959\" dir=\"ltr\" href=\"/Folken666\"><s>@</s><b>Folken666</b></a>: Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala <strong>sangrar</strong>....en su periodo <strong>menstrual</strong>, amen\u201d</p>", "timestamp": "2012-10-20T03:22:27", "timestamp_epochs": 1350703347, "tweet_id": "259494762665635840", "tweet_url": "/AldoAzucar/status/259494762665635840", "user_id": "25423300", "username": "Aldo F. Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rbb.cl/3rr1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maha_deva_", "text": "\u201c@biobio: \u00a1OJO MUJERES! 5 signos de que algo no anda bien con tu per\u00edodo menstrual http://rbb.cl/3rr1\u00a0\u201d// 1 - sangrar por la boca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a>: \u00a1OJO MUJERES! 5 signos de que algo no anda bien con tu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rbb.cl/3rr1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xoJBHqbb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rbb.cl/3rr1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rbb.cl/3rr1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d// 1 - <strong>sangrar</strong> por la boca</p>", "timestamp": "2012-10-20T02:06:40", "timestamp_epochs": 1350698800, "tweet_id": "259475692394262528", "tweet_url": "/maha_deva_/status/259475692394262528", "user_id": "14846015", "username": "{\u0336r\u0336o\u0336k\u0336u\u0336r\u0336o\u0336k\u0336u\u0336b\u0336i\u0336}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Folken666", "text": "Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala sangrar....en su periodo menstrual, amen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viernes con V de vagina que no has de follar.....dejala <strong>sangrar</strong>....en su periodo <strong>menstrual</strong>, amen</p>", "timestamp": "2012-10-20T00:51:15", "timestamp_epochs": 1350694275, "tweet_id": "259456714204655616", "tweet_url": "/Folken666/status/259456714204655616", "user_id": "81278959", "username": "Rigu Kakashi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julianzoategui", "text": "Hacelo sangrar como una mujer en su ciclo menstrual!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hacelo <strong>sangrar</strong> como una mujer en su ciclo <strong>menstrual</strong>!</p>", "timestamp": "2012-09-16T03:58:25", "timestamp_epochs": 1347767905, "tweet_id": "247182628153876480", "tweet_url": "/julianzoategui/status/247182628153876480", "user_id": "151150748", "username": "Julian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HeyOshibo", "text": "Hay veces en que una puta publica que su ciclo menstrual ha finalizado y est\u00e1 lista para volver a sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay veces en que una puta publica que su ciclo <strong>menstrual</strong> ha finalizado y est\u00e1 lista para volver a <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-09-15T20:50:46", "timestamp_epochs": 1347742246, "tweet_id": "247075007124099073", "tweet_url": "/HeyOshibo/status/247075007124099073", "user_id": "79094450", "username": "La Perra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rebelomarina", "text": "\"Porque sangrar todo m\u00eas nao basta, voce precisa \u00e9 sentir muita dor e querer morrer.\" Menstrual, C\u00f3lica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Porque <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas nao basta, voce precisa \u00e9 sentir muita dor e querer morrer.\" <strong>Menstrual</strong>, C\u00f3lica.</p>", "timestamp": "2012-09-07T13:06:56", "timestamp_epochs": 1347023216, "tweet_id": "244059175615856641", "tweet_url": "/rebelomarina/status/244059175615856641", "user_id": "219093202", "username": "Marina Rebelo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SoyDeEsasPersonasQueSue\u00f1a"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "melssdmelss", "text": "#SoyDeEsasPersonasQueSue\u00f1a que cuando llega mi periodo menstrual mi cerebro manda a mi cuerpo a convertirse en hombre & no sangrar :DD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoyDeEsasPersonasQueSue%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>SoyDeEsasPersonasQueSue\u00f1a</b></a> que cuando llega mi periodo <strong>menstrual</strong> mi cerebro manda a mi cuerpo a convertirse en hombre &amp; no <strong>sangrar</strong> :DD</p>", "timestamp": "2012-08-23T23:43:01", "timestamp_epochs": 1345765381, "tweet_id": "238783434380685312", "tweet_url": "/melssdmelss/status/238783434380685312", "user_id": "353270786", "username": "Melss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CoffeeTv_", "text": "vou te detonar ate voce sangrar pela v.a.g.i.n.a fora do ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou te detonar ate voce <strong>sangrar</strong> pela v.a.g.i.n.a fora do ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2015-06-23T00:59:33", "timestamp_epochs": 1435021173, "tweet_id": "613149357718786049", "tweet_url": "/CoffeeTv_/status/613149357718786049", "user_id": "3323636217", "username": "OmgJules", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naah_nns", "text": "Qual a necessidade de sair espinhas no per\u00edodo menstrual, cara, eu sei que vou sangrar todo m\u00eas, n\u00e3o preciso disso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a necessidade de sair espinhas no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, cara, eu sei que vou <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, n\u00e3o preciso disso.</p>", "timestamp": "2015-06-01T14:55:46", "timestamp_epochs": 1433170546, "tweet_id": "605387266761093120", "tweet_url": "/naah_nns/status/605387266761093120", "user_id": "1096204855", "username": "naty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aphrodtism", "text": "eu s\u00f3 queria ficar embaixo a coberta && sangrar at\u00e9 a morte ( ou at\u00e9 esse ciclo menstrual acabar. )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria ficar embaixo a coberta &amp;&amp; <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte ( ou at\u00e9 esse ciclo <strong>menstrual</strong> acabar. )</p>", "timestamp": "2015-05-29T12:54:49", "timestamp_epochs": 1432904089, "tweet_id": "604269665406357504", "tweet_url": "/aphrodtism/status/604269665406357504", "user_id": "524678437", "username": "h. \u2661!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pqeuaqui", "text": "Chega uma parte do per\u00edodo menstrual que eu n\u00e3o aguento mais sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega uma parte do per\u00edodo <strong>menstrual</strong> que eu n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2015-05-20T22:09:58", "timestamp_epochs": 1432159798, "tweet_id": "601147880880111617", "tweet_url": "/pqeuaqui/status/601147880880111617", "user_id": "2710548392", "username": "K\u00e9ssila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_frambs", "text": "Per\u00edodo menstrual resumido:\nChorar\nSangrar\nComer chocolate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Per\u00edodo <strong>menstrual</strong> resumido:\nChorar\n<strong>Sangrar</strong>\nComer chocolate</p>", "timestamp": "2015-04-12T18:14:20", "timestamp_epochs": 1428862460, "tweet_id": "587317843429044224", "tweet_url": "/_frambs/status/587317843429044224", "user_id": "412526006", "username": "Fabielly Vianna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "satmomoii", "text": "Segundo meu calend\u00e1rio menstrual, hoje \u00e9 dia de sangrar. Espero que n\u00e3o atrase.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo meu calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong>, hoje \u00e9 dia de <strong>sangrar</strong>. Espero que n\u00e3o atrase.</p>", "timestamp": "2015-04-06T11:22:55", "timestamp_epochs": 1428319375, "tweet_id": "585039980315160576", "tweet_url": "/satmomoii/status/585039980315160576", "user_id": "190355729", "username": "m\u00e1hhh \ud83d\udcac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "supercutr3", "text": "YO ES QUE NO ENTIENDO EL CICLO MENSTRUAL, NO QUIERO SANGRAR POR EL CHICHI PORQU\u00c9 QUE MI CUERPO SE PIENSE QUE QUIERO HIJOS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">YO ES QUE NO ENTIENDO EL CICLO <strong>MENSTRUAL</strong>, NO QUIERO <strong>SANGRAR</strong> POR EL CHICHI PORQU\u00c9 QUE MI CUERPO SE PIENSE QUE QUIERO HIJOS.</p>", "timestamp": "2015-03-20T21:09:25", "timestamp_epochs": 1426885765, "tweet_id": "579026983117594625", "tweet_url": "/supercutr3/status/579026983117594625", "user_id": "447008260", "username": "juls", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "569863958380863488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aykrmela", "user_id": "47902687"}], "retweets": 0, "screen_name": "lola_guillen_", "text": "@aykrmela S\u00ed el superpoder de sangrar 5 d\u00edas al mes, morirte de dolor menstrual o pariendo y tener una gran diversidad de infecciones. <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47902687\" dir=\"ltr\" href=\"/aykrmela\"><s>@</s><b>aykrmela</b></a> S\u00ed el superpoder de <strong>sangrar</strong> 5 d\u00edas al mes, morirte de dolor <strong>menstrual</strong> o pariendo y tener una gran diversidad de infecciones. &lt;3</p>", "timestamp": "2015-02-23T14:21:48", "timestamp_epochs": 1424701308, "tweet_id": "569864709043818496", "tweet_url": "/lola_guillen_/status/569864709043818496", "user_id": "964968967", "username": "Lola Guill\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "lateralia", "text": "Todo bien con tu copa menstrual pero no me vengan con eso de que sangrar es hermoso, hippies del \u00fatero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo bien con tu copa <strong>menstrual</strong> pero no me vengan con eso de que <strong>sangrar</strong> es hermoso, hippies del \u00fatero</p>", "timestamp": "2015-02-18T16:08:46", "timestamp_epochs": 1424275726, "tweet_id": "568079685344747520", "tweet_url": "/lateralia/status/568079685344747520", "user_id": "99535470", "username": "G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Sheishieteosho", "text": "Hemorragia menstrual y hemorragia nasal. COMBO. Porque sangrar solo por un sitio es muy mainstream.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemorragia <strong>menstrual</strong> y hemorragia nasal. COMBO. Porque <strong>sangrar</strong> solo por un sitio es muy mainstream.</p>", "timestamp": "2015-02-08T12:00:56", "timestamp_epochs": 1423396856, "tweet_id": "564393440746942465", "tweet_url": "/Sheishieteosho/status/564393440746942465", "user_id": "369683037", "username": "Sheisuke Uchiha\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "559888429585293312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jdrewdallas", "user_id": "405867762"}], "retweets": 0, "screen_name": "bluelightes", "text": "@jdrewdallas MABOOOI TEM COMO UM NARIZ SANGRAR MAIS QUE PER\u00cdODO MENSTRUAL?????????? \u00bf?\u00bf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405867762\" dir=\"ltr\" href=\"/jdrewdallas\"><s>@</s><b>jdrewdallas</b></a> MABOOOI TEM COMO UM NARIZ <strong>SANGRAR</strong> MAIS QUE PER\u00cdODO <strong>MENSTRUAL</strong>?????????? \u00bf?\u00bf</p>", "timestamp": "2015-01-28T23:35:56", "timestamp_epochs": 1422488156, "tweet_id": "560582073912938496", "tweet_url": "/bluelightes/status/560582073912938496", "user_id": "1626459956", "username": "samoht", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moneyxn", "text": "mesmo tomando anticoncepcional pra diminuir o fluxo menstrual, parece que eu vou sangrar at\u00e9 morrer como lidar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mesmo tomando anticoncepcional pra diminuir o fluxo <strong>menstrual</strong>, parece que eu vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer como lidar</p>", "timestamp": "2015-01-26T05:53:17", "timestamp_epochs": 1422251597, "tweet_id": "559589875071336448", "tweet_url": "/moneyxn/status/559589875071336448", "user_id": "2949562305", "username": "nina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "558948775709118464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmreis", "user_id": "62052326"}], "retweets": 0, "screen_name": "sashatheft", "text": "@cmreis ciclo menstrual foi interrompido para sangrar noutro lado KKKKKKKKKKKKKKK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62052326\" dir=\"ltr\" href=\"/cmreis\"><s>@</s><b>cmreis</b></a> ciclo <strong>menstrual</strong> foi interrompido para <strong>sangrar</strong> noutro lado KKKKKKKKKKKKKKK</p>", "timestamp": "2015-01-24T11:27:04", "timestamp_epochs": 1422098824, "tweet_id": "558949099601666048", "tweet_url": "/sashatheft/status/558949099601666048", "user_id": "714717134", "username": "\u0421\u0430\u0448\u0430", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Guille_aries", "text": "La copa menstrual, alternativa al tamp\u00f3n? http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/\u00a0\u2026\nMozo, s\u00edrveme una copa rota\nquiero sangrar gota a gota\nel veneno de su amor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong>, alternativa al tamp\u00f3n? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Qs2RxS81Fv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rouge.perfil.com/2015-01-13-590</span><span class=\"invisible\">69-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nMozo, s\u00edrveme una copa rota\nquiero <strong>sangrar</strong> gota a gota\nel veneno de su amor</p>", "timestamp": "2015-01-14T13:48:19", "timestamp_epochs": 1421243299, "tweet_id": "555360766053089280", "tweet_url": "/Guille_aries/status/555360766053089280", "user_id": "2537880278", "username": "Guille Al Plato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "otakumilitante", "text": "3: voc\u00ea sempre est\u00e1 com algum tipo de dor e sempre relacionada ao per\u00edodo menstrual (n\u00e3o basta s\u00f3 sangrar, tem que ovular e ter TPM)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3: voc\u00ea sempre est\u00e1 com algum tipo de dor e sempre relacionada ao per\u00edodo <strong>menstrual</strong> (n\u00e3o basta s\u00f3 <strong>sangrar</strong>, tem que ovular e ter TPM)</p>", "timestamp": "2014-12-29T03:19:20", "timestamp_epochs": 1419823160, "tweet_id": "549404271314472960", "tweet_url": "/otakumilitante/status/549404271314472960", "user_id": "254731538", "username": "anna laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "614NoeChenchual", "text": "Es frustrante ponerme as\u00ed cada vez que estoy antes de menstrual. Como si no fuera suficiente sangrar como una perra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es frustrante ponerme as\u00ed cada vez que estoy antes de <strong>menstrual</strong>. Como si no fuera suficiente <strong>sangrar</strong> como una perra.</p>", "timestamp": "2014-12-12T15:51:36", "timestamp_epochs": 1418399496, "tweet_id": "543432993227145216", "tweet_url": "/614NoeChenchual/status/543432993227145216", "user_id": "2192680237", "username": "\ud83c\udf38Noe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hugolima13", "text": "Sobre mulher no per\u00edodo menstrual..\nPropaganda: \"EU AMO A VIDA, AMO ESSE SANGUE.\"\nVida real: \"PQP Q ODIO DO MUNDO, PARA DE SANGRAR CARAI.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre mulher no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>..\nPropaganda: \"EU AMO A VIDA, AMO ESSE SANGUE.\"\nVida real: \"PQP Q ODIO DO MUNDO, PARA DE <strong>SANGRAR</strong> CARAI.\"</p>", "timestamp": "2014-11-25T18:09:03", "timestamp_epochs": 1416938943, "tweet_id": "537306987147853824", "tweet_url": "/Hugolima13/status/537306987147853824", "user_id": "91646292", "username": "Lima \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lariss0", "text": "vc gosta de perder a lingua, a boca sangrar at\u00e9 a morte e nem ta no periodo menstrual???????????? sigam @exdaora e sejam felizes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc gosta de perder a lingua, a boca <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte e nem ta no periodo <strong>menstrual</strong>???????????? sigam @exdaora e sejam felizes</p>", "timestamp": "2014-11-25T03:54:59", "timestamp_epochs": 1416887699, "tweet_id": "537092056985120768", "tweet_url": "/lariss0/status/537092056985120768", "user_id": "96589425", "username": "\u0644\u0627\u0631\u064a\u0633\u0627", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "527617502051061760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pervensiest", "user_id": "69362857"}], "retweets": 0, "screen_name": "graviolamachado", "text": "@MattewAm @matels certo, agora imagem c\u00f3lica menstrual que ainda faz vc sangrar e inchar. Apenas imaginem. Fiquem com essa imagem a\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@MattewAm <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16691155\" dir=\"ltr\" href=\"/matels\"><s>@</s><b>matels</b></a> certo, agora imagem c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> que ainda faz vc <strong>sangrar</strong> e inchar. Apenas imaginem. Fiquem com essa imagem a\u00ed.</p>", "timestamp": "2014-10-30T00:30:30", "timestamp_epochs": 1414629030, "tweet_id": "527618512861548546", "tweet_url": "/graviolamachado/status/527618512861548546", "user_id": "85385654", "username": "Gabi Machado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CoffeeTv_", "text": "vou te detonar ate voce sangrar pela v.a.g.i.n.a fora do ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou te detonar ate voce <strong>sangrar</strong> pela v.a.g.i.n.a fora do ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2015-06-23T00:59:33", "timestamp_epochs": 1435021173, "tweet_id": "613149357718786049", "tweet_url": "/CoffeeTv_/status/613149357718786049", "user_id": "3323636217", "username": "OmgJules", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naah_nns", "text": "Qual a necessidade de sair espinhas no per\u00edodo menstrual, cara, eu sei que vou sangrar todo m\u00eas, n\u00e3o preciso disso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a necessidade de sair espinhas no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, cara, eu sei que vou <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, n\u00e3o preciso disso.</p>", "timestamp": "2015-06-01T14:55:46", "timestamp_epochs": 1433170546, "tweet_id": "605387266761093120", "tweet_url": "/naah_nns/status/605387266761093120", "user_id": "1096204855", "username": "naty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aphrodtism", "text": "eu s\u00f3 queria ficar embaixo a coberta && sangrar at\u00e9 a morte ( ou at\u00e9 esse ciclo menstrual acabar. )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria ficar embaixo a coberta &amp;&amp; <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte ( ou at\u00e9 esse ciclo <strong>menstrual</strong> acabar. )</p>", "timestamp": "2015-05-29T12:54:49", "timestamp_epochs": 1432904089, "tweet_id": "604269665406357504", "tweet_url": "/aphrodtism/status/604269665406357504", "user_id": "524678437", "username": "h. \u2661!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pqeuaqui", "text": "Chega uma parte do per\u00edodo menstrual que eu n\u00e3o aguento mais sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega uma parte do per\u00edodo <strong>menstrual</strong> que eu n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2015-05-20T22:09:58", "timestamp_epochs": 1432159798, "tweet_id": "601147880880111617", "tweet_url": "/pqeuaqui/status/601147880880111617", "user_id": "2710548392", "username": "K\u00e9ssila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_frambs", "text": "Per\u00edodo menstrual resumido:\nChorar\nSangrar\nComer chocolate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Per\u00edodo <strong>menstrual</strong> resumido:\nChorar\n<strong>Sangrar</strong>\nComer chocolate</p>", "timestamp": "2015-04-12T18:14:20", "timestamp_epochs": 1428862460, "tweet_id": "587317843429044224", "tweet_url": "/_frambs/status/587317843429044224", "user_id": "412526006", "username": "Fabielly Vianna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "satmomoii", "text": "Segundo meu calend\u00e1rio menstrual, hoje \u00e9 dia de sangrar. Espero que n\u00e3o atrase.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo meu calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong>, hoje \u00e9 dia de <strong>sangrar</strong>. Espero que n\u00e3o atrase.</p>", "timestamp": "2015-04-06T11:22:55", "timestamp_epochs": 1428319375, "tweet_id": "585039980315160576", "tweet_url": "/satmomoii/status/585039980315160576", "user_id": "190355729", "username": "m\u00e1hhh \ud83d\udcac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "supercutr3", "text": "YO ES QUE NO ENTIENDO EL CICLO MENSTRUAL, NO QUIERO SANGRAR POR EL CHICHI PORQU\u00c9 QUE MI CUERPO SE PIENSE QUE QUIERO HIJOS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">YO ES QUE NO ENTIENDO EL CICLO <strong>MENSTRUAL</strong>, NO QUIERO <strong>SANGRAR</strong> POR EL CHICHI PORQU\u00c9 QUE MI CUERPO SE PIENSE QUE QUIERO HIJOS.</p>", "timestamp": "2015-03-20T21:09:25", "timestamp_epochs": 1426885765, "tweet_id": "579026983117594625", "tweet_url": "/supercutr3/status/579026983117594625", "user_id": "447008260", "username": "juls", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "569863958380863488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aykrmela", "user_id": "47902687"}], "retweets": 0, "screen_name": "lola_guillen_", "text": "@aykrmela S\u00ed el superpoder de sangrar 5 d\u00edas al mes, morirte de dolor menstrual o pariendo y tener una gran diversidad de infecciones. <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47902687\" dir=\"ltr\" href=\"/aykrmela\"><s>@</s><b>aykrmela</b></a> S\u00ed el superpoder de <strong>sangrar</strong> 5 d\u00edas al mes, morirte de dolor <strong>menstrual</strong> o pariendo y tener una gran diversidad de infecciones. &lt;3</p>", "timestamp": "2015-02-23T14:21:48", "timestamp_epochs": 1424701308, "tweet_id": "569864709043818496", "tweet_url": "/lola_guillen_/status/569864709043818496", "user_id": "964968967", "username": "Lola Guill\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "lateralia", "text": "Todo bien con tu copa menstrual pero no me vengan con eso de que sangrar es hermoso, hippies del \u00fatero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo bien con tu copa <strong>menstrual</strong> pero no me vengan con eso de que <strong>sangrar</strong> es hermoso, hippies del \u00fatero</p>", "timestamp": "2015-02-18T16:08:46", "timestamp_epochs": 1424275726, "tweet_id": "568079685344747520", "tweet_url": "/lateralia/status/568079685344747520", "user_id": "99535470", "username": "G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Sheishieteosho", "text": "Hemorragia menstrual y hemorragia nasal. COMBO. Porque sangrar solo por un sitio es muy mainstream.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemorragia <strong>menstrual</strong> y hemorragia nasal. COMBO. Porque <strong>sangrar</strong> solo por un sitio es muy mainstream.</p>", "timestamp": "2015-02-08T12:00:56", "timestamp_epochs": 1423396856, "tweet_id": "564393440746942465", "tweet_url": "/Sheishieteosho/status/564393440746942465", "user_id": "369683037", "username": "Sheisuke Uchiha\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "559888429585293312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jdrewdallas", "user_id": "405867762"}], "retweets": 0, "screen_name": "bluelightes", "text": "@jdrewdallas MABOOOI TEM COMO UM NARIZ SANGRAR MAIS QUE PER\u00cdODO MENSTRUAL?????????? \u00bf?\u00bf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405867762\" dir=\"ltr\" href=\"/jdrewdallas\"><s>@</s><b>jdrewdallas</b></a> MABOOOI TEM COMO UM NARIZ <strong>SANGRAR</strong> MAIS QUE PER\u00cdODO <strong>MENSTRUAL</strong>?????????? \u00bf?\u00bf</p>", "timestamp": "2015-01-28T23:35:56", "timestamp_epochs": 1422488156, "tweet_id": "560582073912938496", "tweet_url": "/bluelightes/status/560582073912938496", "user_id": "1626459956", "username": "samoht", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moneyxn", "text": "mesmo tomando anticoncepcional pra diminuir o fluxo menstrual, parece que eu vou sangrar at\u00e9 morrer como lidar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mesmo tomando anticoncepcional pra diminuir o fluxo <strong>menstrual</strong>, parece que eu vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer como lidar</p>", "timestamp": "2015-01-26T05:53:17", "timestamp_epochs": 1422251597, "tweet_id": "559589875071336448", "tweet_url": "/moneyxn/status/559589875071336448", "user_id": "2949562305", "username": "nina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "558948775709118464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmreis", "user_id": "62052326"}], "retweets": 0, "screen_name": "sashatheft", "text": "@cmreis ciclo menstrual foi interrompido para sangrar noutro lado KKKKKKKKKKKKKKK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62052326\" dir=\"ltr\" href=\"/cmreis\"><s>@</s><b>cmreis</b></a> ciclo <strong>menstrual</strong> foi interrompido para <strong>sangrar</strong> noutro lado KKKKKKKKKKKKKKK</p>", "timestamp": "2015-01-24T11:27:04", "timestamp_epochs": 1422098824, "tweet_id": "558949099601666048", "tweet_url": "/sashatheft/status/558949099601666048", "user_id": "714717134", "username": "\u0421\u0430\u0448\u0430", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Guille_aries", "text": "La copa menstrual, alternativa al tamp\u00f3n? http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/\u00a0\u2026\nMozo, s\u00edrveme una copa rota\nquiero sangrar gota a gota\nel veneno de su amor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong>, alternativa al tamp\u00f3n? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Qs2RxS81Fv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rouge.perfil.com/2015-01-13-59069-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rouge.perfil.com/2015-01-13-590</span><span class=\"invisible\">69-la-copa-mesntrual-alternativa-al-tampon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nMozo, s\u00edrveme una copa rota\nquiero <strong>sangrar</strong> gota a gota\nel veneno de su amor</p>", "timestamp": "2015-01-14T13:48:19", "timestamp_epochs": 1421243299, "tweet_id": "555360766053089280", "tweet_url": "/Guille_aries/status/555360766053089280", "user_id": "2537880278", "username": "Guille Al Plato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "otakumilitante", "text": "3: voc\u00ea sempre est\u00e1 com algum tipo de dor e sempre relacionada ao per\u00edodo menstrual (n\u00e3o basta s\u00f3 sangrar, tem que ovular e ter TPM)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3: voc\u00ea sempre est\u00e1 com algum tipo de dor e sempre relacionada ao per\u00edodo <strong>menstrual</strong> (n\u00e3o basta s\u00f3 <strong>sangrar</strong>, tem que ovular e ter TPM)</p>", "timestamp": "2014-12-29T03:19:20", "timestamp_epochs": 1419823160, "tweet_id": "549404271314472960", "tweet_url": "/otakumilitante/status/549404271314472960", "user_id": "254731538", "username": "anna laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "614NoeChenchual", "text": "Es frustrante ponerme as\u00ed cada vez que estoy antes de menstrual. Como si no fuera suficiente sangrar como una perra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es frustrante ponerme as\u00ed cada vez que estoy antes de <strong>menstrual</strong>. Como si no fuera suficiente <strong>sangrar</strong> como una perra.</p>", "timestamp": "2014-12-12T15:51:36", "timestamp_epochs": 1418399496, "tweet_id": "543432993227145216", "tweet_url": "/614NoeChenchual/status/543432993227145216", "user_id": "2192680237", "username": "\ud83c\udf38Noe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hugolima13", "text": "Sobre mulher no per\u00edodo menstrual..\nPropaganda: \"EU AMO A VIDA, AMO ESSE SANGUE.\"\nVida real: \"PQP Q ODIO DO MUNDO, PARA DE SANGRAR CARAI.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre mulher no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>..\nPropaganda: \"EU AMO A VIDA, AMO ESSE SANGUE.\"\nVida real: \"PQP Q ODIO DO MUNDO, PARA DE <strong>SANGRAR</strong> CARAI.\"</p>", "timestamp": "2014-11-25T18:09:03", "timestamp_epochs": 1416938943, "tweet_id": "537306987147853824", "tweet_url": "/Hugolima13/status/537306987147853824", "user_id": "91646292", "username": "Lima \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lariss0", "text": "vc gosta de perder a lingua, a boca sangrar at\u00e9 a morte e nem ta no periodo menstrual???????????? sigam @exdaora e sejam felizes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc gosta de perder a lingua, a boca <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte e nem ta no periodo <strong>menstrual</strong>???????????? sigam @exdaora e sejam felizes</p>", "timestamp": "2014-11-25T03:54:59", "timestamp_epochs": 1416887699, "tweet_id": "537092056985120768", "tweet_url": "/lariss0/status/537092056985120768", "user_id": "96589425", "username": "\u0644\u0627\u0631\u064a\u0633\u0627", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "527617502051061760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pervensiest", "user_id": "69362857"}], "retweets": 0, "screen_name": "graviolamachado", "text": "@MattewAm @matels certo, agora imagem c\u00f3lica menstrual que ainda faz vc sangrar e inchar. Apenas imaginem. Fiquem com essa imagem a\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@MattewAm <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16691155\" dir=\"ltr\" href=\"/matels\"><s>@</s><b>matels</b></a> certo, agora imagem c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> que ainda faz vc <strong>sangrar</strong> e inchar. Apenas imaginem. Fiquem com essa imagem a\u00ed.</p>", "timestamp": "2014-10-30T00:30:30", "timestamp_epochs": 1414629030, "tweet_id": "527618512861548546", "tweet_url": "/graviolamachado/status/527618512861548546", "user_id": "85385654", "username": "Gabi Machado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheRainInSpring", "text": "Seg\u00fan mi profesora de gimnasia exagero el dolor menstrual, es retrasada y se piensa que todas tenemos la regla de 3 d\u00edas que sangrar 1 gota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan mi profesora de gimnasia exagero el dolor <strong>menstrual</strong>, es retrasada y se piensa que todas tenemos la regla de 3 d\u00edas que <strong>sangrar</strong> 1 gota.</p>", "timestamp": "2014-10-19T16:24:00", "timestamp_epochs": 1413735840, "tweet_id": "523872202576642048", "tweet_url": "/TheRainInSpring/status/523872202576642048", "user_id": "711062788", "username": "Flaby \ud83d\udc27 #SSD\ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "filhotededeuses", "text": "O ciclo menstrual do olimpo cm\u00e7 dia 7 aquela bct mitologica vai sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ciclo <strong>menstrual</strong> do olimpo cm\u00e7 dia 7 aquela bct mitologica vai <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-10-03T16:05:45", "timestamp_epochs": 1412352345, "tweet_id": "518069400520638464", "tweet_url": "/filhotededeuses/status/518069400520638464", "user_id": "214190338", "username": "mily", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revoltey", "text": "meu irm\u00e3o falando que c\u00f3lica menstrual \u00e9 frescura EXPERIMENTA SANGRAR POR 5 DIAS CONSECUTIVOS ENT\u00c3O, PNC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu irm\u00e3o falando que c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 frescura EXPERIMENTA <strong>SANGRAR</strong> POR 5 DIAS CONSECUTIVOS ENT\u00c3O, PNC</p>", "timestamp": "2014-09-27T22:11:12", "timestamp_epochs": 1411855872, "tweet_id": "515987042745217024", "tweet_url": "/revoltey/status/515987042745217024", "user_id": "385632784", "username": "r\u00f3tidogui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "almeiis", "text": "per\u00edodo menstrual al\u00e9m de me fazer sangrar, faz o favor de me deixar mais bipolar que o normal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> al\u00e9m de me fazer <strong>sangrar</strong>, faz o favor de me deixar mais bipolar que o normal</p>", "timestamp": "2014-09-23T00:15:05", "timestamp_epochs": 1411431305, "tweet_id": "514206279653679106", "tweet_url": "/almeiis/status/514206279653679106", "user_id": "123134521", "username": "su", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EarlWagnerYo", "text": "Si le pegas una pi\u00f1a a un rugbier y le haces sangrar la nariz cuenta como arte menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le pegas una pi\u00f1a a un rugbier y le haces <strong>sangrar</strong> la nariz cuenta como arte <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2014-09-09T13:42:06", "timestamp_epochs": 1410270126, "tweet_id": "509335942000562176", "tweet_url": "/EarlWagnerYo/status/509335942000562176", "user_id": "209692728", "username": "Dougie Jones \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almeiis", "text": "qual a necessidade do peito doer no per\u00edodo menstrual? j\u00e1 n basta sangrar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual a necessidade do peito doer no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>? j\u00e1 n basta <strong>sangrar</strong>?</p>", "timestamp": "2014-09-05T02:37:12", "timestamp_epochs": 1409884632, "tweet_id": "507719062433329152", "tweet_url": "/almeiis/status/507719062433329152", "user_id": "123134521", "username": "su", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amandagbbk", "text": "\"socorro, eu vou sangrar at\u00e9 morrer\" \"calma, \u00e9 sangue menstrual\" \"POR FAVOR, ME AJUDA, EU VOU SANGRAR AT\u00c9 MORRER\" KSHDJSDHSJDHSHF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"socorro, eu vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer\" \"calma, \u00e9 sangue <strong>menstrual</strong>\" \"POR FAVOR, ME AJUDA, EU VOU <strong>SANGRAR</strong> AT\u00c9 MORRER\" KSHDJSDHSJDHSHF</p>", "timestamp": "2014-08-25T01:11:07", "timestamp_epochs": 1408929067, "tweet_id": "503711135414386688", "tweet_url": "/amandagbbk/status/503711135414386688", "user_id": "358293229", "username": "Amanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "STANFORJAILEY", "text": "e odeio periodo menstrual onde vc alem de sangrar por dias fica parecendo uma vaca de tao inchada e ainda por cima parece que levou surra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e odeio periodo <strong>menstrual</strong> onde vc alem de <strong>sangrar</strong> por dias fica parecendo uma vaca de tao inchada e ainda por cima parece que levou surra</p>", "timestamp": "2014-08-21T01:09:31", "timestamp_epochs": 1408583371, "tweet_id": "502261179201626112", "tweet_url": "/STANFORJAILEY/status/502261179201626112", "user_id": "476302877", "username": "mari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "492470256674545664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "domvitin", "user_id": "562519444"}], "retweets": 0, "screen_name": "nynhaa_martins", "text": "@DomVitin TPM \u00e9 f\u00e1cil, quero ver tu ter c\u00f3lica menstrual, ou sangrar mais de um dia e n\u00e3o morrer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"562519444\" dir=\"ltr\" href=\"/domvitin\"><s>@</s><b>DomVitin</b></a> TPM \u00e9 f\u00e1cil, quero ver tu ter c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, ou <strong>sangrar</strong> mais de um dia e n\u00e3o morrer.</p>", "timestamp": "2014-07-25T02:02:40", "timestamp_epochs": 1406253760, "tweet_id": "492490084701442048", "tweet_url": "/nynhaa_martins/status/492490084701442048", "user_id": "151077029", "username": "Ana Bia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camilaangelicav", "text": "dei hemorragia menstrual e parece que o trem gostou de mim ne eu nao paro de sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dei hemorragia <strong>menstrual</strong> e parece que o trem gostou de mim ne eu nao paro de <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-07-06T13:15:49", "timestamp_epochs": 1404652549, "tweet_id": "485774115551600640", "tweet_url": "/camilaangelicav/status/485774115551600640", "user_id": "345388922", "username": "C\ud83c\udd70\ufe0fMil\ud83c\udd70\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loudrare", "text": "\"EU VOU SANGRAR AT\u00c9 MORRER\" \"\u00c9 SANGUE MENSTRUAL\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"EU VOU <strong>SANGRAR</strong> AT\u00c9 MORRER\" \"\u00c9 SANGUE <strong>MENSTRUAL</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-07-05T19:52:55", "timestamp_epochs": 1404589975, "tweet_id": "485511664759238656", "tweet_url": "/loudrare/status/485511664759238656", "user_id": "282202548", "username": "hanna \ud800\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "479652712234352641", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "R3V0LTS", "user_id": "161786325"}], "retweets": 0, "screen_name": "baabyyygirl", "text": "@R3V0LTS c\u00f3lica devido ao ciclo menstrual, tipo c\u00f3lica que al\u00e9m de ser c\u00f3lica faz voc\u00ea sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161786325\" dir=\"ltr\" href=\"/R3V0LTS\"><s>@</s><b>R3V0LTS</b></a> c\u00f3lica devido ao ciclo <strong>menstrual</strong>, tipo c\u00f3lica que al\u00e9m de ser c\u00f3lica faz voc\u00ea <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-06-19T15:56:33", "timestamp_epochs": 1403193393, "tweet_id": "479653972471738368", "tweet_url": "/baabyyygirl/status/479653972471738368", "user_id": "321466673", "username": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd36 \ud83c\udfad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wfstorm_", "text": "como se n\u00e3o bastasse eu sangrar todo m\u00eas e ter c\u00f3lica do d\u00eamonio por conta disso eu ainda tenho enxaqueca menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como se n\u00e3o bastasse eu <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas e ter c\u00f3lica do d\u00eamonio por conta disso eu ainda tenho enxaqueca <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2014-06-11T02:21:00", "timestamp_epochs": 1402453260, "tweet_id": "476549630470393856", "tweet_url": "/wfstorm_/status/476549630470393856", "user_id": "339290084", "username": "B de Burra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pireliss", "text": "A parte ruim continua sendo sangrar pq o per\u00edodo menstrual d\u00e1 muito tes\u00e3OPPAA HACKE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A parte ruim continua sendo <strong>sangrar</strong> pq o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> d\u00e1 muito tes\u00e3OPPAA HACKE</p>", "timestamp": "2014-06-02T18:04:03", "timestamp_epochs": 1401732243, "tweet_id": "473525467568701440", "tweet_url": "/Pireliss/status/473525467568701440", "user_id": "105336117", "username": "Taysh\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RootLoops", "text": "El \u00fanico arte menstrual es sangrar sin quejarse cada 5 minutos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00fanico arte <strong>menstrual</strong> es <strong>sangrar</strong> sin quejarse cada 5 minutos.</p>", "timestamp": "2014-05-22T00:16:42", "timestamp_epochs": 1400717802, "tweet_id": "469270592558878721", "tweet_url": "/RootLoops/status/469270592558878721", "user_id": "30113183", "username": "Ghost of Tsuchimi \u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["malrollito", "mehavenidolaregla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosePeral4", "text": "Esto que te pones a repasar el ciclo ov\u00e1rico y el menstrual y te empieza a sangrar la nariz sola... #malrollito #mehavenidolaregla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto que te pones a repasar el ciclo ov\u00e1rico y el <strong>menstrual</strong> y te empieza a <strong>sangrar</strong> la nariz sola... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/malrollito?src=hash\"><s>#</s><b>malrollito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mehavenidolaregla?src=hash\"><s>#</s><b>mehavenidolaregla</b></a></p>", "timestamp": "2014-05-15T16:41:57", "timestamp_epochs": 1400172117, "tweet_id": "466981823026049024", "tweet_url": "/JosePeral4/status/466981823026049024", "user_id": "249299312", "username": "Jose Manuel Peral \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "iorioclarissa", "text": "nossa queria muito ficar trancada em um lugar no meu per\u00edodo menstrual, sangrar at\u00e9 morrer pra n\u00e3o usar absorvente essa porra incomoda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa queria muito ficar trancada em um lugar no meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer pra n\u00e3o usar absorvente essa porra incomoda</p>", "timestamp": "2014-05-06T01:46:53", "timestamp_epochs": 1399340813, "tweet_id": "463495081266515968", "tweet_url": "/iorioclarissa/status/463495081266515968", "user_id": "1159068626", "username": "clarissa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "459682635531706368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yukwon_", "user_id": "155056024"}], "retweets": 0, "screen_name": "imhighlights", "text": "RT @yukwon_: antes ciclo menstrual fosse s\u00f3 sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155056024\" dir=\"ltr\" href=\"/yukwon_\"><s>@</s><b>yukwon_</b></a>: antes ciclo <strong>menstrual</strong> fosse s\u00f3 <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-04-25T13:18:31", "timestamp_epochs": 1398431911, "tweet_id": "459682872279179264", "tweet_url": "/imhighlights/status/459682872279179264", "user_id": "400998011", "username": "x . \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaguardando", "text": "Para piorar seus seios ficam inchados durante o per\u00edodo menstrual. J\u00e1 n\u00e3o basta sangrar por 5 dias, tem que sobreviver ao incha\u00e7o, \u00f4 vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para piorar seus seios ficam inchados durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. J\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> por 5 dias, tem que sobreviver ao incha\u00e7o, \u00f4 vida.</p>", "timestamp": "2014-03-31T15:01:15", "timestamp_epochs": 1396278075, "tweet_id": "450649028825731073", "tweet_url": "/jaguardando/status/450649028825731073", "user_id": "262807833", "username": "gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_en_casa1", "text": "\u00bfSe hizo un corte que no deja de sangrar? El llant\u00e9n corta el flujo sangu\u00edneo incluso cuando las damas presentan flujo menstrual abuundante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe hizo un corte que no deja de <strong>sangrar</strong>? El llant\u00e9n corta el flujo sangu\u00edneo incluso cuando las damas presentan flujo <strong>menstrual</strong> abuundante</p>", "timestamp": "2014-03-30T15:32:48", "timestamp_epochs": 1396193568, "tweet_id": "450294581255766017", "tweet_url": "/Salud_en_casa1/status/450294581255766017", "user_id": "2367472622", "username": "Salud en Casa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laradosanjos_", "text": "Hector tomo Atroveran pra c\u00f3lica menstrual, bobalh\u00e3o vai sangrar pelo cu HAHAHA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hector tomo Atroveran pra c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, bobalh\u00e3o vai <strong>sangrar</strong> pelo cu HAHAHA</p>", "timestamp": "2014-03-14T13:26:28", "timestamp_epochs": 1394803588, "tweet_id": "444464579696144384", "tweet_url": "/laradosanjos_/status/444464579696144384", "user_id": "323031856", "username": "Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "filhotededeuses", "text": "O ciclo menstrual do olimpo cm\u00e7 dia 7 aquela bct mitologica vai sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ciclo <strong>menstrual</strong> do olimpo cm\u00e7 dia 7 aquela bct mitologica vai <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-10-03T16:05:45", "timestamp_epochs": 1412352345, "tweet_id": "518069400520638464", "tweet_url": "/filhotededeuses/status/518069400520638464", "user_id": "214190338", "username": "mily", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revoltey", "text": "meu irm\u00e3o falando que c\u00f3lica menstrual \u00e9 frescura EXPERIMENTA SANGRAR POR 5 DIAS CONSECUTIVOS ENT\u00c3O, PNC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu irm\u00e3o falando que c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 frescura EXPERIMENTA <strong>SANGRAR</strong> POR 5 DIAS CONSECUTIVOS ENT\u00c3O, PNC</p>", "timestamp": "2014-09-27T22:11:12", "timestamp_epochs": 1411855872, "tweet_id": "515987042745217024", "tweet_url": "/revoltey/status/515987042745217024", "user_id": "385632784", "username": "r\u00f3tidogui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "almeiis", "text": "per\u00edodo menstrual al\u00e9m de me fazer sangrar, faz o favor de me deixar mais bipolar que o normal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> al\u00e9m de me fazer <strong>sangrar</strong>, faz o favor de me deixar mais bipolar que o normal</p>", "timestamp": "2014-09-23T00:15:05", "timestamp_epochs": 1411431305, "tweet_id": "514206279653679106", "tweet_url": "/almeiis/status/514206279653679106", "user_id": "123134521", "username": "su", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EarlWagnerYo", "text": "Si le pegas una pi\u00f1a a un rugbier y le haces sangrar la nariz cuenta como arte menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le pegas una pi\u00f1a a un rugbier y le haces <strong>sangrar</strong> la nariz cuenta como arte <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2014-09-09T13:42:06", "timestamp_epochs": 1410270126, "tweet_id": "509335942000562176", "tweet_url": "/EarlWagnerYo/status/509335942000562176", "user_id": "209692728", "username": "Dougie Jones \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almeiis", "text": "qual a necessidade do peito doer no per\u00edodo menstrual? j\u00e1 n basta sangrar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual a necessidade do peito doer no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>? j\u00e1 n basta <strong>sangrar</strong>?</p>", "timestamp": "2014-09-05T02:37:12", "timestamp_epochs": 1409884632, "tweet_id": "507719062433329152", "tweet_url": "/almeiis/status/507719062433329152", "user_id": "123134521", "username": "su", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amandagbbk", "text": "\"socorro, eu vou sangrar at\u00e9 morrer\" \"calma, \u00e9 sangue menstrual\" \"POR FAVOR, ME AJUDA, EU VOU SANGRAR AT\u00c9 MORRER\" KSHDJSDHSJDHSHF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"socorro, eu vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer\" \"calma, \u00e9 sangue <strong>menstrual</strong>\" \"POR FAVOR, ME AJUDA, EU VOU <strong>SANGRAR</strong> AT\u00c9 MORRER\" KSHDJSDHSJDHSHF</p>", "timestamp": "2014-08-25T01:11:07", "timestamp_epochs": 1408929067, "tweet_id": "503711135414386688", "tweet_url": "/amandagbbk/status/503711135414386688", "user_id": "358293229", "username": "Amanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "STANFORJAILEY", "text": "e odeio periodo menstrual onde vc alem de sangrar por dias fica parecendo uma vaca de tao inchada e ainda por cima parece que levou surra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e odeio periodo <strong>menstrual</strong> onde vc alem de <strong>sangrar</strong> por dias fica parecendo uma vaca de tao inchada e ainda por cima parece que levou surra</p>", "timestamp": "2014-08-21T01:09:31", "timestamp_epochs": 1408583371, "tweet_id": "502261179201626112", "tweet_url": "/STANFORJAILEY/status/502261179201626112", "user_id": "476302877", "username": "mari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "492470256674545664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "domvitin", "user_id": "562519444"}], "retweets": 0, "screen_name": "nynhaa_martins", "text": "@DomVitin TPM \u00e9 f\u00e1cil, quero ver tu ter c\u00f3lica menstrual, ou sangrar mais de um dia e n\u00e3o morrer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"562519444\" dir=\"ltr\" href=\"/domvitin\"><s>@</s><b>DomVitin</b></a> TPM \u00e9 f\u00e1cil, quero ver tu ter c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, ou <strong>sangrar</strong> mais de um dia e n\u00e3o morrer.</p>", "timestamp": "2014-07-25T02:02:40", "timestamp_epochs": 1406253760, "tweet_id": "492490084701442048", "tweet_url": "/nynhaa_martins/status/492490084701442048", "user_id": "151077029", "username": "Ana Bia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camilaangelicav", "text": "dei hemorragia menstrual e parece que o trem gostou de mim ne eu nao paro de sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dei hemorragia <strong>menstrual</strong> e parece que o trem gostou de mim ne eu nao paro de <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-07-06T13:15:49", "timestamp_epochs": 1404652549, "tweet_id": "485774115551600640", "tweet_url": "/camilaangelicav/status/485774115551600640", "user_id": "345388922", "username": "C\ud83c\udd70\ufe0fMil\ud83c\udd70\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loudrare", "text": "\"EU VOU SANGRAR AT\u00c9 MORRER\" \"\u00c9 SANGUE MENSTRUAL\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"EU VOU <strong>SANGRAR</strong> AT\u00c9 MORRER\" \"\u00c9 SANGUE <strong>MENSTRUAL</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-07-05T19:52:55", "timestamp_epochs": 1404589975, "tweet_id": "485511664759238656", "tweet_url": "/loudrare/status/485511664759238656", "user_id": "282202548", "username": "hanna \ud800\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "479652712234352641", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "R3V0LTS", "user_id": "161786325"}], "retweets": 0, "screen_name": "baabyyygirl", "text": "@R3V0LTS c\u00f3lica devido ao ciclo menstrual, tipo c\u00f3lica que al\u00e9m de ser c\u00f3lica faz voc\u00ea sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161786325\" dir=\"ltr\" href=\"/R3V0LTS\"><s>@</s><b>R3V0LTS</b></a> c\u00f3lica devido ao ciclo <strong>menstrual</strong>, tipo c\u00f3lica que al\u00e9m de ser c\u00f3lica faz voc\u00ea <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-06-19T15:56:33", "timestamp_epochs": 1403193393, "tweet_id": "479653972471738368", "tweet_url": "/baabyyygirl/status/479653972471738368", "user_id": "321466673", "username": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd36 \ud83c\udfad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wfstorm_", "text": "como se n\u00e3o bastasse eu sangrar todo m\u00eas e ter c\u00f3lica do d\u00eamonio por conta disso eu ainda tenho enxaqueca menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como se n\u00e3o bastasse eu <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas e ter c\u00f3lica do d\u00eamonio por conta disso eu ainda tenho enxaqueca <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2014-06-11T02:21:00", "timestamp_epochs": 1402453260, "tweet_id": "476549630470393856", "tweet_url": "/wfstorm_/status/476549630470393856", "user_id": "339290084", "username": "B de Burra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pireliss", "text": "A parte ruim continua sendo sangrar pq o per\u00edodo menstrual d\u00e1 muito tes\u00e3OPPAA HACKE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A parte ruim continua sendo <strong>sangrar</strong> pq o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> d\u00e1 muito tes\u00e3OPPAA HACKE</p>", "timestamp": "2014-06-02T18:04:03", "timestamp_epochs": 1401732243, "tweet_id": "473525467568701440", "tweet_url": "/Pireliss/status/473525467568701440", "user_id": "105336117", "username": "Taysh\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RootLoops", "text": "El \u00fanico arte menstrual es sangrar sin quejarse cada 5 minutos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00fanico arte <strong>menstrual</strong> es <strong>sangrar</strong> sin quejarse cada 5 minutos.</p>", "timestamp": "2014-05-22T00:16:42", "timestamp_epochs": 1400717802, "tweet_id": "469270592558878721", "tweet_url": "/RootLoops/status/469270592558878721", "user_id": "30113183", "username": "Ghost of Tsuchimi \u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["malrollito", "mehavenidolaregla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosePeral4", "text": "Esto que te pones a repasar el ciclo ov\u00e1rico y el menstrual y te empieza a sangrar la nariz sola... #malrollito #mehavenidolaregla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto que te pones a repasar el ciclo ov\u00e1rico y el <strong>menstrual</strong> y te empieza a <strong>sangrar</strong> la nariz sola... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/malrollito?src=hash\"><s>#</s><b>malrollito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mehavenidolaregla?src=hash\"><s>#</s><b>mehavenidolaregla</b></a></p>", "timestamp": "2014-05-15T16:41:57", "timestamp_epochs": 1400172117, "tweet_id": "466981823026049024", "tweet_url": "/JosePeral4/status/466981823026049024", "user_id": "249299312", "username": "Jose Manuel Peral \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "iorioclarissa", "text": "nossa queria muito ficar trancada em um lugar no meu per\u00edodo menstrual, sangrar at\u00e9 morrer pra n\u00e3o usar absorvente essa porra incomoda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa queria muito ficar trancada em um lugar no meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer pra n\u00e3o usar absorvente essa porra incomoda</p>", "timestamp": "2014-05-06T01:46:53", "timestamp_epochs": 1399340813, "tweet_id": "463495081266515968", "tweet_url": "/iorioclarissa/status/463495081266515968", "user_id": "1159068626", "username": "clarissa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "459682635531706368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yukwon_", "user_id": "155056024"}], "retweets": 0, "screen_name": "imhighlights", "text": "RT @yukwon_: antes ciclo menstrual fosse s\u00f3 sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155056024\" dir=\"ltr\" href=\"/yukwon_\"><s>@</s><b>yukwon_</b></a>: antes ciclo <strong>menstrual</strong> fosse s\u00f3 <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2014-04-25T13:18:31", "timestamp_epochs": 1398431911, "tweet_id": "459682872279179264", "tweet_url": "/imhighlights/status/459682872279179264", "user_id": "400998011", "username": "x . \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaguardando", "text": "Para piorar seus seios ficam inchados durante o per\u00edodo menstrual. J\u00e1 n\u00e3o basta sangrar por 5 dias, tem que sobreviver ao incha\u00e7o, \u00f4 vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para piorar seus seios ficam inchados durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. J\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> por 5 dias, tem que sobreviver ao incha\u00e7o, \u00f4 vida.</p>", "timestamp": "2014-03-31T15:01:15", "timestamp_epochs": 1396278075, "tweet_id": "450649028825731073", "tweet_url": "/jaguardando/status/450649028825731073", "user_id": "262807833", "username": "gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_en_casa1", "text": "\u00bfSe hizo un corte que no deja de sangrar? El llant\u00e9n corta el flujo sangu\u00edneo incluso cuando las damas presentan flujo menstrual abuundante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe hizo un corte que no deja de <strong>sangrar</strong>? El llant\u00e9n corta el flujo sangu\u00edneo incluso cuando las damas presentan flujo <strong>menstrual</strong> abuundante</p>", "timestamp": "2014-03-30T15:32:48", "timestamp_epochs": 1396193568, "tweet_id": "450294581255766017", "tweet_url": "/Salud_en_casa1/status/450294581255766017", "user_id": "2367472622", "username": "Salud en Casa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laradosanjos_", "text": "Hector tomo Atroveran pra c\u00f3lica menstrual, bobalh\u00e3o vai sangrar pelo cu HAHAHA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hector tomo Atroveran pra c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, bobalh\u00e3o vai <strong>sangrar</strong> pelo cu HAHAHA</p>", "timestamp": "2014-03-14T13:26:28", "timestamp_epochs": 1394803588, "tweet_id": "444464579696144384", "tweet_url": "/laradosanjos_/status/444464579696144384", "user_id": "323031856", "username": "Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "helenamorais", "text": "Imagina que foda n\u00e3o sangrar todo m\u00eas, n\u00e3o ter tpm, n\u00e3o ter c\u00f3lica menstrual, poder tirar a camisa qdo sentir calor sem ser criticado...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina que foda n\u00e3o <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, n\u00e3o ter tpm, n\u00e3o ter c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, poder tirar a camisa qdo sentir calor sem ser criticado...</p>", "timestamp": "2014-03-12T15:26:19", "timestamp_epochs": 1394637979, "tweet_id": "443769966782066688", "tweet_url": "/helenamorais/status/443769966782066688", "user_id": "40131024", "username": "H\u00ea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "440671711894454272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "falaaipanda", "user_id": "204101292"}], "retweets": 0, "screen_name": "annadotuiter", "text": "@Jpmsegurado n\u00e3o uai. Tpm \u00e9 pr\u00e9 menstrual, \u00e9 antes de sangrar ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1077389769313828865\" dir=\"ltr\" href=\"/jpmsegurado\"><s>@</s><b>Jpmsegurado</b></a> n\u00e3o uai. Tpm \u00e9 pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, \u00e9 antes de <strong>sangrar</strong> ;)</p>", "timestamp": "2014-03-04T02:20:10", "timestamp_epochs": 1393899610, "tweet_id": "440673022748676096", "tweet_url": "/annadotuiter/status/440673022748676096", "user_id": "57375518", "username": "Anna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["melhorquegravidez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anaphira", "text": "N\u00e3o basta sangrar 4 dias tem que ter enxaqueca menstrual tamb\u00e9m. #melhorquegravidez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> 4 dias tem que ter enxaqueca <strong>menstrual</strong> tamb\u00e9m. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/melhorquegravidez?src=hash\"><s>#</s><b>melhorquegravidez</b></a></p>", "timestamp": "2014-03-01T21:13:54", "timestamp_epochs": 1393708434, "tweet_id": "439871172289630209", "tweet_url": "/anaphira/status/439871172289630209", "user_id": "95623957", "username": "Ana Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "zaynbrokens", "text": "\"o sangue menstrual cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\" ate que fim sangrar pela xana me pareceu algo bom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"o sangue <strong>menstrual</strong> cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\" ate que fim <strong>sangrar</strong> pela xana me pareceu algo bom</p>", "timestamp": "2014-02-22T22:22:55", "timestamp_epochs": 1393107775, "tweet_id": "437351823960473600", "tweet_url": "/zaynbrokens/status/437351823960473600", "user_id": "1316565764", "username": "anna \u2020 princess of wakanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991743857082687491", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GeBetina", "user_id": "271685912"}, {"screen_name": "DahliaBat", "user_id": "1030256965811888130"}], "retweets": 0, "screen_name": "IsabelCabMan", "text": "Cuidado con las Aspirinas en el periodo menstrual. Como dice Dahlia, hace sangrar m\u00e1s... Y se pierde m\u00e1s hierro. Si acaso, ajo para evitar co\u00e1gulos y que el fluido sea menos denso. Pero s\u00f3lo un poco, pues si no es lo mismo que la aspirina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado con las Aspirinas en el periodo <strong>menstrual</strong>. Como dice Dahlia, hace <strong>sangrar</strong> m\u00e1s... Y se pierde m\u00e1s hierro. Si acaso, ajo para evitar co\u00e1gulos y que el fluido sea menos denso. Pero s\u00f3lo un poco, pues si no es lo mismo que la aspirina.</p>", "timestamp": "2018-05-02T19:12:09", "timestamp_epochs": 1525288329, "tweet_id": "991757250015481857", "tweet_url": "/IsabelCabMan/status/991757250015481857", "user_id": "599671239", "username": "\ud83d\udc9a Isa \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IfitheaFemm", "text": "Mujeres, a todas nos jode pero bien sangrar por el co\u00f1o, pero es necesario realizar un seguimiento de nuestro ciclo menstrual para saber cuando nos va a volver a bajar y los posibles sintomas que tendremos. Para esto, os recomiendo la app que yo uso; que es super buena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres, a todas nos jode pero bien <strong>sangrar</strong> por el co\u00f1o, pero es necesario realizar un seguimiento de nuestro ciclo <strong>menstrual</strong> para saber cuando nos va a volver a bajar y los posibles sintomas que tendremos. Para esto, os recomiendo la app que yo uso; que es super buena.</p>", "timestamp": "2018-04-25T13:17:19", "timestamp_epochs": 1524662239, "tweet_id": "989131240979812352", "tweet_url": "/IfitheaFemm/status/989131240979812352", "user_id": "901775187460444160", "username": "Ifithea\u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yongsoIo", "text": "los h*mbres cis sois lo mas macho del mundo hasta que veis un poquito de sangre menstrual entonces os poneis a llorar pq que asco!!!!!!!! cari es sangre se limpia y ya esta no vamos a morir yo no decido sangrar por ahi abajo pero en cambio tu si decides ser imbecil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los h*mbres cis sois lo mas macho del mundo hasta que veis un poquito de sangre <strong>menstrual</strong> entonces os poneis a llorar pq que asco!!!!!!!! cari es sangre se limpia y ya esta no vamos a morir yo no decido <strong>sangrar</strong> por ahi abajo pero en cambio tu si decides ser imbecil</p>", "timestamp": "2018-04-23T14:04:10", "timestamp_epochs": 1524492250, "tweet_id": "988418255340613632", "tweet_url": "/yongsoIo/status/988418255340613632", "user_id": "744589559816724480", "username": "\ud83c\udfa0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "melanocetidae", "text": "Yo pienso que a todas las minas deber\u00edan darnos toallitas o una copita menstrual gratis, aunque sean las m\u00e1s chotas, yo no eleg\u00ed sangrar por la concha, activen y den esas cosas gratis ahre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo pienso que a todas las minas deber\u00edan darnos toallitas o una copita <strong>menstrual</strong> gratis, aunque sean las m\u00e1s chotas, yo no eleg\u00ed <strong>sangrar</strong> por la concha, activen y den esas cosas gratis ahre</p>", "timestamp": "2018-04-05T20:30:16", "timestamp_epochs": 1522960216, "tweet_id": "981992439547420673", "tweet_url": "/melanocetidae/status/981992439547420673", "user_id": "1092917628", "username": "Mela \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "thailsis", "text": "gente, as mulheres n\u00e3o ligam pra tpm, as mulheres n\u00e3o ligam pra incha\u00e7o, nem por sangrar por 5 dias e nem pra c\u00f3lica. o que deixa a gente mal mesmo, \u00e9 o tes\u00e3o do per\u00edodo menstrual. PQP, QUE TES\u00c3O DESGRA\u00c7ADO QUE D\u00c1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, as mulheres n\u00e3o ligam pra tpm, as mulheres n\u00e3o ligam pra incha\u00e7o, nem por <strong>sangrar</strong> por 5 dias e nem pra c\u00f3lica. o que deixa a gente mal mesmo, \u00e9 o tes\u00e3o do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. PQP, QUE TES\u00c3O DESGRA\u00c7ADO QUE D\u00c1</p>", "timestamp": "2018-04-04T23:43:41", "timestamp_epochs": 1522885421, "tweet_id": "981678724440616960", "tweet_url": "/thailsis/status/981678724440616960", "user_id": "143597922", "username": "tha\u00eds \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "krrocha_", "text": "Eu n\u00e3o to aguentando mais essa intoler\u00e2ncia vei\nComi um brigadeiro e to com c\u00f3lica agr menstrual e de intoler\u00e2ncia o a buceta resolveu sangrar logo hj tbm ne", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o to aguentando mais essa intoler\u00e2ncia vei\nComi um brigadeiro e to com c\u00f3lica agr <strong>menstrual</strong> e de intoler\u00e2ncia o a buceta resolveu <strong>sangrar</strong> logo hj tbm ne</p>", "timestamp": "2018-03-31T23:55:07", "timestamp_epochs": 1522540507, "tweet_id": "980232049910079496", "tweet_url": "/krrocha_/status/980232049910079496", "user_id": "889666821447700480", "username": "beb\u00ea da Lili", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "980162635722379265", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "emisampedro", "user_id": "168612873"}, {"screen_name": "NgokwamiWe", "user_id": "592022522"}], "retweets": 1, "screen_name": "YChupitos", "text": "Y la fustig\u00f3 hasta hacerla sangrar, ser\u00eda pa donar sangre pre menstrual.?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y la fustig\u00f3 hasta hacerla <strong>sangrar</strong>, ser\u00eda pa donar sangre pre <strong>menstrual</strong>.?</p>", "timestamp": "2018-03-31T23:23:07", "timestamp_epochs": 1522538587, "tweet_id": "980223999463579650", "tweet_url": "/YChupitos/status/980223999463579650", "user_id": "914623432704315392", "username": "Chupitos GIL y GIL, ahora  TWO Piii Piii GILA GILA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nicozdv", "text": "Reci\u00e9n me empez\u00f3 a sangrar la nariz mientras me estaba ba\u00f1ando y parec\u00eda la mina que se pas\u00f3 la copa menstrual por la cara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reci\u00e9n me empez\u00f3 a <strong>sangrar</strong> la nariz mientras me estaba ba\u00f1ando y parec\u00eda la mina que se pas\u00f3 la copa <strong>menstrual</strong> por la cara</p>", "timestamp": "2018-03-27T03:25:17", "timestamp_epochs": 1522121117, "tweet_id": "978473000445112320", "tweet_url": "/nicozdv/status/978473000445112320", "user_id": "512756357", "username": "Nicolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Militandoamor", "text": "Hace dos semanas que no paro de sangrar \nQu\u00e9 m\u00e1s quieres de m\u00ed, ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace dos semanas que no paro de <strong>sangrar</strong> \nQu\u00e9 m\u00e1s quieres de m\u00ed, ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2018-03-07T09:25:45", "timestamp_epochs": 1520414745, "tweet_id": "971315958043303936", "tweet_url": "/_Militandoamor/status/971315958043303936", "user_id": "3179138979", "username": "Anto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SweetGummyPig", "text": "El dolor menstrual es algo as\u00ed como tener ganas de cagar, mear, sangrar y cagar m\u00e1s al mismo tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor <strong>menstrual</strong> es algo as\u00ed como tener ganas de cagar, mear, <strong>sangrar</strong> y cagar m\u00e1s al mismo tiempo.</p>", "timestamp": "2018-02-11T01:08:15", "timestamp_epochs": 1518311295, "tweet_id": "962493450464776193", "tweet_url": "/SweetGummyPig/status/962493450464776193", "user_id": "331655491", "username": "Aceite de Coco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mulhersemrazao", "text": "mulheres na pre adolescencia:\ncome\u00e7a a sangrar todo mes a larissinha colica menstrual\nprimeira depila\u00e7ao dor muita dor\nprimeiro sutia para varias brincadeiras pq os seios doi\n\nhomis na pre adolescencia:\na familia toda sabe pq eles demoram tanto no banheiro ok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mulheres na pre adolescencia:\ncome\u00e7a a <strong>sangrar</strong> todo mes a larissinha colica <strong>menstrual</strong>\nprimeira depila\u00e7ao dor muita dor\nprimeiro sutia para varias brincadeiras pq os seios doi\n\nhomis na pre adolescencia:\na familia toda sabe pq eles demoram tanto no banheiro ok</p>", "timestamp": "2018-02-11T00:57:29", "timestamp_epochs": 1518310649, "tweet_id": "962490742160740352", "tweet_url": "/mulhersemrazao/status/962490742160740352", "user_id": "88364405", "username": "walter franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cobrahcriada", "text": "Nunca comemorei tanto uma c\u00f3lica menstrual, deus me defenda de sangrar nos blocos.\nPor dentro eu to sendo devorada por algum tipo de demonio, mas to dando um sorriso amarelo bem plena e querendo abra\u00e7ar meu \u00fatero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca comemorei tanto uma c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, deus me defenda de <strong>sangrar</strong> nos blocos.\nPor dentro eu to sendo devorada por algum tipo de demonio, mas to dando um sorriso amarelo bem plena e querendo abra\u00e7ar meu \u00fatero.</p>", "timestamp": "2018-02-07T17:01:15", "timestamp_epochs": 1518022875, "tweet_id": "961283727161688064", "tweet_url": "/cobrahcriada/status/961283727161688064", "user_id": "3436485939", "username": "t\u00e1, lita.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dudagcarl", "text": "bom aparentemente gra\u00e7as ao eclipse q influenciou meu ciclo menstrual eu t\u00f4 quase me cagando no \u00f4nibus pois al\u00e9m de me fazer sangrar ainda serve como laxante essa bosta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom aparentemente gra\u00e7as ao eclipse q influenciou meu ciclo <strong>menstrual</strong> eu t\u00f4 quase me cagando no \u00f4nibus pois al\u00e9m de me fazer <strong>sangrar</strong> ainda serve como laxante essa bosta</p>", "timestamp": "2018-02-02T21:55:48", "timestamp_epochs": 1517608548, "tweet_id": "959545915999703040", "tweet_url": "/dudagcarl/status/959545915999703040", "user_id": "242316483", "username": "duda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emilycsoto", "text": "Todo lo referente al periodo menstrual deberia ser ilegal. Pudimos ser simples humanas sin necesidad de sangrar ni sufrir dolores tan insoportables!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo referente al periodo <strong>menstrual</strong> deberia ser ilegal. Pudimos ser simples humanas sin necesidad de <strong>sangrar</strong> ni sufrir dolores tan insoportables!</p>", "timestamp": "2018-02-01T18:55:36", "timestamp_epochs": 1517511336, "tweet_id": "959138181017939969", "tweet_url": "/emilycsoto/status/959138181017939969", "user_id": "622514864", "username": "Emily Carolay Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MamaConeja_", "text": "Voy a escribir un libro llamado \"Conoce a tu ciclo menstrual irregular\" y solo tendr\u00e1 una p\u00e1gina en la que ponga \"NO PUEDES, \u00c9L ES LIBRE, PREP\u00c1RATE PORQUE PUEDES EMPEZAR A SANGRAR EN CUALQUIER MOMENTO JAJAJAJJJ QUE DIVERTIDO\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a escribir un libro llamado \"Conoce a tu ciclo <strong>menstrual</strong> irregular\" y solo tendr\u00e1 una p\u00e1gina en la que ponga \"NO PUEDES, \u00c9L ES LIBRE, PREP\u00c1RATE PORQUE PUEDES EMPEZAR A <strong>SANGRAR</strong> EN CUALQUIER MOMENTO JAJAJAJJJ QUE DIVERTIDO\"</p>", "timestamp": "2018-01-31T11:06:17", "timestamp_epochs": 1517396777, "tweet_id": "958657683451777024", "tweet_url": "/MamaConeja_/status/958657683451777024", "user_id": "889258705358917633", "username": "dark doom, honey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheNandyDiaries", "text": "Tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual \u00e9 um cu. N\u00e3o bastar estarmos para sangrar feito condenadas, ainda vem espinhas e humor oscilante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> \u00e9 um cu. N\u00e3o bastar estarmos para <strong>sangrar</strong> feito condenadas, ainda vem espinhas e humor oscilante</p>", "timestamp": "2018-01-29T00:35:52", "timestamp_epochs": 1517186152, "tweet_id": "957774259908173825", "tweet_url": "/TheNandyDiaries/status/957774259908173825", "user_id": "30093231", "username": "\u2661\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd88\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emedemaritza", "text": "Si el ciclo menstrual s\u00f3lo consistiera en sangrar como loca por unos cuantos d\u00edas las peleas, las pel\u00edculas rom\u00e1nticas y el chocolate perder\u00edan sentido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el ciclo <strong>menstrual</strong> s\u00f3lo consistiera en <strong>sangrar</strong> como loca por unos cuantos d\u00edas las peleas, las pel\u00edculas rom\u00e1nticas y el chocolate perder\u00edan sentido.</p>", "timestamp": "2018-01-24T23:44:18", "timestamp_epochs": 1516837458, "tweet_id": "956311729226498048", "tweet_url": "/emedemaritza/status/956311729226498048", "user_id": "2812421676", "username": "M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abrilpadicox", "text": "Si estan tristes recuerden que una vez andaba de bruja con las u\u00f1as largas y filosas y al sacarme la copa menstrual la romp\u00ed y me pegu\u00e9 un aru\u00f1on que me hizo sangrar todo el dia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si estan tristes recuerden que una vez andaba de bruja con las u\u00f1as largas y filosas y al sacarme la copa <strong>menstrual</strong> la romp\u00ed y me pegu\u00e9 un aru\u00f1on que me hizo <strong>sangrar</strong> todo el dia.</p>", "timestamp": "2018-01-13T07:14:46", "timestamp_epochs": 1515827686, "tweet_id": "952076437388972032", "tweet_url": "/Abrilpadicox/status/952076437388972032", "user_id": "156384358", "username": "St. Abril", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991743857082687491", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GeBetina", "user_id": "271685912"}, {"screen_name": "DahliaBat", "user_id": "1030256965811888130"}], "retweets": 0, "screen_name": "IsabelCabMan", "text": "Cuidado con las Aspirinas en el periodo menstrual. Como dice Dahlia, hace sangrar m\u00e1s... Y se pierde m\u00e1s hierro. Si acaso, ajo para evitar co\u00e1gulos y que el fluido sea menos denso. Pero s\u00f3lo un poco, pues si no es lo mismo que la aspirina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado con las Aspirinas en el periodo <strong>menstrual</strong>. Como dice Dahlia, hace <strong>sangrar</strong> m\u00e1s... Y se pierde m\u00e1s hierro. Si acaso, ajo para evitar co\u00e1gulos y que el fluido sea menos denso. Pero s\u00f3lo un poco, pues si no es lo mismo que la aspirina.</p>", "timestamp": "2018-05-02T19:12:09", "timestamp_epochs": 1525288329, "tweet_id": "991757250015481857", "tweet_url": "/IsabelCabMan/status/991757250015481857", "user_id": "599671239", "username": "\ud83d\udc9a Isa \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IfitheaFemm", "text": "Mujeres, a todas nos jode pero bien sangrar por el co\u00f1o, pero es necesario realizar un seguimiento de nuestro ciclo menstrual para saber cuando nos va a volver a bajar y los posibles sintomas que tendremos. Para esto, os recomiendo la app que yo uso; que es super buena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres, a todas nos jode pero bien <strong>sangrar</strong> por el co\u00f1o, pero es necesario realizar un seguimiento de nuestro ciclo <strong>menstrual</strong> para saber cuando nos va a volver a bajar y los posibles sintomas que tendremos. Para esto, os recomiendo la app que yo uso; que es super buena.</p>", "timestamp": "2018-04-25T13:17:19", "timestamp_epochs": 1524662239, "tweet_id": "989131240979812352", "tweet_url": "/IfitheaFemm/status/989131240979812352", "user_id": "901775187460444160", "username": "Ifithea\u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yongsoIo", "text": "los h*mbres cis sois lo mas macho del mundo hasta que veis un poquito de sangre menstrual entonces os poneis a llorar pq que asco!!!!!!!! cari es sangre se limpia y ya esta no vamos a morir yo no decido sangrar por ahi abajo pero en cambio tu si decides ser imbecil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los h*mbres cis sois lo mas macho del mundo hasta que veis un poquito de sangre <strong>menstrual</strong> entonces os poneis a llorar pq que asco!!!!!!!! cari es sangre se limpia y ya esta no vamos a morir yo no decido <strong>sangrar</strong> por ahi abajo pero en cambio tu si decides ser imbecil</p>", "timestamp": "2018-04-23T14:04:10", "timestamp_epochs": 1524492250, "tweet_id": "988418255340613632", "tweet_url": "/yongsoIo/status/988418255340613632", "user_id": "744589559816724480", "username": "\ud83c\udfa0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "melanocetidae", "text": "Yo pienso que a todas las minas deber\u00edan darnos toallitas o una copita menstrual gratis, aunque sean las m\u00e1s chotas, yo no eleg\u00ed sangrar por la concha, activen y den esas cosas gratis ahre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo pienso que a todas las minas deber\u00edan darnos toallitas o una copita <strong>menstrual</strong> gratis, aunque sean las m\u00e1s chotas, yo no eleg\u00ed <strong>sangrar</strong> por la concha, activen y den esas cosas gratis ahre</p>", "timestamp": "2018-04-05T20:30:16", "timestamp_epochs": 1522960216, "tweet_id": "981992439547420673", "tweet_url": "/melanocetidae/status/981992439547420673", "user_id": "1092917628", "username": "Mela \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "thailsis", "text": "gente, as mulheres n\u00e3o ligam pra tpm, as mulheres n\u00e3o ligam pra incha\u00e7o, nem por sangrar por 5 dias e nem pra c\u00f3lica. o que deixa a gente mal mesmo, \u00e9 o tes\u00e3o do per\u00edodo menstrual. PQP, QUE TES\u00c3O DESGRA\u00c7ADO QUE D\u00c1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, as mulheres n\u00e3o ligam pra tpm, as mulheres n\u00e3o ligam pra incha\u00e7o, nem por <strong>sangrar</strong> por 5 dias e nem pra c\u00f3lica. o que deixa a gente mal mesmo, \u00e9 o tes\u00e3o do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. PQP, QUE TES\u00c3O DESGRA\u00c7ADO QUE D\u00c1</p>", "timestamp": "2018-04-04T23:43:41", "timestamp_epochs": 1522885421, "tweet_id": "981678724440616960", "tweet_url": "/thailsis/status/981678724440616960", "user_id": "143597922", "username": "tha\u00eds \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "krrocha_", "text": "Eu n\u00e3o to aguentando mais essa intoler\u00e2ncia vei\nComi um brigadeiro e to com c\u00f3lica agr menstrual e de intoler\u00e2ncia o a buceta resolveu sangrar logo hj tbm ne", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o to aguentando mais essa intoler\u00e2ncia vei\nComi um brigadeiro e to com c\u00f3lica agr <strong>menstrual</strong> e de intoler\u00e2ncia o a buceta resolveu <strong>sangrar</strong> logo hj tbm ne</p>", "timestamp": "2018-03-31T23:55:07", "timestamp_epochs": 1522540507, "tweet_id": "980232049910079496", "tweet_url": "/krrocha_/status/980232049910079496", "user_id": "889666821447700480", "username": "beb\u00ea da Lili", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "980162635722379265", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "emisampedro", "user_id": "168612873"}, {"screen_name": "NgokwamiWe", "user_id": "592022522"}], "retweets": 1, "screen_name": "YChupitos", "text": "Y la fustig\u00f3 hasta hacerla sangrar, ser\u00eda pa donar sangre pre menstrual.?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y la fustig\u00f3 hasta hacerla <strong>sangrar</strong>, ser\u00eda pa donar sangre pre <strong>menstrual</strong>.?</p>", "timestamp": "2018-03-31T23:23:07", "timestamp_epochs": 1522538587, "tweet_id": "980223999463579650", "tweet_url": "/YChupitos/status/980223999463579650", "user_id": "914623432704315392", "username": "Chupitos GIL y GIL, ahora  TWO Piii Piii GILA GILA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nicozdv", "text": "Reci\u00e9n me empez\u00f3 a sangrar la nariz mientras me estaba ba\u00f1ando y parec\u00eda la mina que se pas\u00f3 la copa menstrual por la cara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reci\u00e9n me empez\u00f3 a <strong>sangrar</strong> la nariz mientras me estaba ba\u00f1ando y parec\u00eda la mina que se pas\u00f3 la copa <strong>menstrual</strong> por la cara</p>", "timestamp": "2018-03-27T03:25:17", "timestamp_epochs": 1522121117, "tweet_id": "978473000445112320", "tweet_url": "/nicozdv/status/978473000445112320", "user_id": "512756357", "username": "Nicolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Militandoamor", "text": "Hace dos semanas que no paro de sangrar \nQu\u00e9 m\u00e1s quieres de m\u00ed, ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace dos semanas que no paro de <strong>sangrar</strong> \nQu\u00e9 m\u00e1s quieres de m\u00ed, ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2018-03-07T09:25:45", "timestamp_epochs": 1520414745, "tweet_id": "971315958043303936", "tweet_url": "/_Militandoamor/status/971315958043303936", "user_id": "3179138979", "username": "Anto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SweetGummyPig", "text": "El dolor menstrual es algo as\u00ed como tener ganas de cagar, mear, sangrar y cagar m\u00e1s al mismo tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor <strong>menstrual</strong> es algo as\u00ed como tener ganas de cagar, mear, <strong>sangrar</strong> y cagar m\u00e1s al mismo tiempo.</p>", "timestamp": "2018-02-11T01:08:15", "timestamp_epochs": 1518311295, "tweet_id": "962493450464776193", "tweet_url": "/SweetGummyPig/status/962493450464776193", "user_id": "331655491", "username": "Aceite de Coco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mulhersemrazao", "text": "mulheres na pre adolescencia:\ncome\u00e7a a sangrar todo mes a larissinha colica menstrual\nprimeira depila\u00e7ao dor muita dor\nprimeiro sutia para varias brincadeiras pq os seios doi\n\nhomis na pre adolescencia:\na familia toda sabe pq eles demoram tanto no banheiro ok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mulheres na pre adolescencia:\ncome\u00e7a a <strong>sangrar</strong> todo mes a larissinha colica <strong>menstrual</strong>\nprimeira depila\u00e7ao dor muita dor\nprimeiro sutia para varias brincadeiras pq os seios doi\n\nhomis na pre adolescencia:\na familia toda sabe pq eles demoram tanto no banheiro ok</p>", "timestamp": "2018-02-11T00:57:29", "timestamp_epochs": 1518310649, "tweet_id": "962490742160740352", "tweet_url": "/mulhersemrazao/status/962490742160740352", "user_id": "88364405", "username": "walter franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cobrahcriada", "text": "Nunca comemorei tanto uma c\u00f3lica menstrual, deus me defenda de sangrar nos blocos.\nPor dentro eu to sendo devorada por algum tipo de demonio, mas to dando um sorriso amarelo bem plena e querendo abra\u00e7ar meu \u00fatero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca comemorei tanto uma c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, deus me defenda de <strong>sangrar</strong> nos blocos.\nPor dentro eu to sendo devorada por algum tipo de demonio, mas to dando um sorriso amarelo bem plena e querendo abra\u00e7ar meu \u00fatero.</p>", "timestamp": "2018-02-07T17:01:15", "timestamp_epochs": 1518022875, "tweet_id": "961283727161688064", "tweet_url": "/cobrahcriada/status/961283727161688064", "user_id": "3436485939", "username": "t\u00e1, lita.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dudagcarl", "text": "bom aparentemente gra\u00e7as ao eclipse q influenciou meu ciclo menstrual eu t\u00f4 quase me cagando no \u00f4nibus pois al\u00e9m de me fazer sangrar ainda serve como laxante essa bosta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom aparentemente gra\u00e7as ao eclipse q influenciou meu ciclo <strong>menstrual</strong> eu t\u00f4 quase me cagando no \u00f4nibus pois al\u00e9m de me fazer <strong>sangrar</strong> ainda serve como laxante essa bosta</p>", "timestamp": "2018-02-02T21:55:48", "timestamp_epochs": 1517608548, "tweet_id": "959545915999703040", "tweet_url": "/dudagcarl/status/959545915999703040", "user_id": "242316483", "username": "duda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emilycsoto", "text": "Todo lo referente al periodo menstrual deberia ser ilegal. Pudimos ser simples humanas sin necesidad de sangrar ni sufrir dolores tan insoportables!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo referente al periodo <strong>menstrual</strong> deberia ser ilegal. Pudimos ser simples humanas sin necesidad de <strong>sangrar</strong> ni sufrir dolores tan insoportables!</p>", "timestamp": "2018-02-01T18:55:36", "timestamp_epochs": 1517511336, "tweet_id": "959138181017939969", "tweet_url": "/emilycsoto/status/959138181017939969", "user_id": "622514864", "username": "Emily Carolay Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MamaConeja_", "text": "Voy a escribir un libro llamado \"Conoce a tu ciclo menstrual irregular\" y solo tendr\u00e1 una p\u00e1gina en la que ponga \"NO PUEDES, \u00c9L ES LIBRE, PREP\u00c1RATE PORQUE PUEDES EMPEZAR A SANGRAR EN CUALQUIER MOMENTO JAJAJAJJJ QUE DIVERTIDO\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a escribir un libro llamado \"Conoce a tu ciclo <strong>menstrual</strong> irregular\" y solo tendr\u00e1 una p\u00e1gina en la que ponga \"NO PUEDES, \u00c9L ES LIBRE, PREP\u00c1RATE PORQUE PUEDES EMPEZAR A <strong>SANGRAR</strong> EN CUALQUIER MOMENTO JAJAJAJJJ QUE DIVERTIDO\"</p>", "timestamp": "2018-01-31T11:06:17", "timestamp_epochs": 1517396777, "tweet_id": "958657683451777024", "tweet_url": "/MamaConeja_/status/958657683451777024", "user_id": "889258705358917633", "username": "dark doom, honey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheNandyDiaries", "text": "Tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual \u00e9 um cu. N\u00e3o bastar estarmos para sangrar feito condenadas, ainda vem espinhas e humor oscilante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> \u00e9 um cu. N\u00e3o bastar estarmos para <strong>sangrar</strong> feito condenadas, ainda vem espinhas e humor oscilante</p>", "timestamp": "2018-01-29T00:35:52", "timestamp_epochs": 1517186152, "tweet_id": "957774259908173825", "tweet_url": "/TheNandyDiaries/status/957774259908173825", "user_id": "30093231", "username": "\u2661\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd88\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emedemaritza", "text": "Si el ciclo menstrual s\u00f3lo consistiera en sangrar como loca por unos cuantos d\u00edas las peleas, las pel\u00edculas rom\u00e1nticas y el chocolate perder\u00edan sentido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el ciclo <strong>menstrual</strong> s\u00f3lo consistiera en <strong>sangrar</strong> como loca por unos cuantos d\u00edas las peleas, las pel\u00edculas rom\u00e1nticas y el chocolate perder\u00edan sentido.</p>", "timestamp": "2018-01-24T23:44:18", "timestamp_epochs": 1516837458, "tweet_id": "956311729226498048", "tweet_url": "/emedemaritza/status/956311729226498048", "user_id": "2812421676", "username": "M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abrilpadicox", "text": "Si estan tristes recuerden que una vez andaba de bruja con las u\u00f1as largas y filosas y al sacarme la copa menstrual la romp\u00ed y me pegu\u00e9 un aru\u00f1on que me hizo sangrar todo el dia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si estan tristes recuerden que una vez andaba de bruja con las u\u00f1as largas y filosas y al sacarme la copa <strong>menstrual</strong> la romp\u00ed y me pegu\u00e9 un aru\u00f1on que me hizo <strong>sangrar</strong> todo el dia.</p>", "timestamp": "2018-01-13T07:14:46", "timestamp_epochs": 1515827686, "tweet_id": "952076437388972032", "tweet_url": "/Abrilpadicox/status/952076437388972032", "user_id": "156384358", "username": "St. Abril", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janeydargent", "text": "ha sido ponerme la copa menstrual y dejar de sangrar como un grifo estropeao' joder", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ha sido ponerme la copa <strong>menstrual</strong> y dejar de <strong>sangrar</strong> como un grifo estropeao' joder</p>", "timestamp": "2018-01-09T02:40:28", "timestamp_epochs": 1515465628, "tweet_id": "950557856331378688", "tweet_url": "/janeydargent/status/950557856331378688", "user_id": "2941495923", "username": "juanchis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgusPoggiani", "text": "a mi de la nada ZASSSSSS me empiezan a sangrar las enc\u00edas voy a proceder a utilizar la copita menstrual en la cavidad orofaringea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a mi de la nada ZASSSSSS me empiezan a <strong>sangrar</strong> las enc\u00edas voy a proceder a utilizar la copita <strong>menstrual</strong> en la cavidad orofaringea</p>", "timestamp": "2018-01-02T18:07:05", "timestamp_epochs": 1514916425, "tweet_id": "948254332524417024", "tweet_url": "/AgusPoggiani/status/948254332524417024", "user_id": "1179718818", "username": "Gordicienta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noqsmani", "text": "ter um calend\u00e1rio menstrual \u00e9 horrivel pq vc sabe quando vai ser a pr\u00f3xima vez que vc vai morrer de dor deitada numa cama e come\u00e7ar a sangrar litros por dia\nquanto mais perto o dia ficar mais triste voc\u00ea fica tamb\u00e9m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter um calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong> \u00e9 horrivel pq vc sabe quando vai ser a pr\u00f3xima vez que vc vai morrer de dor deitada numa cama e come\u00e7ar a <strong>sangrar</strong> litros por dia\nquanto mais perto o dia ficar mais triste voc\u00ea fica tamb\u00e9m</p>", "timestamp": "2017-12-19T22:21:38", "timestamp_epochs": 1513722098, "tweet_id": "943244961105006592", "tweet_url": "/noqsmani/status/943244961105006592", "user_id": "4536696323", "username": "jezz \ud83e\udd87\u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vitoriacrf_", "text": "\" Acho que vou sangrar at\u00e9 morrer \"\n\" Isso \u00e9 sangue menstrual \"\n                        \n                       - Carrie, A Estranha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\" Acho que vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer \"\n\" Isso \u00e9 sangue <strong>menstrual</strong> \"\n                        \n                       - Carrie, A Estranha</p>", "timestamp": "2017-12-17T04:20:42", "timestamp_epochs": 1513484442, "tweet_id": "942248160021409792", "tweet_url": "/vitoriacrf_/status/942248160021409792", "user_id": "3045034884", "username": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\u00f3\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc05\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cellelacabra", "text": "N\u00edvel menstrual: sonhar com a Joan de Mad Men no banheiro conversando sobre minha tpm enquanto eu tentava dar um jeito de parar de sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00edvel <strong>menstrual</strong>: sonhar com a Joan de Mad Men no banheiro conversando sobre minha tpm enquanto eu tentava dar um jeito de parar de <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2017-12-03T15:43:17", "timestamp_epochs": 1512315797, "tweet_id": "937346510458671105", "tweet_url": "/cellelacabra/status/937346510458671105", "user_id": "3085796322", "username": "Vulvassauro \ud83d\ude9b\ud83d\ude35\ud83d\udc7b\ud83d\udc4d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6jI11TrAl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "walthersantiago", "text": "\"En segundos observ\u00e9 que ella empez\u00f3 a sangrar por lo que le pregunt\u00e9 si estaba con su per\u00edodo menstrual, me... http://fb.me/6jI11TrAl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En segundos observ\u00e9 que ella empez\u00f3 a <strong>sangrar</strong> por lo que le pregunt\u00e9 si estaba con su per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, me... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6jI11TrAl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sqexQBMZnO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6jI11TrAl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6jI11TrAl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-11-24T04:57:46", "timestamp_epochs": 1511499466, "tweet_id": "933922570495197184", "tweet_url": "/walthersantiago/status/933922570495197184", "user_id": "229083774", "username": "walther santiago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolmisato", "text": "Por qu\u00e9 tengo que enterarme de su periodo menstrual??\nHa de sangrar moronga...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 tengo que enterarme de su periodo <strong>menstrual</strong>??\nHa de <strong>sangrar</strong> moronga...</p>", "timestamp": "2017-11-16T15:21:29", "timestamp_epochs": 1510845689, "tweet_id": "931180427699666945", "tweet_url": "/carolmisato/status/931180427699666945", "user_id": "177028024", "username": "Carolina Navarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luthorCrf", "text": "nem no per\u00edodo menstrual me d\u00e3o sossego\nser\u00e1 que uma mulher n\u00e3o pode sangrar em paz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> me d\u00e3o sossego\nser\u00e1 que uma mulher n\u00e3o pode <strong>sangrar</strong> em paz</p>", "timestamp": "2017-11-11T15:20:24", "timestamp_epochs": 1510413624, "tweet_id": "929368215653879808", "tweet_url": "/luthorCrf/status/929368215653879808", "user_id": "2662053268", "username": "Bi da Am\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "928976247857864704", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "iusedtoseeyou", "user_id": "36386289"}], "retweets": 0, "screen_name": "cafenodiva", "text": "O DIU t\u00e1 te fazendo sangrar direto msm fora do per\u00edodo menstrual?\nTo procurando se tem alguma mulher que tenha realmente se adaptado ao DIU, pq parei com os horm\u00f4nios em mar\u00e7o e n\u00e3o pretendo voltar. Queria outras alternativas (assim como vc, n\u00e3o confio s\u00f3 em camisinha).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O DIU t\u00e1 te fazendo <strong>sangrar</strong> direto msm fora do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>?\nTo procurando se tem alguma mulher que tenha realmente se adaptado ao DIU, pq parei com os horm\u00f4nios em mar\u00e7o e n\u00e3o pretendo voltar. Queria outras alternativas (assim como vc, n\u00e3o confio s\u00f3 em camisinha).</p>", "timestamp": "2017-11-10T13:48:11", "timestamp_epochs": 1510321691, "tweet_id": "928982622616813568", "tweet_url": "/cafenodiva/status/928982622616813568", "user_id": "25542626", "username": "Me mire mas me erre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "issyinthesky", "text": "el otro d\u00eda le\u00ed a un pavo que dec\u00eda que las mujeres nos quej\u00e1bamos mucho por sangrar solo como 4-5 d\u00edas al mes lol CREO QUE TENEMOS QUE HABLAR SOBRE EL CICLO MENSTRUAL, chico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el otro d\u00eda le\u00ed a un pavo que dec\u00eda que las mujeres nos quej\u00e1bamos mucho por <strong>sangrar</strong> solo como 4-5 d\u00edas al mes lol CREO QUE TENEMOS QUE HABLAR SOBRE EL CICLO <strong>MENSTRUAL</strong>, chico</p>", "timestamp": "2017-11-08T23:07:17", "timestamp_epochs": 1510182437, "tweet_id": "928398548684759041", "tweet_url": "/issyinthesky/status/928398548684759041", "user_id": "403578400", "username": "isa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "donatellu", "text": "''ai n odeie seu ciclo menstrual \u00e9 algo lindo natural do corpo'' realmente mt lindo sangrar ter dor ter espinha e chorar, uma beleza dessas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">''ai n odeie seu ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 algo lindo natural do corpo'' realmente mt lindo <strong>sangrar</strong> ter dor ter espinha e chorar, uma beleza dessas</p>", "timestamp": "2017-10-30T01:32:51", "timestamp_epochs": 1509327171, "tweet_id": "924811302631104513", "tweet_url": "/donatellu/status/924811302631104513", "user_id": "989845002", "username": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86 \u3004", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "httpaulaa", "text": "tem gente q confunde tpm com sangrar\ntens\u00e3o PR\u00c9 menstrual : TPM\nPR\u00c9 : O QUE VEM ANTES\nObrigada, s\u00f3 queria dizer isso mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente q confunde tpm com <strong>sangrar</strong>\ntens\u00e3o PR\u00c9 <strong>menstrual</strong> : TPM\nPR\u00c9 : O QUE VEM ANTES\nObrigada, s\u00f3 queria dizer isso mesmo</p>", "timestamp": "2017-10-20T01:26:18", "timestamp_epochs": 1508462778, "tweet_id": "921185777450614784", "tweet_url": "/httpaulaa/status/921185777450614784", "user_id": "230792031", "username": "paulinha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "matesuafamilia", "text": "era melhor sangrar pra sempre todo dia e vive assada do q passa por transtornos pre menstrual e pos sexo todo mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era melhor <strong>sangrar</strong> pra sempre todo dia e vive assada do q passa por transtornos pre <strong>menstrual</strong> e pos sexo todo mes</p>", "timestamp": "2017-10-05T19:47:14", "timestamp_epochs": 1507232834, "tweet_id": "916027017308536832", "tweet_url": "/matesuafamilia/status/916027017308536832", "user_id": "103107734", "username": "inutil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "whataperipeteia", "text": "Solo quiero que me llegue la regla para que se termine mi s\u00edndrome pre menstrual y sangrar tranquila, me cargaaaaaaa ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo quiero que me llegue la regla para que se termine mi s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong> y <strong>sangrar</strong> tranquila, me cargaaaaaaa <img alt=\"\u2666\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de diamantes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2666.png\" title=\"Palo de diamantes\"/></p>", "timestamp": "2017-08-03T00:20:35", "timestamp_epochs": 1501719635, "tweet_id": "892902982714626049", "tweet_url": "/whataperipeteia/status/892902982714626049", "user_id": "100071699", "username": "NIC\ud83c\udf38LE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dtrululu", "text": "Yo podr\u00eda sangrar tipo rela cada ciclo menstrual. Pero ODIO los s\u00edntomas, los c\u00f3licos, la irritabilidad, el dolor estomacal, la diarrea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo podr\u00eda <strong>sangrar</strong> tipo rela cada ciclo <strong>menstrual</strong>. Pero ODIO los s\u00edntomas, los c\u00f3licos, la irritabilidad, el dolor estomacal, la diarrea.</p>", "timestamp": "2017-07-24T16:14:17", "timestamp_epochs": 1500912857, "tweet_id": "889519113697189889", "tweet_url": "/dtrululu/status/889519113697189889", "user_id": "781227446041534464", "username": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CoupleThingz_"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DE3ns8wXsAABXAa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jeremyushuman", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia | http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW\u00a0 by #CoupleThingz_ via @c0nveypic.twitter.com/tqji2PfhQ6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BAz8R0VPoK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CoupleThingz_?src=hash\"><s>#</s><b>CoupleThingz_</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750282011160481792\" dir=\"ltr\" href=\"/c0nvey\"><s>@</s><b>c0nvey</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tqji2PfhQ6\">pic.twitter.com/tqji2PfhQ6</a></p>", "timestamp": "2017-07-16T16:12:07", "timestamp_epochs": 1500221527, "tweet_id": "886619463281500160", "tweet_url": "/jeremyushuman/status/886619463281500160", "user_id": "753006941559894016", "username": "Jeremy Ulysses Shuman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ohmaydead", "text": "por favor no infravalor\u00e9is el dolor menstrual, de verdad. La regla es mucho m\u00e1s que sangrar, es lo peor del m u n d o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por favor no infravalor\u00e9is el dolor <strong>menstrual</strong>, de verdad. La regla es mucho m\u00e1s que <strong>sangrar</strong>, es lo peor del m u n d o</p>", "timestamp": "2017-07-11T21:55:04", "timestamp_epochs": 1499810104, "tweet_id": "884893832084692992", "tweet_url": "/ohmaydead/status/884893832084692992", "user_id": "230326827", "username": "may", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PhrasesMusicE"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DDfNvnIWAAEfEtf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anatonia", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia | http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q\u00a0 by #PhrasesMusicE via @c0nveypic.twitter.com/wif8trHvQo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c2GN9CXq0R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PhrasesMusicE?src=hash\"><s>#</s><b>PhrasesMusicE</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750282011160481792\" dir=\"ltr\" href=\"/c0nvey\"><s>@</s><b>c0nvey</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wif8trHvQo\">pic.twitter.com/wif8trHvQo</a></p>", "timestamp": "2017-06-29T12:12:07", "timestamp_epochs": 1498738327, "tweet_id": "880398472637239300", "tweet_url": "/anatonia/status/880398472637239300", "user_id": "207506378", "username": "Ana Victoria Lagos (Anatonia)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "873852404755726338", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "TheNataliaPlay", "user_id": "254655749"}], "retweets": 0, "screen_name": "TheNataliaPlay", "text": "Ah! y seg\u00fan mi calendario menstrual: me va a sangrar el chocho ma\u00f1ana aprox", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah! y seg\u00fan mi calendario <strong>menstrual</strong>: me va a <strong>sangrar</strong> el chocho ma\u00f1ana aprox</p>", "timestamp": "2017-06-11T10:42:13", "timestamp_epochs": 1497177733, "tweet_id": "873852868259983360", "tweet_url": "/TheNataliaPlay/status/873852868259983360", "user_id": "254655749", "username": "Ariel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "871308927912357891", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "notrafiki_", "user_id": "821404500686733313"}], "retweets": 0, "screen_name": "_ATblythe", "text": "En todo caso sangrar. No soy una mujer menstrual que llora con la sangre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En todo caso <strong>sangrar</strong>. No soy una mujer <strong>menstrual</strong> que llora con la sangre.</p>", "timestamp": "2017-06-04T11:20:54", "timestamp_epochs": 1496575254, "tweet_id": "871325887861600256", "tweet_url": "/_ATblythe/status/871325887861600256", "user_id": "862722643316928512", "username": "Austin.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "molherfeita", "text": "Pesquisei sobre c\u00f3lica menstrual aqui e achei uns homi falando merda, meus queridos, sangrar pelo pinto e ainda sentir uma dor fdp n\u00e3o quer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisei sobre c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> aqui e achei uns homi falando merda, meus queridos, <strong>sangrar</strong> pelo pinto e ainda sentir uma dor fdp n\u00e3o quer</p>", "timestamp": "2017-05-24T02:46:55", "timestamp_epochs": 1495594015, "tweet_id": "867210270833291264", "tweet_url": "/molherfeita/status/867210270833291264", "user_id": "439668615", "username": "Elen com H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2naXoDt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "the_worldface", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo\nmenstrual puede causar anemia |\nhttp://bit.ly/2naXoDt\u00a0 https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1pic.twitter.com/tYjC1QTE0r\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo\n<strong>menstrual</strong> puede causar anemia |\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2naXoDt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/18CZsPyppd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2naXoDt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2naXoDt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tYjC1QTE0r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/tYjC1QTE0r</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-05-13T13:39:30", "timestamp_epochs": 1494682770, "tweet_id": "863388232108699650", "tweet_url": "/the_worldface/status/863388232108699650", "user_id": "564595075", "username": "Theworldface", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chamanismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yenisobeida", "text": "La sangre menstrual purifica el parto, sangrar sobre la tierra ese ritual aleja al \u00e1ngel de la muerte, menstr\u00faen sobre la tierra #Chamanismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sangre <strong>menstrual</strong> purifica el parto, <strong>sangrar</strong> sobre la tierra ese ritual aleja al \u00e1ngel de la muerte, menstr\u00faen sobre la tierra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chamanismo?src=hash\"><s>#</s><b>Chamanismo</b></a></p>", "timestamp": "2017-05-05T22:23:58", "timestamp_epochs": 1494023038, "tweet_id": "860621118629187584", "tweet_url": "/yenisobeida/status/860621118629187584", "user_id": "52889823", "username": "Yeni P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lanaevap", "text": "aaaaaaaaaa todo dia esse nariz inventa de sangrar, per\u00edodo menstrual do meu nariz \u00e9 no frio s\u00f3 pode", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaaaaaaa todo dia esse nariz inventa de <strong>sangrar</strong>, per\u00edodo <strong>menstrual</strong> do meu nariz \u00e9 no frio s\u00f3 pode</p>", "timestamp": "2017-05-05T21:48:18", "timestamp_epochs": 1494020898, "tweet_id": "860612140054478849", "tweet_url": "/lanaevap/status/860612140054478849", "user_id": "789993629045649408", "username": "lana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "halmeidalbuque1", "text": "Proibido sangrar! Em uma aldeia no Nepal as mulheres s\u00e3o banidas durante o per\u00edodo menstrual https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Proibido <strong>sangrar</strong>! Em uma aldeia no Nepal as mulheres s\u00e3o banidas durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3Dythy72DX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">perfeito.guru/rslus-aulus-pr</span><span class=\"invisible\">oibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-05-04T21:05:58", "timestamp_epochs": 1493931958, "tweet_id": "860239098153500673", "tweet_url": "/halmeidalbuque1/status/860239098153500673", "user_id": "4228770984", "username": "Carlos Henrique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soleyerle", "text": "No conozco mi ciclo menstrual, y no me refiero a cuando empiezo a sangrar, hablo de lo que me pasa, siento. Paso por ciclos re distintos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No conozco mi ciclo <strong>menstrual</strong>, y no me refiero a cuando empiezo a <strong>sangrar</strong>, hablo de lo que me pasa, siento. Paso por ciclos re distintos.</p>", "timestamp": "2017-04-22T03:15:11", "timestamp_epochs": 1492830911, "tweet_id": "855620972019421184", "tweet_url": "/soleyerle/status/855620972019421184", "user_id": "905739619", "username": "Sole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "849722070305034240", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CamiFerrce", "user_id": "1112168942"}], "retweets": 0, "screen_name": "CamiFerrce", "text": "Ojal\u00e1 sangrar por la nariz contara como menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 <strong>sangrar</strong> por la nariz contara como <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2017-04-05T20:42:10", "timestamp_epochs": 1491424930, "tweet_id": "849723862984126464", "tweet_url": "/CamiFerrce/status/849723862984126464", "user_id": "1112168942", "username": "Camila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2naXoDt"], "parent_tweet_id": "840654305501798400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lluviasalud", "user_id": "839091548843290624"}], "retweets": 2, "screen_name": "NotiSalud", "text": "\u201c@Lluviasalud: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia | http://bit.ly/2naXoDt\u00a0 https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1pic.twitter.com/w6NbzJQtjW\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"839091548843290624\" dir=\"ltr\" href=\"/Lluviasalud\"><s>@</s><b>Lluviasalud</b></a>: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2naXoDt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/76Hn0ha0SG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2naXoDt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2naXoDt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w6NbzJQtjW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/w6NbzJQtjW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2017-04-01T02:06:10", "timestamp_epochs": 1491012370, "tweet_id": "847993459663351809", "tweet_url": "/NotiSalud/status/847993459663351809", "user_id": "41618108", "username": "NotiSalud.com.ve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "840641634291318785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "bigviciobbb", "user_id": "78682559"}, {"screen_name": "mat_girl", "user_id": "123103785"}], "retweets": 0, "screen_name": "marecomenta", "text": "sei migo, mas eu como mulher tbm sei o desconforto do sexo no per\u00edodo menstrual e imagino pra ela 6 meses sem sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei migo, mas eu como mulher tbm sei o desconforto do sexo no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e imagino pra ela 6 meses sem <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2017-03-11T19:26:21", "timestamp_epochs": 1489260381, "tweet_id": "840645087419854848", "tweet_url": "/marecomenta/status/840645087419854848", "user_id": "46080591", "username": "mare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alesoars", "text": "Dps que me converti pra Igreja Universal do Coletor Menstrual, sangrar \u00e9 de boas. Mas essas dores... EU FICO LOKAAAA@@@A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dps que me converti pra Igreja Universal do Coletor <strong>Menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> \u00e9 de boas. Mas essas dores... EU FICO LOKAAAA@@@A</p>", "timestamp": "2017-03-10T10:50:26", "timestamp_epochs": 1489143026, "tweet_id": "840152861258334208", "tweet_url": "/Alesoars/status/840152861258334208", "user_id": "210678094", "username": "\u00f3dios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bearivolt", "text": "Per\u00edodo menstrual \u00e9 o diabo, cortei minha gengiva com o fio dental ja faz 10 minutos e n\u00e3o parou de sangrar ainda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Per\u00edodo <strong>menstrual</strong> \u00e9 o diabo, cortei minha gengiva com o fio dental ja faz 10 minutos e n\u00e3o parou de <strong>sangrar</strong> ainda</p>", "timestamp": "2017-03-10T02:31:11", "timestamp_epochs": 1489113071, "tweet_id": "840027222522097665", "tweet_url": "/bearivolt/status/840027222522097665", "user_id": "359635661", "username": "\ud83e\udd81", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "faithrockvato", "text": "per\u00edodo menstrual n\u00e3o achando pouco vc sangrar por dias e sentir dor, mexe com o teu humor e te encher de espinhas de brinde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o achando pouco vc <strong>sangrar</strong> por dias e sentir dor, mexe com o teu humor e te encher de espinhas de brinde</p>", "timestamp": "2017-03-04T17:09:59", "timestamp_epochs": 1488647399, "tweet_id": "838074050941444098", "tweet_url": "/faithrockvato/status/838074050941444098", "user_id": "853212559", "username": "manu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Urabastereofm", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar\u00a0anemia http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar\u00a0anemia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M63lZSgWjn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">urabastereo.co/sangrar-en-abu</span><span class=\"invisible\">ndancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-02-18T02:22:55", "timestamp_epochs": 1487384575, "tweet_id": "832777383665090560", "tweet_url": "/Urabastereofm/status/832777383665090560", "user_id": "1257720398", "username": "Uraba Stereo 104.4fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "whataperipeteia", "text": "Solo quiero que me llegue la regla para que se termine mi s\u00edndrome pre menstrual y sangrar tranquila, me cargaaaaaaa ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo quiero que me llegue la regla para que se termine mi s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong> y <strong>sangrar</strong> tranquila, me cargaaaaaaa <img alt=\"\u2666\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de diamantes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2666.png\" title=\"Palo de diamantes\"/></p>", "timestamp": "2017-08-03T00:20:35", "timestamp_epochs": 1501719635, "tweet_id": "892902982714626049", "tweet_url": "/whataperipeteia/status/892902982714626049", "user_id": "100071699", "username": "NIC\ud83c\udf38LE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dtrululu", "text": "Yo podr\u00eda sangrar tipo rela cada ciclo menstrual. Pero ODIO los s\u00edntomas, los c\u00f3licos, la irritabilidad, el dolor estomacal, la diarrea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo podr\u00eda <strong>sangrar</strong> tipo rela cada ciclo <strong>menstrual</strong>. Pero ODIO los s\u00edntomas, los c\u00f3licos, la irritabilidad, el dolor estomacal, la diarrea.</p>", "timestamp": "2017-07-24T16:14:17", "timestamp_epochs": 1500912857, "tweet_id": "889519113697189889", "tweet_url": "/dtrululu/status/889519113697189889", "user_id": "781227446041534464", "username": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CoupleThingz_"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DE3ns8wXsAABXAa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jeremyushuman", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia | http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW\u00a0 by #CoupleThingz_ via @c0nveypic.twitter.com/tqji2PfhQ6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BAz8R0VPoK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lluviainformativa.com.convey.pro/l/N1eM1lW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CoupleThingz_?src=hash\"><s>#</s><b>CoupleThingz_</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750282011160481792\" dir=\"ltr\" href=\"/c0nvey\"><s>@</s><b>c0nvey</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tqji2PfhQ6\">pic.twitter.com/tqji2PfhQ6</a></p>", "timestamp": "2017-07-16T16:12:07", "timestamp_epochs": 1500221527, "tweet_id": "886619463281500160", "tweet_url": "/jeremyushuman/status/886619463281500160", "user_id": "753006941559894016", "username": "Jeremy Ulysses Shuman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ohmaydead", "text": "por favor no infravalor\u00e9is el dolor menstrual, de verdad. La regla es mucho m\u00e1s que sangrar, es lo peor del m u n d o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por favor no infravalor\u00e9is el dolor <strong>menstrual</strong>, de verdad. La regla es mucho m\u00e1s que <strong>sangrar</strong>, es lo peor del m u n d o</p>", "timestamp": "2017-07-11T21:55:04", "timestamp_epochs": 1499810104, "tweet_id": "884893832084692992", "tweet_url": "/ohmaydead/status/884893832084692992", "user_id": "230326827", "username": "may", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PhrasesMusicE"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DDfNvnIWAAEfEtf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anatonia", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia | http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q\u00a0 by #PhrasesMusicE via @c0nveypic.twitter.com/wif8trHvQo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c2GN9CXq0R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lluviainformativa.com.convey.pro/l/nX5q00q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PhrasesMusicE?src=hash\"><s>#</s><b>PhrasesMusicE</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750282011160481792\" dir=\"ltr\" href=\"/c0nvey\"><s>@</s><b>c0nvey</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wif8trHvQo\">pic.twitter.com/wif8trHvQo</a></p>", "timestamp": "2017-06-29T12:12:07", "timestamp_epochs": 1498738327, "tweet_id": "880398472637239300", "tweet_url": "/anatonia/status/880398472637239300", "user_id": "207506378", "username": "Ana Victoria Lagos (Anatonia)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "873852404755726338", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "TheNataliaPlay", "user_id": "254655749"}], "retweets": 0, "screen_name": "TheNataliaPlay", "text": "Ah! y seg\u00fan mi calendario menstrual: me va a sangrar el chocho ma\u00f1ana aprox", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah! y seg\u00fan mi calendario <strong>menstrual</strong>: me va a <strong>sangrar</strong> el chocho ma\u00f1ana aprox</p>", "timestamp": "2017-06-11T10:42:13", "timestamp_epochs": 1497177733, "tweet_id": "873852868259983360", "tweet_url": "/TheNataliaPlay/status/873852868259983360", "user_id": "254655749", "username": "Ariel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "871308927912357891", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "notrafiki_", "user_id": "821404500686733313"}], "retweets": 0, "screen_name": "_ATblythe", "text": "En todo caso sangrar. No soy una mujer menstrual que llora con la sangre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En todo caso <strong>sangrar</strong>. No soy una mujer <strong>menstrual</strong> que llora con la sangre.</p>", "timestamp": "2017-06-04T11:20:54", "timestamp_epochs": 1496575254, "tweet_id": "871325887861600256", "tweet_url": "/_ATblythe/status/871325887861600256", "user_id": "862722643316928512", "username": "Austin.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "molherfeita", "text": "Pesquisei sobre c\u00f3lica menstrual aqui e achei uns homi falando merda, meus queridos, sangrar pelo pinto e ainda sentir uma dor fdp n\u00e3o quer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisei sobre c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> aqui e achei uns homi falando merda, meus queridos, <strong>sangrar</strong> pelo pinto e ainda sentir uma dor fdp n\u00e3o quer</p>", "timestamp": "2017-05-24T02:46:55", "timestamp_epochs": 1495594015, "tweet_id": "867210270833291264", "tweet_url": "/molherfeita/status/867210270833291264", "user_id": "439668615", "username": "Elen com H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2naXoDt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "the_worldface", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo\nmenstrual puede causar anemia |\nhttp://bit.ly/2naXoDt\u00a0 https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1pic.twitter.com/tYjC1QTE0r\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo\n<strong>menstrual</strong> puede causar anemia |\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2naXoDt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/18CZsPyppd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2naXoDt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2naXoDt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tYjC1QTE0r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/LluviaMujeres/status/840654305711521792/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/tYjC1QTE0r</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-05-13T13:39:30", "timestamp_epochs": 1494682770, "tweet_id": "863388232108699650", "tweet_url": "/the_worldface/status/863388232108699650", "user_id": "564595075", "username": "Theworldface", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chamanismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yenisobeida", "text": "La sangre menstrual purifica el parto, sangrar sobre la tierra ese ritual aleja al \u00e1ngel de la muerte, menstr\u00faen sobre la tierra #Chamanismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sangre <strong>menstrual</strong> purifica el parto, <strong>sangrar</strong> sobre la tierra ese ritual aleja al \u00e1ngel de la muerte, menstr\u00faen sobre la tierra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chamanismo?src=hash\"><s>#</s><b>Chamanismo</b></a></p>", "timestamp": "2017-05-05T22:23:58", "timestamp_epochs": 1494023038, "tweet_id": "860621118629187584", "tweet_url": "/yenisobeida/status/860621118629187584", "user_id": "52889823", "username": "Yeni P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lanaevap", "text": "aaaaaaaaaa todo dia esse nariz inventa de sangrar, per\u00edodo menstrual do meu nariz \u00e9 no frio s\u00f3 pode", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaaaaaaa todo dia esse nariz inventa de <strong>sangrar</strong>, per\u00edodo <strong>menstrual</strong> do meu nariz \u00e9 no frio s\u00f3 pode</p>", "timestamp": "2017-05-05T21:48:18", "timestamp_epochs": 1494020898, "tweet_id": "860612140054478849", "tweet_url": "/lanaevap/status/860612140054478849", "user_id": "789993629045649408", "username": "lana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "halmeidalbuque1", "text": "Proibido sangrar! Em uma aldeia no Nepal as mulheres s\u00e3o banidas durante o per\u00edodo menstrual https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Proibido <strong>sangrar</strong>! Em uma aldeia no Nepal as mulheres s\u00e3o banidas durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3Dythy72DX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://perfeito.guru/rslus-aulus-proibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">perfeito.guru/rslus-aulus-pr</span><span class=\"invisible\">oibido-sangrar-em-uma-aldeia-no-nepal-as-mulheres-sao-banidas-durante-o-periodo-menstrual/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-05-04T21:05:58", "timestamp_epochs": 1493931958, "tweet_id": "860239098153500673", "tweet_url": "/halmeidalbuque1/status/860239098153500673", "user_id": "4228770984", "username": "Carlos Henrique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soleyerle", "text": "No conozco mi ciclo menstrual, y no me refiero a cuando empiezo a sangrar, hablo de lo que me pasa, siento. Paso por ciclos re distintos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No conozco mi ciclo <strong>menstrual</strong>, y no me refiero a cuando empiezo a <strong>sangrar</strong>, hablo de lo que me pasa, siento. Paso por ciclos re distintos.</p>", "timestamp": "2017-04-22T03:15:11", "timestamp_epochs": 1492830911, "tweet_id": "855620972019421184", "tweet_url": "/soleyerle/status/855620972019421184", "user_id": "905739619", "username": "Sole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "849722070305034240", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CamiFerrce", "user_id": "1112168942"}], "retweets": 0, "screen_name": "CamiFerrce", "text": "Ojal\u00e1 sangrar por la nariz contara como menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 <strong>sangrar</strong> por la nariz contara como <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2017-04-05T20:42:10", "timestamp_epochs": 1491424930, "tweet_id": "849723862984126464", "tweet_url": "/CamiFerrce/status/849723862984126464", "user_id": "1112168942", "username": "Camila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2naXoDt"], "parent_tweet_id": "840654305501798400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lluviasalud", "user_id": "839091548843290624"}], "retweets": 2, "screen_name": "NotiSalud", "text": "\u201c@Lluviasalud: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia | http://bit.ly/2naXoDt\u00a0 https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1pic.twitter.com/w6NbzJQtjW\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"839091548843290624\" dir=\"ltr\" href=\"/Lluviasalud\"><s>@</s><b>Lluviasalud</b></a>: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2naXoDt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/76Hn0ha0SG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2naXoDt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2naXoDt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w6NbzJQtjW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Lluviasalud/status/840654305501798400/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/w6NbzJQtjW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2017-04-01T02:06:10", "timestamp_epochs": 1491012370, "tweet_id": "847993459663351809", "tweet_url": "/NotiSalud/status/847993459663351809", "user_id": "41618108", "username": "NotiSalud.com.ve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "840641634291318785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "bigviciobbb", "user_id": "78682559"}, {"screen_name": "mat_girl", "user_id": "123103785"}], "retweets": 0, "screen_name": "marecomenta", "text": "sei migo, mas eu como mulher tbm sei o desconforto do sexo no per\u00edodo menstrual e imagino pra ela 6 meses sem sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei migo, mas eu como mulher tbm sei o desconforto do sexo no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e imagino pra ela 6 meses sem <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2017-03-11T19:26:21", "timestamp_epochs": 1489260381, "tweet_id": "840645087419854848", "tweet_url": "/marecomenta/status/840645087419854848", "user_id": "46080591", "username": "mare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alesoars", "text": "Dps que me converti pra Igreja Universal do Coletor Menstrual, sangrar \u00e9 de boas. Mas essas dores... EU FICO LOKAAAA@@@A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dps que me converti pra Igreja Universal do Coletor <strong>Menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> \u00e9 de boas. Mas essas dores... EU FICO LOKAAAA@@@A</p>", "timestamp": "2017-03-10T10:50:26", "timestamp_epochs": 1489143026, "tweet_id": "840152861258334208", "tweet_url": "/Alesoars/status/840152861258334208", "user_id": "210678094", "username": "\u00f3dios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bearivolt", "text": "Per\u00edodo menstrual \u00e9 o diabo, cortei minha gengiva com o fio dental ja faz 10 minutos e n\u00e3o parou de sangrar ainda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Per\u00edodo <strong>menstrual</strong> \u00e9 o diabo, cortei minha gengiva com o fio dental ja faz 10 minutos e n\u00e3o parou de <strong>sangrar</strong> ainda</p>", "timestamp": "2017-03-10T02:31:11", "timestamp_epochs": 1489113071, "tweet_id": "840027222522097665", "tweet_url": "/bearivolt/status/840027222522097665", "user_id": "359635661", "username": "\ud83e\udd81", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "faithrockvato", "text": "per\u00edodo menstrual n\u00e3o achando pouco vc sangrar por dias e sentir dor, mexe com o teu humor e te encher de espinhas de brinde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o achando pouco vc <strong>sangrar</strong> por dias e sentir dor, mexe com o teu humor e te encher de espinhas de brinde</p>", "timestamp": "2017-03-04T17:09:59", "timestamp_epochs": 1488647399, "tweet_id": "838074050941444098", "tweet_url": "/faithrockvato/status/838074050941444098", "user_id": "853212559", "username": "manu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Urabastereofm", "text": "Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar\u00a0anemia http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar\u00a0anemia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M63lZSgWjn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.urabastereo.co/sangrar-en-abundancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">urabastereo.co/sangrar-en-abu</span><span class=\"invisible\">ndancia-durante-el-ciclo-menstrual-puede-causar-anemia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-02-18T02:22:55", "timestamp_epochs": 1487384575, "tweet_id": "832777383665090560", "tweet_url": "/Urabastereofm/status/832777383665090560", "user_id": "1257720398", "username": "Uraba Stereo 104.4fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "luananana", "text": "Antes do coletor menstrual: PLMDDS QUE IDEIA DE GIRICO FAZER MULHER SANGRAR TODO M\u00caS PRA QUE ISSO VOU ME MATAR AAAAAA\nDepois do coletor: ata", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes do coletor <strong>menstrual</strong>: PLMDDS QUE IDEIA DE GIRICO FAZER MULHER <strong>SANGRAR</strong> TODO M\u00caS PRA QUE ISSO VOU ME MATAR AAAAAA\nDepois do coletor: ata</p>", "timestamp": "2017-02-08T21:53:18", "timestamp_epochs": 1486590798, "tweet_id": "829448042763935750", "tweet_url": "/luananana/status/829448042763935750", "user_id": "60404657", "username": "Hi n\u00e3na shark", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elmoferrer28", "text": "Pare\u00e7o equilibrado mais sou incapaz de fazer a barba sem sangrar que nem uma hipopotama em per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pare\u00e7o equilibrado mais sou incapaz de fazer a barba sem <strong>sangrar</strong> que nem uma hipopotama em per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2017-02-07T14:23:50", "timestamp_epochs": 1486477430, "tweet_id": "828972542413111297", "tweet_url": "/elmoferrer28/status/828972542413111297", "user_id": "800036632850219009", "username": "Elmo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-02-06T11:35:14", "timestamp_epochs": 1486380914, "tweet_id": "828567725278638081", "tweet_url": "/seg2020rd/status/828567725278638081", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-02-03T23:34:26", "timestamp_epochs": 1486164866, "tweet_id": "827661553143074819", "tweet_url": "/seg2020rd/status/827661553143074819", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-02-01T11:32:29", "timestamp_epochs": 1485948749, "tweet_id": "826755092544155649", "tweet_url": "/seg2020rd/status/826755092544155649", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PodeSerPacoca", "text": "nao sei oq \u00e9 pior no periodo menstrual, dor nos peitos, espinha, c\u00f3lica ou sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao sei oq \u00e9 pior no periodo <strong>menstrual</strong>, dor nos peitos, espinha, c\u00f3lica ou <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2017-01-30T21:02:58", "timestamp_epochs": 1485810178, "tweet_id": "826173884919459840", "tweet_url": "/PodeSerPacoca/status/826173884919459840", "user_id": "363074228", "username": "marcelao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-29T03:27:26", "timestamp_epochs": 1485660446, "tweet_id": "825545864739446785", "tweet_url": "/seg2020rd/status/825545864739446785", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taeminhoca", "text": "eu odeio ciclo menstrual mas n\u00e3o \u00e9 por sangrar exatamente \u00e9 pq eu fico estranha e dolorida ai odeio demais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio ciclo <strong>menstrual</strong> mas n\u00e3o \u00e9 por <strong>sangrar</strong> exatamente \u00e9 pq eu fico estranha e dolorida ai odeio demais</p>", "timestamp": "2017-01-28T06:58:58", "timestamp_epochs": 1485586738, "tweet_id": "825236711995215873", "tweet_url": "/taeminhoca/status/825236711995215873", "user_id": "568506061", "username": "\u0618jenn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-25T03:07:30", "timestamp_epochs": 1485313650, "tweet_id": "824091296373555200", "tweet_url": "/seg2020rd/status/824091296373555200", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-23T11:27:12", "timestamp_epochs": 1485170832, "tweet_id": "823492273413484544", "tweet_url": "/seg2020rd/status/823492273413484544", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-21T18:32:25", "timestamp_epochs": 1485023545, "tweet_id": "822874507891326976", "tweet_url": "/seg2020rd/status/822874507891326976", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-19T14:17:54", "timestamp_epochs": 1484835474, "tweet_id": "822085681333882883", "tweet_url": "/seg2020rd/status/822085681333882883", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-17T04:08:50", "timestamp_epochs": 1484626130, "tweet_id": "821207626361012224", "tweet_url": "/seg2020rd/status/821207626361012224", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-15T21:32:21", "timestamp_epochs": 1484515941, "tweet_id": "820745463372640256", "tweet_url": "/seg2020rd/status/820745463372640256", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iaierika", "text": "n\u00e3o aguento mais sangrar mas t\u00e3o bom saber que n\u00e3o engravidei\nobg per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong> mas t\u00e3o bom saber que n\u00e3o engravidei\nobg per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2017-01-14T20:17:53", "timestamp_epochs": 1484425073, "tweet_id": "820364335621033985", "tweet_url": "/iaierika/status/820364335621033985", "user_id": "1594227552", "username": "midnight sun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-14T03:28:28", "timestamp_epochs": 1484364508, "tweet_id": "820110305418153984", "tweet_url": "/seg2020rd/status/820110305418153984", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-12T10:27:19", "timestamp_epochs": 1484216839, "tweet_id": "819490939160973312", "tweet_url": "/seg2020rd/status/819490939160973312", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-10T17:27:08", "timestamp_epochs": 1484069228, "tweet_id": "818871813149261829", "tweet_url": "/seg2020rd/status/818871813149261829", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2dWz827"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "planetapuro", "text": "\"@jhulieth28 Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud http://bit.ly/2dWz827\u00a0 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/Y0vZwvyTEo\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279672475\" dir=\"ltr\" href=\"/jhulieth28\"><s>@</s><b>jhulieth28</b></a> <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dWz827\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OomRntWj9t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dWz827\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dWz827</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y0vZwvyTEo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/Y0vZwvyTEo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2017-01-08T15:41:52", "timestamp_epochs": 1483890112, "tweet_id": "818120545820614656", "tweet_url": "/planetapuro/status/818120545820614656", "user_id": "149531823", "username": "Oscar Caldera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-08T15:35:07", "timestamp_epochs": 1483889707, "tweet_id": "818118844476755968", "tweet_url": "/seg2020rd/status/818118844476755968", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-06T22:29:28", "timestamp_epochs": 1483741768, "tweet_id": "817498344981467138", "tweet_url": "/seg2020rd/status/817498344981467138", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-04T18:34:11", "timestamp_epochs": 1483554851, "tweet_id": "816714359233794048", "tweet_url": "/seg2020rd/status/816714359233794048", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-03T03:29:26", "timestamp_epochs": 1483414166, "tweet_id": "816124283390951424", "tweet_url": "/seg2020rd/status/816124283390951424", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-01-01T11:34:40", "timestamp_epochs": 1483270480, "tweet_id": "815521617921056768", "tweet_url": "/seg2020rd/status/815521617921056768", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seg2020rd", "text": "RT Salud24Info: Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia #salud \u2026 https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1pic.twitter.com/VC7vSPzq5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Salud24Info: <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VC7vSPzq5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Salud24Info/status/791666731739643905/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/VC7vSPzq5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-30T20:33:31", "timestamp_epochs": 1483130011, "tweet_id": "814932450115731456", "tweet_url": "/seg2020rd/status/814932450115731456", "user_id": "1641934080", "username": "Sector Externo con Gonzalo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C0w6GrbXgAAuGq3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AsiskenEc", "text": "CUIDADO! Sangrar en abundancia durante el ciclo menstrual puede causar anemia. pic.twitter.com/2FTetoHGFv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUIDADO! <strong>Sangrar</strong> en abundancia durante el ciclo <strong>menstrual</strong> puede causar anemia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2FTetoHGFv\">pic.twitter.com/2FTetoHGFv</a></p>", "timestamp": "2016-12-28T23:00:01", "timestamp_epochs": 1482966001, "tweet_id": "814244544292257792", "tweet_url": "/AsiskenEc/status/814244544292257792", "user_id": "3322316127", "username": "Asisken", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "813012465348911104", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rocigaot", "user_id": "251806239"}, {"screen_name": "netcaterpila", "user_id": "62488132"}], "retweets": 0, "screen_name": "claratimonel", "text": "Pues llevo una copa menstrual puesta. Me pilla all\u00ed y no respondo. Pena no sangrar m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues llevo una copa <strong>menstrual</strong> puesta. Me pilla all\u00ed y no respondo. Pena no <strong>sangrar</strong> m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2016-12-25T13:29:40", "timestamp_epochs": 1482672580, "tweet_id": "813013846143172610", "tweet_url": "/claratimonel/status/813013846143172610", "user_id": "599967029", "username": "Clara \ud83e\ude90", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manubadenes20", "text": "Alguno me averigua si tengo alg\u00fan tipo de ciclo menstrual por la nariz? No me para de sangrar hace como 1 semana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguno me averigua si tengo alg\u00fan tipo de ciclo <strong>menstrual</strong> por la nariz? No me para de <strong>sangrar</strong> hace como 1 semana</p>", "timestamp": "2016-12-09T03:02:40", "timestamp_epochs": 1481252560, "tweet_id": "807057851881496578", "tweet_url": "/manubadenes20/status/807057851881496578", "user_id": "2613783252", "username": "Manu \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rihannamendau", "text": "mais um espirro e ele vai sangrar q nem uma vagina no inicio do ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um espirro e ele vai <strong>sangrar</strong> q nem uma vagina no inicio do ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-12-09T01:11:53", "timestamp_epochs": 1481245913, "tweet_id": "807029968391831552", "tweet_url": "/rihannamendau/status/807029968391831552", "user_id": "1611602929", "username": "$", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_Estrella_da", "text": "Contras de la regla:\n\u2014dolor menstrual\n\u2014hambre\n\u2014sangrar todo el puto d\u00eda \n\u2014mal humor \nPros:\n\u2014no estoy pre\u00f1ada de un desconocido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contras de la regla:\n\u2014dolor <strong>menstrual</strong>\n\u2014hambre\n\u2014<strong>sangrar</strong> todo el puto d\u00eda \n\u2014mal humor \nPros:\n\u2014no estoy pre\u00f1ada de un desconocido</p>", "timestamp": "2016-12-08T23:12:46", "timestamp_epochs": 1481238766, "tweet_id": "806999994372882432", "tweet_url": "/_Estrella_da/status/806999994372882432", "user_id": "3997197070", "username": "\u2b50\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sailorleti", "text": "Nivel de la regla de este mes: sangrar tanto de noche que se me ha desbordado la copa menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nivel de la regla de este mes: <strong>sangrar</strong> tanto de noche que se me ha desbordado la copa <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-01-18T09:33:50", "timestamp_epochs": 1547804030, "tweet_id": "1086194947286544384", "tweet_url": "/sailorleti/status/1086194947286544384", "user_id": "137438007", "username": "m o t h", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1084785575939457025", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eitaflavitcha", "user_id": "922075668309069830"}], "retweets": 0, "screen_name": "zaidashian", "text": "faz um ch\u00e1 de canela bem porreta! tu vai sangrar um pouco mais, por\u00e9m super ajuda c\u00f3lica menstrual (se for a que tu tem hehe)\n\ne fica com os p\u00e9s quentinhos, mam\u00e3e falava isso e realmente p\u00e9 frio no ch\u00e3o da mais c\u00f3lica ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz um ch\u00e1 de canela bem porreta! tu vai <strong>sangrar</strong> um pouco mais, por\u00e9m super ajuda c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> (se for a que tu tem hehe)\n\ne fica com os p\u00e9s quentinhos, mam\u00e3e falava isso e realmente p\u00e9 frio no ch\u00e3o da mais c\u00f3lica <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-01-14T12:24:08", "timestamp_epochs": 1547468648, "tweet_id": "1084788253885108225", "tweet_url": "/zaidashian/status/1084788253885108225", "user_id": "247755481", "username": "tala-laya \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AMDC69", "text": "\u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer sangrar m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo menstrual y favorecer as\u00ed el aumento de consumo de este producto\u201d\n\nInvestigaci\u00f3n del departamento de Biolog\u00eda Molecular de la Universidad de Illinois", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer <strong>sangrar</strong> m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo <strong>menstrual</strong> y favorecer as\u00ed el aumento de consumo de este producto\u201d\n\nInvestigaci\u00f3n del departamento de Biolog\u00eda Molecular de la Universidad de Illinois</p>", "timestamp": "2019-01-12T07:01:42", "timestamp_epochs": 1547276502, "tweet_id": "1083982332707536896", "tweet_url": "/AMDC69/status/1083982332707536896", "user_id": "249315191", "username": "Angela M\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mydearlinda", "text": "Mi primita hoy tuvo su primera menstruacion y estaba s\u00faper feliz que le dijo a todo el mundo,le ense\u00f1e a ponerse un toalla sanitaria y le dije Me alegro que no tengas pena\". Creo que la sangre menstrual es la \u00fanica forma no violenta de sangrar y a\u00fan as\u00ed te ense\u00f1an a avergonzarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi primita hoy tuvo su primera menstruacion y estaba s\u00faper feliz que le dijo a todo el mundo,le ense\u00f1e a ponerse un toalla sanitaria y le dije Me alegro que no tengas pena\". Creo que la sangre <strong>menstrual</strong> es la \u00fanica forma no violenta de <strong>sangrar</strong> y a\u00fan as\u00ed te ense\u00f1an a avergonzarla.</p>", "timestamp": "2019-01-03T05:05:47", "timestamp_epochs": 1546491947, "tweet_id": "1080691673854889984", "tweet_url": "/mydearlinda/status/1080691673854889984", "user_id": "383515124", "username": "\u2112\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brendamoreira_", "text": "E caralho, ja tem macho falando que esse projeto \u00e9 perda de tempo. Caralho caralhooo tu sabe o que \u00e9 sangrar periodicamente e que higiene menstrual \u00e9 uma quest\u00e3o IMPORTANTE? Caralho vai tomar no cu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E caralho, ja tem macho falando que esse projeto \u00e9 perda de tempo. Caralho caralhooo tu sabe o que \u00e9 <strong>sangrar</strong> periodicamente e que higiene <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma quest\u00e3o IMPORTANTE? Caralho vai tomar no cu</p>", "timestamp": "2019-01-03T00:43:00", "timestamp_epochs": 1546476180, "tweet_id": "1080625540971855872", "tweet_url": "/brendamoreira_/status/1080625540971855872", "user_id": "53804847", "username": "B.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dv792NiXcAIJ5qc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "aplicacionlunar", "text": "La copa menstrual, \u00bfes para todxs lxs menstruantes? Una nota para entender por qu\u00e9 hay que atravesar el marketing para sangrar m\u00e1s feliz.\nhttp://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/\u00a0pic.twitter.com/RJsMfu6QJe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong>, \u00bfes para todxs lxs menstruantes? Una nota para entender por qu\u00e9 hay que atravesar el marketing para <strong>sangrar</strong> m\u00e1s feliz.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mgVXxoAPoP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJsMfu6QJe\">pic.twitter.com/RJsMfu6QJe</a></p>", "timestamp": "2019-01-02T21:42:56", "timestamp_epochs": 1546465376, "tweet_id": "1080580223652020225", "tweet_url": "/aplicacionlunar/status/1080580223652020225", "user_id": "837708919501881345", "username": "LUNAR APP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078843073696649216", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MissJuliaOrwell", "user_id": "1217131993"}, {"screen_name": "se77e", "user_id": "1274039915446251520"}], "retweets": 0, "screen_name": "algomo", "text": "Como que es muy patriarcal ese punto de vista no crees? Ver que sangrante? Que mente tan retorcida pretende ver sangrar, ahora en varias culturas en el per\u00edodo menstrual no es bueno tener relaciones y es por muchos motivos ... Habro hilo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como que es muy patriarcal ese punto de vista no crees? Ver que sangrante? Que mente tan retorcida pretende ver <strong>sangrar</strong>, ahora en varias culturas en el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> no es bueno tener relaciones y es por muchos motivos ... Habro hilo</p>", "timestamp": "2018-12-29T20:29:06", "timestamp_epochs": 1546115346, "tweet_id": "1079112094459473920", "tweet_url": "/algomo/status/1079112094459473920", "user_id": "123935603", "username": "AlanGOMO.\u00b7.\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_b1pol4rr", "text": "Se ciclo menstrual fosse s\u00f3 sangrar tava tudo ok mas n tem que lidar com \n- altera\u00e7\u00e3o de humor\n- Pele mais oleosa que o normal \n- 35 espinhas\n- incha\u00e7o \n- autoestima no lixo\n- ansiedade \n- enxaqueca \n- Dor abdominal/c\u00f3lica \n- etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ciclo <strong>menstrual</strong> fosse s\u00f3 <strong>sangrar</strong> tava tudo ok mas n tem que lidar com \n- altera\u00e7\u00e3o de humor\n- Pele mais oleosa que o normal \n- 35 espinhas\n- incha\u00e7o \n- autoestima no lixo\n- ansiedade \n- enxaqueca \n- Dor abdominal/c\u00f3lica \n- etc</p>", "timestamp": "2018-12-26T17:17:36", "timestamp_epochs": 1545844656, "tweet_id": "1077976734820126723", "tweet_url": "/_b1pol4rr/status/1077976734820126723", "user_id": "170928065", "username": "tain\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanessarui_", "text": "N\u00e3o tem como acreditar numa intelig\u00eancia superior que teria criado a C\u00d3LICA MENSTRUAL, onde a mulher sofreria MENSALMENTE por 3 a 4 dias uma dor bizarra s\u00f3 por n\u00e3o ter procriado. N\u00e3o bastava s\u00f3 sangrar, n\u00e3o???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem como acreditar numa intelig\u00eancia superior que teria criado a C\u00d3LICA <strong>MENSTRUAL</strong>, onde a mulher sofreria MENSALMENTE por 3 a 4 dias uma dor bizarra s\u00f3 por n\u00e3o ter procriado. N\u00e3o bastava s\u00f3 <strong>sangrar</strong>, n\u00e3o???</p>", "timestamp": "2018-12-20T18:31:56", "timestamp_epochs": 1545330716, "tweet_id": "1075821114755043328", "tweet_url": "/vanessarui_/status/1075821114755043328", "user_id": "274121644", "username": "Vanessa Rui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "katchaufeerm", "text": "A \u00fanica coisa que eu gosto no per\u00edodo menstrual s\u00e3o as tetas exageradamente grande, pq c\u00f3lica, virar o capiroto e sangrar por 7 dias n\u00e3o d\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica coisa que eu gosto no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> s\u00e3o as tetas exageradamente grande, pq c\u00f3lica, virar o capiroto e <strong>sangrar</strong> por 7 dias n\u00e3o d\u00e1</p>", "timestamp": "2018-12-19T11:33:08", "timestamp_epochs": 1545219188, "tweet_id": "1075353333169295362", "tweet_url": "/katchaufeerm/status/1075353333169295362", "user_id": "1013086044705652741", "username": "Fernand\u00e3o Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sabrifaces", "text": "Hace tres d\u00edas que estoy sufriendo cual condenada. Ciclo menstrual del ogt!! Puedo sangrar de una veeeeeeez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace tres d\u00edas que estoy sufriendo cual condenada. Ciclo <strong>menstrual</strong> del ogt!! Puedo <strong>sangrar</strong> de una veeeeeeez</p>", "timestamp": "2018-12-16T03:17:15", "timestamp_epochs": 1544930235, "tweet_id": "1074141377657753606", "tweet_url": "/sabrifaces/status/1074141377657753606", "user_id": "615726271", "username": "\ud835\udc05\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariinarm", "text": "Me acaba de venir la regla y estoy en el dia 19 del ciclo menstrual. DIECINUEVE casi voy a estar mas tiempo sangrando que sin sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acaba de venir la regla y estoy en el dia 19 del ciclo <strong>menstrual</strong>. DIECINUEVE casi voy a estar mas tiempo sangrando que sin <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2018-12-12T22:31:10", "timestamp_epochs": 1544653870, "tweet_id": "1072982218816012288", "tweet_url": "/mariinarm/status/1072982218816012288", "user_id": "2159431176", "username": "Marina\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "W2TMonsterPlaza", "text": "Mano pq mulher tem q ter colica menstrual, \u00e9 tao desnecess\u00e1rio!!! Se j\u00e1 tem q sangrar pelos paises baixos, com medo de manchar roupas e pagar mic\u00e3o e ainda tem que sentir dor, sendo em em casos nenhum rem\u00e9dio ajuda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano pq mulher tem q ter colica <strong>menstrual</strong>, \u00e9 tao desnecess\u00e1rio!!! Se j\u00e1 tem q <strong>sangrar</strong> pelos paises baixos, com medo de manchar roupas e pagar mic\u00e3o e ainda tem que sentir dor, sendo em em casos nenhum rem\u00e9dio ajuda</p>", "timestamp": "2018-12-08T15:28:03", "timestamp_epochs": 1544282883, "tweet_id": "1071426187723988994", "tweet_url": "/W2TMonsterPlaza/status/1071426187723988994", "user_id": "930865451764240392", "username": "Louise\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mbeazevedo", "text": "ja fiz meu sac hoje?\nol\u00e1 boa noite a reclama\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 que eu tava roda feliz animada por ter comprado um coletor menstrual e preparada pra sangrar at\u00e9 morrer quando na verdade menstruei por apenas 2 FUCKING DIAS EU TO REVOLTADA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja fiz meu sac hoje?\nol\u00e1 boa noite a reclama\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 que eu tava roda feliz animada por ter comprado um coletor <strong>menstrual</strong> e preparada pra <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer quando na verdade menstruei por apenas 2 FUCKING DIAS EU TO REVOLTADA</p>", "timestamp": "2018-12-05T01:25:45", "timestamp_epochs": 1543973145, "tweet_id": "1070127051162742784", "tweet_url": "/mbeazevedo/status/1070127051162742784", "user_id": "84429958", "username": "reality hits you hard bro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "euanamonteiro", "text": "sinceramente qual a necessidade da c\u00f3lica menstrual ????? j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar igual uma desgra\u00e7ada e n\u00e3o ter paz em 5 dias ???????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinceramente qual a necessidade da c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> ????? j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> igual uma desgra\u00e7ada e n\u00e3o ter paz em 5 dias ???????</p>", "timestamp": "2018-12-03T23:34:15", "timestamp_epochs": 1543880055, "tweet_id": "1069736601926938624", "tweet_url": "/euanamonteiro/status/1069736601926938624", "user_id": "1708281600", "username": "doll", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "robertabraun_", "text": "Eu cheguei num ponto em q meus amigos ja sabem todo o meu ciclo menstrual e um dos assuntos eh tipo \"mas e ai ja parou de sangrar?\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu cheguei num ponto em q meus amigos ja sabem todo o meu ciclo <strong>menstrual</strong> e um dos assuntos eh tipo \"mas e ai ja parou de <strong>sangrar</strong>?\"</p>", "timestamp": "2018-12-03T13:42:10", "timestamp_epochs": 1543844530, "tweet_id": "1069587599990374400", "tweet_url": "/robertabraun_/status/1069587599990374400", "user_id": "1058847185536774144", "username": "bebeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eloisa_Oliver7", "text": "N\u00e3o basta ter per\u00edodo menstrual e sangrar todo m\u00eas, tem que ter a desgra\u00e7a da c\u00f3lica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o basta ter per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, tem que ter a desgra\u00e7a da c\u00f3lica</p>", "timestamp": "2018-12-01T00:34:55", "timestamp_epochs": 1543624495, "tweet_id": "1068664706288795650", "tweet_url": "/Eloisa_Oliver7/status/1068664706288795650", "user_id": "1023259202779787264", "username": "\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sailorleti", "text": "Nivel de la regla de este mes: sangrar tanto de noche que se me ha desbordado la copa menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nivel de la regla de este mes: <strong>sangrar</strong> tanto de noche que se me ha desbordado la copa <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-01-18T09:33:50", "timestamp_epochs": 1547804030, "tweet_id": "1086194947286544384", "tweet_url": "/sailorleti/status/1086194947286544384", "user_id": "137438007", "username": "m o t h", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1084785575939457025", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eitaflavitcha", "user_id": "922075668309069830"}], "retweets": 0, "screen_name": "zaidashian", "text": "faz um ch\u00e1 de canela bem porreta! tu vai sangrar um pouco mais, por\u00e9m super ajuda c\u00f3lica menstrual (se for a que tu tem hehe)\n\ne fica com os p\u00e9s quentinhos, mam\u00e3e falava isso e realmente p\u00e9 frio no ch\u00e3o da mais c\u00f3lica ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz um ch\u00e1 de canela bem porreta! tu vai <strong>sangrar</strong> um pouco mais, por\u00e9m super ajuda c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> (se for a que tu tem hehe)\n\ne fica com os p\u00e9s quentinhos, mam\u00e3e falava isso e realmente p\u00e9 frio no ch\u00e3o da mais c\u00f3lica <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-01-14T12:24:08", "timestamp_epochs": 1547468648, "tweet_id": "1084788253885108225", "tweet_url": "/zaidashian/status/1084788253885108225", "user_id": "247755481", "username": "tala-laya \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AMDC69", "text": "\u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer sangrar m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo menstrual y favorecer as\u00ed el aumento de consumo de este producto\u201d\n\nInvestigaci\u00f3n del departamento de Biolog\u00eda Molecular de la Universidad de Illinois", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer <strong>sangrar</strong> m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo <strong>menstrual</strong> y favorecer as\u00ed el aumento de consumo de este producto\u201d\n\nInvestigaci\u00f3n del departamento de Biolog\u00eda Molecular de la Universidad de Illinois</p>", "timestamp": "2019-01-12T07:01:42", "timestamp_epochs": 1547276502, "tweet_id": "1083982332707536896", "tweet_url": "/AMDC69/status/1083982332707536896", "user_id": "249315191", "username": "Angela M\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mydearlinda", "text": "Mi primita hoy tuvo su primera menstruacion y estaba s\u00faper feliz que le dijo a todo el mundo,le ense\u00f1e a ponerse un toalla sanitaria y le dije Me alegro que no tengas pena\". Creo que la sangre menstrual es la \u00fanica forma no violenta de sangrar y a\u00fan as\u00ed te ense\u00f1an a avergonzarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi primita hoy tuvo su primera menstruacion y estaba s\u00faper feliz que le dijo a todo el mundo,le ense\u00f1e a ponerse un toalla sanitaria y le dije Me alegro que no tengas pena\". Creo que la sangre <strong>menstrual</strong> es la \u00fanica forma no violenta de <strong>sangrar</strong> y a\u00fan as\u00ed te ense\u00f1an a avergonzarla.</p>", "timestamp": "2019-01-03T05:05:47", "timestamp_epochs": 1546491947, "tweet_id": "1080691673854889984", "tweet_url": "/mydearlinda/status/1080691673854889984", "user_id": "383515124", "username": "\u2112\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brendamoreira_", "text": "E caralho, ja tem macho falando que esse projeto \u00e9 perda de tempo. Caralho caralhooo tu sabe o que \u00e9 sangrar periodicamente e que higiene menstrual \u00e9 uma quest\u00e3o IMPORTANTE? Caralho vai tomar no cu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E caralho, ja tem macho falando que esse projeto \u00e9 perda de tempo. Caralho caralhooo tu sabe o que \u00e9 <strong>sangrar</strong> periodicamente e que higiene <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma quest\u00e3o IMPORTANTE? Caralho vai tomar no cu</p>", "timestamp": "2019-01-03T00:43:00", "timestamp_epochs": 1546476180, "tweet_id": "1080625540971855872", "tweet_url": "/brendamoreira_/status/1080625540971855872", "user_id": "53804847", "username": "B.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dv792NiXcAIJ5qc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "aplicacionlunar", "text": "La copa menstrual, \u00bfes para todxs lxs menstruantes? Una nota para entender por qu\u00e9 hay que atravesar el marketing para sangrar m\u00e1s feliz.\nhttp://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/\u00a0pic.twitter.com/RJsMfu6QJe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong>, \u00bfes para todxs lxs menstruantes? Una nota para entender por qu\u00e9 hay que atravesar el marketing para <strong>sangrar</strong> m\u00e1s feliz.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mgVXxoAPoP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lunarcomunidad.com/traeme-la-copa/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJsMfu6QJe\">pic.twitter.com/RJsMfu6QJe</a></p>", "timestamp": "2019-01-02T21:42:56", "timestamp_epochs": 1546465376, "tweet_id": "1080580223652020225", "tweet_url": "/aplicacionlunar/status/1080580223652020225", "user_id": "837708919501881345", "username": "LUNAR APP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078843073696649216", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MissJuliaOrwell", "user_id": "1217131993"}, {"screen_name": "se77e", "user_id": "1274039915446251520"}], "retweets": 0, "screen_name": "algomo", "text": "Como que es muy patriarcal ese punto de vista no crees? Ver que sangrante? Que mente tan retorcida pretende ver sangrar, ahora en varias culturas en el per\u00edodo menstrual no es bueno tener relaciones y es por muchos motivos ... Habro hilo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como que es muy patriarcal ese punto de vista no crees? Ver que sangrante? Que mente tan retorcida pretende ver <strong>sangrar</strong>, ahora en varias culturas en el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> no es bueno tener relaciones y es por muchos motivos ... Habro hilo</p>", "timestamp": "2018-12-29T20:29:06", "timestamp_epochs": 1546115346, "tweet_id": "1079112094459473920", "tweet_url": "/algomo/status/1079112094459473920", "user_id": "123935603", "username": "AlanGOMO.\u00b7.\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_b1pol4rr", "text": "Se ciclo menstrual fosse s\u00f3 sangrar tava tudo ok mas n tem que lidar com \n- altera\u00e7\u00e3o de humor\n- Pele mais oleosa que o normal \n- 35 espinhas\n- incha\u00e7o \n- autoestima no lixo\n- ansiedade \n- enxaqueca \n- Dor abdominal/c\u00f3lica \n- etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ciclo <strong>menstrual</strong> fosse s\u00f3 <strong>sangrar</strong> tava tudo ok mas n tem que lidar com \n- altera\u00e7\u00e3o de humor\n- Pele mais oleosa que o normal \n- 35 espinhas\n- incha\u00e7o \n- autoestima no lixo\n- ansiedade \n- enxaqueca \n- Dor abdominal/c\u00f3lica \n- etc</p>", "timestamp": "2018-12-26T17:17:36", "timestamp_epochs": 1545844656, "tweet_id": "1077976734820126723", "tweet_url": "/_b1pol4rr/status/1077976734820126723", "user_id": "170928065", "username": "tain\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanessarui_", "text": "N\u00e3o tem como acreditar numa intelig\u00eancia superior que teria criado a C\u00d3LICA MENSTRUAL, onde a mulher sofreria MENSALMENTE por 3 a 4 dias uma dor bizarra s\u00f3 por n\u00e3o ter procriado. N\u00e3o bastava s\u00f3 sangrar, n\u00e3o???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem como acreditar numa intelig\u00eancia superior que teria criado a C\u00d3LICA <strong>MENSTRUAL</strong>, onde a mulher sofreria MENSALMENTE por 3 a 4 dias uma dor bizarra s\u00f3 por n\u00e3o ter procriado. N\u00e3o bastava s\u00f3 <strong>sangrar</strong>, n\u00e3o???</p>", "timestamp": "2018-12-20T18:31:56", "timestamp_epochs": 1545330716, "tweet_id": "1075821114755043328", "tweet_url": "/vanessarui_/status/1075821114755043328", "user_id": "274121644", "username": "Vanessa Rui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "katchaufeerm", "text": "A \u00fanica coisa que eu gosto no per\u00edodo menstrual s\u00e3o as tetas exageradamente grande, pq c\u00f3lica, virar o capiroto e sangrar por 7 dias n\u00e3o d\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica coisa que eu gosto no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> s\u00e3o as tetas exageradamente grande, pq c\u00f3lica, virar o capiroto e <strong>sangrar</strong> por 7 dias n\u00e3o d\u00e1</p>", "timestamp": "2018-12-19T11:33:08", "timestamp_epochs": 1545219188, "tweet_id": "1075353333169295362", "tweet_url": "/katchaufeerm/status/1075353333169295362", "user_id": "1013086044705652741", "username": "Fernand\u00e3o Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sabrifaces", "text": "Hace tres d\u00edas que estoy sufriendo cual condenada. Ciclo menstrual del ogt!! Puedo sangrar de una veeeeeeez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace tres d\u00edas que estoy sufriendo cual condenada. Ciclo <strong>menstrual</strong> del ogt!! Puedo <strong>sangrar</strong> de una veeeeeeez</p>", "timestamp": "2018-12-16T03:17:15", "timestamp_epochs": 1544930235, "tweet_id": "1074141377657753606", "tweet_url": "/sabrifaces/status/1074141377657753606", "user_id": "615726271", "username": "\ud835\udc05\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariinarm", "text": "Me acaba de venir la regla y estoy en el dia 19 del ciclo menstrual. DIECINUEVE casi voy a estar mas tiempo sangrando que sin sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acaba de venir la regla y estoy en el dia 19 del ciclo <strong>menstrual</strong>. DIECINUEVE casi voy a estar mas tiempo sangrando que sin <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2018-12-12T22:31:10", "timestamp_epochs": 1544653870, "tweet_id": "1072982218816012288", "tweet_url": "/mariinarm/status/1072982218816012288", "user_id": "2159431176", "username": "Marina\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "W2TMonsterPlaza", "text": "Mano pq mulher tem q ter colica menstrual, \u00e9 tao desnecess\u00e1rio!!! Se j\u00e1 tem q sangrar pelos paises baixos, com medo de manchar roupas e pagar mic\u00e3o e ainda tem que sentir dor, sendo em em casos nenhum rem\u00e9dio ajuda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano pq mulher tem q ter colica <strong>menstrual</strong>, \u00e9 tao desnecess\u00e1rio!!! Se j\u00e1 tem q <strong>sangrar</strong> pelos paises baixos, com medo de manchar roupas e pagar mic\u00e3o e ainda tem que sentir dor, sendo em em casos nenhum rem\u00e9dio ajuda</p>", "timestamp": "2018-12-08T15:28:03", "timestamp_epochs": 1544282883, "tweet_id": "1071426187723988994", "tweet_url": "/W2TMonsterPlaza/status/1071426187723988994", "user_id": "930865451764240392", "username": "Louise\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mbeazevedo", "text": "ja fiz meu sac hoje?\nol\u00e1 boa noite a reclama\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 que eu tava roda feliz animada por ter comprado um coletor menstrual e preparada pra sangrar at\u00e9 morrer quando na verdade menstruei por apenas 2 FUCKING DIAS EU TO REVOLTADA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja fiz meu sac hoje?\nol\u00e1 boa noite a reclama\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 que eu tava roda feliz animada por ter comprado um coletor <strong>menstrual</strong> e preparada pra <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer quando na verdade menstruei por apenas 2 FUCKING DIAS EU TO REVOLTADA</p>", "timestamp": "2018-12-05T01:25:45", "timestamp_epochs": 1543973145, "tweet_id": "1070127051162742784", "tweet_url": "/mbeazevedo/status/1070127051162742784", "user_id": "84429958", "username": "reality hits you hard bro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "euanamonteiro", "text": "sinceramente qual a necessidade da c\u00f3lica menstrual ????? j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar igual uma desgra\u00e7ada e n\u00e3o ter paz em 5 dias ???????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinceramente qual a necessidade da c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> ????? j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> igual uma desgra\u00e7ada e n\u00e3o ter paz em 5 dias ???????</p>", "timestamp": "2018-12-03T23:34:15", "timestamp_epochs": 1543880055, "tweet_id": "1069736601926938624", "tweet_url": "/euanamonteiro/status/1069736601926938624", "user_id": "1708281600", "username": "doll", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "robertabraun_", "text": "Eu cheguei num ponto em q meus amigos ja sabem todo o meu ciclo menstrual e um dos assuntos eh tipo \"mas e ai ja parou de sangrar?\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu cheguei num ponto em q meus amigos ja sabem todo o meu ciclo <strong>menstrual</strong> e um dos assuntos eh tipo \"mas e ai ja parou de <strong>sangrar</strong>?\"</p>", "timestamp": "2018-12-03T13:42:10", "timestamp_epochs": 1543844530, "tweet_id": "1069587599990374400", "tweet_url": "/robertabraun_/status/1069587599990374400", "user_id": "1058847185536774144", "username": "bebeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eloisa_Oliver7", "text": "N\u00e3o basta ter per\u00edodo menstrual e sangrar todo m\u00eas, tem que ter a desgra\u00e7a da c\u00f3lica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o basta ter per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, tem que ter a desgra\u00e7a da c\u00f3lica</p>", "timestamp": "2018-12-01T00:34:55", "timestamp_epochs": 1543624495, "tweet_id": "1068664706288795650", "tweet_url": "/Eloisa_Oliver7/status/1068664706288795650", "user_id": "1023259202779787264", "username": "\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jvianaa", "text": "\u00c9 normal o furo da orelha sangrar do nada igual um per\u00edodo menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 normal o furo da orelha <strong>sangrar</strong> do nada igual um per\u00edodo <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2018-11-28T23:39:16", "timestamp_epochs": 1543448356, "tweet_id": "1067925927701688322", "tweet_url": "/jvianaa/status/1067925927701688322", "user_id": "2562655239", "username": "Jo\u00e3o Vitor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1067855627244974080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LasMalasHierbas", "user_id": "2786274611"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vania024", "text": "Yo la empec\u00e9 a tomar porque empec\u00e9 a sangrar un poco a lo loco (pero loco) y a m\u00ed me viene muy puntual con esto (antes de la locura menstrual tambi\u00e9n era puntual), de todas formas la primera regla que tuve fue casi insoportable.Pero no tuve tantos problemas.Cada una es un mundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo la empec\u00e9 a tomar porque empec\u00e9 a <strong>sangrar</strong> un poco a lo loco (pero loco) y a m\u00ed me viene muy puntual con esto (antes de la locura <strong>menstrual</strong> tambi\u00e9n era puntual), de todas formas la primera regla que tuve fue casi insoportable.Pero no tuve tantos problemas.Cada una es un mundo<img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/></p>", "timestamp": "2018-11-28T21:05:06", "timestamp_epochs": 1543439106, "tweet_id": "1067887127923499009", "tweet_url": "/Vania024/status/1067887127923499009", "user_id": "302697685", "username": "#encasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bqqeyx4nEUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=126o9jqph8591"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SarahJARandow", "text": "Dia de retoque de fio a fio!\nObs.: Na primeira foto cicatrizadas ap\u00f3s 30 dias, voltou bem Clarinha devido a cliente ter feito no per\u00edodo menstrual e reter muito l\u00edquido onde pode sangrar\u2026 https://www.instagram.com/p/Bqqeyx4nEUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=126o9jqph8591\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de retoque de fio a fio!\nObs.: Na primeira foto cicatrizadas ap\u00f3s 30 dias, voltou bem Clarinha devido a cliente ter feito no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e reter muito l\u00edquido onde pode <strong>sangrar</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bqqeyx4nEUp/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=126o9jqph8591\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NQYanemgm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bqqeyx4nEUp/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=126o9jqph8591\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bqqeyx4nEUp/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=126o9jqph8591</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-27T00:32:05", "timestamp_epochs": 1543278725, "tweet_id": "1067214441027117056", "tweet_url": "/SarahJARandow/status/1067214441027117056", "user_id": "848625527409823745", "username": "desativado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 622, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 138, "screen_name": "Paux_R", "text": "Con todo lo que implica lidiar con la monta\u00f1a rusa hormonal, f\u00edsica y emocional del periodo menstrual al final sangrar es lo de menos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con todo lo que implica lidiar con la monta\u00f1a rusa hormonal, f\u00edsica y emocional del periodo <strong>menstrual</strong> al final <strong>sangrar</strong> es lo de menos.</p>", "timestamp": "2018-11-26T19:33:15", "timestamp_epochs": 1543260795, "tweet_id": "1067139237861081088", "tweet_url": "/Paux_R/status/1067139237861081088", "user_id": "153678741", "username": "Pau Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1065253022861852674", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cecilialmeeida", "user_id": "233337583"}], "retweets": 0, "screen_name": "nathlizio", "text": "Poder posso mas eu n\u00e3o tenho mais ciclo menstrual, s\u00f3 sangramento de escape. \u00c9 absolutamente irregular (nivel sangrar dia sim dia nao, passar 3 dias sem sangrar e 5 dias sangrando, ai para de sangrar por dias e volta a sangrar por 1 etc) ai acaba q coletor ficou meio invi\u00e1vel", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poder posso mas eu n\u00e3o tenho mais ciclo <strong>menstrual</strong>, s\u00f3 sangramento de escape. \u00c9 absolutamente irregular (nivel <strong>sangrar</strong> dia sim dia nao, passar 3 dias sem <strong>sangrar</strong> e 5 dias sangrando, ai para de <strong>sangrar</strong> por dias e volta a <strong>sangrar</strong> por 1 etc) ai acaba q coletor ficou meio invi\u00e1vel</p>", "timestamp": "2018-11-21T14:49:48", "timestamp_epochs": 1542811788, "tweet_id": "1065255965509984256", "tweet_url": "/nathlizio/status/1065255965509984256", "user_id": "2560154964", "username": "S\u00f3dioT\u00f3rio \ud83c\udf4eMidnight Sun\ud83c\udf4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1061357890848653312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "QuebrandoOTabu", "user_id": "283230411"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mas_PensaComigo", "text": "N\u00e3o... eles n\u00e3o tiveram o interesse e nem a coragem de me falar nem sobre ciclo menstrual, imagina sobre sexo. Quando menstruei pela 1\u00aa vez, achei que tinha machucado, pois senti muita c\u00f3lica e comecei a sangrar. Eu tinha 11 anos. E nunca tinha sido orientada sobre nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o... eles n\u00e3o tiveram o interesse e nem a coragem de me falar nem sobre ciclo <strong>menstrual</strong>, imagina sobre sexo. Quando menstruei pela 1\u00aa vez, achei que tinha machucado, pois senti muita c\u00f3lica e comecei a <strong>sangrar</strong>. Eu tinha 11 anos. E nunca tinha sido orientada sobre nada.</p>", "timestamp": "2018-11-10T22:45:57", "timestamp_epochs": 1541889957, "tweet_id": "1061389526642409472", "tweet_url": "/Mas_PensaComigo/status/1061389526642409472", "user_id": "811705825521729536", "username": "Ei, pensa comigo?!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isabellakchen", "text": "per\u00edodo menstrual pra mim eh o fim pq al\u00e9m de sangrar eu fico morrendo de dor na coluna e a c\u00f3lica vem com tudo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pra mim eh o fim pq al\u00e9m de <strong>sangrar</strong> eu fico morrendo de dor na coluna e a c\u00f3lica vem com tudo</p>", "timestamp": "2018-11-07T23:57:35", "timestamp_epochs": 1541635055, "tweet_id": "1060320388700426240", "tweet_url": "/isabellakchen/status/1060320388700426240", "user_id": "968263650384531459", "username": "isa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DqI_KTgXQAA7Xi5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Iuaminguante", "text": "eu queria tanto que o per\u00edodo menstrual fosse extinto da terra, tipo imagina ter que sentir dor nas costas, seios sens\u00edveis, c\u00f3lica que parece que est\u00e3o amassando seu \u00fatero com as pr\u00f3prias m\u00e3os e a inda sangrar SEM TER PEDIDO POR ISSO pic.twitter.com/A10NcFbzyG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria tanto que o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> fosse extinto da terra, tipo imagina ter que sentir dor nas costas, seios sens\u00edveis, c\u00f3lica que parece que est\u00e3o amassando seu \u00fatero com as pr\u00f3prias m\u00e3os e a inda <strong>sangrar</strong> SEM TER PEDIDO POR ISSO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A10NcFbzyG\">pic.twitter.com/A10NcFbzyG</a></p>", "timestamp": "2018-10-22T20:48:57", "timestamp_epochs": 1540241337, "tweet_id": "1054474712150171648", "tweet_url": "/Iuaminguante/status/1054474712150171648", "user_id": "2278850063", "username": "luana \u273f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1053880993000685568", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "anarkia77", "user_id": "82437074"}], "retweets": 0, "screen_name": "sourgirl_r", "text": "Eso no tiene nada que ver con mi odio a ser mujer, te gustar\u00eda sangrar todos los meses? Tener dolores, complicaciones hormonales, quistes, periodo menstrual irregular, etc? No es solo ser mujer empoderada y feliz, hay d\u00edas en q uno quiere tanto no haber sido mujer por la rechucha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso no tiene nada que ver con mi odio a ser mujer, te gustar\u00eda <strong>sangrar</strong> todos los meses? Tener dolores, complicaciones hormonales, quistes, periodo <strong>menstrual</strong> irregular, etc? No es solo ser mujer empoderada y feliz, hay d\u00edas en q uno quiere tanto no haber sido mujer por la rechucha</p>", "timestamp": "2018-10-21T05:42:57", "timestamp_epochs": 1540100577, "tweet_id": "1053884324716666880", "tweet_url": "/sourgirl_r/status/1053884324716666880", "user_id": "120575756", "username": "Romy\ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 550, "links": ["https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1051926022193598464"], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 167, "screen_name": "aureumfalls", "text": "Existe la menstruaci\u00f3n vicariante donde el flujo menstrual se expulsa por un \u00f3rgano diferente a la vagina, lo que provoca que una mujer pueda sangrar por los ojos, nariz, boca o los pezones (la sangre procede de un lugar distinto del \u00fatero pero en el momento de la menstruaci\u00f3n) https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1051926022193598464\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Existe la menstruaci\u00f3n vicariante donde el flujo <strong>menstrual</strong> se expulsa por un \u00f3rgano diferente a la vagina, lo que provoca que una mujer pueda <strong>sangrar</strong> por los ojos, nariz, boca o los pezones (la sangre procede de un lugar distinto del \u00fatero pero en el momento de la menstruaci\u00f3n) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1051926022193598464\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IJGL7b67F4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1051926022193598464\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lakiwi_xx/stat</span><span class=\"invisible\">us/1051926022193598464</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-15T20:30:09", "timestamp_epochs": 1539635409, "tweet_id": "1051933266146729984", "tweet_url": "/aureumfalls/status/1051933266146729984", "user_id": "3408949179", "username": "caa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dashabovio", "text": "Me duelen las entra\u00f1as de tanto sangrar.\n Ahree agarraba una canci\u00f3n de porta para describir su dolor menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me duelen las entra\u00f1as de tanto <strong>sangrar</strong>.\n Ahree agarraba una canci\u00f3n de porta para describir su dolor <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2018-10-12T13:57:46", "timestamp_epochs": 1539352666, "tweet_id": "1050747358022197250", "tweet_url": "/dashabovio/status/1050747358022197250", "user_id": "236213066", "username": "dasha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arrobawanesinha", "text": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior no periodo menstrual sangrar ou ter a cara cheia de espinha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei o que \u00e9 pior no periodo <strong>menstrual</strong> <strong>sangrar</strong> ou ter a cara cheia de espinha</p>", "timestamp": "2018-10-10T18:29:12", "timestamp_epochs": 1539196152, "tweet_id": "1050090888213467139", "tweet_url": "/arrobawanesinha/status/1050090888213467139", "user_id": "2382910868", "username": "dona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1049390931269562369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ashadaxa", "user_id": "288973980"}, {"screen_name": "cxlturx", "user_id": "2217715133"}, {"screen_name": "Jlat_vet", "user_id": "212903275"}], "retweets": 0, "screen_name": "ashadaxa", "text": "Quiz\u00e1 yo a\u00f1adir\u00eda que en lugar de darme en el colegio una muestra de compresas y tampones deber\u00edan haberme dado mi primera copa menstrual gratuita. Duran muchos a\u00f1os y no nos educar\u00edan en base al marketing de ciertas empresas. \nNo elegimos sangrar cada mes como creen algunos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiz\u00e1 yo a\u00f1adir\u00eda que en lugar de darme en el colegio una muestra de compresas y tampones deber\u00edan haberme dado mi primera copa <strong>menstrual</strong> gratuita. Duran muchos a\u00f1os y no nos educar\u00edan en base al marketing de ciertas empresas. \nNo elegimos <strong>sangrar</strong> cada mes como creen algunos.</p>", "timestamp": "2018-10-09T13:26:09", "timestamp_epochs": 1539091569, "tweet_id": "1049652238820487172", "tweet_url": "/ashadaxa/status/1049652238820487172", "user_id": "288973980", "username": "\u00c1ngela P.J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 358, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 152, "screen_name": "AliceNemi", "text": "La no violencia siempre es la mejor opci\u00f3n, pero estos gilipollas diciendo que los productos de higiene menstrual no deber\u00edan tener el IVA m\u00ednimo me hacen querer darles con un bate diciendo \"\u00a1DEJA DE SANGRAR, HOMBRE! \u00a1DEJA DE SANGRAR! \u00a1QUE PARECE QUE LO HAGAS POR VICIO!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La no violencia siempre es la mejor opci\u00f3n, pero estos gilipollas diciendo que los productos de higiene <strong>menstrual</strong> no deber\u00edan tener el IVA m\u00ednimo me hacen querer darles con un bate diciendo \"\u00a1DEJA DE <strong>SANGRAR</strong>, HOMBRE! \u00a1DEJA DE <strong>SANGRAR</strong>! \u00a1QUE PARECE QUE LO HAGAS POR VICIO!\"</p>", "timestamp": "2018-10-06T13:14:41", "timestamp_epochs": 1538831681, "tweet_id": "1048562185427976192", "tweet_url": "/AliceNemi/status/1048562185427976192", "user_id": "478637012", "username": "Nemi von \u00dcberwald \ud83c\udf1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048332359790153729", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Justiceiro_Sujo", "user_id": "749935955927265280"}], "retweets": 0, "screen_name": "SauloTavaresBR", "text": "Embora meio chulo utilizar a palavra sangrar,  referindo ao per\u00edodo menstrual feminino, acho bem fora bom senso querer comparar esse per\u00edodo natural, feminino, a uma facada na barriga, regi\u00e3o t\u00e3o sens\u00edvel, obviamente nada natural, \u00e9 um argumento no m\u00ednimo p\u00edfio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Embora meio chulo utilizar a palavra <strong>sangrar</strong>,  referindo ao per\u00edodo <strong>menstrual</strong> feminino, acho bem fora bom senso querer comparar esse per\u00edodo natural, feminino, a uma facada na barriga, regi\u00e3o t\u00e3o sens\u00edvel, obviamente nada natural, \u00e9 um argumento no m\u00ednimo p\u00edfio.</p>", "timestamp": "2018-10-06T09:46:11", "timestamp_epochs": 1538819171, "tweet_id": "1048509718245888005", "tweet_url": "/SauloTavaresBR/status/1048509718245888005", "user_id": "1041280370887413761", "username": "\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saulo Tavares \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "1048036936118689793", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marilizpj", "user_id": "837874510414098432"}], "retweets": 1, "screen_name": "MizuYabai", "text": "Que argumento de d\u00e9bil mental. Perdemos em m\u00e9dia de 30 a 50ml de sangue no ciclo menstrual. Se voc\u00ea sangrar todo m\u00eas a ponto de precisar de transfus\u00e3o de sangue e ter anemia te sugiro ir no m\u00e9dico, tem alguma coisa muito errada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que argumento de d\u00e9bil mental. Perdemos em m\u00e9dia de 30 a 50ml de sangue no ciclo <strong>menstrual</strong>. Se voc\u00ea <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas a ponto de precisar de transfus\u00e3o de sangue e ter anemia te sugiro ir no m\u00e9dico, tem alguma coisa muito errada.</p>", "timestamp": "2018-10-05T21:21:17", "timestamp_epochs": 1538774477, "tweet_id": "1048322256349351937", "tweet_url": "/MizuYabai/status/1048322256349351937", "user_id": "77588718", "username": "m i z u \ud83c\udf38 (em \ud83c\udfe1) ~\u6c34\u661f\uc6a9 \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1047836584261947394", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mr_peanut_gamer", "user_id": "785505298014433280"}, {"screen_name": "helensitta", "user_id": "990357760985456640"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hellotailface", "text": "1. Tambi\u00e9n pod\u00edas proponerlo sin imponerlo\n2. Yo no elijo sangrar una semana todos los meses y no tengo manera de evitarlo, adem\u00e1s de que la copa menstrual es relativamente novedosa y ese impuesto lleva as\u00ed mucho tiempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. Tambi\u00e9n pod\u00edas proponerlo sin imponerlo\n2. Yo no elijo <strong>sangrar</strong> una semana todos los meses y no tengo manera de evitarlo, adem\u00e1s de que la copa <strong>menstrual</strong> es relativamente novedosa y ese impuesto lleva as\u00ed mucho tiempo</p>", "timestamp": "2018-10-04T17:24:35", "timestamp_epochs": 1538673875, "tweet_id": "1047900299942354950", "tweet_url": "/Hellotailface/status/1047900299942354950", "user_id": "286143625", "username": "Eulalia pls.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/A3Noticias/status/1047807993734209536"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AuroGnzlz", "text": "Que m\u00e1s da compraos la copa menstrual y dej\u00e1is de darle dinero al estado por sangrar https://twitter.com/A3Noticias/status/1047807993734209536\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que m\u00e1s da compraos la copa <strong>menstrual</strong> y dej\u00e1is de darle dinero al estado por <strong>sangrar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/A3Noticias/status/1047807993734209536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lc4RKDacrK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/A3Noticias/status/1047807993734209536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/A3Noticias/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1047807993734209536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-04T14:04:12", "timestamp_epochs": 1538661852, "tweet_id": "1047849873444409344", "tweet_url": "/AuroGnzlz/status/1047849873444409344", "user_id": "45109797", "username": "Auro\ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joyspeg", "text": "eu devo ter um periodo pos menstrual onde junta todos os problemas da tpm mais o odio de sangrar por dias mais as dores e me deixa ainda 100% mais pistola por passar por essa merda todo m\u00eas \n\neh tipo uma tpm so que pior", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu devo ter um periodo pos <strong>menstrual</strong> onde junta todos os problemas da tpm mais o odio de <strong>sangrar</strong> por dias mais as dores e me deixa ainda 100% mais pistola por passar por essa merda todo m\u00eas \n\neh tipo uma tpm so que pior</p>", "timestamp": "2018-09-25T02:47:58", "timestamp_epochs": 1537843678, "tweet_id": "1044418204624408577", "tweet_url": "/joyspeg/status/1044418204624408577", "user_id": "433643628", "username": "\u029do\u10e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marigar_034", "text": "Odeio menstruar por causa do TES\u00c3O MENSTRUAL vc fica c vtd de trepar at\u00e9 com o POSTE mas vc n pode pq sua buceta n\u00e3o para de SANGRAR e te deixar nojenta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio menstruar por causa do TES\u00c3O <strong>MENSTRUAL</strong> vc fica c vtd de trepar at\u00e9 com o POSTE mas vc n pode pq sua buceta n\u00e3o para de <strong>SANGRAR</strong> e te deixar nojenta</p>", "timestamp": "2018-09-18T00:05:58", "timestamp_epochs": 1537229158, "tweet_id": "1041840717952368646", "tweet_url": "/marigar_034/status/1041840717952368646", "user_id": "2326608561", "username": "uma m\u00fasica da sza viva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/iludidadointer/status/1040570095033040896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafapmendes16", "text": "Quero ver se ele \u00e9 macho ora aguentar sangrar durante dias todo m\u00eas, aguentar sentir c\u00f3lica menstrual e dores de parto! https://twitter.com/iludidadointer/status/1040570095033040896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quero ver se ele \u00e9 macho ora aguentar <strong>sangrar</strong> durante dias todo m\u00eas, aguentar sentir c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> e dores de parto! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/iludidadointer/status/1040570095033040896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t047jCflOZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/iludidadointer/status/1040570095033040896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/iludidadointer</span><span class=\"invisible\">/status/1040570095033040896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-15T15:26:22", "timestamp_epochs": 1537025182, "tweet_id": "1040985179576299520", "tweet_url": "/rafapmendes16/status/1040985179576299520", "user_id": "791602871900966912", "username": "Rafa Mendes \ud83e\udd81", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "analufreitass", "text": "Ta pra nascer coisa mais in\u00fatil do q c\u00f3lica menstrual... Ent\u00e3o quer dizer q alem de sangrar igual uma desgra\u00e7ada por dias eu ainda tenho q sentir dor enquanto isso?!\n\nAta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta pra nascer coisa mais in\u00fatil do q c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>... Ent\u00e3o quer dizer q alem de <strong>sangrar</strong> igual uma desgra\u00e7ada por dias eu ainda tenho q sentir dor enquanto isso?!\n\nAta</p>", "timestamp": "2018-09-14T13:57:49", "timestamp_epochs": 1536933469, "tweet_id": "1040600510498328576", "tweet_url": "/analufreitass/status/1040600510498328576", "user_id": "140911565", "username": "\ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1039307102945193986", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "LucasGuareschi", "user_id": "791360867799535616"}, {"screen_name": "Ilasd", "user_id": "229887315"}], "retweets": 0, "screen_name": "NatuCarrau", "text": "Che Lucas porq no esper\u00e1s a menstruar vos, sangrar 2 semanas, retorcerte del dolor y probar 10 marcas xa q ninguna te funcione. Solo despu\u00e9s, nos mand\u00e1s consejos, ta? No importa c\u00f3mo menstruamos, lo q importa es q el Estado intervenga xa asegurar acceso a prod d gesti\u00f3n menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Che Lucas porq no esper\u00e1s a menstruar vos, <strong>sangrar</strong> 2 semanas, retorcerte del dolor y probar 10 marcas xa q ninguna te funcione. Solo despu\u00e9s, nos mand\u00e1s consejos, ta? No importa c\u00f3mo menstruamos, lo q importa es q el Estado intervenga xa asegurar acceso a prod d gesti\u00f3n <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2018-09-11T15:42:15", "timestamp_epochs": 1536680535, "tweet_id": "1039539628670431234", "tweet_url": "/NatuCarrau/status/1039539628670431234", "user_id": "745648112455323650", "username": "Natalia Carrau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FrydaConY", "text": "La copa menstrual es esa disculpa que la vida nos deb\u00eda a las mujeres por hacernos sangrar todos los meses (no a todas) ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong> es esa disculpa que la vida nos deb\u00eda a las mujeres por hacernos <strong>sangrar</strong> todos los meses (no a todas) <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/></p>", "timestamp": "2018-09-11T04:51:00", "timestamp_epochs": 1536641460, "tweet_id": "1039375735364804608", "tweet_url": "/FrydaConY/status/1039375735364804608", "user_id": "195156790", "username": "Fry Pichardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EkaitzLC", "text": "pillar un blablacar, que s\u00f3lo vayas t\u00fa y el piloto, que resulte ser polic\u00eda nazional, estar en el segundo d\u00eda de regla y decidir premeditadamente no vaciar tu copa menstrual en la parada, sangrar el asiento de copiloto con regla de punki trans. Se podr\u00eda hacer un temazo con esto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pillar un blablacar, que s\u00f3lo vayas t\u00fa y el piloto, que resulte ser polic\u00eda nazional, estar en el segundo d\u00eda de regla y decidir premeditadamente no vaciar tu copa <strong>menstrual</strong> en la parada, <strong>sangrar</strong> el asiento de copiloto con regla de punki trans. Se podr\u00eda hacer un temazo con esto.</p>", "timestamp": "2018-09-09T22:58:20", "timestamp_epochs": 1536533900, "tweet_id": "1038924594957234176", "tweet_url": "/EkaitzLC/status/1038924594957234176", "user_id": "280662866", "username": "EkaitzTormenta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1037508791699296256", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lotsnat", "user_id": "81659667"}, {"screen_name": "RainhaDosGato", "user_id": "711800675"}], "retweets": 0, "screen_name": "lotsnat", "text": "Ent\u00e3o agora t\u00f4 igual qnd eu era Jovem tendo tpm, acne proximo do periodo menstrual e menstruando td m\u00eas (pq meu \u00fatero se recusa a n\u00e3o sangrar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o agora t\u00f4 igual qnd eu era Jovem<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo de marca registrada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2122.png\" title=\"Signo de marca registrada\"/> tendo tpm, acne proximo do periodo <strong>menstrual</strong> e menstruando td m\u00eas (pq meu \u00fatero se recusa a n\u00e3o <strong>sangrar</strong>)</p>", "timestamp": "2018-09-06T09:33:41", "timestamp_epochs": 1536226421, "tweet_id": "1037634936466026496", "tweet_url": "/lotsnat/status/1037634936466026496", "user_id": "81659667", "username": "What can I say but yikes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2b50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Suelen_8219", "text": "Qual \u00e9 a necessidade da mulher sentir dor em tempo menstrual,sangrar n\u00e3o basta n\u00e3o? T\u00e1 doido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual \u00e9 a necessidade da mulher sentir dor em tempo <strong>menstrual</strong>,<strong>sangrar</strong> n\u00e3o basta n\u00e3o? T\u00e1 doido</p>", "timestamp": "2018-09-04T10:44:46", "timestamp_epochs": 1536057886, "tweet_id": "1036928047528771584", "tweet_url": "/Suelen_8219/status/1036928047528771584", "user_id": "1018926678314188800", "username": "Su\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_rfs99", "text": "El ciclo menstrual no es s\u00f3lo sobre tener la regla y sangrar 7 d\u00edas sino de todas las hormonas que un d\u00eda est\u00e1n a full y al siguiente sin hacer nada produci\u00e9ndote acn\u00e9 hormonal en ciertos momentos del mes y cambios de humor constantes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo <strong>menstrual</strong> no es s\u00f3lo sobre tener la regla y <strong>sangrar</strong> 7 d\u00edas sino de todas las hormonas que un d\u00eda est\u00e1n a full y al siguiente sin hacer nada produci\u00e9ndote acn\u00e9 hormonal en ciertos momentos del mes y cambios de humor constantes</p>", "timestamp": "2018-08-30T16:20:33", "timestamp_epochs": 1535646033, "tweet_id": "1035200611283886082", "tweet_url": "/_rfs99/status/1035200611283886082", "user_id": "910141540886044672", "username": "Bea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dracasan", "text": "Necesito que el ciclo menstrual se note f\u00edsicamente como el embarazo as\u00ed nos dejan el asiento en los transportes p\u00fablicos. En serio es muy dif\u00edcil vivir con un taladro adentro de tus intestinos que te despedaza y te hace sangrar 24hs.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesito que el ciclo <strong>menstrual</strong> se note f\u00edsicamente como el embarazo as\u00ed nos dejan el asiento en los transportes p\u00fablicos. En serio es muy dif\u00edcil vivir con un taladro adentro de tus intestinos que te despedaza y te hace <strong>sangrar</strong> 24hs.</p>", "timestamp": "2018-08-29T13:33:03", "timestamp_epochs": 1535549583, "tweet_id": "1034796070008774656", "tweet_url": "/Dracasan/status/1034796070008774656", "user_id": "79325236", "username": "\ud83d\udc9aMalena Montes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bananolover", "text": "hace como cinco d\u00edas el periodo est\u00e1 que se me va pero nada todos los d\u00edas creo que ya casi y de un momento a otro vuelvo a sangrar como ternero degollado mi ciclo menstrual es un expresidente facista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hace como cinco d\u00edas el periodo est\u00e1 que se me va pero nada todos los d\u00edas creo que ya casi y de un momento a otro vuelvo a <strong>sangrar</strong> como ternero degollado mi ciclo <strong>menstrual</strong> es un expresidente facista</p>", "timestamp": "2018-08-27T20:35:00", "timestamp_epochs": 1535402100, "tweet_id": "1034177483296452610", "tweet_url": "/bananolover/status/1034177483296452610", "user_id": "750556710922776576", "username": "\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pghi_", "text": "A mulher alem de sentir dor e sangrar em seu periodo menstrual ela caga e peida mto mais meu deus q inferno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mulher alem de sentir dor e <strong>sangrar</strong> em seu periodo <strong>menstrual</strong> ela caga e peida mto mais meu deus q inferno</p>", "timestamp": "2018-08-26T02:03:52", "timestamp_epochs": 1535249032, "tweet_id": "1033535467101335552", "tweet_url": "/pghi_/status/1033535467101335552", "user_id": "97214147", "username": "paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Camilo_de_Ory", "text": "Poes\u00eda menstrual, I: 'Mi primera regla'\n\nS\u00ed, sangrar es mi destino,\npero \u00bfesto es un palomino?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Poes\u00eda <strong>menstrual</strong>, I: 'Mi primera regla'\n\nS\u00ed, <strong>sangrar</strong> es mi destino,\npero \u00bfesto es un palomino?</p>", "timestamp": "2018-08-21T12:50:58", "timestamp_epochs": 1534855858, "tweet_id": "1031886375925309440", "tweet_url": "/Camilo_de_Ory/status/1031886375925309440", "user_id": "66780960", "username": "Camilo de Ory", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jorregoo", "text": "\u00bf\u00bfEn serio era necesario incluir la depresi\u00f3n por no encajar con los estereotipos de belleza en el ciclo menstrual?? O sea no bastaba con sangrar right, TIENEN QUE EXISTIR LOS GRANOS TB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf\u00bfEn serio era necesario incluir la depresi\u00f3n por no encajar con los estereotipos de belleza en el ciclo <strong>menstrual</strong>?? O sea no bastaba con <strong>sangrar</strong> right, TIENEN QUE EXISTIR LOS GRANOS TB</p>", "timestamp": "2018-08-20T03:52:27", "timestamp_epochs": 1534737147, "tweet_id": "1031388468847542272", "tweet_url": "/jorregoo/status/1031388468847542272", "user_id": "2998055201", "username": "julietta orrego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "minervadhr", "text": "A ver: os voy a dar una noticia. Las mujeres pueden tener motivos para cabrearse cualquiera de los 28 d\u00edas de su ciclo menstrual. No es necesario sangrar para cabrearse. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver: os voy a dar una noticia. Las mujeres pueden tener motivos para cabrearse cualquiera de los 28 d\u00edas de su ciclo <strong>menstrual</strong>. No es necesario <strong>sangrar</strong> para cabrearse. Gracias.</p>", "timestamp": "2018-08-15T13:59:46", "timestamp_epochs": 1534341586, "tweet_id": "1029729364764774400", "tweet_url": "/minervadhr/status/1029729364764774400", "user_id": "114466513", "username": "Minerva (en Casa \ud83c\udfe0)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "babitch__", "text": "a mulher tretada com o pai folgado q acorda numa po\u00e7a do proprio sangue menstrual no dia dos pais e tem q correr com farmacia maquina de lavar esfregar colchao enfiar um negocio na buceta pra parar de sangrar ela quer guerra com o ocidente inteiro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher tretada com o pai folgado q acorda numa po\u00e7a do proprio sangue <strong>menstrual</strong> no dia dos pais e tem q correr com farmacia maquina de lavar esfregar colchao enfiar um negocio na buceta pra parar de <strong>sangrar</strong> ela quer guerra com o ocidente inteiro</p>", "timestamp": "2018-08-12T12:49:50", "timestamp_epochs": 1534078190, "tweet_id": "1028624602904309762", "tweet_url": "/babitch__/status/1028624602904309762", "user_id": "3236402133", "username": "nunca \u00e9 tarde, nunca \u00e9 demais", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "frissonair", "text": "\u00bfAlguien sabe si es normal sangrar a mitad del ciclo menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguien sabe si es normal <strong>sangrar</strong> a mitad del ciclo <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2018-08-11T19:08:10", "timestamp_epochs": 1534014490, "tweet_id": "1028357423789207552", "tweet_url": "/frissonair/status/1028357423789207552", "user_id": "2674962899", "username": "mer.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "walmarth0e", "text": "Fiz a cirurgia, 5 dias depois tive o per\u00edodo no dia certinho e tal, mas menos dias que o normal e com muito menos fluxo. A meio do ciclo menstrual comecei a sangrar, mesmo tomando a p\u00edlula. Resultado: \u00e9 o meu 10\u00ba dia seguido a sangrar do pipi. Gostei de vos conhecer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz a cirurgia, 5 dias depois tive o per\u00edodo no dia certinho e tal, mas menos dias que o normal e com muito menos fluxo. A meio do ciclo <strong>menstrual</strong> comecei a <strong>sangrar</strong>, mesmo tomando a p\u00edlula. Resultado: \u00e9 o meu 10\u00ba dia seguido a <strong>sangrar</strong> do pipi. Gostei de vos conhecer</p>", "timestamp": "2018-08-11T18:55:34", "timestamp_epochs": 1534013734, "tweet_id": "1028354253344202757", "tweet_url": "/walmarth0e/status/1028354253344202757", "user_id": "472274631", "username": "JAJhja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wtf1910_", "text": "incrivel como o organismo da mulher s\u00f3 falta falar\n\nvc sente aquela colica pr\u00e9 menstrual e o utero te fala ~vc vai sangrar no maximo em 2 dias nao ande sem absorvente na bolsa~", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incrivel como o organismo da mulher s\u00f3 falta falar\n\nvc sente aquela colica pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> e o utero te fala ~vc vai <strong>sangrar</strong> no maximo em 2 dias nao ande sem absorvente na bolsa~</p>", "timestamp": "2018-08-08T17:01:23", "timestamp_epochs": 1533747683, "tweet_id": "1027238354478411776", "tweet_url": "/wtf1910_/status/1027238354478411776", "user_id": "196858959", "username": "heloisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rachelbarauna", "text": "Sangrar pela vagina \u00e9 n\u00e3o saber se t\u00e1 com c\u00f3lica menstrual ou apenas vontade de cagar mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Sangrar</strong> pela vagina \u00e9 n\u00e3o saber se t\u00e1 com c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> ou apenas vontade de cagar mesmo</p>", "timestamp": "2018-07-24T17:27:14", "timestamp_epochs": 1532453234, "tweet_id": "1021809040651956224", "tweet_url": "/rachelbarauna/status/1021809040651956224", "user_id": "204111142", "username": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unacuentafalsa_", "text": "Sangrar tanto en periodo menstrual deber\u00eda contar como deporte extremo !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> tanto en periodo <strong>menstrual</strong> deber\u00eda contar como deporte extremo !</p>", "timestamp": "2018-07-24T14:19:40", "timestamp_epochs": 1532441980, "tweet_id": "1021761837312880640", "tweet_url": "/unacuentafalsa_/status/1021761837312880640", "user_id": "2615978760", "username": "Bannana Rock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patriciafc75", "text": "http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/\u00a0\u2026 \u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer sangrar m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo menstrual y favorecer el aumento de consumo de esta mercanc\u00eda\u201d Donna Booisseau, investigadora de la Universidad de Illinois.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TBO0FcWnJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28</span><span class=\"invisible\">-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer <strong>sangrar</strong> m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo <strong>menstrual</strong> y favorecer el aumento de consumo de esta mercanc\u00eda\u201d Donna Booisseau, investigadora de la Universidad de Illinois.</p>", "timestamp": "2018-07-23T16:44:19", "timestamp_epochs": 1532364259, "tweet_id": "1021435854252912640", "tweet_url": "/patriciafc75/status/1021435854252912640", "user_id": "249888485", "username": "patricia fernandez C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": ["http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/"], "parent_tweet_id": "1021424862135504899", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "angelamrobledo", "user_id": "165748292"}], "retweets": 0, "screen_name": "patriciafc75", "text": "http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/\u00a0\u2026 \u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer sangrar m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo menstrual y favorecer el aumento de consumo de esta mercanc\u00eda\u201d, asegura Donna Booisseau, investigadora Universidad de Illinois.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TBO0FcWnJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">equilibriummedicinanatural.com/alerta-cada-28</span><span class=\"invisible\">-dias-esta-intoxicando-su-cuerpo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u201cLa industria del tamp\u00f3n incluye asbesto en sus productos con la intenci\u00f3n de hacer <strong>sangrar</strong> m\u00e1s a las mujeres durante su per\u00edodo <strong>menstrual</strong> y favorecer el aumento de consumo de esta mercanc\u00eda\u201d, asegura Donna Booisseau, investigadora Universidad de Illinois.</p>", "timestamp": "2018-07-23T16:18:58", "timestamp_epochs": 1532362738, "tweet_id": "1021429475660189701", "tweet_url": "/patriciafc75/status/1021429475660189701", "user_id": "249888485", "username": "patricia fernandez C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_deboristica", "text": "Per\u00edodo menstrual: tudo te abala 3x mais, a cara pipoca de espinha, se espirar desce sangue que nem jato, c\u00f3lica que n\u00e3o larga, o suor fica mais forte, tem risco de sangrar em p\u00fablico e ainda dizem que somos o sexo fr\u00e1gil, fr\u00e1gil \u00e9 tua pica que precisa de viagra pra subir!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Per\u00edodo <strong>menstrual</strong>: tudo te abala 3x mais, a cara pipoca de espinha, se espirar desce sangue que nem jato, c\u00f3lica que n\u00e3o larga, o suor fica mais forte, tem risco de <strong>sangrar</strong> em p\u00fablico e ainda dizem que somos o sexo fr\u00e1gil, fr\u00e1gil \u00e9 tua pica que precisa de viagra pra subir!</p>", "timestamp": "2018-07-16T16:40:29", "timestamp_epochs": 1531759229, "tweet_id": "1018898175254507520", "tweet_url": "/_deboristica/status/1018898175254507520", "user_id": "1190655973", "username": "Ruivosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 100, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "NIRTEK", "text": "coletor menstrual \u00e9 uma loucura n\u00e9 gurias \nfico cada vez mais com aquela certeza de que mulher \u00e9 o ser humano superior porque quero ver um homem sangrar metade disso sem morrer ou no m\u00ednimo desmaiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coletor <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma loucura n\u00e9 gurias \nfico cada vez mais com aquela certeza de que mulher \u00e9 o ser humano superior porque quero ver um homem <strong>sangrar</strong> metade disso sem morrer ou no m\u00ednimo desmaiar</p>", "timestamp": "2018-07-11T15:27:21", "timestamp_epochs": 1531322841, "tweet_id": "1017067830951514114", "tweet_url": "/NIRTEK/status/1017067830951514114", "user_id": "30570612", "username": "ketrink", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "eu_manuzera", "text": "durante o per\u00edodo menstrual do m\u00eas eu desejo fortemente ter nascido homem\nc\u00f3lica \u00e9 horr\u00edvel e tpm \u00e9 uma bosta, pior ainda \u00e9 sangrar contra tua vontade por dias seguidos \nDeus eu nem quero ficar gr\u00e1vida pra que fazer isso comigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> do m\u00eas eu desejo fortemente ter nascido homem\nc\u00f3lica \u00e9 horr\u00edvel e tpm \u00e9 uma bosta, pior ainda \u00e9 <strong>sangrar</strong> contra tua vontade por dias seguidos \nDeus eu nem quero ficar gr\u00e1vida pra que fazer isso comigo</p>", "timestamp": "2018-07-05T17:42:18", "timestamp_epochs": 1530812538, "tweet_id": "1014927465280626689", "tweet_url": "/eu_manuzera/status/1014927465280626689", "user_id": "3397348270", "username": "manu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tefi_Zorzi", "text": "A C\u00f3lica menstrual foi o capeta quem inventou,j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar ainda tem que sentir essa dor infernal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A C\u00f3lica <strong>menstrual</strong> foi o capeta quem inventou,j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> ainda tem que sentir essa dor infernal<img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/></p>", "timestamp": "2018-07-05T15:52:33", "timestamp_epochs": 1530805953, "tweet_id": "1014899845985984514", "tweet_url": "/Tefi_Zorzi/status/1014899845985984514", "user_id": "891040243083882496", "username": "Marrenta\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProjectionError", "text": "Ela fode com todos os seus horm\u00f4nios.\nA probabilidade de voc\u00ea desregular seu ciclo menstrual \u00e9 muito alta, e de sangrar como uma louca tamb\u00e9m https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ela fode com todos os seus horm\u00f4nios.\nA probabilidade de voc\u00ea desregular seu ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 muito alta, e de <strong>sangrar</strong> como uma louca tamb\u00e9m <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ldoc7Blse1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/getawayanna/st</span><span class=\"invisible\">atus/1013772115244474368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-04T02:55:20", "timestamp_epochs": 1530672920, "tweet_id": "1014341861606117378", "tweet_url": "/ProjectionError/status/1014341861606117378", "user_id": "318820860", "username": "Anna \u20dd\u20d2\u20e4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bibipistolinha", "text": "Fora que a p\u00edlula do dia seguinte deixa teu ciclo menstrual desregulado, voc\u00ea pode sangrar e achar que menstruou, teu organismo fica uma bosta cheio de efeito colateral https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fora que a p\u00edlula do dia seguinte deixa teu ciclo <strong>menstrual</strong> desregulado, voc\u00ea pode <strong>sangrar</strong> e achar que menstruou, teu organismo fica uma bosta cheio de efeito colateral <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8HfK5XWMaX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/getawayanna/status/1013772115244474368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/getawayanna/st</span><span class=\"invisible\">atus/1013772115244474368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-03T19:57:43", "timestamp_epochs": 1530647863, "tweet_id": "1014236767917092864", "tweet_url": "/bibipistolinha/status/1014236767917092864", "user_id": "787714178635227136", "username": "Bia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://curiouscat.me/Laah_Fonseca1/post/545292188?1530334499"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_lagonzaga", "text": "Uma fase ruim da sua vida? \u2014 meu per\u00edodo menstrual, q fase do crl, parece q t\u00f4 perdendo um filho de tanto sangrar https://curiouscat.me/Laah_Fonseca1/post/545292188?1530334499\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma fase ruim da sua vida? \u2014 meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, q fase do crl, parece q t\u00f4 perdendo um filho de tanto <strong>sangrar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/Laah_Fonseca1/post/545292188?1530334499\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EpT5HtyqR5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/Laah_Fonseca1/post/545292188?1530334499\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/Laah_Fonseca1/</span><span class=\"invisible\">post/545292188?1530334499</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-30T04:54:59", "timestamp_epochs": 1530334499, "tweet_id": "1012922422738259968", "tweet_url": "/_lagonzaga/status/1012922422738259968", "user_id": "841807139387629568", "username": "Lauriene Gonzaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BAKYOIN", "text": "como faz pra sangrar at\u00e9 morrer no per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como faz pra <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer no per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2018-06-26T19:35:10", "timestamp_epochs": 1530041710, "tweet_id": "1011694377062760454", "tweet_url": "/BAKYOIN/status/1011694377062760454", "user_id": "956562815975919617", "username": "mammon loving hours", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "analuctenorio", "text": "Deus colocou o ciclo menstrual na mulher porque ele sabia que o homem n\u00e3o tinha for\u00e7a pra sangrar 5 dias e continuar vivo. E, muito menos p trabalhar sorrindo mesmo com dor. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus colocou o ciclo <strong>menstrual</strong> na mulher porque ele sabia que o homem n\u00e3o tinha for\u00e7a pra <strong>sangrar</strong> 5 dias e continuar vivo. E, muito menos p trabalhar sorrindo mesmo com dor. <img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupaci\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62b.png\" title=\"Cara cansada\"/></p>", "timestamp": "2018-06-26T00:40:10", "timestamp_epochs": 1529973610, "tweet_id": "1011408743815438340", "tweet_url": "/analuctenorio/status/1011408743815438340", "user_id": "146870317", "username": "30 e poucos anos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Saludpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dfv1voOWAAAwoi_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/fyLW30kwc9I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrJorgeMichel", "text": "El per\u00edodo menstrual normal dura m\u00e1ximo 8 d\u00edas. La duraci\u00f3n normal del ciclo menstrual (los d\u00edas entre el primer d\u00eda de un per\u00edodo y el primer d\u00eda del siguiente per\u00edodo) suele ser de 24 a 38 d\u00edas. Es anormal sangrar fuera de tu per\u00edodo. Inf\u00f3rmate: http://ow.ly/fyLW30kwc9I\u00a0\n#Saludpic.twitter.com/IJskOUqQO4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El per\u00edodo <strong>menstrual</strong> normal dura m\u00e1ximo 8 d\u00edas. La duraci\u00f3n normal del ciclo <strong>menstrual</strong> (los d\u00edas entre el primer d\u00eda de un per\u00edodo y el primer d\u00eda del siguiente per\u00edodo) suele ser de 24 a 38 d\u00edas. Es anormal <strong>sangrar</strong> fuera de tu per\u00edodo. Inf\u00f3rmate: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/fyLW30kwc9I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LQs53r6D9u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/fyLW30kwc9I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/fyLW30kwc9I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IJskOUqQO4\">pic.twitter.com/IJskOUqQO4</a></p>", "timestamp": "2018-06-15T17:00:19", "timestamp_epochs": 1529082019, "tweet_id": "1007669142554542080", "tweet_url": "/DrJorgeMichel/status/1007669142554542080", "user_id": "930751772", "username": "Jorge Michel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortono"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "letobarrios", "text": "Hombres hombres hablan del #abortono se meten en nuestros \u00fateros, y deciden x nosotras... no saben lo q es un dolor menstrual, sangrar todos los meses, un dolor de parto, no saben lo q es perder un embarazo, no saben lo q es morir sin decir q se practicaron un aborto clandestino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombres hombres hablan del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortono?src=hash\"><s>#</s><b>abortono</b></a> se meten en nuestros \u00fateros, y deciden x nosotras... no saben lo q es un dolor <strong>menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> todos los meses, un dolor de parto, no saben lo q es perder un embarazo, no saben lo q es morir sin decir q se practicaron un aborto clandestino.</p>", "timestamp": "2018-06-12T02:33:38", "timestamp_epochs": 1528770818, "tweet_id": "1006363868283752448", "tweet_url": "/letobarrios/status/1006363868283752448", "user_id": "88748911", "username": "Leti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/celesviera/status/1005955314192211968"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_empanao", "text": "ciclo menstrual cuando la mujer ovula y el \u00f3vulo no es fecundado se desprende el endometrio (la sangre) y el \u00f3vulo y cuando deja de sangrar a esperar unos 28 d\u00edas a que vuelva a pasar. El bujero de mear no es el mismo que el de la vagina(por donde sangra) https://twitter.com/celesviera/status/1005955314192211968\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ciclo <strong>menstrual</strong> cuando la mujer ovula y el \u00f3vulo no es fecundado se desprende el endometrio (la sangre) y el \u00f3vulo y cuando deja de <strong>sangrar</strong> a esperar unos 28 d\u00edas a que vuelva a pasar. El bujero de mear no es el mismo que el de la vagina(por donde sangra) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/celesviera/status/1005955314192211968\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Prc42moS8k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/celesviera/status/1005955314192211968\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/celesviera/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1005955314192211968</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-11T19:11:58", "timestamp_epochs": 1528744318, "tweet_id": "1006252719517118466", "tweet_url": "/_empanao/status/1006252719517118466", "user_id": "370625510", "username": "novita cabron", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "999668654294863872", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "safad3zamodeon", "user_id": "2888031118"}], "retweets": 0, "screen_name": "CSilvaa4", "text": "N\u00e3o \u00e9 normal n\u00e3o, sangra apenas por algumas horas e depois n\u00e3o sangra mais.. se sangrar durante uma semana e n\u00e3o for o ciclo menstrual, \u00e9 hemorragia ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 normal n\u00e3o, sangra apenas por algumas horas e depois n\u00e3o sangra mais.. se <strong>sangrar</strong> durante uma semana e n\u00e3o for o ciclo <strong>menstrual</strong>, \u00e9 hemorragia <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2018-05-24T15:11:39", "timestamp_epochs": 1527174699, "tweet_id": "999669262791991297", "tweet_url": "/CSilvaa4/status/999669262791991297", "user_id": "2415108344", "username": "Carol \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valeub25", "text": "Sangr\u00e1s, te dan ataques de migra\u00f1a, te sent\u00eds fea una semana, linda la otra, ultra sensible la siguiente y a sangrar de nuevo. Jueputa ciclo menstrual m\u00e1s agotador.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sangr\u00e1s, te dan ataques de migra\u00f1a, te sent\u00eds fea una semana, linda la otra, ultra sensible la siguiente y a <strong>sangrar</strong> de nuevo. Jueputa ciclo <strong>menstrual</strong> m\u00e1s agotador.</p>", "timestamp": "2018-05-23T21:27:30", "timestamp_epochs": 1527110850, "tweet_id": "999401460784824320", "tweet_url": "/valeub25/status/999401460784824320", "user_id": "1035313758", "username": "Vale Uma\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vevaclos", "text": "ja estic farta de pagar compreses a 4\u20ac la capsa, copa menstrual i a sangrar com cal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">ja estic farta de pagar compreses a 4\u20ac la capsa, copa <strong>menstrual</strong> i a <strong>sangrar</strong> com cal</p>", "timestamp": "2018-05-22T22:28:37", "timestamp_epochs": 1527028117, "tweet_id": "999054450072399872", "tweet_url": "/vevaclos/status/999054450072399872", "user_id": "729346655984717824", "username": "V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "endorphinsx", "text": "Tuve que dejar de seguir a una en instagram porque no paraba de hablar de la copita menstrual x dios hermana a nadie le interesa tanto sangrar por la concha callatEEEEE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuve que dejar de seguir a una en instagram porque no paraba de hablar de la copita <strong>menstrual</strong> x dios hermana a nadie le interesa tanto <strong>sangrar</strong> por la concha callatEEEEE</p>", "timestamp": "2018-05-12T23:52:17", "timestamp_epochs": 1526169137, "tweet_id": "995451629045452810", "tweet_url": "/endorphinsx/status/995451629045452810", "user_id": "56846217", "username": "Den", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mebrendas", "text": "o brasil que eu quero \u00e9 um brasil que me permita ficar em casa no meu primeiro dia de fluxo menstrual pra eu poder sangrar sem ter vontade de esfaquear pessoas a cada 5 minutos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil que eu quero \u00e9 um brasil que me permita ficar em casa no meu primeiro dia de fluxo <strong>menstrual</strong> pra eu poder <strong>sangrar</strong> sem ter vontade de esfaquear pessoas a cada 5 minutos</p>", "timestamp": "2018-05-10T12:23:36", "timestamp_epochs": 1525955016, "tweet_id": "994553541611151360", "tweet_url": "/mebrendas/status/994553541611151360", "user_id": "162385449", "username": "b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jiminunreal", "text": "no pod\u00eda existir otra forma de saber que no est\u00e1s embarazada y que t\u00fa ciclo menstrual est\u00e1 bien, sin la necesidad de SANGRAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no pod\u00eda existir otra forma de saber que no est\u00e1s embarazada y que t\u00fa ciclo <strong>menstrual</strong> est\u00e1 bien, sin la necesidad de <strong>SANGRAR</strong></p>", "timestamp": "2019-09-30T15:07:48", "timestamp_epochs": 1569856068, "tweet_id": "1178687895957331968", "tweet_url": "/jiminunreal/status/1178687895957331968", "user_id": "2923961128", "username": "ant\u00f6. STAY GOLD \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MorennaDosCacho", "text": "MANO, c\u00f3lica menstrual \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, SANGRAR, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA . ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, <strong>SANGRAR</strong>, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA . <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92c.png\" title=\"Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\"/></p>", "timestamp": "2019-09-30T10:35:29", "timestamp_epochs": 1569839729, "tweet_id": "1178619366193139712", "tweet_url": "/MorennaDosCacho/status/1178619366193139712", "user_id": "902357781646278656", "username": "L \ud83c\udf43\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taygil", "text": "Se eu parar de tomar ac, o meu ciclo menstrual voltar\u00e1 a ser um lixo (tomo ac desde 09/2014)? Eu troquei de ac e voltei a sangrar muito, n\u00e3o \u00e9 uma menstrua\u00e7\u00e3o normal, ent\u00e3o quero parar porque n\u00e3o aguento mais essa palha\u00e7ada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu parar de tomar ac, o meu ciclo <strong>menstrual</strong> voltar\u00e1 a ser um lixo (tomo ac desde 09/2014)? Eu troquei de ac e voltei a <strong>sangrar</strong> muito, n\u00e3o \u00e9 uma menstrua\u00e7\u00e3o normal, ent\u00e3o quero parar porque n\u00e3o aguento mais essa palha\u00e7ada</p>", "timestamp": "2019-09-28T19:11:50", "timestamp_epochs": 1569697910, "tweet_id": "1178024535528001536", "tweet_url": "/taygil/status/1178024535528001536", "user_id": "430315994", "username": "Tay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "linnep1830", "text": "c\u00f3lica menstrual \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta sangrar involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta <strong>sangrar</strong> involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.</p>", "timestamp": "2019-09-27T04:49:24", "timestamp_epochs": 1569559764, "tweet_id": "1177445109719109633", "tweet_url": "/linnep1830/status/1177445109719109633", "user_id": "716777322595090433", "username": "aline pereira \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "negocinhoo", "text": "C\u00f3lica menstrual \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta sangrar involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta <strong>sangrar</strong> involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.</p>", "timestamp": "2019-09-26T18:03:09", "timestamp_epochs": 1569520989, "tweet_id": "1177282474113740802", "tweet_url": "/negocinhoo/status/1177282474113740802", "user_id": "1106024816707100672", "username": "Atrouxadorole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176582769750790151", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "julie_dorea", "user_id": "195469089"}, {"screen_name": "alanahennich", "user_id": "1638863209"}], "retweets": 0, "screen_name": "julie_dorea", "text": "\u00c9 um debate muito interessante todo o imagin\u00e1rio de um corpo do sexo feminino que \u00e9 diminu\u00eddo socialmente por ter \u00fatero, por sangrar, a segrega\u00e7\u00e3o que a menstrua\u00e7\u00e3o causa, o estigma do ciclo menstrual, o n\u00e3o conhecer do nosso ciclo faz n\u00e3o termos controle de todas as situa\u00e7\u00f5es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 um debate muito interessante todo o imagin\u00e1rio de um corpo do sexo feminino que \u00e9 diminu\u00eddo socialmente por ter \u00fatero, por <strong>sangrar</strong>, a segrega\u00e7\u00e3o que a menstrua\u00e7\u00e3o causa, o estigma do ciclo <strong>menstrual</strong>, o n\u00e3o conhecer do nosso ciclo faz n\u00e3o termos controle de todas as situa\u00e7\u00f5es</p>", "timestamp": "2019-09-25T15:04:37", "timestamp_epochs": 1569423877, "tweet_id": "1176875157698355200", "tweet_url": "/julie_dorea/status/1176875157698355200", "user_id": "195469089", "username": "Ju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tpm"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gigimarrach", "text": "MANO, c\u00f3lica menstrual \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, SANGRAR, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA .  #tpm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, <strong>SANGRAR</strong>, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA . <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92c.png\" title=\"Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tpm?src=hash\"><s>#</s><b>tpm</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-25T14:14:44", "timestamp_epochs": 1569420884, "tweet_id": "1176862602317770752", "tweet_url": "/gigimarrach/status/1176862602317770752", "user_id": "1147631157443465225", "username": "Gigi Marrach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "opsmajuu", "text": "Minha gratid\u00e3o do dia \u00e9 meu ciclo menstrual ser t\u00e3o de boas. Vejo a maioria das minhas amigas MORRENDO por causa de c\u00f3lica e um mar de sangue. Ser mulher \u00e9 dif\u00edcil demais, j\u00e1 n\u00e3o basta ter que viver morrendo de medo e afins ainda tem que sangrar por 5 dias parecendo q vai morre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha gratid\u00e3o do dia \u00e9 meu ciclo <strong>menstrual</strong> ser t\u00e3o de boas. Vejo a maioria das minhas amigas MORRENDO por causa de c\u00f3lica e um mar de sangue. Ser mulher \u00e9 dif\u00edcil demais, j\u00e1 n\u00e3o basta ter que viver morrendo de medo e afins ainda tem que <strong>sangrar</strong> por 5 dias parecendo q vai morre</p>", "timestamp": "2019-09-20T10:13:18", "timestamp_epochs": 1568974398, "tweet_id": "1174989907544158209", "tweet_url": "/opsmajuu/status/1174989907544158209", "user_id": "3004376523", "username": "#forabolsonaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bluesargentt", "text": "c\u00f3lica menstrual, diarreia menstrual no come\u00e7o e no final enxaqueca quando nasci ent\u00e3o pensou-se voc\u00ea vai sangrar s\u00f3 quatro dias mas vai sofrer em todos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, diarreia <strong>menstrual</strong> no come\u00e7o e no final enxaqueca quando nasci ent\u00e3o pensou-se voc\u00ea vai <strong>sangrar</strong> s\u00f3 quatro dias mas vai sofrer em todos</p>", "timestamp": "2019-09-14T00:37:08", "timestamp_epochs": 1568421428, "tweet_id": "1172670582116298760", "tweet_url": "/bluesargentt/status/1172670582116298760", "user_id": "2257059446", "username": "cris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "missesherondale", "text": "O que seria de mim sem o aplicativo menstrual me lembrando que irei sangrar pelos pr\u00f3ximos 5 dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que seria de mim sem o aplicativo <strong>menstrual</strong> me lembrando que irei <strong>sangrar</strong> pelos pr\u00f3ximos 5 dias</p>", "timestamp": "2019-09-12T20:28:27", "timestamp_epochs": 1568320107, "tweet_id": "1172245612307374081", "tweet_url": "/missesherondale/status/1172245612307374081", "user_id": "1158068953073233926", "username": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd98", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "colomontiel18", "text": "Otro mes en el que no compro la copa, ya gaste un paquete de toallitas y voy dos d\u00edas, y directamente, compr\u00e9 una copa menstrual con lo que gasto en una semana de sangrar como culiad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otro mes en el que no compro la copa, ya gaste un paquete de toallitas y voy dos d\u00edas, y directamente, compr\u00e9 una copa <strong>menstrual</strong> con lo que gasto en una semana de <strong>sangrar</strong> como culiad</p>", "timestamp": "2019-09-12T00:02:28", "timestamp_epochs": 1568246548, "tweet_id": "1171937083247800320", "tweet_url": "/colomontiel18/status/1171937083247800320", "user_id": "3505777474", "username": "amante del bricolaje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 94, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "uptojoon", "text": "por qu\u00e9 no hay manera de irrumpir el ciclo menstrual tipo si no quiero hijos no tiene porqu\u00e9 mi \u00fatero prepararse por un mes y luego desgarrarse por no recibir nada eu quiero cancelar esa funci\u00f3n c\u00f3mo le hago ya me hart\u00e9 del dolor de piernas y sangrar por la pucha es inc\u00f3modo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por qu\u00e9 no hay manera de irrumpir el ciclo <strong>menstrual</strong> tipo si no quiero hijos no tiene porqu\u00e9 mi \u00fatero prepararse por un mes y luego desgarrarse por no recibir nada eu quiero cancelar esa funci\u00f3n c\u00f3mo le hago ya me hart\u00e9 del dolor de piernas y <strong>sangrar</strong> por la pucha es inc\u00f3modo</p>", "timestamp": "2019-09-08T04:33:43", "timestamp_epochs": 1567917223, "tweet_id": "1170555790970634240", "tweet_url": "/uptojoon/status/1170555790970634240", "user_id": "356551279", "username": "ner", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Monologovaginal", "sialacopa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelabermudez6", "text": "#Monologovaginal esto de sangrar una vez al mes no se si me causa m\u00e1s dolor menstrual o econ\u00f3mico con tanta toalla intima #sialacopa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monologovaginal?src=hash\"><s>#</s><b>Monologovaginal</b></a> esto de <strong>sangrar</strong> una vez al mes no se si me causa m\u00e1s dolor <strong>menstrual</strong> o econ\u00f3mico con tanta toalla intima <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sialacopa?src=hash\"><s>#</s><b>sialacopa</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-03T20:49:21", "timestamp_epochs": 1567543761, "tweet_id": "1168989380758986753", "tweet_url": "/Adelabermudez6/status/1168989380758986753", "user_id": "1129060880241561600", "username": "Adela.bermudez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ddayayane", "text": "e a amiga homeopata da minha m\u00e3e que me passou um rem\u00e9dio de 70 bonas\u00e1rios pra reduzir meu fluxo menstrual . prefiro sangrar at\u00e9 a morte mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a amiga homeopata da minha m\u00e3e que me passou um rem\u00e9dio de 70 bonas\u00e1rios pra reduzir meu fluxo <strong>menstrual</strong> . prefiro <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte mesmo</p>", "timestamp": "2019-09-03T15:40:09", "timestamp_epochs": 1567525209, "tweet_id": "1168911566768680961", "tweet_url": "/ddayayane/status/1168911566768680961", "user_id": "1485563418", "username": "a+ triste do tt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1167471897556090880", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "hotwasabbi", "user_id": "844731805878042624"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreajamesson", "text": "No seas pendejo jajaja de a huevo tuviste que usar un ejemplo no modificable como el periodo menstrual, a diferencia de soltar un globo, las mujeres no podemos decidir si sangrar o no, y de hecho ya muchas usamos copas menstruales, al chile c\u00e1llate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No seas pendejo jajaja de a huevo tuviste que usar un ejemplo no modificable como el periodo <strong>menstrual</strong>, a diferencia de soltar un globo, las mujeres no podemos decidir si <strong>sangrar</strong> o no, y de hecho ya muchas usamos copas menstruales, al chile c\u00e1llate</p>", "timestamp": "2019-08-31T15:58:12", "timestamp_epochs": 1567267092, "tweet_id": "1167828944634015744", "tweet_url": "/andreajamesson/status/1167828944634015744", "user_id": "1652157516", "username": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud83e\udd40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arixhg", "text": "a mi esto del s\u00edndrome pre menstrual me enfada bastante o sea o bajas ya o te quedas quieta pero encima de sangrar durante 8 d\u00edas me inflas a chocolate otros 8 pues no guapa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a mi esto del s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong> me enfada bastante o sea o bajas ya o te quedas quieta pero encima de <strong>sangrar</strong> durante 8 d\u00edas me inflas a chocolate otros 8 pues no guapa</p>", "timestamp": "2019-08-31T13:20:18", "timestamp_epochs": 1567257618, "tweet_id": "1167789206808203264", "tweet_url": "/arixhg/status/1167789206808203264", "user_id": "2323985519", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1167487363448225792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "theredrum", "user_id": "253301880"}], "retweets": 0, "screen_name": "JIIIVillalona", "text": "Pero sin bromas, si los animales tienen ciclo menstrual, lo que pasa es que le decimos \"en celo\" pero las perras menstruan sangrando, las gatas tambi\u00e9n pero sin sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero sin bromas, si los animales tienen ciclo <strong>menstrual</strong>, lo que pasa es que le decimos \"en celo\" pero las perras menstruan sangrando, las gatas tambi\u00e9n pero sin <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2019-08-30T19:23:58", "timestamp_epochs": 1567193038, "tweet_id": "1167518339729678336", "tweet_url": "/JIIIVillalona/status/1167518339729678336", "user_id": "768944807192309760", "username": "Julio CVM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "k4r0lsc", "text": "pq j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar todo m\u00eas tem que se sentir um lixo n\u00e3o aguentar ficar em p\u00e9 morrer de dor de cabe\u00e7a e de c\u00f3lica e ficar mole o per\u00edodo menstrual todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas tem que se sentir um lixo n\u00e3o aguentar ficar em p\u00e9 morrer de dor de cabe\u00e7a e de c\u00f3lica e ficar mole o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> todo</p>", "timestamp": "2019-08-30T15:06:25", "timestamp_epochs": 1567177585, "tweet_id": "1167453525275791361", "tweet_url": "/k4r0lsc/status/1167453525275791361", "user_id": "317853630", "username": "Karol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NathieMurillo", "text": "He visto unos comentarios bien wtf sobre la bella copa menstrual pero entre lo que m\u00e1s me preocupa es que no sepan cuanto deban sangrar o cada cuanto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He visto unos comentarios bien wtf sobre la bella copa <strong>menstrual</strong> pero entre lo que m\u00e1s me preocupa es que no sepan cuanto deban <strong>sangrar</strong> o cada cuanto.</p>", "timestamp": "2019-08-15T03:06:14", "timestamp_epochs": 1565838374, "tweet_id": "1161836469377470464", "tweet_url": "/NathieMurillo/status/1161836469377470464", "user_id": "16286553", "username": "Nathalie Lucero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1161313234516946949", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Plluis", "user_id": "110484803"}, {"screen_name": "yayalmeida", "user_id": "173230431"}, {"screen_name": "KellVila", "user_id": "1127714772177362945"}], "retweets": 0, "screen_name": "Plluis", "text": "essa hist\u00f3ria \u00e9 'fake news'. Isso roda na internet desde, pelo menos, 2009.... n\u00e3o tem amianto em absorvente interno e ele n\u00e3o faz sangrar mais. O cheiro vem pelo contato com o ar, por isso coletor menstrual n\u00e3o tem cheiro \"ruim\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa hist\u00f3ria \u00e9 'fake news'. Isso roda na internet desde, pelo menos, 2009.... n\u00e3o tem amianto em absorvente interno e ele n\u00e3o faz <strong>sangrar</strong> mais. O cheiro vem pelo contato com o ar, por isso coletor <strong>menstrual</strong> n\u00e3o tem cheiro \"ruim\"</p>", "timestamp": "2019-08-14T00:03:05", "timestamp_epochs": 1565740985, "tweet_id": "1161427987750948865", "tweet_url": "/Plluis/status/1161427987750948865", "user_id": "110484803", "username": "Pl\u00ednio Lopes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jiminunreal", "text": "no pod\u00eda existir otra forma de saber que no est\u00e1s embarazada y que t\u00fa ciclo menstrual est\u00e1 bien, sin la necesidad de SANGRAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no pod\u00eda existir otra forma de saber que no est\u00e1s embarazada y que t\u00fa ciclo <strong>menstrual</strong> est\u00e1 bien, sin la necesidad de <strong>SANGRAR</strong></p>", "timestamp": "2019-09-30T15:07:48", "timestamp_epochs": 1569856068, "tweet_id": "1178687895957331968", "tweet_url": "/jiminunreal/status/1178687895957331968", "user_id": "2923961128", "username": "ant\u00f6. STAY GOLD \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MorennaDosCacho", "text": "MANO, c\u00f3lica menstrual \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, SANGRAR, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA . ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, <strong>SANGRAR</strong>, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA . <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92c.png\" title=\"Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\"/></p>", "timestamp": "2019-09-30T10:35:29", "timestamp_epochs": 1569839729, "tweet_id": "1178619366193139712", "tweet_url": "/MorennaDosCacho/status/1178619366193139712", "user_id": "902357781646278656", "username": "L \ud83c\udf43\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taygil", "text": "Se eu parar de tomar ac, o meu ciclo menstrual voltar\u00e1 a ser um lixo (tomo ac desde 09/2014)? Eu troquei de ac e voltei a sangrar muito, n\u00e3o \u00e9 uma menstrua\u00e7\u00e3o normal, ent\u00e3o quero parar porque n\u00e3o aguento mais essa palha\u00e7ada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu parar de tomar ac, o meu ciclo <strong>menstrual</strong> voltar\u00e1 a ser um lixo (tomo ac desde 09/2014)? Eu troquei de ac e voltei a <strong>sangrar</strong> muito, n\u00e3o \u00e9 uma menstrua\u00e7\u00e3o normal, ent\u00e3o quero parar porque n\u00e3o aguento mais essa palha\u00e7ada</p>", "timestamp": "2019-09-28T19:11:50", "timestamp_epochs": 1569697910, "tweet_id": "1178024535528001536", "tweet_url": "/taygil/status/1178024535528001536", "user_id": "430315994", "username": "Tay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "linnep1830", "text": "c\u00f3lica menstrual \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta sangrar involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta <strong>sangrar</strong> involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.</p>", "timestamp": "2019-09-27T04:49:24", "timestamp_epochs": 1569559764, "tweet_id": "1177445109719109633", "tweet_url": "/linnep1830/status/1177445109719109633", "user_id": "716777322595090433", "username": "aline pereira \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "negocinhoo", "text": "C\u00f3lica menstrual \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta sangrar involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma puta injusti\u00e7a nao basta <strong>sangrar</strong> involuntariamente por sete dias a gente ainda tem q sentir dor por isso.</p>", "timestamp": "2019-09-26T18:03:09", "timestamp_epochs": 1569520989, "tweet_id": "1177282474113740802", "tweet_url": "/negocinhoo/status/1177282474113740802", "user_id": "1106024816707100672", "username": "Atrouxadorole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176582769750790151", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "julie_dorea", "user_id": "195469089"}, {"screen_name": "alanahennich", "user_id": "1638863209"}], "retweets": 0, "screen_name": "julie_dorea", "text": "\u00c9 um debate muito interessante todo o imagin\u00e1rio de um corpo do sexo feminino que \u00e9 diminu\u00eddo socialmente por ter \u00fatero, por sangrar, a segrega\u00e7\u00e3o que a menstrua\u00e7\u00e3o causa, o estigma do ciclo menstrual, o n\u00e3o conhecer do nosso ciclo faz n\u00e3o termos controle de todas as situa\u00e7\u00f5es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 um debate muito interessante todo o imagin\u00e1rio de um corpo do sexo feminino que \u00e9 diminu\u00eddo socialmente por ter \u00fatero, por <strong>sangrar</strong>, a segrega\u00e7\u00e3o que a menstrua\u00e7\u00e3o causa, o estigma do ciclo <strong>menstrual</strong>, o n\u00e3o conhecer do nosso ciclo faz n\u00e3o termos controle de todas as situa\u00e7\u00f5es</p>", "timestamp": "2019-09-25T15:04:37", "timestamp_epochs": 1569423877, "tweet_id": "1176875157698355200", "tweet_url": "/julie_dorea/status/1176875157698355200", "user_id": "195469089", "username": "Ju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tpm"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gigimarrach", "text": "MANO, c\u00f3lica menstrual \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, SANGRAR, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA .  #tpm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 um INFERNO! \nNa moral, j\u00e1 n\u00e3o basta ter TPM, <strong>SANGRAR</strong>, AINDA TEM Q SENTIR UMA DOR DO CAPETA . <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92c.png\" title=\"Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tpm?src=hash\"><s>#</s><b>tpm</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-25T14:14:44", "timestamp_epochs": 1569420884, "tweet_id": "1176862602317770752", "tweet_url": "/gigimarrach/status/1176862602317770752", "user_id": "1147631157443465225", "username": "Gigi Marrach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "opsmajuu", "text": "Minha gratid\u00e3o do dia \u00e9 meu ciclo menstrual ser t\u00e3o de boas. Vejo a maioria das minhas amigas MORRENDO por causa de c\u00f3lica e um mar de sangue. Ser mulher \u00e9 dif\u00edcil demais, j\u00e1 n\u00e3o basta ter que viver morrendo de medo e afins ainda tem que sangrar por 5 dias parecendo q vai morre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha gratid\u00e3o do dia \u00e9 meu ciclo <strong>menstrual</strong> ser t\u00e3o de boas. Vejo a maioria das minhas amigas MORRENDO por causa de c\u00f3lica e um mar de sangue. Ser mulher \u00e9 dif\u00edcil demais, j\u00e1 n\u00e3o basta ter que viver morrendo de medo e afins ainda tem que <strong>sangrar</strong> por 5 dias parecendo q vai morre</p>", "timestamp": "2019-09-20T10:13:18", "timestamp_epochs": 1568974398, "tweet_id": "1174989907544158209", "tweet_url": "/opsmajuu/status/1174989907544158209", "user_id": "3004376523", "username": "#forabolsonaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bluesargentt", "text": "c\u00f3lica menstrual, diarreia menstrual no come\u00e7o e no final enxaqueca quando nasci ent\u00e3o pensou-se voc\u00ea vai sangrar s\u00f3 quatro dias mas vai sofrer em todos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, diarreia <strong>menstrual</strong> no come\u00e7o e no final enxaqueca quando nasci ent\u00e3o pensou-se voc\u00ea vai <strong>sangrar</strong> s\u00f3 quatro dias mas vai sofrer em todos</p>", "timestamp": "2019-09-14T00:37:08", "timestamp_epochs": 1568421428, "tweet_id": "1172670582116298760", "tweet_url": "/bluesargentt/status/1172670582116298760", "user_id": "2257059446", "username": "cris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "missesherondale", "text": "O que seria de mim sem o aplicativo menstrual me lembrando que irei sangrar pelos pr\u00f3ximos 5 dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que seria de mim sem o aplicativo <strong>menstrual</strong> me lembrando que irei <strong>sangrar</strong> pelos pr\u00f3ximos 5 dias</p>", "timestamp": "2019-09-12T20:28:27", "timestamp_epochs": 1568320107, "tweet_id": "1172245612307374081", "tweet_url": "/missesherondale/status/1172245612307374081", "user_id": "1158068953073233926", "username": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd98", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "colomontiel18", "text": "Otro mes en el que no compro la copa, ya gaste un paquete de toallitas y voy dos d\u00edas, y directamente, compr\u00e9 una copa menstrual con lo que gasto en una semana de sangrar como culiad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otro mes en el que no compro la copa, ya gaste un paquete de toallitas y voy dos d\u00edas, y directamente, compr\u00e9 una copa <strong>menstrual</strong> con lo que gasto en una semana de <strong>sangrar</strong> como culiad</p>", "timestamp": "2019-09-12T00:02:28", "timestamp_epochs": 1568246548, "tweet_id": "1171937083247800320", "tweet_url": "/colomontiel18/status/1171937083247800320", "user_id": "3505777474", "username": "amante del bricolaje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 94, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "uptojoon", "text": "por qu\u00e9 no hay manera de irrumpir el ciclo menstrual tipo si no quiero hijos no tiene porqu\u00e9 mi \u00fatero prepararse por un mes y luego desgarrarse por no recibir nada eu quiero cancelar esa funci\u00f3n c\u00f3mo le hago ya me hart\u00e9 del dolor de piernas y sangrar por la pucha es inc\u00f3modo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por qu\u00e9 no hay manera de irrumpir el ciclo <strong>menstrual</strong> tipo si no quiero hijos no tiene porqu\u00e9 mi \u00fatero prepararse por un mes y luego desgarrarse por no recibir nada eu quiero cancelar esa funci\u00f3n c\u00f3mo le hago ya me hart\u00e9 del dolor de piernas y <strong>sangrar</strong> por la pucha es inc\u00f3modo</p>", "timestamp": "2019-09-08T04:33:43", "timestamp_epochs": 1567917223, "tweet_id": "1170555790970634240", "tweet_url": "/uptojoon/status/1170555790970634240", "user_id": "356551279", "username": "ner", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Monologovaginal", "sialacopa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelabermudez6", "text": "#Monologovaginal esto de sangrar una vez al mes no se si me causa m\u00e1s dolor menstrual o econ\u00f3mico con tanta toalla intima #sialacopa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monologovaginal?src=hash\"><s>#</s><b>Monologovaginal</b></a> esto de <strong>sangrar</strong> una vez al mes no se si me causa m\u00e1s dolor <strong>menstrual</strong> o econ\u00f3mico con tanta toalla intima <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sialacopa?src=hash\"><s>#</s><b>sialacopa</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-03T20:49:21", "timestamp_epochs": 1567543761, "tweet_id": "1168989380758986753", "tweet_url": "/Adelabermudez6/status/1168989380758986753", "user_id": "1129060880241561600", "username": "Adela.bermudez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ddayayane", "text": "e a amiga homeopata da minha m\u00e3e que me passou um rem\u00e9dio de 70 bonas\u00e1rios pra reduzir meu fluxo menstrual . prefiro sangrar at\u00e9 a morte mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a amiga homeopata da minha m\u00e3e que me passou um rem\u00e9dio de 70 bonas\u00e1rios pra reduzir meu fluxo <strong>menstrual</strong> . prefiro <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte mesmo</p>", "timestamp": "2019-09-03T15:40:09", "timestamp_epochs": 1567525209, "tweet_id": "1168911566768680961", "tweet_url": "/ddayayane/status/1168911566768680961", "user_id": "1485563418", "username": "a+ triste do tt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1167471897556090880", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "hotwasabbi", "user_id": "844731805878042624"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreajamesson", "text": "No seas pendejo jajaja de a huevo tuviste que usar un ejemplo no modificable como el periodo menstrual, a diferencia de soltar un globo, las mujeres no podemos decidir si sangrar o no, y de hecho ya muchas usamos copas menstruales, al chile c\u00e1llate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No seas pendejo jajaja de a huevo tuviste que usar un ejemplo no modificable como el periodo <strong>menstrual</strong>, a diferencia de soltar un globo, las mujeres no podemos decidir si <strong>sangrar</strong> o no, y de hecho ya muchas usamos copas menstruales, al chile c\u00e1llate</p>", "timestamp": "2019-08-31T15:58:12", "timestamp_epochs": 1567267092, "tweet_id": "1167828944634015744", "tweet_url": "/andreajamesson/status/1167828944634015744", "user_id": "1652157516", "username": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud83e\udd40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arixhg", "text": "a mi esto del s\u00edndrome pre menstrual me enfada bastante o sea o bajas ya o te quedas quieta pero encima de sangrar durante 8 d\u00edas me inflas a chocolate otros 8 pues no guapa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a mi esto del s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong> me enfada bastante o sea o bajas ya o te quedas quieta pero encima de <strong>sangrar</strong> durante 8 d\u00edas me inflas a chocolate otros 8 pues no guapa</p>", "timestamp": "2019-08-31T13:20:18", "timestamp_epochs": 1567257618, "tweet_id": "1167789206808203264", "tweet_url": "/arixhg/status/1167789206808203264", "user_id": "2323985519", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1167487363448225792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "theredrum", "user_id": "253301880"}], "retweets": 0, "screen_name": "JIIIVillalona", "text": "Pero sin bromas, si los animales tienen ciclo menstrual, lo que pasa es que le decimos \"en celo\" pero las perras menstruan sangrando, las gatas tambi\u00e9n pero sin sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero sin bromas, si los animales tienen ciclo <strong>menstrual</strong>, lo que pasa es que le decimos \"en celo\" pero las perras menstruan sangrando, las gatas tambi\u00e9n pero sin <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2019-08-30T19:23:58", "timestamp_epochs": 1567193038, "tweet_id": "1167518339729678336", "tweet_url": "/JIIIVillalona/status/1167518339729678336", "user_id": "768944807192309760", "username": "Julio CVM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "k4r0lsc", "text": "pq j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar todo m\u00eas tem que se sentir um lixo n\u00e3o aguentar ficar em p\u00e9 morrer de dor de cabe\u00e7a e de c\u00f3lica e ficar mole o per\u00edodo menstrual todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas tem que se sentir um lixo n\u00e3o aguentar ficar em p\u00e9 morrer de dor de cabe\u00e7a e de c\u00f3lica e ficar mole o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> todo</p>", "timestamp": "2019-08-30T15:06:25", "timestamp_epochs": 1567177585, "tweet_id": "1167453525275791361", "tweet_url": "/k4r0lsc/status/1167453525275791361", "user_id": "317853630", "username": "Karol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NathieMurillo", "text": "He visto unos comentarios bien wtf sobre la bella copa menstrual pero entre lo que m\u00e1s me preocupa es que no sepan cuanto deban sangrar o cada cuanto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He visto unos comentarios bien wtf sobre la bella copa <strong>menstrual</strong> pero entre lo que m\u00e1s me preocupa es que no sepan cuanto deban <strong>sangrar</strong> o cada cuanto.</p>", "timestamp": "2019-08-15T03:06:14", "timestamp_epochs": 1565838374, "tweet_id": "1161836469377470464", "tweet_url": "/NathieMurillo/status/1161836469377470464", "user_id": "16286553", "username": "Nathalie Lucero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1161313234516946949", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Plluis", "user_id": "110484803"}, {"screen_name": "yayalmeida", "user_id": "173230431"}, {"screen_name": "KellVila", "user_id": "1127714772177362945"}], "retweets": 0, "screen_name": "Plluis", "text": "essa hist\u00f3ria \u00e9 'fake news'. Isso roda na internet desde, pelo menos, 2009.... n\u00e3o tem amianto em absorvente interno e ele n\u00e3o faz sangrar mais. O cheiro vem pelo contato com o ar, por isso coletor menstrual n\u00e3o tem cheiro \"ruim\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa hist\u00f3ria \u00e9 'fake news'. Isso roda na internet desde, pelo menos, 2009.... n\u00e3o tem amianto em absorvente interno e ele n\u00e3o faz <strong>sangrar</strong> mais. O cheiro vem pelo contato com o ar, por isso coletor <strong>menstrual</strong> n\u00e3o tem cheiro \"ruim\"</p>", "timestamp": "2019-08-14T00:03:05", "timestamp_epochs": 1565740985, "tweet_id": "1161427987750948865", "tweet_url": "/Plluis/status/1161427987750948865", "user_id": "110484803", "username": "Pl\u00ednio Lopes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1159841920664735746", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mmiradaverde", "user_id": "629893656"}], "retweets": 1, "screen_name": "gabrielajesusop", "text": "Punto menos (o m\u00e1s, depende de qui\u00e9n califique) para quien apoya la censura (1) equiparando la sangre menstrual con orina, heces o semen, o (2) diciendo que no se menstr\u00faa en p\u00fablico (como si una pudiera esconderse en una covacha tres d\u00edas para sangrar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Punto menos (o m\u00e1s, depende de qui\u00e9n califique) para quien apoya la censura (1) equiparando la sangre <strong>menstrual</strong> con orina, heces o semen, o (2) diciendo que no se menstr\u00faa en p\u00fablico (como si una pudiera esconderse en una covacha tres d\u00edas para <strong>sangrar</strong>)</p>", "timestamp": "2019-08-09T16:14:47", "timestamp_epochs": 1565367287, "tweet_id": "1159860584684433409", "tweet_url": "/gabrielajesusop/status/1159860584684433409", "user_id": "36529050", "username": "Gabriela Oporto Patroni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erikana_delme", "text": "El mundo esta de cabeza , @YouTube  esta de cabeza, no le importa todo su contenido mis\u00f3gino machista y no le da pauta a @monlaferte por mostrar sangre menstrual, es acaso eso ofensivo?,es acaso da\u00f1ino? es acaso violento? ,si es as\u00ed  perdonennos por sangrar una vez al mes  pfff", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mundo esta de cabeza , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a>  esta de cabeza, no le importa todo su contenido mis\u00f3gino machista y no le da pauta a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118247792\" dir=\"ltr\" href=\"/monlaferte\"><s>@</s><b>monlaferte</b></a> por mostrar sangre <strong>menstrual</strong>, es acaso eso ofensivo?,es acaso da\u00f1ino? es acaso violento? ,si es as\u00ed  perdonennos por <strong>sangrar</strong> una vez al mes  pfff</p>", "timestamp": "2019-08-08T23:18:51", "timestamp_epochs": 1565306331, "tweet_id": "1159604918740819969", "tweet_url": "/erikana_delme/status/1159604918740819969", "user_id": "825571725047836672", "username": "Erikana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LexyTrix", "text": "Woow las ganas que tengo de sangrar ya para estrenar mi copa menstrual ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Woow las ganas que tengo de <strong>sangrar</strong> ya para estrenar mi copa <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><img alt=\"\ud83c\udf31\" aria-label=\"Emoji: Planta de semillero\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f331.png\" title=\"Planta de semillero\"/></p>", "timestamp": "2019-08-07T01:15:05", "timestamp_epochs": 1565140505, "tweet_id": "1158909391850151936", "tweet_url": "/LexyTrix/status/1158909391850151936", "user_id": "365769869", "username": "Redil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "b1c3vluc45", "text": "Hoje meu nariz sangrou e Mariana logo menstrua ser\u00e1 que meu nariz sangrar se regulou com o ciclo menstrual dela igual mulheres amigas que tem o ciclo sincronizado?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje meu nariz sangrou e Mariana logo menstrua ser\u00e1 que meu nariz <strong>sangrar</strong> se regulou com o ciclo <strong>menstrual</strong> dela igual mulheres amigas que tem o ciclo sincronizado?</p>", "timestamp": "2019-08-05T16:06:21", "timestamp_epochs": 1565021181, "tweet_id": "1158408911474626560", "tweet_url": "/b1c3vluc45/status/1158408911474626560", "user_id": "960677971764957185", "username": "L u c a s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fernandaapotter", "text": "Deus poderia ter pensado em alguma outra forma de avisar sobre o per\u00edodo menstrual sem a gente precisar sangrar. Coisa chata do caralho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus poderia ter pensado em alguma outra forma de avisar sobre o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> sem a gente precisar <strong>sangrar</strong>. Coisa chata do caralho</p>", "timestamp": "2019-08-03T12:00:44", "timestamp_epochs": 1564833644, "tweet_id": "1157622323983396866", "tweet_url": "/fernandaapotter/status/1157622323983396866", "user_id": "294298626", "username": "Fernanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1157296336028479494", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "anafaverojd", "user_id": "288998161"}], "retweets": 1, "screen_name": "MarcialJr", "text": "Coletor menstrual \u00e9 tipo um comensal da morte que passa m\u00eas a m\u00eas coletando a menstrua\u00e7\u00e3o das mulheres? Mantendo elas vivas pra poder sangrar no pr\u00f3ximo mes e alimentar eles?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coletor <strong>menstrual</strong> \u00e9 tipo um comensal da morte que passa m\u00eas a m\u00eas coletando a menstrua\u00e7\u00e3o das mulheres? Mantendo elas vivas pra poder <strong>sangrar</strong> no pr\u00f3ximo mes e alimentar eles?</p>", "timestamp": "2019-08-02T14:35:15", "timestamp_epochs": 1564756515, "tweet_id": "1157298821715640321", "tweet_url": "/MarcialJr/status/1157298821715640321", "user_id": "35192726", "username": "Marcial Jr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "siqueiraphag", "text": "j\u00e1 n\u00e3o basta a mulher sangrar pela buceta por dias a fio ainda tem o per\u00edodo pr\u00e9 menstrual onde a gente fica inchada igual um boi... QUE INFERNOOO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 n\u00e3o basta a mulher <strong>sangrar</strong> pela buceta por dias a fio ainda tem o per\u00edodo pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> onde a gente fica inchada igual um boi... QUE INFERNOOO</p>", "timestamp": "2019-07-26T15:50:32", "timestamp_epochs": 1564156232, "tweet_id": "1154781054919761920", "tweet_url": "/siqueiraphag/status/1154781054919761920", "user_id": "873157748376076294", "username": "galinha rafinha desaparecida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlotacrm94", "text": "La copa menstrual ni quita el dolor, ni tapa el olor, ni te hace sangrar menos.\nPero eso si, invierte 20\u20ac y no volver\u00e1s a utilizar una compresa o tamp\u00f3n en tu vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong> ni quita el dolor, ni tapa el olor, ni te hace <strong>sangrar</strong> menos.\nPero eso si, invierte 20\u20ac y no volver\u00e1s a utilizar una compresa o tamp\u00f3n en tu vida.</p>", "timestamp": "2019-07-25T16:50:32", "timestamp_epochs": 1564073432, "tweet_id": "1154433766250688514", "tweet_url": "/carlotacrm94/status/1154433766250688514", "user_id": "263769375", "username": "Carlota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anadruida", "text": "En otro orden de cosas, me est\u00e1 bajando la regla justo ahora y ya tengo yo los ovarios suficientemente inflamados hoy con este calor del averno. El calor potencia el dolor inflamatorio, al menos el dolor menstrual. Cosas de tener \u00fatero y sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En otro orden de cosas, me est\u00e1 bajando la regla justo ahora y ya tengo yo los ovarios suficientemente inflamados hoy con este calor del averno. El calor potencia el dolor inflamatorio, al menos el dolor <strong>menstrual</strong>. Cosas de tener \u00fatero y <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-25T14:58:50", "timestamp_epochs": 1564066730, "tweet_id": "1154405656121790464", "tweet_url": "/Anadruida/status/1154405656121790464", "user_id": "440812133", "username": "Ana Nieves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fanissanto", "text": "to no meio do expediente pensando aleatoriedades tipo pq coc\u00f4 vira adubo, mijo vira creme facial e sangue menstrual nao tem um projeto de reciclagem sequer \ncansada de sangrar \u00e0 toa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to no meio do expediente pensando aleatoriedades tipo pq coc\u00f4 vira adubo, mijo vira creme facial e sangue <strong>menstrual</strong> nao tem um projeto de reciclagem sequer \ncansada de <strong>sangrar</strong> \u00e0 toa</p>", "timestamp": "2019-07-25T14:51:35", "timestamp_epochs": 1564066295, "tweet_id": "1154403829942824960", "tweet_url": "/fanissanto/status/1154403829942824960", "user_id": "206398012", "username": "fani.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aquelamarimesmo", "text": "sei l\u00e1 eu queria um coletor menstrual pro meu nariz parar de sangrar com esse tempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1 eu queria um coletor <strong>menstrual</strong> pro meu nariz parar de <strong>sangrar</strong> com esse tempo</p>", "timestamp": "2019-07-24T14:31:59", "timestamp_epochs": 1563978719, "tweet_id": "1154036510389354501", "tweet_url": "/aquelamarimesmo/status/1154036510389354501", "user_id": "1128853380103888902", "username": "nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thaisklmn", "text": "a melhor coisa que eu fiz por mim esse ano com certeza foi entender meu ciclo menstrual e parar de ver ele apenas como dias que n\u00e3o \u00e9 recomendado transar ou dias que vou sangrar at\u00e9 morrer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a melhor coisa que eu fiz por mim esse ano com certeza foi entender meu ciclo <strong>menstrual</strong> e parar de ver ele apenas como dias que n\u00e3o \u00e9 recomendado transar ou dias que vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer</p>", "timestamp": "2019-07-22T16:42:44", "timestamp_epochs": 1563813764, "tweet_id": "1153344636951437312", "tweet_url": "/thaisklmn/status/1153344636951437312", "user_id": "738499661523259393", "username": "tha\u00c9 (is)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauramoisinho", "text": "Sangrar \u00e9 o menor dos problemas no per\u00edodo menstrual. Ficar inchada, com a pele horr\u00edvel e mau humorada \u00e9 muito pior", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Sangrar</strong> \u00e9 o menor dos problemas no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. Ficar inchada, com a pele horr\u00edvel e mau humorada \u00e9 muito pior</p>", "timestamp": "2019-07-20T03:18:30", "timestamp_epochs": 1563592710, "tweet_id": "1152417471254732806", "tweet_url": "/lauramoisinho/status/1152417471254732806", "user_id": "303472038", "username": "Laura Moisinho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "junai_chan", "text": "Quem que usa aplicativo de ciclo menstrual gente? N\u00e3o basta sua pele ficar uma bosta, seu peito inchado, vc estressada, super sens\u00edvel, tem que um aplicativo te avisar que vc vai sangrar? Plmds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem que usa aplicativo de ciclo <strong>menstrual</strong> gente? N\u00e3o basta sua pele ficar uma bosta, seu peito inchado, vc estressada, super sens\u00edvel, tem que um aplicativo te avisar que vc vai <strong>sangrar</strong>? Plmds</p>", "timestamp": "2019-07-18T08:48:04", "timestamp_epochs": 1563439684, "tweet_id": "1151775634911313920", "tweet_url": "/junai_chan/status/1151775634911313920", "user_id": "817897966962937856", "username": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marinajacome", "text": "seri\u00e3o j\u00e1 t\u00f4 aqui passando raiva de novo \u00f4 puta que pariu viu ciclo menstrual me deixa sangrar em paz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seri\u00e3o j\u00e1 t\u00f4 aqui passando raiva de novo \u00f4 puta que pariu viu ciclo <strong>menstrual</strong> me deixa <strong>sangrar</strong> em paz</p>", "timestamp": "2019-07-16T23:29:13", "timestamp_epochs": 1563319753, "tweet_id": "1151272605393072129", "tweet_url": "/marinajacome/status/1151272605393072129", "user_id": "35063209", "username": "nina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zjmhunterr", "text": "caralho n\u00e3o aguento mais esse neg\u00f3cio de sangrar sem ta no per\u00edodo menstrual, preciso ir na gine urgente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho n\u00e3o aguento mais esse neg\u00f3cio de <strong>sangrar</strong> sem ta no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, preciso ir na gine urgente</p>", "timestamp": "2019-07-16T22:09:49", "timestamp_epochs": 1563314989, "tweet_id": "1151252626018844672", "tweet_url": "/zjmhunterr/status/1151252626018844672", "user_id": "1423630158", "username": "laguerta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1151193243964641280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "a_nandamida", "user_id": "31263160"}], "retweets": 0, "screen_name": "caaamis", "text": "Ele dizendo que mulher q toma ac tem ciclo menstrual e eu MEU FILHO COMO VC TEM CICLO MENSTRUAL SE N\u00c3O TEM VARIA\u00c7\u00c3O HORMONAL E OVULA\u00c7\u00c3O \nSinceramente como a @bela_reis falou hj mulher no br tem essa tara por sangrar p ter ctz q n ta prenha e acha q td \u00e9 menstrua\u00e7\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele dizendo que mulher q toma ac tem ciclo <strong>menstrual</strong> e eu MEU FILHO COMO VC TEM CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> SE N\u00c3O TEM VARIA\u00c7\u00c3O HORMONAL E OVULA\u00c7\u00c3O \nSinceramente como a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65532594\" dir=\"ltr\" href=\"/bela_reis\"><s>@</s><b>bela_reis</b></a> falou hj mulher no br tem essa tara por <strong>sangrar</strong> p ter ctz q n ta prenha e acha q td \u00e9 menstrua\u00e7\u00e3o</p>", "timestamp": "2019-07-16T18:53:33", "timestamp_epochs": 1563303213, "tweet_id": "1151203231118299138", "tweet_url": "/caaamis/status/1151203231118299138", "user_id": "40293074", "username": "clementine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1150871848596529160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "joanplanas", "user_id": "1139031"}], "retweets": 0, "screen_name": "CrisstinaArata", "text": "Me atrever\u00eda ha decir que todas las mujeres tenemos s\u00edndrome menstrual, pero puede ser de una intensidad tan baja que es casi imperceptible, adem\u00e1s no todos los periodos son iguales, hay meses en que somos una bola de frustraci\u00f3n, imag\u00ednense lo inc\u00f3modo que es sangrar X3 d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me atrever\u00eda ha decir que todas las mujeres tenemos s\u00edndrome <strong>menstrual</strong>, pero puede ser de una intensidad tan baja que es casi imperceptible, adem\u00e1s no todos los periodos son iguales, hay meses en que somos una bola de frustraci\u00f3n, imag\u00ednense lo inc\u00f3modo que es <strong>sangrar</strong> X3 d\u00edas.</p>", "timestamp": "2019-07-16T00:31:56", "timestamp_epochs": 1563237116, "tweet_id": "1150926002383667200", "tweet_url": "/CrisstinaArata/status/1150926002383667200", "user_id": "960323032026963968", "username": "CristinaArata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1559, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 35, "screen_name": "gabuleta", "text": "Me siento en el inodoro a sangrar. Si te pon\u00e9s a pensar el inodoro es mi copita menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me siento en el inodoro a <strong>sangrar</strong>. Si te pon\u00e9s a pensar el inodoro es mi copita <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-14T16:49:10", "timestamp_epochs": 1563122950, "tweet_id": "1150447152189100032", "tweet_url": "/gabuleta/status/1150447152189100032", "user_id": "175619477", "username": "Gabu\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frendzwtmonster", "text": "El ciclo menstrual deber\u00eda ser al rev\u00e9s. Tipo solo sangrar para saber que estas pre\u00f1ada. No es justo que recibamos 3-7 d\u00edas de castigo al mes y no podamos hacer nada al respecto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo <strong>menstrual</strong> deber\u00eda ser al rev\u00e9s. Tipo solo <strong>sangrar</strong> para saber que estas pre\u00f1ada. No es justo que recibamos 3-7 d\u00edas de castigo al mes y no podamos hacer nada al respecto</p>", "timestamp": "2019-07-12T19:27:08", "timestamp_epochs": 1562959628, "tweet_id": "1149762132017340417", "tweet_url": "/frendzwtmonster/status/1149762132017340417", "user_id": "379345951", "username": "Some call me monster \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yarelisangui", "text": "Ojal\u00e1 el per\u00edodo menstrual fuera solo sangrar, (como los hombres creen) pero tambi\u00e9n es el dolor de espalda, dolor de piernas, ese cansancio todo el d\u00eda, los c\u00f3licos horribles y el cambio de humor constante e insoportable\nDe verdad estos colicos me van a matar alg\u00fan d\u00eda .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> fuera solo <strong>sangrar</strong>, (como los hombres creen) pero tambi\u00e9n es el dolor de espalda, dolor de piernas, ese cansancio todo el d\u00eda, los c\u00f3licos horribles y el cambio de humor constante e insoportable<img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/>\nDe verdad estos colicos me van a matar alg\u00fan d\u00eda <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/>.</p>", "timestamp": "2019-07-11T17:24:28", "timestamp_epochs": 1562865868, "tweet_id": "1149368875282239488", "tweet_url": "/yarelisangui/status/1149368875282239488", "user_id": "1016796968", "username": "yarelis Anguizola\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstrual", "HolaDoctor", "Salud", "Periodopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D-1E3EFWkAAes56.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bddy.me/2XwS0Zc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HolaDoctor", "text": "Sangrar cuando no se tiene el per\u00edodo #menstrual es motivo suficiente para acudir a un especialista de inmediato.  https://bddy.me/2XwS0Zc\u00a0\n#HolaDoctor #Salud #Periodopic.twitter.com/IaU6LTZLmT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> cuando no se tiene el per\u00edodo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstrual?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstrual</strong></b></a> es motivo suficiente para acudir a un especialista de inmediato. <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fb-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bddy.me/2XwS0Zc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TyW07gm7B2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bddy.me/2XwS0Zc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bddy.me/2XwS0Zc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HolaDoctor?src=hash\"><s>#</s><b>HolaDoctor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Periodo?src=hash\"><s>#</s><b>Periodo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IaU6LTZLmT\">pic.twitter.com/IaU6LTZLmT</a></p>", "timestamp": "2019-07-06T23:31:05", "timestamp_epochs": 1562455865, "tweet_id": "1147649196272566273", "tweet_url": "/HolaDoctor/status/1147649196272566273", "user_id": "113398892", "username": "HolaDoctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "mello_larissaa", "text": "A minha raiva no final do per\u00edodo menstrual \u00e9 eu ter que jogar o absorvente n\u00e3o muito sujo e achar que acabou, mas \u00e9 s\u00f3 eu tirar o absorvente que come\u00e7o a sangrar novamente ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha raiva no final do per\u00edodo <strong>menstrual</strong> \u00e9 eu ter que jogar o absorvente n\u00e3o muito sujo e achar que acabou, mas \u00e9 s\u00f3 eu tirar o absorvente que come\u00e7o a <strong>sangrar</strong> novamente <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92c.png\" title=\"Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/></p>", "timestamp": "2019-07-06T15:01:48", "timestamp_epochs": 1562425308, "tweet_id": "1147521031042732032", "tweet_url": "/mello_larissaa/status/1147521031042732032", "user_id": "946814271765217280", "username": "lari \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aktchao", "text": "Se t\u00e1 ruim pra vc imagina pra mim que o ciclo menstrual \u00e9 de 21 dias,ou seja,s\u00f3 fico 14 dias sem sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se t\u00e1 ruim pra vc imagina pra mim que o ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 de 21 dias,ou seja,s\u00f3 fico 14 dias sem <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-04T22:37:14", "timestamp_epochs": 1562279834, "tweet_id": "1146910868539617281", "tweet_url": "/aktchao/status/1146910868539617281", "user_id": "894002038832496641", "username": "K\u00e1tia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1146109201162416129", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "musoverao", "user_id": "1904784846"}], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaaMel", "text": "TPM \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o hormonal da mulher quando esta pr\u00f3ximo ou no per\u00edodo menstrual, interfere no sistema nervoso.  E a menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 o ciclo e o sangramento, elas est\u00e3o ligadas, mas duas coisas diferentes. Se n\u00e3o sangrar, ainda pode ter TPM, do mesmo jeito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TPM \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o hormonal da mulher quando esta pr\u00f3ximo ou no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, interfere no sistema nervoso.  E a menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 o ciclo e o sangramento, elas est\u00e3o ligadas, mas duas coisas diferentes. Se n\u00e3o <strong>sangrar</strong>, ainda pode ter TPM, do mesmo jeito.</p>", "timestamp": "2019-07-02T18:06:27", "timestamp_epochs": 1562090787, "tweet_id": "1146117948064632832", "tweet_url": "/SrtaaMel/status/1146117948064632832", "user_id": "1013602286432604160", "username": "Senhorita Mel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DivaDelEdomex", "text": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os sin menstruar, ayer por fin empec\u00e9 a sangrar de nuevo. Me puse la copa y olvid\u00e9 que la ten\u00eda puesta y ya record\u00e9 mi infinito enamoramiento por la copia menstrual. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de tres a\u00f1os sin menstruar, ayer por fin empec\u00e9 a <strong>sangrar</strong> de nuevo. Me puse la copa y olvid\u00e9 que la ten\u00eda puesta y ya record\u00e9 mi infinito enamoramiento por la copia <strong>menstrual</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2019-06-30T19:03:46", "timestamp_epochs": 1561921426, "tweet_id": "1145407598671335424", "tweet_url": "/DivaDelEdomex/status/1145407598671335424", "user_id": "153959100", "username": "La Reina de los perritos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Josie_Fonseca", "text": "Coloquei o pijama. Pronta pra dormir. Resolvi olhar o app de ciclo menstrual. T\u00e1 marcando hoje. DO NADA TO COM ANSIEDADE DE CORRER E COLOCAR UM ABSORVENTE para nao sangrar a cama toda de amanh\u00e3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei o pijama. Pronta pra dormir. Resolvi olhar o app de ciclo <strong>menstrual</strong>. T\u00e1 marcando hoje. DO NADA TO COM ANSIEDADE DE CORRER E COLOCAR UM ABSORVENTE para nao <strong>sangrar</strong> a cama toda de amanh\u00e3.</p>", "timestamp": "2019-06-26T04:39:26", "timestamp_epochs": 1561523966, "tweet_id": "1143740527956897792", "tweet_url": "/Josie_Fonseca/status/1143740527956897792", "user_id": "135704781", "username": "Josie Fonseca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_toiavic", "text": "Cara, odeio per\u00edodo menstrual.. alem do fato de sangrar ser horr\u00edvel, das c\u00f3licas matarem, eu ainda sinto uma vontade de transar que s\u00f3 Deus explica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, odeio per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.. alem do fato de <strong>sangrar</strong> ser horr\u00edvel, das c\u00f3licas matarem, eu ainda sinto uma vontade de transar que s\u00f3 Deus explica</p>", "timestamp": "2019-06-21T17:06:41", "timestamp_epochs": 1561136801, "tweet_id": "1142116640848584704", "tweet_url": "/_toiavic/status/1142116640848584704", "user_id": "760965890271830016", "username": "Dra. Vict\u00f3ria \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KLEIN_e", "text": "Queria ser homem pra: \n-pedir desculpa por ser homem \n-n\u00e3o ter c\u00f3lica menstrual e sangrar todo m\u00eas sem morrer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ser homem pra: \n-pedir desculpa por ser homem \n-n\u00e3o ter c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> e <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas sem morrer</p>", "timestamp": "2019-06-17T14:10:07", "timestamp_epochs": 1560780607, "tweet_id": "1140622653822308352", "tweet_url": "/KLEIN_e/status/1140622653822308352", "user_id": "48178422", "username": "A$AP Klein | LOCKDOWN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SadMarafoni", "text": "Mano, qual a necessidade da c\u00f3lica menstrual? J\u00e1 n\u00e3o basta sangrar por uma semana ainda tem q sofrer com essa porra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, qual a necessidade da c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? J\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> por uma semana ainda tem q sofrer com essa porra</p>", "timestamp": "2019-06-09T19:52:13", "timestamp_epochs": 1560109933, "tweet_id": "1137809644263550977", "tweet_url": "/SadMarafoni/status/1137809644263550977", "user_id": "4845530896", "username": "I'll give you the best years", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DaniloGentili/status/1136710402702741505"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kassiammachado", "text": "homens em rede social: sangue menstrual \u00e9 normal\n\nhomens falando com amiguinhos: NOSSA CARA COMO ELAS PODEM SANGRAR 5 DIAS E N\u00c3O MORRER https://twitter.com/DaniloGentili/status/1136710402702741505\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">homens em rede social: sangue <strong>menstrual</strong> \u00e9 normal\n\nhomens falando com amiguinhos: NOSSA CARA COMO ELAS PODEM <strong>SANGRAR</strong> 5 DIAS E N\u00c3O MORRER <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DaniloGentili/status/1136710402702741505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GZXHqSFxtX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DaniloGentili/status/1136710402702741505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DaniloGentili/</span><span class=\"invisible\">status/1136710402702741505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-06T21:21:31", "timestamp_epochs": 1559856091, "tweet_id": "1136744953865035776", "tweet_url": "/kassiammachado/status/1136744953865035776", "user_id": "3029182283", "username": "k\u00e1ssia with an k", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1136443299173150720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eishilaester", "user_id": "506113498"}], "retweets": 0, "screen_name": "Isadorabconrado", "text": "e o medo de sangrar at\u00e9 a morte no per\u00edodo menstrual pq esse neg\u00f3cio aumenta o fluxo de sangue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o medo de <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a morte no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pq esse neg\u00f3cio aumenta o fluxo de sangue</p>", "timestamp": "2019-06-06T02:11:26", "timestamp_epochs": 1559787086, "tweet_id": "1136455528081756160", "tweet_url": "/Isadorabconrado/status/1136455528081756160", "user_id": "844254339711549440", "username": "caprica sens\u00edvel\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1135974605087289350", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Martaramosval", "user_id": "1106757354"}, {"screen_name": "Victorherbera", "user_id": "302544171"}, {"screen_name": "Daniels_Rap", "user_id": "862098770"}], "retweets": 0, "screen_name": "LocoCoquito", "text": "Sangrar no se elige, usar productos caros s\u00ed.\nEn todo caso el estado te pagar\u00eda una copa menstrual de 10\u20ac que te durar\u00eda a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> no se elige, usar productos caros s\u00ed.\nEn todo caso el estado te pagar\u00eda una copa <strong>menstrual</strong> de 10\u20ac que te durar\u00eda a\u00f1os</p>", "timestamp": "2019-06-05T08:46:37", "timestamp_epochs": 1559724397, "tweet_id": "1136192591215677440", "tweet_url": "/LocoCoquito/status/1136192591215677440", "user_id": "1095090629577723908", "username": "CoquitoLoco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ticabaua", "text": "EU QUERO SANGRAR A PONTO DE PRECISAR TROCAR UM ABSORVENTE NOTURNO A CADA 30 MINUTOS PORRA \nQUERO SANGRAR AT\u00c9 ACHAR Q TO TENDO UMA HEMORRAGIA MENSTRUAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU QUERO <strong>SANGRAR</strong> A PONTO DE PRECISAR TROCAR UM ABSORVENTE NOTURNO A CADA 30 MINUTOS PORRA \nQUERO <strong>SANGRAR</strong> AT\u00c9 ACHAR Q TO TENDO UMA HEMORRAGIA <strong>MENSTRUAL</strong></p>", "timestamp": "2019-05-29T21:22:01", "timestamp_epochs": 1559164921, "tweet_id": "1133845979369758720", "tweet_url": "/ticabaua/status/1133845979369758720", "user_id": "284757096", "username": "Cachinhos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "thais_jsus", "text": "Acho que em dias de ciclo menstrual qualquer falta deveria ser abonada pra que eu pudesse sangrar no conforto do meu lar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que em dias de ciclo <strong>menstrual</strong> qualquer falta deveria ser abonada pra que eu pudesse <strong>sangrar</strong> no conforto do meu lar</p>", "timestamp": "2019-05-29T12:40:19", "timestamp_epochs": 1559133619, "tweet_id": "1133714685520424962", "tweet_url": "/thais_jsus/status/1133714685520424962", "user_id": "1012155967704793088", "username": "falsa igual Brenda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7sI6vWW0AEka28.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.instagram.com/vibramujer/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aplicacionlunar", "text": "HOY = 28 de mayo = D\u00eda mundial de la higiene menstrual.\n\nEl proyecto art\u00edstico y perform\u00e1tico VibraMujer cre\u00f3 \u201cParo para sangrar\u201d una intervenci\u00f3n fotogr\u00e1fica en distintos lugares de la ciudad.\n\nLa serie aqu\u00ed: https://www.instagram.com/vibramujer/\u00a0pic.twitter.com/JQdVfOzaEh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY = 28 de mayo = D\u00eda mundial de la higiene <strong>menstrual</strong>.\n<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\"/>\nEl proyecto art\u00edstico y perform\u00e1tico VibraMujer cre\u00f3 \u201cParo para <strong>sangrar</strong>\u201d una intervenci\u00f3n fotogr\u00e1fica en distintos lugares de la ciudad.\n<img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63b.png\" title=\"Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/>\nLa serie aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/vibramujer/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X1WQipP1R2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/vibramujer/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/vibramujer/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JQdVfOzaEh\">pic.twitter.com/JQdVfOzaEh</a></p>", "timestamp": "2019-05-28T23:05:13", "timestamp_epochs": 1559084713, "tweet_id": "1133509559350374400", "tweet_url": "/aplicacionlunar/status/1133509559350374400", "user_id": "837708919501881345", "username": "LUNAR APP", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ViolenciaDeGenero", "MiraComoNosPonemos", "Ahora", "ViolenciaMachista", "Mujeres", "Maltratocero"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7sBNdiWkAc0Xge.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://pst.cr/sUy4V"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaltratocerONG", "text": "Paro para sangrar.\n28 de mayo, D\u00eda mundial de la higiene menstrual.\n#ViolenciaDeGenero #MiraComoNosPonemos #Ahora #ViolenciaMachista #Mujeres #Maltratocero\nhttps://pst.cr/sUy4V\u00a0pic.twitter.com/s9js9OByDa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paro para <strong>sangrar</strong>.\n28 de mayo, D\u00eda mundial de la higiene <strong>menstrual</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaDeGenero?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaDeGenero</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiraComoNosPonemos?src=hash\"><s>#</s><b>MiraComoNosPonemos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaMachista?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaMachista</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>Mujeres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maltratocero?src=hash\"><s>#</s><b>Maltratocero</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://pst.cr/sUy4V\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CJX903SBCN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://pst.cr/sUy4V\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">pst.cr/sUy4V</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s9js9OByDa\">pic.twitter.com/s9js9OByDa</a></p>", "timestamp": "2019-05-28T22:31:27", "timestamp_epochs": 1559082687, "tweet_id": "1133501064425091072", "tweet_url": "/MaltratocerONG/status/1133501064425091072", "user_id": "3042818873", "username": "Maltratocero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mujerperuanacom", "text": "Puedo sangrar 7 d\u00edas sin morir y t\u00fa creyendo que puedes herirme\n\n*se desmaya por el c\u00f3lico menstrual*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedo <strong>sangrar</strong> 7 d\u00edas sin morir y t\u00fa creyendo que puedes herirme\n\n*se desmaya por el c\u00f3lico <strong>menstrual</strong>*</p>", "timestamp": "2019-05-27T22:26:59", "timestamp_epochs": 1558996019, "tweet_id": "1133137550233595904", "tweet_url": "/mujerperuanacom/status/1133137550233595904", "user_id": "203241554", "username": "Mirella Alfaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmanRafaela", "text": "Mulher fica feliz quando o ciclo menstrual  dela acaba,pelo menos todo m\u00eas a minha menstrua\u00e7\u00e3o vem como for\u00e7a nos primeiros dias. Ent\u00e3o homens valorizem uma mulher porque voc\u00eas n\u00e3o sabem o que \u00e9  sangrar por 5 dias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher fica feliz quando o ciclo <strong>menstrual</strong>  dela acaba,pelo menos todo m\u00eas a minha menstrua\u00e7\u00e3o vem como for\u00e7a nos primeiros dias. Ent\u00e3o homens valorizem uma mulher porque voc\u00eas n\u00e3o sabem o que \u00e9  <strong>sangrar</strong> por 5 dias.</p>", "timestamp": "2019-05-23T04:48:52", "timestamp_epochs": 1558586932, "tweet_id": "1131421716117372928", "tweet_url": "/AmanRafaela/status/1131421716117372928", "user_id": "345484249", "username": "Amanda Rafaela \u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariliaSalMar", "text": "prestar aten\u00e7\u00e3o no ciclo menstrual, ver se ta regulado\n\nter que tocar a vida alterada pela TPM\nter c\u00f3lica \nsangrar\nlembrar de trocar e higienizar o coletor menstrual de 6 em 6 horas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prestar aten\u00e7\u00e3o no ciclo <strong>menstrual</strong>, ver se ta regulado\n\nter que tocar a vida alterada pela TPM\nter c\u00f3lica \n<strong>sangrar</strong>\nlembrar de trocar e higienizar o coletor <strong>menstrual</strong> de 6 em 6 horas</p>", "timestamp": "2019-05-21T20:28:43", "timestamp_epochs": 1558470523, "tweet_id": "1130933462486147078", "tweet_url": "/MariliaSalMar/status/1130933462486147078", "user_id": "803269433888243712", "username": "ET olhando pro mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "__avaadore", "text": "No hay nada m\u00e1s pendejo que un PU\u00d1ETAS con pene que se las da de ecol\u00f3gico opinando que todas las mujeres deben usar copa menstrual porque contaminamos un chingo al planeta por sangrar cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay nada m\u00e1s pendejo que un PU\u00d1ETAS con pene que se las da de ecol\u00f3gico opinando que todas las mujeres deben usar copa <strong>menstrual</strong> porque contaminamos un chingo al planeta por <strong>sangrar</strong> cada mes.</p>", "timestamp": "2019-05-17T16:14:35", "timestamp_epochs": 1558109675, "tweet_id": "1129419953248055297", "tweet_url": "/__avaadore/status/1129419953248055297", "user_id": "3017078245", "username": "\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd1e \ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22 | \u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/Kyuzo_99/status/1128824118395265026"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mothallica", "text": "Chale, dejen a las morras menstruar  como les de la puta gana, freebleeding, copa menstrual, toalla desechable, toalla de tela, tamp\u00f3n. Ahora hasta para sangrar por la cola hay niveles, maneras y formas cool v\u00e1yanse a la verga. https://twitter.com/Kyuzo_99/status/1128824118395265026\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Chale, dejen a las morras menstruar  como les de la puta gana, freebleeding, copa <strong>menstrual</strong>, toalla desechable, toalla de tela, tamp\u00f3n. Ahora hasta para <strong>sangrar</strong> por la cola hay niveles, maneras y formas cool v\u00e1yanse a la verga. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Kyuzo_99/status/1128824118395265026\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F65X2KPpoD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Kyuzo_99/status/1128824118395265026\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Kyuzo_99/statu</span><span class=\"invisible\">s/1128824118395265026</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-16T11:45:39", "timestamp_epochs": 1558007139, "tweet_id": "1128989887078834176", "tweet_url": "/mothallica/status/1128989887078834176", "user_id": "1066477007746277377", "username": "\u2728Mothra\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BalmantVic", "text": "Na moral, c\u00f3lica menstrual \u00e9 uma merda...j\u00e1 n basta sangrar horrores, tem que sentir um dinossauro comendo seu \u00fatero ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma merda...j\u00e1 n basta <strong>sangrar</strong> horrores, tem que sentir um dinossauro comendo seu \u00fatero ?</p>", "timestamp": "2019-05-08T21:20:08", "timestamp_epochs": 1557350408, "tweet_id": "1126235357245321218", "tweet_url": "/BalmantVic/status/1126235357245321218", "user_id": "943408351249141760", "username": "Vic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crazydogue_", "text": "Todo mundo fala sobre como \u00e9 incr\u00edvel a mulher sangrar por dias e tals mas dif\u00edcil mesmo \u00e9 sobreviver ANTES de come\u00e7ar a sangrar \nTens\u00e3o pr\u00e9 menstrual n\u00e3o \u00e9 de deus n\u00e3o, namoral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo fala sobre como \u00e9 incr\u00edvel a mulher <strong>sangrar</strong> por dias e tals mas dif\u00edcil mesmo \u00e9 sobreviver ANTES de come\u00e7ar a <strong>sangrar</strong> \nTens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> n\u00e3o \u00e9 de deus n\u00e3o, namoral</p>", "timestamp": "2019-05-08T19:44:12", "timestamp_epochs": 1557344652, "tweet_id": "1126211214063935494", "tweet_url": "/crazydogue_/status/1126211214063935494", "user_id": "1020342911559512064", "username": "Tomate Cereja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2ZZg4GC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radioranchera", "text": "Hay que decir que las enc\u00edas pueden sangrar por m\u00faltiples motivos. Entre ellos por hacerse da\u00f1o con algo o cepillarse los dientes con fuerza, as\u00ed como cambios hormonales asociados a la pubertad, embarazo o ciclo menstrual, entre otros.... https://bit.ly/2ZZg4GC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que decir que las enc\u00edas pueden <strong>sangrar</strong> por m\u00faltiples motivos. Entre ellos por hacerse da\u00f1o con algo o cepillarse los dientes con fuerza, as\u00ed como cambios hormonales asociados a la pubertad, embarazo o ciclo <strong>menstrual</strong>, entre otros.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2ZZg4GC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NSQYxWyzWX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2ZZg4GC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ZZg4GC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-05-03T15:59:21", "timestamp_epochs": 1556899161, "tweet_id": "1124342692748701697", "tweet_url": "/radioranchera/status/1124342692748701697", "user_id": "1180021616", "username": "radioranchera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sofiaesemph", "text": "Agora deu pra aparecer espinhas no per\u00edodo menstrual. Como se sangrar n\u00e3o fosse ruim o suficiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora deu pra aparecer espinhas no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. Como se <strong>sangrar</strong> n\u00e3o fosse ruim o suficiente</p>", "timestamp": "2019-05-03T13:31:42", "timestamp_epochs": 1556890302, "tweet_id": "1124305531756253184", "tweet_url": "/sofiaesemph/status/1124305531756253184", "user_id": "3234037777", "username": "Sofia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/TipssaludYCuriosidades/posts/1051661521690124"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GGgarcia1973", "text": "las enc\u00edas pueden sangrar por m\u00faltiples motivos. Entre ellos por hacerse da\u00f1o con algo o cepillarse los dientes con fuerza, as\u00ed como cambios hormonales asociados a la pubertad, embarazo o ciclo menstrual,... https://www.facebook.com/TipssaludYCuriosidades/posts/1051661521690124\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">las enc\u00edas pueden <strong>sangrar</strong> por m\u00faltiples motivos. Entre ellos por hacerse da\u00f1o con algo o cepillarse los dientes con fuerza, as\u00ed como cambios hormonales asociados a la pubertad, embarazo o ciclo <strong>menstrual</strong>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/TipssaludYCuriosidades/posts/1051661521690124\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ddlCGQ7Sy8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/TipssaludYCuriosidades/posts/1051661521690124\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/TipssaludYCuri</span><span class=\"invisible\">osidades/posts/1051661521690124</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-02T16:01:24", "timestamp_epochs": 1556812884, "tweet_id": "1123980819129929728", "tweet_url": "/GGgarcia1973/status/1123980819129929728", "user_id": "326836332", "username": "Gustavo Garcia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "theamortadela", "text": "Por dios mi querido ciclo menstrual podes empezar a sANGRAR DE UNA VEZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por dios mi querido ciclo <strong>menstrual</strong> podes empezar a <strong>sANGRAR</strong> DE UNA VEZ</p>", "timestamp": "2019-04-27T03:09:15", "timestamp_epochs": 1556334555, "tweet_id": "1121974563234091008", "tweet_url": "/theamortadela/status/1121974563234091008", "user_id": "2592081420", "username": "Candelaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1121610183325753350", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sociopedro", "user_id": "26764606"}], "retweets": 0, "screen_name": "AySiComoNoh", "text": "Yo cacho que te fuiste pa' otro lado, ni siquiera se me hab\u00eda ocurrido verle el lado porno  He tratado de ser tan sutil con mi hija con el tema menstrual, que ver la mona sangrando a todo chancho, se convierte en cero aporte. Empezar a sangrar para una ni\u00f1a, es todo un tema.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo cacho que te fuiste pa' otro lado, ni siquiera se me hab\u00eda ocurrido verle el lado porno <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> He tratado de ser tan sutil con mi hija con el tema <strong>menstrual</strong>, que ver la mona sangrando a todo chancho, se convierte en cero aporte. Empezar a <strong>sangrar</strong> para una ni\u00f1a, es todo un tema.</p>", "timestamp": "2019-04-26T22:02:48", "timestamp_epochs": 1556316168, "tweet_id": "1121897441836654598", "tweet_url": "/AySiComoNoh/status/1121897441836654598", "user_id": "275580226", "username": "\u2728\u2728AySiComoNo\u2728\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jordanabmelo", "text": "Pq per\u00edodo menstrual traz consigo um monte de espinha na cara e c\u00f3lica? Ai olha, sangrar durantes dias td bem mas espinha e dor j\u00e1 \u00e9 dms ein Jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq per\u00edodo <strong>menstrual</strong> traz consigo um monte de espinha na cara e c\u00f3lica? Ai olha, <strong>sangrar</strong> durantes dias td bem mas espinha e dor j\u00e1 \u00e9 dms ein Jeje</p>", "timestamp": "2019-04-17T01:28:20", "timestamp_epochs": 1555464500, "tweet_id": "1118325287148822534", "tweet_url": "/jordanabmelo/status/1118325287148822534", "user_id": "426130561", "username": "Jordana Melo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lehassuncao", "text": "Durante o per\u00edodo menstrual eu gostaria apenas de exercer a fun\u00e7\u00e3o de sangrar pq qualquer outra tarefa \u00e9 mto complicada com v\u00e1rios mL de sangue saindo de dentro de mim", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> eu gostaria apenas de exercer a fun\u00e7\u00e3o de <strong>sangrar</strong> pq qualquer outra tarefa \u00e9 mto complicada com v\u00e1rios mL de sangue saindo de dentro de mim</p>", "timestamp": "2019-04-13T14:47:23", "timestamp_epochs": 1555166843, "tweet_id": "1117076822422958080", "tweet_url": "/lehassuncao/status/1117076822422958080", "user_id": "68008729", "username": "Let\u00edcia d'Assun\u00e7\u00e3o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bruscarva", "text": "EU TO NO MEU PRIMEIRO DIA DO PER\u00cdODO MENSTRUAL E EU N\u00c3O AGUENTO MAIS SANGRAR, s\u00e9rio aaaaaaa q caralho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU TO NO MEU PRIMEIRO DIA DO PER\u00cdODO <strong>MENSTRUAL</strong> E EU N\u00c3O AGUENTO MAIS <strong>SANGRAR</strong>, s\u00e9rio aaaaaaa q caralho</p>", "timestamp": "2019-04-13T00:28:23", "timestamp_epochs": 1555115303, "tweet_id": "1116860650452594690", "tweet_url": "/bruscarva/status/1116860650452594690", "user_id": "3321292222", "username": "bruninha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "analeonf", "text": "Desde que uso la copa menstrual() lo \u00fanico que me molesta de sangrar mensualmente son los malditos c\u00f3licos y mi humor de la chingada porque estoy enojada todo el d\u00eda, de ah\u00ed en m\u00e1s todo al 100", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde que uso la copa <strong>menstrual</strong>(<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>) lo \u00fanico que me molesta de <strong>sangrar</strong> mensualmente son los malditos c\u00f3licos y mi humor de la chingada porque estoy enojada todo el d\u00eda, de ah\u00ed en m\u00e1s todo al 100</p>", "timestamp": "2019-04-11T17:43:50", "timestamp_epochs": 1555004630, "tweet_id": "1116396453704781824", "tweet_url": "/analeonf/status/1116396453704781824", "user_id": "162921637", "username": "Ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alineves021", "text": "Se j\u00e1 n\u00e3o bastasse a gente sangrar e sentir c\u00f3lica durante o per\u00edodo menstrual, ainda temos que lidar com a tpm que fode nosso psic\u00f3logico e nosso emocial... S\u00e9rio, n\u00e3o sei lidar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se j\u00e1 n\u00e3o bastasse a gente <strong>sangrar</strong> e sentir c\u00f3lica durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, ainda temos que lidar com a tpm que fode nosso psic\u00f3logico e nosso emocial... S\u00e9rio, n\u00e3o sei lidar</p>", "timestamp": "2019-04-11T01:12:26", "timestamp_epochs": 1554945146, "tweet_id": "1116146957880311808", "tweet_url": "/alineves021/status/1116146957880311808", "user_id": "171197876", "username": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Myttr", "text": "Cara \u00e9 muito chato ser mulher no ciclo menstrual porra n\u00e3o aguento mais sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara \u00e9 muito chato ser mulher no ciclo <strong>menstrual</strong> porra n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2019-04-10T23:10:40", "timestamp_epochs": 1554937840, "tweet_id": "1116116314161070080", "tweet_url": "/Myttr/status/1116116314161070080", "user_id": "137749979", "username": "Milena com Y e dois L", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstrual", "HolaDoctor", "Salud", "Periodopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D3f5ov0X4AElhg8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bddy.me/2YRwm3E"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HolaDoctor", "text": "Sangrar cuando no se tiene el per\u00edodo #menstrual es motivo suficiente para acudir a un especialista de inmediato.  https://bddy.me/2YRwm3E\u00a0\n#HolaDoctor #Salud #Periodopic.twitter.com/Tr4PLR7PyG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> cuando no se tiene el per\u00edodo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstrual?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstrual</strong></b></a> es motivo suficiente para acudir a un especialista de inmediato. <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fb-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bddy.me/2YRwm3E\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n67oV9gSOW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bddy.me/2YRwm3E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bddy.me/2YRwm3E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HolaDoctor?src=hash\"><s>#</s><b>HolaDoctor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Periodo?src=hash\"><s>#</s><b>Periodo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tr4PLR7PyG\">pic.twitter.com/Tr4PLR7PyG</a></p>", "timestamp": "2019-04-06T21:00:09", "timestamp_epochs": 1554584409, "tweet_id": "1114633916076498944", "tweet_url": "/HolaDoctor/status/1114633916076498944", "user_id": "113398892", "username": "HolaDoctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rayumivacelli", "text": "J\u00e1 n\u00e3o basta doer, sangrar, ficar inst\u00e1vel a mulher ainda tem que ficar INCHADA no per\u00edodo menstrual, s\u00e9rio, Deus judiou muito quando inventou menstrua\u00e7\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 n\u00e3o basta doer, <strong>sangrar</strong>, ficar inst\u00e1vel a mulher ainda tem que ficar INCHADA no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, s\u00e9rio, Deus judiou muito quando inventou menstrua\u00e7\u00e3o</p>", "timestamp": "2019-04-04T16:47:49", "timestamp_epochs": 1554396469, "tweet_id": "1113845640822427650", "tweet_url": "/rayumivacelli/status/1113845640822427650", "user_id": "1063233628652691456", "username": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9e \ud835\udd6c\ud835\udd9e\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Taate18", "text": "Nosso corpo e nosso humor muda muito durante o per\u00edodo menstrual (sem contar as dores de coluna c\u00f3lica inxaqueca e etc)  e ainda somos obrigada a ouvir de certos machos q tpm \u00e9 frescura \n\nVem sangrar sete dias no meu lugar o filha de puta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso corpo e nosso humor muda muito durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> (sem contar as dores de coluna c\u00f3lica inxaqueca e etc)  e ainda somos obrigada a ouvir de certos machos q tpm \u00e9 frescura <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/>\n\nVem <strong>sangrar</strong> sete dias no meu lugar o filha de puta</p>", "timestamp": "2019-03-30T21:00:53", "timestamp_epochs": 1553979653, "tweet_id": "1112097386032218112", "tweet_url": "/Taate18/status/1112097386032218112", "user_id": "106849171", "username": "SinceriTATY \u264f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/greciamaria/status/1111022405517000714"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brybry_bry_", "text": "-Stomach issues (nausea, cramps, etc.)\n-Hair loss\n-Sangrar por la nariz\n-Stress acne\n-Perder el apetito to the point where your menstrual cycle gets fucked up\n-Overeating (it goes both ways depending on the person)\n\nPero ah\u00e1. La gente ansiosa \u201ctiene que bajarle\u201d or whatever.  https://twitter.com/greciamaria/status/1111022405517000714\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">-Stomach issues (nausea, cramps, etc.)\n-Hair loss\n-<strong>Sangrar</strong> por la nariz\n-Stress acne\n-Perder el apetito to the point where your <strong>menstrual</strong> cycle gets fucked up\n-Overeating (it goes both ways depending on the person)\n\nPero ah\u00e1. La gente ansiosa \u201ctiene que bajarle\u201d or whatever. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/greciamaria/status/1111022405517000714\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lqGKsVTl3t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/greciamaria/status/1111022405517000714\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/greciamaria/st</span><span class=\"invisible\">atus/1111022405517000714</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-27T22:18:31", "timestamp_epochs": 1553725111, "tweet_id": "1111029762095501312", "tweet_url": "/brybry_bry_/status/1111029762095501312", "user_id": "1609637815", "username": "tinydancer \ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1111022405517000714", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "greciamaria", "user_id": "42445159"}], "retweets": 0, "screen_name": "brybry_bry_", "text": "-Stomach issues (nausea, cramps, etc.)\n-Hair loss\n-Sangrar por la nariz\n-Stress acne\n-Perder el apetito to the point where your menstrual cycle gets fucked up\n-Overeating (it goes both ways depending on the person\n\nPero ah\u00e1. La gente ansiosa \u201ctiene que bajarle\u201d or whatever. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">-Stomach issues (nausea, cramps, etc.)\n-Hair loss\n-<strong>Sangrar</strong> por la nariz\n-Stress acne\n-Perder el apetito to the point where your <strong>menstrual</strong> cycle gets fucked up\n-Overeating (it goes both ways depending on the person\n\nPero ah\u00e1. La gente ansiosa \u201ctiene que bajarle\u201d or whatever. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-03-27T22:17:38", "timestamp_epochs": 1553725058, "tweet_id": "1111029540153950210", "tweet_url": "/brybry_bry_/status/1111029540153950210", "user_id": "1609637815", "username": "tinydancer \ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichellePurcena", "text": "O per\u00edodo menstrual n\u00e3o se contenta em s\u00f3 te fazer sangrar! Voc\u00ea precisa sentir dor de cabe\u00e7a, dor nas costas, enjoo e vontade de vomitar, c\u00f3lica, frio nos p\u00e9s mesmo estando calor, vontade de matar algu\u00e9m, vontade de receber carinho de algu\u00e9m, fome o tempo todo e choro...vlw Deus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O per\u00edodo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o se contenta em s\u00f3 te fazer <strong>sangrar</strong>! Voc\u00ea precisa sentir dor de cabe\u00e7a, dor nas costas, enjoo e vontade de vomitar, c\u00f3lica, frio nos p\u00e9s mesmo estando calor, vontade de matar algu\u00e9m, vontade de receber carinho de algu\u00e9m, fome o tempo todo e choro...vlw Deus</p>", "timestamp": "2019-03-27T13:02:37", "timestamp_epochs": 1553691757, "tweet_id": "1110889863816118272", "tweet_url": "/MichellePurcena/status/1110889863816118272", "user_id": "1093213865163309058", "username": "michelle purcena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1108528223669944320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "julianagomesxm", "user_id": "1579284511"}], "retweets": 0, "screen_name": "amandamvale", "text": "sangrar fora do per\u00edodo menstrual, amiga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>sangrar</strong> fora do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, amiga</p>", "timestamp": "2019-03-21T00:43:20", "timestamp_epochs": 1553129000, "tweet_id": "1108529489531817984", "tweet_url": "/amandamvale/status/1108529489531817984", "user_id": "1649283548", "username": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GaabiFalda", "text": "desnecess\u00e1rio esse lance de c\u00f3lica menstrual... j\u00e1 n\u00e3o bastava o castigo de sangrar por dias?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desnecess\u00e1rio esse lance de c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>... j\u00e1 n\u00e3o bastava o castigo de <strong>sangrar</strong> por dias?</p>", "timestamp": "2019-03-20T02:32:52", "timestamp_epochs": 1553049172, "tweet_id": "1108194667760365569", "tweet_url": "/GaabiFalda/status/1108194667760365569", "user_id": "194320956", "username": "Gabriela falda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1105925423546941446", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nikkigarcia_es", "user_id": "90303308"}], "retweets": 0, "screen_name": "comiendolimones", "text": "La copa menstrual es de rojas... por eso esa se\u00f1ora que ser\u00e1 muy de derechas debe sangrar en azul , o en vez de sangre echa colonia .. y por eso le sobran las copas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong> es de rojas... por eso esa se\u00f1ora que ser\u00e1 muy de derechas debe <strong>sangrar</strong> en azul , o en vez de sangre echa colonia .. y por eso le sobran las copas</p>", "timestamp": "2019-03-14T19:05:20", "timestamp_epochs": 1552590320, "tweet_id": "1106270102335512576", "tweet_url": "/comiendolimones/status/1106270102335512576", "user_id": "196626065", "username": "Ms Teapot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soulmxte", "text": "Hola yo se que tw es sabio por eso les pregunto: es normal sangrar cuando estoy entrando al periodo f\u00e9rtil de mi ciclo menstrual? Las amo bye", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola yo se que tw es sabio por eso les pregunto: es normal <strong>sangrar</strong> cuando estoy entrando al periodo f\u00e9rtil de mi ciclo <strong>menstrual</strong>? Las amo bye</p>", "timestamp": "2019-03-14T04:16:37", "timestamp_epochs": 1552536997, "tweet_id": "1106046450289569793", "tweet_url": "/soulmxte/status/1106046450289569793", "user_id": "634074494", "username": "Au", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cabibase", "text": "caralho pq nesses apps de ciclo menstrual n\u00e3o existe a op\u00e7\u00e3o \"n\u00e3o menstruo\"?? logo que eu abro o app tem bem grande DIGITE SUA ULTIMA MENSTRUA\u00c7\u00c3O e ainda tem a porra de um le\u00e3o falando IN\u00cdCIO DA MENSTRUA\u00c7\u00c3O me sinto pressionada a sangrar vai tomar no cu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho pq nesses apps de ciclo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o existe a op\u00e7\u00e3o \"n\u00e3o menstruo\"?? logo que eu abro o app tem bem grande DIGITE SUA ULTIMA MENSTRUA\u00c7\u00c3O e ainda tem a porra de um le\u00e3o falando IN\u00cdCIO DA MENSTRUA\u00c7\u00c3O me sinto pressionada a <strong>sangrar</strong> vai tomar no cu</p>", "timestamp": "2019-03-11T23:03:54", "timestamp_epochs": 1552345434, "tweet_id": "1105242975116972037", "tweet_url": "/cabibase/status/1105242975116972037", "user_id": "3876051873", "username": "the monia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaSolferina", "text": "Le estaba contando a un amigo de la copa menstrual de que es bien ecol\u00f3gica porque dura 10 a\u00f1os, y PTM \u00e9l pens\u00f3 que por 10 a\u00f1os la iba a traer metida y ya no iba a sangrar jajajajajajsja amigo ojal\u00e1 pero no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le estaba contando a un amigo de la copa <strong>menstrual</strong> de que es bien ecol\u00f3gica porque dura 10 a\u00f1os, y PTM \u00e9l pens\u00f3 que por 10 a\u00f1os la iba a traer metida y ya no iba a <strong>sangrar</strong> jajajajajajsja amigo ojal\u00e1 pero no</p>", "timestamp": "2019-03-11T21:12:14", "timestamp_epochs": 1552338734, "tweet_id": "1105214873217060864", "tweet_url": "/LaSolferina/status/1105214873217060864", "user_id": "1887782394", "username": "Jab\u00f3n Zotito \ud83e\uddfc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mandamarsoli", "text": "Eu acho completamente desnecess\u00e1ria essa c\u00f3lica antes da menstrual vir. J\u00e1 n\u00e3o basta ter que sangrar todo m\u00eas ainda tem que sentir dor? Se fuder em", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho completamente desnecess\u00e1ria essa c\u00f3lica antes da <strong>menstrual</strong> vir. J\u00e1 n\u00e3o basta ter que <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas ainda tem que sentir dor? Se fuder em</p>", "timestamp": "2019-03-09T13:43:25", "timestamp_epochs": 1552139005, "tweet_id": "1104377150352908288", "tweet_url": "/mandamarsoli/status/1104377150352908288", "user_id": "99322733", "username": "amandinha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "slytherixxs", "text": "odeio essa tristeza pr\u00e9 menstrual eu podia s\u00f3 sangrar logo ao inves de ficar pensando no quanto minha \u00e9 vida ruim \npq na real eu sei que ela nao \u00e9 tao ruim assim mas ai eu fico triste e penso merda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio essa tristeza pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> eu podia s\u00f3 <strong>sangrar</strong> logo ao inves de ficar pensando no quanto minha \u00e9 vida ruim \npq na real eu sei que ela nao \u00e9 tao ruim assim mas ai eu fico triste e penso merda</p>", "timestamp": "2019-03-09T10:38:17", "timestamp_epochs": 1552127897, "tweet_id": "1104330558723801089", "tweet_url": "/slytherixxs/status/1104330558723801089", "user_id": "2916134907", "username": "Melzin de bar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "viviraposo", "text": "Qual a utilidade da c\u00f3lica menstrual? A gente j\u00e1 sabe que vai sangrar, meu amor.. n\u00e3o precisa de dor pra avisar n\u00e3o! Afff", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a utilidade da c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? A gente j\u00e1 sabe que vai <strong>sangrar</strong>, meu amor.. n\u00e3o precisa de dor pra avisar n\u00e3o! Afff</p>", "timestamp": "2019-03-08T11:22:22", "timestamp_epochs": 1552044142, "tweet_id": "1103979266839101441", "tweet_url": "/viviraposo/status/1103979266839101441", "user_id": "114877877", "username": "nem isso eu sei", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caraleeeo", "text": "Odeio sangrar fora do per\u00edodo menstrual, n\u00e3o entendo o pq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio <strong>sangrar</strong> fora do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, n\u00e3o entendo o pq</p>", "timestamp": "2019-03-07T20:46:16", "timestamp_epochs": 1551991576, "tweet_id": "1103758788635578368", "tweet_url": "/caraleeeo/status/1103758788635578368", "user_id": "1092632649980657664", "username": "Maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pri_Quinn", "text": "No hay huea que odie m\u00e1s que tiren como talla cualquier cosa con el periodo menstrual. Y peor que lo hagan hombres, como si nos gustara sangrar entre 3 a 5 d\u00edas con dolores que ustedes tropa de hueones no soportar\u00edan. Por lo mismo odio que lo tomen como broma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay huea que odie m\u00e1s que tiren como talla cualquier cosa con el periodo <strong>menstrual</strong>. Y peor que lo hagan hombres, como si nos gustara <strong>sangrar</strong> entre 3 a 5 d\u00edas con dolores que ustedes tropa de hueones no soportar\u00edan. Por lo mismo odio que lo tomen como broma</p>", "timestamp": "2019-03-05T18:17:11", "timestamp_epochs": 1551809831, "tweet_id": "1102996493714276353", "tweet_url": "/Pri_Quinn/status/1102996493714276353", "user_id": "747637407953129476", "username": "\ud83c\udf29\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tiradaenelsuelo", "text": "Hola, chicas. Por fin me he comprado la copa menstrual, \u00bfalg\u00fan consejo antes de que mis ovarios empiecen a sangrar y la use por primera vez?\n\nGracias. Osqm.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, chicas. Por fin me he comprado la copa <strong>menstrual</strong>, \u00bfalg\u00fan consejo antes de que mis ovarios empiecen a <strong>sangrar</strong> y la use por primera vez?\n\nGracias. Osqm.</p>", "timestamp": "2019-03-04T18:04:46", "timestamp_epochs": 1551722686, "tweet_id": "1102630981184483328", "tweet_url": "/tiradaenelsuelo/status/1102630981184483328", "user_id": "98476165", "username": "tiradaenelsuelo\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jesbrito_", "text": "na tpm eu fico estressada pq eu vou sangrar \nno per\u00edodo menstrual eu fico estressada pq to sangrando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na tpm eu fico estressada pq eu vou <strong>sangrar</strong> \nno per\u00edodo <strong>menstrual</strong> eu fico estressada pq to sangrando</p>", "timestamp": "2019-02-28T15:22:45", "timestamp_epochs": 1551367365, "tweet_id": "1101140657425600515", "tweet_url": "/jesbrito_/status/1101140657425600515", "user_id": "4850335053", "username": "J\u00e9ssica Christina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "95_roni", "text": "El dolor a\u00fan lo arreglo con pastillas, pero \u00bfqu\u00e9 hago yo con esta tristeza que siento? \n\nEl ciclo menstrual es m\u00e1s que \"sangrar\", afecta a todo nuestro cuerpo y, por supuesto, a c\u00f3mo nos sentimos. Esto deber\u00edamos aprenderlo en el colegio porque es vital, pero...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor a\u00fan lo arreglo con pastillas, pero \u00bfqu\u00e9 hago yo con esta tristeza que siento? <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Rostro boca arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f643.png\" title=\"Rostro boca arriba\"/>\n\nEl ciclo <strong>menstrual</strong> es m\u00e1s que \"<strong>sangrar</strong>\", afecta a todo nuestro cuerpo y, por supuesto, a c\u00f3mo nos sentimos. Esto deber\u00edamos aprenderlo en el colegio porque es vital, pero...</p>", "timestamp": "2019-02-28T14:11:25", "timestamp_epochs": 1551363085, "tweet_id": "1101122707222089730", "tweet_url": "/95_roni/status/1101122707222089730", "user_id": "782666660", "username": "Vero \ud83c\udf35", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D0YV8ZeWsAAk_Z-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Godard_Femme", "text": "La menstruaci\u00f3n por a\u00f1os ha sido un factor de desigualdad y hasta violencia para muchas mujeres. La mayor\u00eda de los que veo goz\u00e1ndose al activismo menstrual SON ONVRES que nunca sabr\u00e1n que es sangrar por la vagina y todo lo que conlleva. Dejen de ser tan imb\u00e9ciles y c\u00e1llense. pic.twitter.com/6GGLBfjh35", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La menstruaci\u00f3n por a\u00f1os ha sido un factor de desigualdad y hasta violencia para muchas mujeres. La mayor\u00eda de los que veo goz\u00e1ndose al activismo <strong>menstrual</strong> SON ONVRES que nunca sabr\u00e1n que es <strong>sangrar</strong> por la vagina y todo lo que conlleva. Dejen de ser tan imb\u00e9ciles y c\u00e1llense. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6GGLBfjh35\">pic.twitter.com/6GGLBfjh35</a></p>", "timestamp": "2019-02-27T02:59:47", "timestamp_epochs": 1551236387, "tweet_id": "1100591297134559232", "tweet_url": "/Godard_Femme/status/1100591297134559232", "user_id": "280243248", "username": "Lou. \ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lmiguelez8", "text": "Por favor, vean el documental \"Period. End of sentence\". Realmente me cuesta creer que en otra parte del mundo vivan pensando que menstrual es un tab\u00fa y que si Dios te hace sangrar es algo malo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor, vean el documental \"Period. End of sentence\". Realmente me cuesta creer que en otra parte del mundo vivan pensando que <strong>menstrual</strong> es un tab\u00fa y que si Dios te hace <strong>sangrar</strong> es algo malo</p>", "timestamp": "2019-02-26T01:01:42", "timestamp_epochs": 1551142902, "tweet_id": "1100199192998432768", "tweet_url": "/Lmiguelez8/status/1100199192998432768", "user_id": "200645920", "username": "Luciana \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_mirandaju", "text": "de olho no meu calend\u00e1rio menstrual por que era pra eu estar morrendo de tanto sangrar mas to s\u00f3 inchada mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de olho no meu calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong> por que era pra eu estar morrendo de tanto <strong>sangrar</strong> mas to s\u00f3 inchada mesmo</p>", "timestamp": "2019-02-23T20:51:28", "timestamp_epochs": 1550955088, "tweet_id": "1099411441893953536", "tweet_url": "/_mirandaju/status/1099411441893953536", "user_id": "1016811437338038273", "username": "j\u00dalia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_natfelicio", "text": "pourra, deus, qual a necessidade de botar espinha na cara da gente no per\u00edodo menstrual???\n\nn\u00e3o basta sangrar igual porco, doer como se tivesse parindo um dinossauro, \n\nvontade de trepar at\u00e9 com homens \n\nera tua obriga\u00e7\u00e3o fazer a porra da pele da gente ficar igual p\u00eassego!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pourra, deus, qual a necessidade de botar espinha na cara da gente no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>???\n\nn\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> igual porco, doer como se tivesse parindo um dinossauro, \n\nvontade de trepar at\u00e9 com homens \n\nera tua obriga\u00e7\u00e3o fazer a porra da pele da gente ficar igual p\u00eassego!</p>", "timestamp": "2019-02-23T12:37:45", "timestamp_epochs": 1550925465, "tweet_id": "1099287194647384064", "tweet_url": "/_natfelicio/status/1099287194647384064", "user_id": "1033384584824664064", "username": "Sra. Gado da Joy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauFleon", "text": "Ayer le di mi toallita sanitaria de emergencia a una amiga de la oficina porque le baj\u00f3 de sorpresa, hoy en la ma\u00f1ana se me olvid\u00f3 meter la m\u00eda, a mi cuerpo se le ocurre \"sangrar\" y mi amiga ocupa copa menstrual  y la m\u00eda est\u00e1 en casa, MALDITA SEA, tuve que gastar en toallitas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer le di mi toallita sanitaria de emergencia a una amiga de la oficina porque le baj\u00f3 de sorpresa, hoy en la ma\u00f1ana se me olvid\u00f3 meter la m\u00eda, a mi cuerpo se le ocurre \"<strong>sangrar</strong>\" y mi amiga ocupa copa <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\"/> y la m\u00eda est\u00e1 en casa, MALDITA SEA, tuve que gastar en toallitas</p>", "timestamp": "2019-02-22T16:08:00", "timestamp_epochs": 1550851680, "tweet_id": "1098977715682791424", "tweet_url": "/lauFleon/status/1098977715682791424", "user_id": "417619327", "username": "Lau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "strellamaris", "text": "Insisto en que deber\u00eda haber una app que avise \"bienvenida a tu nuevo ciclo menstrual, no est\u00e1s embarazada\" y ya. Y no tener SPM, ni sangrar ni dolores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Insisto en que deber\u00eda haber una app que avise \"bienvenida a tu nuevo ciclo <strong>menstrual</strong>, no est\u00e1s embarazada\" y ya. Y no tener SPM, ni <strong>sangrar</strong> ni dolores.</p>", "timestamp": "2019-02-11T19:09:38", "timestamp_epochs": 1549912178, "tweet_id": "1095037159956979712", "tweet_url": "/strellamaris/status/1095037159956979712", "user_id": "65176680", "username": "KimStrella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "veneno85_", "text": "jajajaja que ironia que ya me toque mi ciclo menstrual otra vez, y no he dejado de sangrar jajaja  khe bergaz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jajajaja que ironia que ya me toque mi ciclo <strong>menstrual</strong> otra vez, y no he dejado de <strong>sangrar</strong> jajaja  khe bergaz</p>", "timestamp": "2019-02-11T18:49:50", "timestamp_epochs": 1549910990, "tweet_id": "1095032177874685954", "tweet_url": "/veneno85_/status/1095032177874685954", "user_id": "183390686", "username": "iz\ud83d\udda4\u2620\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eguecita", "text": "Perd\u00ed mi copa menstrual \nPara no sangrar voy a tener que embarazarme ah nunca comprar una nueva (no)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perd\u00ed mi copa <strong>menstrual</strong> \nPara no <strong>sangrar</strong> voy a tener que embarazarme ah nunca comprar una nueva (no)</p>", "timestamp": "2019-02-11T15:45:36", "timestamp_epochs": 1549899936, "tweet_id": "1094985812729569280", "tweet_url": "/eguecita/status/1094985812729569280", "user_id": "4627500802", "username": "pupperfina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1093580164766810116", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lahuerfi", "user_id": "273801328"}], "retweets": 1, "screen_name": "mysteryofnth", "text": "Yo uso 15 en la menstruaci\u00f3n y 4, ponele, en el sangrado inter menstrual. Promedio de 20 al mes. Mi menstruaci\u00f3n dura como nueve d\u00edas. Vivo para sangrar. (?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo uso 15 en la menstruaci\u00f3n y 4, ponele, en el sangrado inter <strong>menstrual</strong>. Promedio de 20 al mes. Mi menstruaci\u00f3n dura como nueve d\u00edas. Vivo para <strong>sangrar</strong>. (?</p>", "timestamp": "2019-02-07T19:18:56", "timestamp_epochs": 1549567136, "tweet_id": "1093589950354862081", "tweet_url": "/mysteryofnth/status/1093589950354862081", "user_id": "182874955", "username": "unfuckeable creature \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Saberhaagen", "text": "Quiero una copa menstrual pero nunca s\u00e9 cu\u00e1ndo voy a sangrar como para morirme y cu\u00e1ndo no. \nAdem\u00e1s de que siempre ando fuera de casa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero una copa <strong>menstrual</strong> pero nunca s\u00e9 cu\u00e1ndo voy a <strong>sangrar</strong> como para morirme y cu\u00e1ndo no. \nAdem\u00e1s de que siempre ando fuera de casa.</p>", "timestamp": "2019-02-07T03:11:20", "timestamp_epochs": 1549509080, "tweet_id": "1093346445254627328", "tweet_url": "/Saberhaagen/status/1093346445254627328", "user_id": "24774468", "username": "Leticia Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091468997344808961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ReadysBeasts", "user_id": "996230708313100288"}, {"screen_name": "taezwabi", "user_id": "1086675516873236480"}], "retweets": 0, "screen_name": "shamp00fairy", "text": "A los 12, ya sab\u00eda que era pero como ve\u00eda que seg\u00fan el ciclo menstrual  duraba 28 d\u00edas aprox. Pensaba que iba a  sangrar todo un mes y s\u00f3lo tendr\u00eda 3-6 d\u00edas de descanso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los 12, ya sab\u00eda que era pero como ve\u00eda que seg\u00fan el ciclo <strong>menstrual</strong>  duraba 28 d\u00edas aprox. Pensaba que iba a  <strong>sangrar</strong> todo un mes y s\u00f3lo tendr\u00eda 3-6 d\u00edas de descanso</p>", "timestamp": "2019-02-02T19:15:45", "timestamp_epochs": 1549134945, "tweet_id": "1091777208660750337", "tweet_url": "/shamp00fairy/status/1091777208660750337", "user_id": "529766418", "username": "\u00b0\u2727fairy\u2727\u00b0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolgbaptista", "text": "Mano e eu e tigresa que come\u00e7amos a sangrar juntas ... eu entrei no ciclo menstrual e ela no ciclo estral rsrs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano e eu e tigresa que come\u00e7amos a <strong>sangrar</strong> juntas ... eu entrei no ciclo <strong>menstrual</strong> e ela no ciclo estral rsrs</p>", "timestamp": "2019-02-01T14:29:13", "timestamp_epochs": 1549031353, "tweet_id": "1091342711393841152", "tweet_url": "/carolgbaptista/status/1091342711393841152", "user_id": "889531433492127745", "username": "Carol Baptista \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soupoynter", "text": "ciclo menstrual eh uma coisa louca n\u00e9 e o menor detalhe de todos eh sangrar por dias e nao morrer namoral isso nao \u00e9 NADA perto do resto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ciclo <strong>menstrual</strong> eh uma coisa louca n\u00e9 e o menor detalhe de todos eh <strong>sangrar</strong> por dias e nao morrer namoral isso nao \u00e9 NADA perto do resto</p>", "timestamp": "2019-01-31T15:58:21", "timestamp_epochs": 1548950301, "tweet_id": "1091002755676807168", "tweet_url": "/soupoynter/status/1091002755676807168", "user_id": "134587458", "username": "jayjay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "najuliaarantes", "text": "Como se sangrar n\u00e3o fosse castigo suficiente no per\u00edodo menstrual, o peito ainda tem que doer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como se <strong>sangrar</strong> n\u00e3o fosse castigo suficiente no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, o peito ainda tem que doer</p>", "timestamp": "2019-01-31T03:02:41", "timestamp_epochs": 1548903761, "tweet_id": "1090807553649446912", "tweet_url": "/najuliaarantes/status/1090807553649446912", "user_id": "938798832095256576", "username": "Ana J\u00falia Arantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caroutelles_", "text": "Comercial de absorvente \u00e9 tudo engana\u00e7\u00e3o pra trouxa, NINGU\u00c9M \u00c9 FELIZ NO PER\u00cdODO MENSTRUAL. Quando desce a gente comemora? SIM, mas ningu\u00e9m fica feliz de sangrar 3/4 dias, nesse calor ent\u00e3o? EU TO SANGRANDO DE RAIVAAAAAAAA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comercial de absorvente \u00e9 tudo engana\u00e7\u00e3o pra trouxa, NINGU\u00c9M \u00c9 FELIZ NO PER\u00cdODO <strong>MENSTRUAL</strong>. Quando desce a gente comemora? SIM, mas ningu\u00e9m fica feliz de <strong>sangrar</strong> 3/4 dias, nesse calor ent\u00e3o? EU TO SANGRANDO DE RAIVAAAAAAAA</p>", "timestamp": "2019-01-30T01:39:21", "timestamp_epochs": 1548812361, "tweet_id": "1090424192137342976", "tweet_url": "/caroutelles_/status/1090424192137342976", "user_id": "1040368871222517762", "username": "Caroline Telles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089605954746896384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TodoDiaUmBicho", "user_id": "723913482903687168"}, {"screen_name": "TodoDiaUmMico", "user_id": "1215103091533545472"}], "retweets": 0, "screen_name": "karine1silva", "text": "Gente isso n\u00e3o \u00e9 sangue menstrual, isso foi alguem que colocou bolsa de mercado com carne e saiu o sangue da carne !! \nA pessoa teria q ta nua pra sangrar tanto no banco ... Ele quis aparecer mas deu close errado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente isso n\u00e3o \u00e9 sangue <strong>menstrual</strong>, isso foi alguem que colocou bolsa de mercado com carne e saiu o sangue da carne !! \nA pessoa teria q ta nua pra <strong>sangrar</strong> tanto no banco ... Ele quis aparecer mas deu close errado</p>", "timestamp": "2019-01-27T22:22:00", "timestamp_epochs": 1548627720, "tweet_id": "1089649754219470848", "tweet_url": "/karine1silva/status/1089649754219470848", "user_id": "966499835871457280", "username": "Debochada do Galp\u00e3o (\ud83c\udfe0)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275975637623361536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "merstormborn", "user_id": "1134218017015865345"}], "retweets": 0, "screen_name": "CaroMayolC", "text": "A mi me carga igual. Mucha publicidad de copita menstrual habla de eso y encuentro que nada que ver. A mi me gusta usar la copita porque gasto mucho menos y es m\u00e1s \u201cverde\u201d pero me carga sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi me carga igual. Mucha publicidad de copita <strong>menstrual</strong> habla de eso y encuentro que nada que ver. A mi me gusta usar la copita porque gasto mucho menos y es m\u00e1s \u201cverde\u201d pero me carga <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-06-25T02:21:37", "timestamp_epochs": 1593051697, "tweet_id": "1275977417006346240", "tweet_url": "/CaroMayolC/status/1275977417006346240", "user_id": "219596513", "username": "Caro Mayol Cotapos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafaelafalmeida", "text": "10 dias de tpm, incha\u00e7o e mal estar, 3 dias de c\u00f3lica pr\u00e9 menstrual, pra n\u00e3o sangrar direito nem 2 dias????!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 dias de tpm, incha\u00e7o e mal estar, 3 dias de c\u00f3lica pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, pra n\u00e3o <strong>sangrar</strong> direito nem 2 dias????!!!!!!</p>", "timestamp": "2020-06-23T03:50:53", "timestamp_epochs": 1592884253, "tweet_id": "1275275106835709954", "tweet_url": "/rafaelafalmeida/status/1275275106835709954", "user_id": "32536669", "username": "babe\u2122\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mei_maxdeo", "text": "Le acabo de decir a mi hermano que la copa menstrual es una copa que te dan por sangrar 7 d\u00edas sin morir. Y lo crey\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le acabo de decir a mi hermano que la copa <strong>menstrual</strong> es una copa que te dan por <strong>sangrar</strong> 7 d\u00edas sin morir. Y lo crey\u00f3</p>", "timestamp": "2020-06-22T02:12:57", "timestamp_epochs": 1592791977, "tweet_id": "1274888071331405833", "tweet_url": "/mei_maxdeo/status/1274888071331405833", "user_id": "4041460961", "username": "intento fallido de influencer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "93utted", "text": "eu odeio o meu periodo menstrual mais do q odeio qualquer coisa nesse mundo  alem de sentir uma colica infernal eu nao sinto fome NENHUMA minha alimenta\u00e7ao fica completamente zoada  fora q eu nao consigo fazer nada alem de sangrar e sentir dor entao fico na cama o dia todo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio o meu periodo <strong>menstrual</strong> mais do q odeio qualquer coisa nesse mundo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> alem de sentir uma colica infernal eu nao sinto fome NENHUMA minha alimenta\u00e7ao fica completamente zoada <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> fora q eu nao consigo fazer nada alem de <strong>sangrar</strong> e sentir dor entao fico na cama o dia todo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2020-06-20T05:21:12", "timestamp_epochs": 1592630472, "tweet_id": "1274210672256180224", "tweet_url": "/93utted/status/1274210672256180224", "user_id": "3774779717", "username": "larissa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273998171841142785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Krebin070", "user_id": "1196726775537184768"}], "retweets": 0, "screen_name": "umxeropravc", "text": "bebe do coletor menstrual pra repor\ntu acha msm q a gnt ia sangrar por 7 dias todo m\u00eas e n morrer?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebe do coletor <strong>menstrual</strong> pra repor\ntu acha msm q a gnt ia <strong>sangrar</strong> por 7 dias todo m\u00eas e n morrer?</p>", "timestamp": "2020-06-19T15:23:24", "timestamp_epochs": 1592580204, "tweet_id": "1273999834303926272", "tweet_url": "/umxeropravc/status/1273999834303926272", "user_id": "813066840805146625", "username": "laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273911157196275713", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tapetedecroche", "user_id": "1909163010"}, {"screen_name": "Renatta_", "user_id": "155561303"}, {"screen_name": "anississima", "user_id": "52558164"}], "retweets": 0, "screen_name": "grocianny", "text": "Eu tamb\u00e9m consigo n\u00e3o. Uso calcinha menstrual. S\u00e3o \u00f3timas, mas melhor memso seria n\u00e3o sangrar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tamb\u00e9m consigo n\u00e3o. Uso calcinha <strong>menstrual</strong>. S\u00e3o \u00f3timas, mas melhor memso seria n\u00e3o <strong>sangrar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-06-19T15:07:00", "timestamp_epochs": 1592579220, "tweet_id": "1273995706739634177", "tweet_url": "/grocianny/status/1273995706739634177", "user_id": "1240704890718113793", "username": "grociane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabiChriis", "text": "infelizmente passei na frente do espelho e teci o coment\u00e1rio: t\u00e1 enorme.\nda\u00ed bateu o surto que nada do que eu comprei iria caber em mim.\nabri o calend\u00e1rio menstrual. t\u00f4 pra sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente passei na frente do espelho e teci o coment\u00e1rio: t\u00e1 enorme.\nda\u00ed bateu o surto que nada do que eu comprei iria caber em mim.\nabri o calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong>. t\u00f4 pra <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-18T14:38:49", "timestamp_epochs": 1592491129, "tweet_id": "1273626225978880001", "tweet_url": "/GabiChriis/status/1273626225978880001", "user_id": "162498929", "username": "glimmer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272739315223855104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "shouldmiIa", "user_id": "969099359991353344"}], "retweets": 0, "screen_name": "stannormanibish", "text": "qu\u00e9 tu pensabas que pod\u00edamos sangrar 5 d\u00edas cada mes sin tener que recuperar toda esa sangre ?????? x algo existen tampones, copa menstrual, etc...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">qu\u00e9 tu pensabas que pod\u00edamos <strong>sangrar</strong> 5 d\u00edas cada mes sin tener que recuperar toda esa sangre ?????? x algo existen tampones, copa <strong>menstrual</strong>, etc...</p>", "timestamp": "2020-06-16T06:05:11", "timestamp_epochs": 1592287511, "tweet_id": "1272772190413500416", "tweet_url": "/stannormanibish/status/1272772190413500416", "user_id": "966799761281114119", "username": "matty healy te amo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tsdrtsggz", "text": "um coletor menstrual pra minha cadela nao sangrar mais na minha cal\u00e7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um coletor <strong>menstrual</strong> pra minha cadela nao <strong>sangrar</strong> mais na minha cal\u00e7a</p>", "timestamp": "2020-06-15T03:43:56", "timestamp_epochs": 1592192636, "tweet_id": "1272374252793184261", "tweet_url": "/tsdrtsggz/status/1272374252793184261", "user_id": "2229199394", "username": "pe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coeficientenulo", "text": "Mi ciclo menstrual se ha alterado horriblemente durante esta situaci\u00f3n de la pandemia. No tiene ni dos semanas de que termin\u00e9 y hoy volv\u00ed a sangrar. No tengo idea de qu\u00e9 pasa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi ciclo <strong>menstrual</strong> se ha alterado horriblemente durante esta situaci\u00f3n de la pandemia. No tiene ni dos semanas de que termin\u00e9 y hoy volv\u00ed a <strong>sangrar</strong>. No tengo idea de qu\u00e9 pasa.</p>", "timestamp": "2020-06-11T23:18:52", "timestamp_epochs": 1591917532, "tweet_id": "1271220385154023424", "tweet_url": "/coeficientenulo/status/1271220385154023424", "user_id": "1108248175847133184", "username": "adri", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EaPPcfyXQAAxIan.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "uglythinkers", "text": "Navegar en el mar menstrual sin tab\u00faes. Erradicar la idea de que es \u201csucia\u201d y evitar a los que te han rechazado por sangrar. pic.twitter.com/KnkZ3Hgn4B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Navegar en el mar <strong>menstrual</strong> sin tab\u00faes. Erradicar la idea de que es \u201csucia\u201d y evitar a los que te han rechazado por <strong>sangrar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KnkZ3Hgn4B\">pic.twitter.com/KnkZ3Hgn4B</a></p>", "timestamp": "2020-06-11T14:31:18", "timestamp_epochs": 1591885878, "tweet_id": "1271087617551896577", "tweet_url": "/uglythinkers/status/1271087617551896577", "user_id": "1255687989297950721", "username": "uglythinkers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bysadies", "text": "eu ODEIO menstrua\u00e7\u00e3o s\u00e9rio, eu al\u00e9m de SANGRAR IGUAL UMA CONDENADA, sinto dor igual uma VAGABUNDA e ainda tenho que lidar com TPM, DIARREIA MENSTRUAL, A CARA CHEIA DE ACNE E O CABELO HORROROSO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ODEIO menstrua\u00e7\u00e3o s\u00e9rio, eu al\u00e9m de <strong>SANGRAR</strong> IGUAL UMA CONDENADA, sinto dor igual uma VAGABUNDA e ainda tenho que lidar com TPM, DIARREIA <strong>MENSTRUAL</strong>, A CARA CHEIA DE ACNE E O CABELO HORROROSO</p>", "timestamp": "2020-06-09T18:27:25", "timestamp_epochs": 1591727245, "tweet_id": "1270422264400556035", "tweet_url": "/bysadies/status/1270422264400556035", "user_id": "1215351684140085248", "username": "millena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tpm"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fe_Cintra", "text": "Venci a falta de energia causada pelo incha\u00e7o pr\u00e9 menstrual e fui! E j\u00e1 abrindo aqui um novo t\u00f3pico, vou te falar viu? N\u00e3o basta a gente sangrar, sentir c\u00f3lica, dor na lombar, dor nos seios... tem que inchar que nem um baiacu tamb\u00e9m nos dias pr\u00e9vios? Pooooxa @ Deus!!  #tpm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venci a falta de energia causada pelo incha\u00e7o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> e fui! E j\u00e1 abrindo aqui um novo t\u00f3pico, vou te falar viu? N\u00e3o basta a gente <strong>sangrar</strong>, sentir c\u00f3lica, dor na lombar, dor nos seios... tem que inchar que nem um baiacu tamb\u00e9m nos dias pr\u00e9vios? <img alt=\"\ud83d\udc21\" aria-label=\"Emoji: Pez globo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f421.png\" title=\"Pez globo\"/>Pooooxa @ Deus!! <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tpm?src=hash\"><s>#</s><b>tpm</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-09T13:07:37", "timestamp_epochs": 1591708057, "tweet_id": "1270341782711173120", "tweet_url": "/Fe_Cintra/status/1270341782711173120", "user_id": "51954886", "username": "M\u00aa Fernanda Cintra \ud83d\udca1\ud83c\udf3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lesbhamb", "text": "eu queria que meu \u00fatero entendesse que eu uso aplicativo que acompanha ciclo menstrual. eu N\u00c3O PRECISO da pior c\u00f3lica poss\u00edvel 30 minutos antes de come\u00e7ar a sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria que meu \u00fatero entendesse que eu uso aplicativo que acompanha ciclo <strong>menstrual</strong>. eu N\u00c3O PRECISO da pior c\u00f3lica poss\u00edvel 30 minutos antes de come\u00e7ar a <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-06-08T12:22:52", "timestamp_epochs": 1591618972, "tweet_id": "1269968132493451264", "tweet_url": "/lesbhamb/status/1269968132493451264", "user_id": "1181820579164426240", "username": "zino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianadvgz", "text": "Mi copa menstrual no llega y yo ya comenc\u00e9 a sangrar ptm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi copa <strong>menstrual</strong> no llega y yo ya comenc\u00e9 a <strong>sangrar</strong> ptm</p>", "timestamp": "2020-06-05T22:49:57", "timestamp_epochs": 1591397397, "tweet_id": "1269038780419174400", "tweet_url": "/marianadvgz/status/1269038780419174400", "user_id": "156779169", "username": "Mariana Davalos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1268847192321806338", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guas_on", "user_id": "1054446762881155073"}], "retweets": 0, "screen_name": "eva_mercade", "text": "A volar??? Las de alas.\nA sangrar??? Las de extra flujo???\nA penetrar???? Los tampones???\nCopas menstrual???? A beber???\nSalvaslip??? A salir cada d\u00eda....\nHay tanto en una compresa...y nubes...a nubes....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A volar??? Las de alas.\nA <strong>sangrar</strong>??? Las de extra flujo???\nA penetrar???? Los tampones???\nCopas <strong>menstrual</strong>???? A beber???\nSalvaslip??? A salir cada d\u00eda....\nHay tanto en una compresa...y nubes...a nubes....</p>", "timestamp": "2020-06-05T10:17:36", "timestamp_epochs": 1591352256, "tweet_id": "1268849443819880448", "tweet_url": "/eva_mercade/status/1268849443819880448", "user_id": "1145087582998585344", "username": "eva aveces", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AleGLumiere", "text": "Kpdo nivel: Ya quiero que me baje para volver a utilizar mi copita menstrual  no s\u00e9, va  ser mi segunda vez pero estoy feliz pq creo que s\u00ed me gust\u00f3, pero sobre todo esa conexi\u00f3n e uni\u00f3n con mi sangre Tons si, primera vez qie me emociona sangrar, oh wow", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Kpdo nivel: Ya quiero que me baje para volver a utilizar mi copita <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83e\udd13\" aria-label=\"Emoji: Cara de nerd\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f913.png\" title=\"Cara de nerd\"/> no s\u00e9, va  ser mi segunda vez pero estoy feliz pq creo que s\u00ed me gust\u00f3, pero sobre todo esa conexi\u00f3n e uni\u00f3n con mi sangre<img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Mono que no dice maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Mono que no dice maldades\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/> Tons si, primera vez qie me emociona <strong>sangrar</strong>, oh wow<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-06-04T02:06:46", "timestamp_epochs": 1591236406, "tweet_id": "1268363533454098433", "tweet_url": "/AleGLumiere/status/1268363533454098433", "user_id": "35348780", "username": "pon\u012bdesu\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariakaroline99", "text": "Nao basta sangrar, tem q sentir o dem\u00f4nio fazendo do seu \u00fatero pula pula... Pra ter certeza q \u00e9 seu per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao basta <strong>sangrar</strong>, tem q sentir o dem\u00f4nio fazendo do seu \u00fatero pula pula... Pra ter certeza q \u00e9 seu per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2020-05-30T13:46:56", "timestamp_epochs": 1590846416, "tweet_id": "1266727797973753862", "tweet_url": "/mariakaroline99/status/1266727797973753862", "user_id": "1159264454967734273", "username": "L\u00f3la \ud83d\udc9b\u270a\ud83c\udfff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275975637623361536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "merstormborn", "user_id": "1134218017015865345"}], "retweets": 0, "screen_name": "CaroMayolC", "text": "A mi me carga igual. Mucha publicidad de copita menstrual habla de eso y encuentro que nada que ver. A mi me gusta usar la copita porque gasto mucho menos y es m\u00e1s \u201cverde\u201d pero me carga sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi me carga igual. Mucha publicidad de copita <strong>menstrual</strong> habla de eso y encuentro que nada que ver. A mi me gusta usar la copita porque gasto mucho menos y es m\u00e1s \u201cverde\u201d pero me carga <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-06-25T02:21:37", "timestamp_epochs": 1593051697, "tweet_id": "1275977417006346240", "tweet_url": "/CaroMayolC/status/1275977417006346240", "user_id": "219596513", "username": "Caro Mayol Cotapos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafaelafalmeida", "text": "10 dias de tpm, incha\u00e7o e mal estar, 3 dias de c\u00f3lica pr\u00e9 menstrual, pra n\u00e3o sangrar direito nem 2 dias????!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 dias de tpm, incha\u00e7o e mal estar, 3 dias de c\u00f3lica pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, pra n\u00e3o <strong>sangrar</strong> direito nem 2 dias????!!!!!!</p>", "timestamp": "2020-06-23T03:50:53", "timestamp_epochs": 1592884253, "tweet_id": "1275275106835709954", "tweet_url": "/rafaelafalmeida/status/1275275106835709954", "user_id": "32536669", "username": "babe\u2122\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mei_maxdeo", "text": "Le acabo de decir a mi hermano que la copa menstrual es una copa que te dan por sangrar 7 d\u00edas sin morir. Y lo crey\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le acabo de decir a mi hermano que la copa <strong>menstrual</strong> es una copa que te dan por <strong>sangrar</strong> 7 d\u00edas sin morir. Y lo crey\u00f3</p>", "timestamp": "2020-06-22T02:12:57", "timestamp_epochs": 1592791977, "tweet_id": "1274888071331405833", "tweet_url": "/mei_maxdeo/status/1274888071331405833", "user_id": "4041460961", "username": "intento fallido de influencer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "93utted", "text": "eu odeio o meu periodo menstrual mais do q odeio qualquer coisa nesse mundo  alem de sentir uma colica infernal eu nao sinto fome NENHUMA minha alimenta\u00e7ao fica completamente zoada  fora q eu nao consigo fazer nada alem de sangrar e sentir dor entao fico na cama o dia todo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio o meu periodo <strong>menstrual</strong> mais do q odeio qualquer coisa nesse mundo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> alem de sentir uma colica infernal eu nao sinto fome NENHUMA minha alimenta\u00e7ao fica completamente zoada <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> fora q eu nao consigo fazer nada alem de <strong>sangrar</strong> e sentir dor entao fico na cama o dia todo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2020-06-20T05:21:12", "timestamp_epochs": 1592630472, "tweet_id": "1274210672256180224", "tweet_url": "/93utted/status/1274210672256180224", "user_id": "3774779717", "username": "larissa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273998171841142785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Krebin070", "user_id": "1196726775537184768"}], "retweets": 0, "screen_name": "umxeropravc", "text": "bebe do coletor menstrual pra repor\ntu acha msm q a gnt ia sangrar por 7 dias todo m\u00eas e n morrer?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebe do coletor <strong>menstrual</strong> pra repor\ntu acha msm q a gnt ia <strong>sangrar</strong> por 7 dias todo m\u00eas e n morrer?</p>", "timestamp": "2020-06-19T15:23:24", "timestamp_epochs": 1592580204, "tweet_id": "1273999834303926272", "tweet_url": "/umxeropravc/status/1273999834303926272", "user_id": "813066840805146625", "username": "laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273911157196275713", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tapetedecroche", "user_id": "1909163010"}, {"screen_name": "Renatta_", "user_id": "155561303"}, {"screen_name": "anississima", "user_id": "52558164"}], "retweets": 0, "screen_name": "grocianny", "text": "Eu tamb\u00e9m consigo n\u00e3o. Uso calcinha menstrual. S\u00e3o \u00f3timas, mas melhor memso seria n\u00e3o sangrar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tamb\u00e9m consigo n\u00e3o. Uso calcinha <strong>menstrual</strong>. S\u00e3o \u00f3timas, mas melhor memso seria n\u00e3o <strong>sangrar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-06-19T15:07:00", "timestamp_epochs": 1592579220, "tweet_id": "1273995706739634177", "tweet_url": "/grocianny/status/1273995706739634177", "user_id": "1240704890718113793", "username": "grociane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabiChriis", "text": "infelizmente passei na frente do espelho e teci o coment\u00e1rio: t\u00e1 enorme.\nda\u00ed bateu o surto que nada do que eu comprei iria caber em mim.\nabri o calend\u00e1rio menstrual. t\u00f4 pra sangrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente passei na frente do espelho e teci o coment\u00e1rio: t\u00e1 enorme.\nda\u00ed bateu o surto que nada do que eu comprei iria caber em mim.\nabri o calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong>. t\u00f4 pra <strong>sangrar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-18T14:38:49", "timestamp_epochs": 1592491129, "tweet_id": "1273626225978880001", "tweet_url": "/GabiChriis/status/1273626225978880001", "user_id": "162498929", "username": "glimmer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272739315223855104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "shouldmiIa", "user_id": "969099359991353344"}], "retweets": 0, "screen_name": "stannormanibish", "text": "qu\u00e9 tu pensabas que pod\u00edamos sangrar 5 d\u00edas cada mes sin tener que recuperar toda esa sangre ?????? x algo existen tampones, copa menstrual, etc...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">qu\u00e9 tu pensabas que pod\u00edamos <strong>sangrar</strong> 5 d\u00edas cada mes sin tener que recuperar toda esa sangre ?????? x algo existen tampones, copa <strong>menstrual</strong>, etc...</p>", "timestamp": "2020-06-16T06:05:11", "timestamp_epochs": 1592287511, "tweet_id": "1272772190413500416", "tweet_url": "/stannormanibish/status/1272772190413500416", "user_id": "966799761281114119", "username": "matty healy te amo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tsdrtsggz", "text": "um coletor menstrual pra minha cadela nao sangrar mais na minha cal\u00e7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um coletor <strong>menstrual</strong> pra minha cadela nao <strong>sangrar</strong> mais na minha cal\u00e7a</p>", "timestamp": "2020-06-15T03:43:56", "timestamp_epochs": 1592192636, "tweet_id": "1272374252793184261", "tweet_url": "/tsdrtsggz/status/1272374252793184261", "user_id": "2229199394", "username": "pe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coeficientenulo", "text": "Mi ciclo menstrual se ha alterado horriblemente durante esta situaci\u00f3n de la pandemia. No tiene ni dos semanas de que termin\u00e9 y hoy volv\u00ed a sangrar. No tengo idea de qu\u00e9 pasa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi ciclo <strong>menstrual</strong> se ha alterado horriblemente durante esta situaci\u00f3n de la pandemia. No tiene ni dos semanas de que termin\u00e9 y hoy volv\u00ed a <strong>sangrar</strong>. No tengo idea de qu\u00e9 pasa.</p>", "timestamp": "2020-06-11T23:18:52", "timestamp_epochs": 1591917532, "tweet_id": "1271220385154023424", "tweet_url": "/coeficientenulo/status/1271220385154023424", "user_id": "1108248175847133184", "username": "adri", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EaPPcfyXQAAxIan.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "uglythinkers", "text": "Navegar en el mar menstrual sin tab\u00faes. Erradicar la idea de que es \u201csucia\u201d y evitar a los que te han rechazado por sangrar. pic.twitter.com/KnkZ3Hgn4B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Navegar en el mar <strong>menstrual</strong> sin tab\u00faes. Erradicar la idea de que es \u201csucia\u201d y evitar a los que te han rechazado por <strong>sangrar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KnkZ3Hgn4B\">pic.twitter.com/KnkZ3Hgn4B</a></p>", "timestamp": "2020-06-11T14:31:18", "timestamp_epochs": 1591885878, "tweet_id": "1271087617551896577", "tweet_url": "/uglythinkers/status/1271087617551896577", "user_id": "1255687989297950721", "username": "uglythinkers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bysadies", "text": "eu ODEIO menstrua\u00e7\u00e3o s\u00e9rio, eu al\u00e9m de SANGRAR IGUAL UMA CONDENADA, sinto dor igual uma VAGABUNDA e ainda tenho que lidar com TPM, DIARREIA MENSTRUAL, A CARA CHEIA DE ACNE E O CABELO HORROROSO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ODEIO menstrua\u00e7\u00e3o s\u00e9rio, eu al\u00e9m de <strong>SANGRAR</strong> IGUAL UMA CONDENADA, sinto dor igual uma VAGABUNDA e ainda tenho que lidar com TPM, DIARREIA <strong>MENSTRUAL</strong>, A CARA CHEIA DE ACNE E O CABELO HORROROSO</p>", "timestamp": "2020-06-09T18:27:25", "timestamp_epochs": 1591727245, "tweet_id": "1270422264400556035", "tweet_url": "/bysadies/status/1270422264400556035", "user_id": "1215351684140085248", "username": "millena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tpm"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fe_Cintra", "text": "Venci a falta de energia causada pelo incha\u00e7o pr\u00e9 menstrual e fui! E j\u00e1 abrindo aqui um novo t\u00f3pico, vou te falar viu? N\u00e3o basta a gente sangrar, sentir c\u00f3lica, dor na lombar, dor nos seios... tem que inchar que nem um baiacu tamb\u00e9m nos dias pr\u00e9vios? Pooooxa @ Deus!!  #tpm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venci a falta de energia causada pelo incha\u00e7o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> e fui! E j\u00e1 abrindo aqui um novo t\u00f3pico, vou te falar viu? N\u00e3o basta a gente <strong>sangrar</strong>, sentir c\u00f3lica, dor na lombar, dor nos seios... tem que inchar que nem um baiacu tamb\u00e9m nos dias pr\u00e9vios? <img alt=\"\ud83d\udc21\" aria-label=\"Emoji: Pez globo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f421.png\" title=\"Pez globo\"/>Pooooxa @ Deus!! <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tpm?src=hash\"><s>#</s><b>tpm</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-09T13:07:37", "timestamp_epochs": 1591708057, "tweet_id": "1270341782711173120", "tweet_url": "/Fe_Cintra/status/1270341782711173120", "user_id": "51954886", "username": "M\u00aa Fernanda Cintra \ud83d\udca1\ud83c\udf3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lesbhamb", "text": "eu queria que meu \u00fatero entendesse que eu uso aplicativo que acompanha ciclo menstrual. eu N\u00c3O PRECISO da pior c\u00f3lica poss\u00edvel 30 minutos antes de come\u00e7ar a sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria que meu \u00fatero entendesse que eu uso aplicativo que acompanha ciclo <strong>menstrual</strong>. eu N\u00c3O PRECISO da pior c\u00f3lica poss\u00edvel 30 minutos antes de come\u00e7ar a <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-06-08T12:22:52", "timestamp_epochs": 1591618972, "tweet_id": "1269968132493451264", "tweet_url": "/lesbhamb/status/1269968132493451264", "user_id": "1181820579164426240", "username": "zino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianadvgz", "text": "Mi copa menstrual no llega y yo ya comenc\u00e9 a sangrar ptm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi copa <strong>menstrual</strong> no llega y yo ya comenc\u00e9 a <strong>sangrar</strong> ptm</p>", "timestamp": "2020-06-05T22:49:57", "timestamp_epochs": 1591397397, "tweet_id": "1269038780419174400", "tweet_url": "/marianadvgz/status/1269038780419174400", "user_id": "156779169", "username": "Mariana Davalos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1268847192321806338", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guas_on", "user_id": "1054446762881155073"}], "retweets": 0, "screen_name": "eva_mercade", "text": "A volar??? Las de alas.\nA sangrar??? Las de extra flujo???\nA penetrar???? Los tampones???\nCopas menstrual???? A beber???\nSalvaslip??? A salir cada d\u00eda....\nHay tanto en una compresa...y nubes...a nubes....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A volar??? Las de alas.\nA <strong>sangrar</strong>??? Las de extra flujo???\nA penetrar???? Los tampones???\nCopas <strong>menstrual</strong>???? A beber???\nSalvaslip??? A salir cada d\u00eda....\nHay tanto en una compresa...y nubes...a nubes....</p>", "timestamp": "2020-06-05T10:17:36", "timestamp_epochs": 1591352256, "tweet_id": "1268849443819880448", "tweet_url": "/eva_mercade/status/1268849443819880448", "user_id": "1145087582998585344", "username": "eva aveces", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AleGLumiere", "text": "Kpdo nivel: Ya quiero que me baje para volver a utilizar mi copita menstrual  no s\u00e9, va  ser mi segunda vez pero estoy feliz pq creo que s\u00ed me gust\u00f3, pero sobre todo esa conexi\u00f3n e uni\u00f3n con mi sangre Tons si, primera vez qie me emociona sangrar, oh wow", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Kpdo nivel: Ya quiero que me baje para volver a utilizar mi copita <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83e\udd13\" aria-label=\"Emoji: Cara de nerd\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f913.png\" title=\"Cara de nerd\"/> no s\u00e9, va  ser mi segunda vez pero estoy feliz pq creo que s\u00ed me gust\u00f3, pero sobre todo esa conexi\u00f3n e uni\u00f3n con mi sangre<img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Mono que no dice maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Mono que no dice maldades\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/> Tons si, primera vez qie me emociona <strong>sangrar</strong>, oh wow<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-06-04T02:06:46", "timestamp_epochs": 1591236406, "tweet_id": "1268363533454098433", "tweet_url": "/AleGLumiere/status/1268363533454098433", "user_id": "35348780", "username": "pon\u012bdesu\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariakaroline99", "text": "Nao basta sangrar, tem q sentir o dem\u00f4nio fazendo do seu \u00fatero pula pula... Pra ter certeza q \u00e9 seu per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao basta <strong>sangrar</strong>, tem q sentir o dem\u00f4nio fazendo do seu \u00fatero pula pula... Pra ter certeza q \u00e9 seu per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2020-05-30T13:46:56", "timestamp_epochs": 1590846416, "tweet_id": "1266727797973753862", "tweet_url": "/mariakaroline99/status/1266727797973753862", "user_id": "1159264454967734273", "username": "L\u00f3la \ud83d\udc9b\u270a\ud83c\udfff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1266186573718138880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Spankabiado", "user_id": "129625550"}, {"screen_name": "DebsQueirz", "user_id": "956278653813436417"}], "retweets": 0, "screen_name": "beo_eiko", "text": "caralho seu ac\u00e9falo nem toda mulher tem a porra dum tubinho qu\u00edmico em casa p fazer experimento toda vez q ela sangrar pela buceta pra ver se o sangue \u00e9 menstrual ou n\u00e3o porra \n\nt\u00e1 sangrando \u00e9 menstrua\u00e7\u00e3o e ponto final", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho seu ac\u00e9falo nem toda mulher tem a porra dum tubinho qu\u00edmico em casa p fazer experimento toda vez q ela <strong>sangrar</strong> pela buceta pra ver se o sangue \u00e9 <strong>menstrual</strong> ou n\u00e3o porra \n\nt\u00e1 sangrando \u00e9 menstrua\u00e7\u00e3o e ponto final</p>", "timestamp": "2020-05-29T21:19:19", "timestamp_epochs": 1590787159, "tweet_id": "1266479255787130887", "tweet_url": "/beo_eiko/status/1266479255787130887", "user_id": "4421689468", "username": "galinha gotica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuiteraah_", "text": "pq tanto sofrimento no per\u00edodo menstrual mds,s\u00f3 sangrar por alguns dias n\u00e3o era o suficiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq tanto sofrimento no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> mds,s\u00f3 <strong>sangrar</strong> por alguns dias n\u00e3o era o suficiente</p>", "timestamp": "2020-05-28T23:20:27", "timestamp_epochs": 1590708027, "tweet_id": "1266147350994661376", "tweet_url": "/tuiteraah_/status/1266147350994661376", "user_id": "2982652467", "username": "roi,Let\u00edcia n\u00e9?", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZHwRHSXgAAfqaf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://mz.goodinternet.org/sections/zona-da-menina/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "UNICEF_Moz", "text": "O meu per\u00edodo come\u00e7ou! O que devo fazer? Por que estou a sangrar? Como controlar a dor do per\u00edodo?\n\nPara responder a estas e mais perguntas que as meninas possam ter sobre o ciclo menstrual criamos a p\u00e1gina \"Espa\u00e7o da Menina\"  https://mz.goodinternet.org/sections/zona-da-menina/\u00a0\u2026pic.twitter.com/O9yChi2yyg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu per\u00edodo come\u00e7ou! O que devo fazer? Por que estou a <strong>sangrar</strong>? Como controlar a dor do per\u00edodo?\n\nPara responder a estas e mais perguntas que as meninas possam ter sobre o ciclo <strong>menstrual</strong> criamos a p\u00e1gina \"Espa\u00e7o da Menina\" <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://mz.goodinternet.org/sections/zona-da-menina/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dlr9XBB0Ne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mz.goodinternet.org/sections/zona-da-menina/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mz.goodinternet.org/sections/zona-</span><span class=\"invisible\">da-menina/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O9yChi2yyg\">pic.twitter.com/O9yChi2yyg</a></p>", "timestamp": "2020-05-28T17:22:04", "timestamp_epochs": 1590686524, "tweet_id": "1266057162108932097", "tweet_url": "/UNICEF_Moz/status/1266057162108932097", "user_id": "251089599", "username": "UNICEF Mo\u00e7ambique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://link.medium.com/tgSl84umR6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dimaser28", "text": "D\u00eda Internacional de la Salud Menstrual. \n\n\"Cuando sangrar profundiza las condiciones de desigualdad\" https://link.medium.com/tgSl84umR6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda Internacional de la Salud <strong>Menstrual</strong>. \n\n\"Cuando <strong>sangrar</strong> profundiza las condiciones de desigualdad\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://link.medium.com/tgSl84umR6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YTCMceU15S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://link.medium.com/tgSl84umR6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">link.medium.com/tgSl84umR6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-05-28T16:00:52", "timestamp_epochs": 1590681652, "tweet_id": "1266036729405943808", "tweet_url": "/dimaser28/status/1266036729405943808", "user_id": "2973935253", "username": "Diana Segura Rom\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nuncdrama", "text": "Por cierto, hoy es el d\u00eda mundial de la salud menstrual as\u00ed que friendly reminder de que sangrar no deber\u00eda ser tab\u00fa, hacerlo no te hace m\u00e1s o menos mujer y que ir a la ginec\u00f3loga es necesario tambi\u00e9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por cierto, hoy es el d\u00eda mundial de la salud <strong>menstrual</strong> as\u00ed que friendly reminder de que <strong>sangrar</strong> no deber\u00eda ser tab\u00fa, hacerlo no te hace m\u00e1s o menos mujer y que ir a la ginec\u00f3loga es necesario tambi\u00e9n</p>", "timestamp": "2020-05-28T08:58:54", "timestamp_epochs": 1590656334, "tweet_id": "1265930535051935744", "tweet_url": "/nuncdrama/status/1265930535051935744", "user_id": "1058330804818993152", "username": "ana \ud83c\udf25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "_wtfmoratti_", "text": "cara eu odeio ciclo menstrual do in\u00edcio ao fim porra p que existe isso odeio odeio tpm, odeio per\u00edodo f\u00e9rtil, odeio espinha, odeio sangrar nmrl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara eu odeio ciclo <strong>menstrual</strong> do in\u00edcio ao fim porra p que existe isso odeio odeio tpm, odeio per\u00edodo f\u00e9rtil, odeio espinha, odeio <strong>sangrar</strong> nmrl</p>", "timestamp": "2020-05-27T05:20:22", "timestamp_epochs": 1590556822, "tweet_id": "1265513154601197569", "tweet_url": "/_wtfmoratti_/status/1265513154601197569", "user_id": "1240191854", "username": "Joaninha\ud83d\udc1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Syori_", "text": "Queria saber se meu ciclo menstrual vai para ou eu vou sangrar at\u00e9 morrer, s\u00f3 pra eu me preparar mesmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria saber se meu ciclo <strong>menstrual</strong> vai para ou eu vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer, s\u00f3 pra eu me preparar mesmo</p>", "timestamp": "2020-05-26T20:49:17", "timestamp_epochs": 1590526157, "tweet_id": "1265384534289285121", "tweet_url": "/Syori_/status/1265384534289285121", "user_id": "120569929", "username": "\uff36\uff49\uff43\uff54\uff4f\uff52\uff49\uff41\u300a \u52dd\u5229 \u300b\u221e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "giobjs", "text": "pra que nascer espinha no per\u00edodo menstrual? j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 suficiente sangrar e sentir a dor do capeta sambando no seu \u00fatero?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra que nascer espinha no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>? j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 suficiente <strong>sangrar</strong> e sentir a dor do capeta sambando no seu \u00fatero?</p>", "timestamp": "2020-05-25T22:28:26", "timestamp_epochs": 1590445706, "tweet_id": "1265047097092513793", "tweet_url": "/giobjs/status/1265047097092513793", "user_id": "1200209688392060931", "username": "morena do ch\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1264198277869830150", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "beatrizbrasill", "user_id": "716972884"}, {"screen_name": "indiadeiphone", "user_id": "1176661865885261824"}], "retweets": 0, "screen_name": "_lizzue", "text": "eu li q o ac n permite q a mulher tenha realmente um ciclo menstrual, pois impede td o ciclo de ovula\u00e7\u00e3o e desprendimento do endom\u00e9trio. por isso q eh possivel estar gr\u00e1vida a base dr ac e sangrar msm assim, pq n\u00e3o \u00e9 sangue de ciclo/endom\u00e9trio, \u00e9 sangue for\u00e7ado do ac msm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu li q o ac n permite q a mulher tenha realmente um ciclo <strong>menstrual</strong>, pois impede td o ciclo de ovula\u00e7\u00e3o e desprendimento do endom\u00e9trio. por isso q eh possivel estar gr\u00e1vida a base dr ac e <strong>sangrar</strong> msm assim, pq n\u00e3o \u00e9 sangue de ciclo/endom\u00e9trio, \u00e9 sangue for\u00e7ado do ac msm</p>", "timestamp": "2020-05-23T16:44:53", "timestamp_epochs": 1590252293, "tweet_id": "1264235867402645505", "tweet_url": "/_lizzue/status/1264235867402645505", "user_id": "1157364052605186049", "username": "elipses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1263894442542538757", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Iracroft", "user_id": "33520363"}], "retweets": 0, "screen_name": "anacsilveira", "text": "Nunca entendi isso, eu ia parar no hospital quase td m\u00eas por c\u00f3lica e ainda tenho disforia pr\u00e9 menstrual, ent\u00e3o todo m\u00eas eram uns 4/5 dias q n queria sair da cama, s\u00f3 choros e crise de ansiedade. Am\u00e9m diu e n sangrar mais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca entendi isso, eu ia parar no hospital quase td m\u00eas por c\u00f3lica e ainda tenho disforia pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, ent\u00e3o todo m\u00eas eram uns 4/5 dias q n queria sair da cama, s\u00f3 choros e crise de ansiedade. Am\u00e9m diu e n <strong>sangrar</strong> mais</p>", "timestamp": "2020-05-22T18:53:26", "timestamp_epochs": 1590173606, "tweet_id": "1263905829373313024", "tweet_url": "/anacsilveira/status/1263905829373313024", "user_id": "29765194", "username": "Ana Luiza Silveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vale_salguero_", "text": "Ayer le\u00ed que la vasectom\u00eda es reversible y ahora que la copa menstrual te hace sangrar menos, literal que Internet es un peligro, no se crean todo lo que leen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer le\u00ed que la vasectom\u00eda es reversible y ahora que la copa <strong>menstrual</strong> te hace <strong>sangrar</strong> menos, literal que Internet es un peligro, no se crean todo lo que leen</p>", "timestamp": "2020-05-21T01:12:26", "timestamp_epochs": 1590023546, "tweet_id": "1263276430512787456", "tweet_url": "/vale_salguero_/status/1263276430512787456", "user_id": "1442167496", "username": "Vale \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninivoidz", "text": "s\u00f3 queria sangrar pela vagina como uma grande filha da puta chamada MULHER COM CICLO MENSTRUAL NORMAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria <strong>sangrar</strong> pela vagina como uma grande filha da puta chamada MULHER COM CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> NORMAL</p>", "timestamp": "2020-05-19T15:10:58", "timestamp_epochs": 1589901058, "tweet_id": "1262762679200071680", "tweet_url": "/ninivoidz/status/1262762679200071680", "user_id": "174272586", "username": "mayane \u270d\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hyslamikaella", "text": "Toda vez que estou no per\u00edodo menstrual passo a odiar os homens mais que o normal, pelo fato de eu sangrar e sentir dor e eles n\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que estou no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> passo a odiar os homens mais que o normal, pelo fato de eu <strong>sangrar</strong> e sentir dor e eles n\u00e3o</p>", "timestamp": "2020-05-18T04:10:32", "timestamp_epochs": 1589775032, "tweet_id": "1262234090322956293", "tweet_url": "/hyslamikaella/status/1262234090322956293", "user_id": "1193210084156948480", "username": "night\u2019s lady", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "chadwitches", "text": "tpm? nada demais, c\u00f3lica menstrual? da pra aguentar,sangrar por 5 dias sem parar?? de boa....... agora diarr\u00e9ia menstrual???? DEMAIS PRA MIM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tpm? nada demais, c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? da pra aguentar,<strong>sangrar</strong> por 5 dias sem parar?? de boa....... agora diarr\u00e9ia <strong>menstrual</strong>???? DEMAIS PRA MIM</p>", "timestamp": "2020-05-17T18:24:08", "timestamp_epochs": 1589739848, "tweet_id": "1262086514374250498", "tweet_url": "/chadwitches/status/1262086514374250498", "user_id": "295813452", "username": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "alezinhacoelh", "text": "nossa eu juro que eu queria ter a vibe daquelas feministas good vibes ame sua lua ame seu ciclo gratid\u00e3o \u00c9 O CARALHO eu ODEIO meu ciclo menstrual ODEIO sentir c\u00f3lica ODEIO sangrar ODEIO usar absorvente 0 gratitude pra isso meninas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu juro que eu queria ter a vibe daquelas feministas good vibes ame sua lua ame seu ciclo gratid\u00e3o \u00c9 O CARALHO eu ODEIO meu ciclo <strong>menstrual</strong> ODEIO sentir c\u00f3lica ODEIO <strong>sangrar</strong> ODEIO usar absorvente 0 gratitude pra isso meninas</p>", "timestamp": "2020-05-14T14:21:04", "timestamp_epochs": 1589466064, "tweet_id": "1260938184248250370", "tweet_url": "/alezinhacoelh/status/1260938184248250370", "user_id": "1193226483969462274", "username": "alessandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julitadeoax", "text": "querido g:\n\nen momentos de mucho estr\u00e9s, mi \u00fatero decide o no sangrar o drenar much\u00edsima sangre de mi cuerpo. estos \u00faltimos seis d\u00edas he estado menstruando como nunca antes en mi vida, desbordando la capacidad de la copa menstrual que uso, que es aproximadamente de 20mL, unas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">querido g:\n\nen momentos de mucho estr\u00e9s, mi \u00fatero decide o no <strong>sangrar</strong> o drenar much\u00edsima sangre de mi cuerpo. estos \u00faltimos seis d\u00edas he estado menstruando como nunca antes en mi vida, desbordando la capacidad de la copa <strong>menstrual</strong> que uso, que es aproximadamente de 20mL, unas</p>", "timestamp": "2020-05-13T18:31:13", "timestamp_epochs": 1589394673, "tweet_id": "1260638745713352704", "tweet_url": "/julitadeoax/status/1260638745713352704", "user_id": "937445213420883970", "username": "julita del sol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "menosduo", "text": "sera se eu apagar o tweet que eu fiz orando pras deusas do ciclio menstrual me darem a gloria de descer meu sangre mensal, ela acaba???????? PORQUE DESDE ESSE PEDIDO EU NUNCA MAIS PAREI DE SANGRAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera se eu apagar o tweet que eu fiz orando pras deusas do ciclio <strong>menstrual</strong> me darem a gloria de descer meu sangre mensal, ela acaba???????? PORQUE DESDE ESSE PEDIDO EU NUNCA MAIS PAREI DE <strong>SANGRAR</strong></p>", "timestamp": "2020-05-11T19:45:16", "timestamp_epochs": 1589226316, "tweet_id": "1259932605975277570", "tweet_url": "/menosduo/status/1259932605975277570", "user_id": "66014030", "username": "chama de maju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iaierika", "text": "n\u00e3o aguento mais sangrar acabe agora per\u00edodo menstrual t\u00e1 bom chega basta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais <strong>sangrar</strong> acabe agora per\u00edodo <strong>menstrual</strong> t\u00e1 bom chega basta</p>", "timestamp": "2020-05-11T17:21:33", "timestamp_epochs": 1589217693, "tweet_id": "1259896438131130369", "tweet_url": "/iaierika/status/1259896438131130369", "user_id": "1594227552", "username": "midnight sun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itsgabrielaF", "text": "C\u00f3lica, dor nas costas, vontade de matar um ser humano (sem contar o pior que \u00e9 o SANGRAR em s\u00ed)\n\nPer\u00edodo menstrual eu te odeio com todo o meu ser", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00f3lica, dor nas costas, vontade de matar um ser humano (sem contar o pior que \u00e9 o <strong>SANGRAR</strong> em s\u00ed)\n\nPer\u00edodo <strong>menstrual</strong> eu te odeio com todo o meu ser</p>", "timestamp": "2020-05-10T02:37:14", "timestamp_epochs": 1589078234, "tweet_id": "1259311505603993600", "tweet_url": "/itsgabrielaF/status/1259311505603993600", "user_id": "327115278", "username": "grace hanson mood", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FrancioBeatriz", "text": "Juro que n\u00e3o consigo entender a necessidade da c\u00f3lica menstrual, sangrar j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o suficiente??? C\u00f3lica do capeta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juro que n\u00e3o consigo entender a necessidade da c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o suficiente??? C\u00f3lica do capeta</p>", "timestamp": "2020-05-09T19:25:06", "timestamp_epochs": 1589052306, "tweet_id": "1259202757891850241", "tweet_url": "/FrancioBeatriz/status/1259202757891850241", "user_id": "1243381127634550784", "username": "Bia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1258606770857091073", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lem0n_candyy", "user_id": "947978478451875841"}], "retweets": 0, "screen_name": "WheepSaturn", "text": "Chal\u00e9, me van a matar, pero a m\u00ed me gusta tenerlo (?\nNo s\u00e9, estoy en armon\u00eda con mi vagina y mi \u00fatero, y como tengo Copa menstrual es como si no lo tuviera...\n\nSi gente, me gusta sangrar por la vagina, \u00bfProblema?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chal\u00e9, me van a matar, pero a m\u00ed me gusta tenerlo (?\nNo s\u00e9, estoy en armon\u00eda con mi vagina y mi \u00fatero, y como tengo Copa <strong>menstrual</strong> es como si no lo tuviera...\n\nSi gente, me gusta <strong>sangrar</strong> por la vagina, \u00bfProblema?</p>", "timestamp": "2020-05-08T12:07:51", "timestamp_epochs": 1588939671, "tweet_id": "1258730331135410178", "tweet_url": "/WheepSaturn/status/1258730331135410178", "user_id": "1020160796528205826", "username": "\ud83d\udc0bWheep \u1d43\u02e1\u1d49\u02e3\u1d47\u02b8 \u1d48\u1d43\u02b8\ud83d\udc0b (She/her)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alibizete", "text": "eu t\u00f4 atr\u00e1s de um coletor menstrual, mas t\u00e1 foda! n aguento mais sangrar feito uma desgra\u00e7ada e ficar gastando tanto dinheiro com absorvente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 atr\u00e1s de um coletor <strong>menstrual</strong>, mas t\u00e1 foda! n aguento mais <strong>sangrar</strong> feito uma desgra\u00e7ada e ficar gastando tanto dinheiro com absorvente</p>", "timestamp": "2020-05-08T11:11:22", "timestamp_epochs": 1588936282, "tweet_id": "1258716117889097729", "tweet_url": "/alibizete/status/1258716117889097729", "user_id": "1959622999", "username": "rena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "eubobinha", "text": "q q custa s\u00f3 sangrar, tem que se contorcer na cama e gritar de tanta dor, diarr\u00e9ia menstrual, formigamento na perna, vontade de vomitar, dor nas costaaaas\n\nPQ DEUS???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q q custa s\u00f3 <strong>sangrar</strong>, tem que se contorcer na cama e gritar de tanta dor, diarr\u00e9ia <strong>menstrual</strong>, formigamento na perna, vontade de vomitar, dor nas costaaaas\n\nPQ DEUS???</p>", "timestamp": "2020-05-07T14:37:00", "timestamp_epochs": 1588862220, "tweet_id": "1258405475579813888", "tweet_url": "/eubobinha/status/1258405475579813888", "user_id": "1237618926495956992", "username": "helaine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1257387387849773059", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PoohxDearDREAM", "user_id": "1161343989381050368"}, {"screen_name": "hongtoppia", "user_id": "1187439450202296320"}], "retweets": 0, "screen_name": "PoohxDearDREAM", "text": "Lo que quiero decir es que debemos dejar de relacionar Menstruar = Sangrar, y que tampoco se\u00f1alemos con el dedo acusatorio a quien no tiene otra forma de denominar al ciclo menstrual cuando nunca nos dan las herramientas previas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que quiero decir es que debemos dejar de relacionar Menstruar = <strong>Sangrar</strong>, y que tampoco se\u00f1alemos con el dedo acusatorio a quien no tiene otra forma de denominar al ciclo <strong>menstrual</strong> cuando nunca nos dan las herramientas previas.</p>", "timestamp": "2020-05-04T21:55:20", "timestamp_epochs": 1588629320, "tweet_id": "1257428623788773379", "tweet_url": "/PoohxDearDREAM/status/1257428623788773379", "user_id": "1161343989381050368", "username": "\u00b9\u00b2\u2077 \ud83c\udf47 E\u029f\u029f\u026a\u1d07 \ud83c\udf47 1\u00d811 \u21bb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1257384954964652032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hualianvr", "user_id": "4242810796"}], "retweets": 0, "screen_name": "hualianvr", "text": "ou voc\u00ea pode dizer pra ela que come\u00e7ou a sangrar do nada sem estar no per\u00edodo menstrual e que voc\u00ea ta sentindo muita dor e que precisam ir na gineco. mas pra gineco vc nao pode mentir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou voc\u00ea pode dizer pra ela que come\u00e7ou a <strong>sangrar</strong> do nada sem estar no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e que voc\u00ea ta sentindo muita dor e que precisam ir na gineco. mas pra gineco vc nao pode mentir</p>", "timestamp": "2020-05-04T19:32:37", "timestamp_epochs": 1588620757, "tweet_id": "1257392709490429957", "tweet_url": "/hualianvr/status/1257392709490429957", "user_id": "4242810796", "username": "analu", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXJY747XkAAN45G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mujerideatica", "text": "Una gasa en el dedo y mi copa menstrual porque parece que mi moda ahora es sangrar hasta por nuevos hoyos. pic.twitter.com/OS4opyIzQT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una gasa en el dedo y mi copa <strong>menstrual</strong> porque parece que mi moda ahora es <strong>sangrar</strong> hasta por nuevos hoyos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OS4opyIzQT\">pic.twitter.com/OS4opyIzQT</a></p>", "timestamp": "2020-05-04T04:28:03", "timestamp_epochs": 1588566483, "tweet_id": "1257165068527157248", "tweet_url": "/Mujerideatica/status/1257165068527157248", "user_id": "68022543", "username": "elena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caroaosaires", "text": "Eu tenho certeza que esse ciclo menstrual era o que Deus tinha programado a minha gravidez, pois nem lembrava que dava pra sentir tanta dor e sangrar tanto. Nem sabia Deus que estaria proibido transar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho certeza que esse ciclo <strong>menstrual</strong> era o que Deus tinha programado a minha gravidez, pois nem lembrava que dava pra sentir tanta dor e <strong>sangrar</strong> tanto. Nem sabia Deus que estaria proibido transar.</p>", "timestamp": "2020-05-03T00:44:53", "timestamp_epochs": 1588466693, "tweet_id": "1256746515823034370", "tweet_url": "/caroaosaires/status/1256746515823034370", "user_id": "66836447", "username": "Georgina Sparks \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ozym4ndia", "text": "odeio o meu per\u00edodo menstrual pq surge uma enxaqueca do caralho pra me infernizar como se n\u00e3o bastasse sangrar pela bct, ter c\u00f3lica e as oscila\u00e7\u00f5es de humor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio o meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pq surge uma enxaqueca do caralho pra me infernizar como se n\u00e3o bastasse <strong>sangrar</strong> pela bct, ter c\u00f3lica e as oscila\u00e7\u00f5es de humor</p>", "timestamp": "2020-05-01T14:10:13", "timestamp_epochs": 1588342213, "tweet_id": "1256224411318988803", "tweet_url": "/ozym4ndia/status/1256224411318988803", "user_id": "1138286574075092992", "username": "eva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "keneaui_m", "text": "Se eu disser que a pior parte do per\u00edodo menstrual n\u00e3o \u00e9 o fato de sangrar, todo mundo concorda n\u00e9?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu disser que a pior parte do per\u00edodo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o \u00e9 o fato de <strong>sangrar</strong>, todo mundo concorda n\u00e9?</p>", "timestamp": "2020-04-29T01:22:24", "timestamp_epochs": 1588123344, "tweet_id": "1255306406028283905", "tweet_url": "/keneaui_m/status/1255306406028283905", "user_id": "895059023808147456", "username": "nobody", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lalisntn", "text": "*meu coletor menstrual chega*: MAL POSSO ESPERAR PRA SANGRAR ESSE M\u00caS\n\n*come\u00e7o a sangrar e tento colocar*: MEU DEUS QUE INFERNO N\u00c3O ENTRA OQ VC TEM CONTRA MIM B***** ME DEIXA CUIDAR MELHOR DE VC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*meu coletor <strong>menstrual</strong> chega*: MAL POSSO ESPERAR PRA <strong>SANGRAR</strong> ESSE M\u00caS\n\n*come\u00e7o a <strong>sangrar</strong> e tento colocar*: MEU DEUS QUE INFERNO N\u00c3O ENTRA OQ VC TEM CONTRA MIM B***** ME DEIXA CUIDAR MELHOR DE VC</p>", "timestamp": "2020-04-28T17:00:21", "timestamp_epochs": 1588093221, "tweet_id": "1255180062892097541", "tweet_url": "/lalisntn/status/1255180062892097541", "user_id": "568752729", "username": "laisinha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "H0rmigadeciudad", "text": "Dude se supone que el s\u00edndrome es pre menstrual, yo no deber\u00eda estar llorando despu\u00e9s de sangrar una semana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dude se supone que el s\u00edndrome es pre <strong>menstrual</strong>, yo no deber\u00eda estar llorando despu\u00e9s de <strong>sangrar</strong> una semana</p>", "timestamp": "2020-04-28T06:14:42", "timestamp_epochs": 1588054482, "tweet_id": "1255017579753717762", "tweet_url": "/H0rmigadeciudad/status/1255017579753717762", "user_id": "1167108182105317376", "username": "La gata bajo la lluvia\ud83d\udc23", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWnvcdbX0AIrlC3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "PatasyPies", "text": "Habitualmente,se relaciona el ciclo menstrual femenino con el celo de las hembras caninas, pero  no son lo mismo.En relaci\u00f3n a esto, muchos suponen que las perras mayores entran en menopausia  y dejan de sangrar, pero no es as\u00ed. Las perras, tienen el per\u00edodo de celo, toda su vida pic.twitter.com/QG0Ew73ngt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habitualmente,se relaciona el ciclo <strong>menstrual</strong> femenino con el celo de las hembras caninas, pero  no son lo mismo.En relaci\u00f3n a esto, muchos suponen que las perras mayores entran en menopausia  y dejan de <strong>sangrar</strong>, pero no es as\u00ed. Las perras, tienen el per\u00edodo de celo, toda su vida <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QG0Ew73ngt\">pic.twitter.com/QG0Ew73ngt</a></p>", "timestamp": "2020-04-27T15:39:11", "timestamp_epochs": 1588001951, "tweet_id": "1254797247784652802", "tweet_url": "/PatasyPies/status/1254797247784652802", "user_id": "211278288", "username": "Patas y Pies", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cudevibes", "text": "J\u00e1 n\u00e3o basta a mulher ter q sangrar todo m\u00eas, ter c\u00f3licas hom\u00e9ricas, ainda temos que lidar com a famigerada caganera menstrual, tnc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 n\u00e3o basta a mulher ter q <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, ter c\u00f3licas hom\u00e9ricas, ainda temos que lidar com a famigerada caganera <strong>menstrual</strong>, tnc</p>", "timestamp": "2020-04-23T04:46:38", "timestamp_epochs": 1587617198, "tweet_id": "1253183474653114368", "tweet_url": "/cudevibes/status/1253183474653114368", "user_id": "1048868176770027522", "username": "Tedesco & Bracho Co.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karennirm", "text": "No tengo ciclo menstrual aaaahhhhh pero cuando voy a ver a mi novio mi utero decide sangrar porque se le da su perra gana!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tengo ciclo <strong>menstrual</strong> aaaahhhhh pero cuando voy a ver a mi novio mi utero decide <strong>sangrar</strong> porque se le da su perra gana!</p>", "timestamp": "2020-04-22T02:58:31", "timestamp_epochs": 1587524311, "tweet_id": "1252793878652030978", "tweet_url": "/karennirm/status/1252793878652030978", "user_id": "193573624", "username": "KIKI \ud83d\udc97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1252631993130549248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cabrechu", "user_id": "1241028568982999040"}], "retweets": 0, "screen_name": "NoeSantiagoOrti", "text": "Los gobernantes no se quitan haciendo consultas, se derrocan con un Golpe de Estado, no se hagan Pendejos ustedes, la consulta es una pu\u00f1eta mental, o mejor dicho, es una pu\u00f1eta menstrual por que es  c\u00edclica, la realidad les duele pero no dejan de sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los gobernantes no se quitan haciendo consultas, se derrocan con un Golpe de Estado, no se hagan Pendejos ustedes, la consulta es una pu\u00f1eta mental, o mejor dicho, es una pu\u00f1eta <strong>menstrual</strong> por que es  c\u00edclica, la realidad les duele pero no dejan de <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-04-21T16:48:04", "timestamp_epochs": 1587487684, "tweet_id": "1252640254730792960", "tweet_url": "/NoeSantiagoOrti/status/1252640254730792960", "user_id": "466027691", "username": "Santiago Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_cagonzalez", "text": "segundo a hist\u00f3ria do surgimento e evolu\u00e7\u00e3o do ser humano, onde diz o pq da exist\u00eancia e qual a necessidade de mulher ter c\u00f3lica menstrual? (e sangrar mensalmente)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segundo a hist\u00f3ria do surgimento e evolu\u00e7\u00e3o do ser humano, onde diz o pq da exist\u00eancia e qual a necessidade de mulher ter c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? (e <strong>sangrar</strong> mensalmente)</p>", "timestamp": "2020-04-19T01:29:17", "timestamp_epochs": 1587259757, "tweet_id": "1251684262342004737", "tweet_url": "/_cagonzalez/status/1251684262342004737", "user_id": "323937417", "username": "carolina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ecuador", "16Abril", "ElPeorGobiernoDeLaHistoriahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 96, "links": ["https://twitter.com/juanseroldan/status/1250621408973066240"], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 57, "screen_name": "consuemary", "text": "El Ecuador es el primer productor de cepillos.  #Ecuador #16Abril este ser humano es como un c\u00f3lico menstrual, sabes que vas a sangrar porque lo sufres... #ElPeorGobiernoDeLaHistoriahttps://twitter.com/juanseroldan/status/1250621408973066240\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El Ecuador es el primer productor de cepillos.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/16Abril?src=hash\"><s>#</s><b>16Abril</b></a> este ser humano es como un c\u00f3lico <strong>menstrual</strong>, sabes que vas a <strong>sangrar</strong> porque lo sufres... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElPeorGobiernoDeLaHistoria?src=hash\"><s>#</s><b>ElPeorGobiernoDeLaHistoria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/juanseroldan/status/1250621408973066240\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p11gwQSM9d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/juanseroldan/status/1250621408973066240\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/juanseroldan/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1250621408973066240</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-16T15:55:37", "timestamp_epochs": 1587052537, "tweet_id": "1250815114934136832", "tweet_url": "/consuemary/status/1250815114934136832", "user_id": "135338034", "username": "Consue Bowen Manzur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asindayle", "text": "Tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual \u00e9 uma merda eu prefiro sangrar logo do que ficar nessa sensa\u00e7\u00e3o bosta, caralho eu t\u00f4 muito puta muito puta mesmo e eu n\u00e3o sei o porqu\u00ea de estar muito puta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma merda eu prefiro <strong>sangrar</strong> logo do que ficar nessa sensa\u00e7\u00e3o bosta, caralho eu t\u00f4 muito puta muito puta mesmo e eu n\u00e3o sei o porqu\u00ea de estar muito puta.</p>", "timestamp": "2020-04-16T15:29:50", "timestamp_epochs": 1587050990, "tweet_id": "1250808627469967360", "tweet_url": "/asindayle/status/1250808627469967360", "user_id": "72709481", "username": "asindayle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alinedasloucas", "text": "Acabei de v\u00ea no meu calend\u00e1rio menstrual que vou sangrar daqui a 7 dias e t\u00e1 liberado a temporada de surto choro grosseria e muitooooo muito drama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de v\u00ea no meu calend\u00e1rio <strong>menstrual</strong> que vou <strong>sangrar</strong> daqui a 7 dias e t\u00e1 liberado a temporada de surto choro grosseria e muitooooo muito drama</p>", "timestamp": "2020-04-16T12:47:19", "timestamp_epochs": 1587041239, "tweet_id": "1250767728589316097", "tweet_url": "/alinedasloucas/status/1250767728589316097", "user_id": "176888758", "username": "aline 4!20", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iloveazeitona", "text": "E pq existe a c\u00f3lica menstrual? Deus falou: ah al\u00e9m de sangrar ela tem q sentir DOR! E um dia sentir mais dor ainda parindo, mas DOR DOR DOR DOR DOR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E pq existe a c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? Deus falou: ah al\u00e9m de <strong>sangrar</strong> ela tem q sentir DOR! E um dia sentir mais dor ainda parindo, mas DOR DOR DOR DOR DOR</p>", "timestamp": "2020-04-16T00:42:06", "timestamp_epochs": 1586997726, "tweet_id": "1250585220795039747", "tweet_url": "/iloveazeitona/status/1250585220795039747", "user_id": "1149888372762128384", "username": "manu gon\u00e7alves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vie_en_let", "text": "Meu ciclo menstrual t\u00e1 muito doido. Minha \u00faltima menstrua\u00e7\u00e3o foi h\u00e1 2 semanas +- e j\u00e1 t\u00f4 sangrando de novo. E no m\u00eas passado eu comecei a sangrar (pouquinho) uma semana antes (ou mais, n lembro) da menstrua\u00e7\u00e3o de fato vir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ciclo <strong>menstrual</strong> t\u00e1 muito doido. Minha \u00faltima menstrua\u00e7\u00e3o foi h\u00e1 2 semanas +- e j\u00e1 t\u00f4 sangrando de novo. E no m\u00eas passado eu comecei a <strong>sangrar</strong> (pouquinho) uma semana antes (ou mais, n lembro) da menstrua\u00e7\u00e3o de fato vir.</p>", "timestamp": "2020-04-15T21:34:54", "timestamp_epochs": 1586986494, "tweet_id": "1250538110284374019", "tweet_url": "/vie_en_let/status/1250538110284374019", "user_id": "1120340953628381184", "username": "let", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gothlitz", "text": "cara eu odeio o meu per\u00edodo menstrual e nem \u00e9 por tipo c\u00f3lica sangrar etc \u00e9 pq por ALGUM motivo eu sinto dor no CU diretamente no CU e eu NAO SEI PQ ISSO ACONTECE ???_?_!$(_+$($+$(?_)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara eu odeio o meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e nem \u00e9 por tipo c\u00f3lica <strong>sangrar</strong> etc \u00e9 pq por ALGUM motivo eu sinto dor no CU diretamente no CU e eu NAO SEI PQ ISSO ACONTECE ???_?_!$(_+$($+$(?_)</p>", "timestamp": "2020-04-13T22:36:03", "timestamp_epochs": 1586817363, "tweet_id": "1249828725908221952", "tweet_url": "/gothlitz/status/1249828725908221952", "user_id": "4775904869", "username": "Pen\u00e9lope Trevosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nadiam_b", "text": "D\u00eda _?_ de cuarentena: Perd\u00ed mi copa menstrual. Llevo m\u00e1s de 2 a\u00f1os de no comprar toallas, tampones y hoy tengo restricci\u00f3n vehicular. Creo que solo me sentar\u00e9 en medio de la monta\u00f1a con un shot de panadol a sangrar libremente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda _?_ de cuarentena: Perd\u00ed mi copa <strong>menstrual</strong>. Llevo m\u00e1s de 2 a\u00f1os de no comprar toallas, tampones y hoy tengo restricci\u00f3n vehicular. Creo que solo me sentar\u00e9 en medio de la monta\u00f1a con un shot de panadol a <strong>sangrar</strong> libremente</p>", "timestamp": "2020-04-12T18:22:26", "timestamp_epochs": 1586715746, "tweet_id": "1249402513910095872", "tweet_url": "/nadiam_b/status/1249402513910095872", "user_id": "847886610482049024", "username": "actually nadie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248749781045907456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Coryocris", "user_id": "35701250"}, {"screen_name": "kmrd17", "user_id": "1003301709643382784"}], "retweets": 0, "screen_name": "Coryocris", "text": "Porque tener el pecho dolorido es independiente del sangrado. El cambio de humor es independiente del sangrado. La retencion de l\u00edquidos es independiente del sangrado\nY todo eso es el ciclo menstrual, no solo sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque tener el pecho dolorido es independiente del sangrado. El cambio de humor es independiente del sangrado. La retencion de l\u00edquidos es independiente del sangrado\nY todo eso es el ciclo <strong>menstrual</strong>, no solo <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-04-11T14:03:53", "timestamp_epochs": 1586613833, "tweet_id": "1248975059995287553", "tweet_url": "/Coryocris/status/1248975059995287553", "user_id": "35701250", "username": "T\u00f3mate un KrisKat@Not good at people, good at tech", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248749781045907456", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "kmrd17", "user_id": "1003301709643382784"}], "retweets": 0, "screen_name": "Coryocris", "text": "Experimenta los cambios hormonales que nosotras conocemos como ciclo menstrual. Lo cual es logico porque es hormonal. Que no sangrenes irrelevante para el ciclo cuando todo lo demas esta ahi. Que alguien reduzca el ciclo a sangrar es injusto para todas las mujeres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Experimenta los cambios hormonales que nosotras conocemos como ciclo <strong>menstrual</strong>. Lo cual es logico porque es hormonal. Que no sangrenes irrelevante para el ciclo cuando todo lo demas esta ahi. Que alguien reduzca el ciclo a <strong>sangrar</strong> es injusto para todas las mujeres</p>", "timestamp": "2020-04-11T14:01:53", "timestamp_epochs": 1586613713, "tweet_id": "1248974556418670594", "tweet_url": "/Coryocris/status/1248974556418670594", "user_id": "35701250", "username": "T\u00f3mate un KrisKat@Not good at people, good at tech", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "heathrsrep", "user_id": "1046155504035254274"}, {"screen_name": "lol4dr0n3", "user_id": "1126539615190564864"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}], "retweets": 0, "screen_name": "_crdizz", "text": "Terf no, solo q aunque se opere (si quiere porque han dicho tanto Davida como Alberto que NO est\u00e1n en ningun colectivo) no puede menstruar. Las hormonas pueden causar un \"\"\"\"ciclo menstrual\"\"\"\" (alteraci\u00f3n de emociones...etc) pero NO puede sangrar, son cosas distintas. Besis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Terf no, solo q aunque se opere (si quiere porque han dicho tanto Davida como Alberto que NO est\u00e1n en ningun colectivo) no puede menstruar. Las hormonas pueden causar un \"\"\"\"ciclo <strong>menstrual</strong>\"\"\"\" (alteraci\u00f3n de emociones...etc) pero NO puede <strong>sangrar</strong>, son cosas distintas. Besis.</p>", "timestamp": "2020-04-11T13:45:21", "timestamp_epochs": 1586612721, "tweet_id": "1248970394180165632", "tweet_url": "/_crdizz/status/1248970394180165632", "user_id": "1179739783817506817", "username": "\u212c\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcce\ud835\udc54\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcc1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1248959681558654979", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "callmepains", "user_id": "993753954042437632"}], "retweets": 0, "screen_name": "LFallenAngel", "text": "La regla es sangrar, el ciclo menstrual es una cosa y TENER EFECTOS HORMONALES es otra y son cosas independientes. Me parece absurdo lo que est\u00e1s diciendo pero cada uno con su fantas\u00eda xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La regla es <strong>sangrar</strong>, el ciclo <strong>menstrual</strong> es una cosa y TENER EFECTOS HORMONALES es otra y son cosas independientes. Me parece absurdo lo que est\u00e1s diciendo pero cada uno con su fantas\u00eda xD</p>", "timestamp": "2020-04-11T13:07:24", "timestamp_epochs": 1586610444, "tweet_id": "1248960845868040192", "tweet_url": "/LFallenAngel/status/1248960845868040192", "user_id": "2743449069", "username": "\ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/cryintoxicated/status/1248354248959680517"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lacosaroja", "text": "Como de mal tienes que estar de la cabeza para asumir que decir \"yo tengo cambios hormonales que me producen nuchas de las caracter\u00edsticas de la regla\" es burlarte del dolor menstrual. La regla es m\u00e1s que sangrar, despu\u00e9s de 7 a\u00f1os deber\u00edas saberlo. https://twitter.com/cryintoxicated/status/1248354248959680517\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Como de mal tienes que estar de la cabeza para asumir que decir \"yo tengo cambios hormonales que me producen nuchas de las caracter\u00edsticas de la regla\" es burlarte del dolor <strong>menstrual</strong>. La regla es m\u00e1s que <strong>sangrar</strong>, despu\u00e9s de 7 a\u00f1os deber\u00edas saberlo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cryintoxicated/status/1248354248959680517\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flYM4C7aWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cryintoxicated/status/1248354248959680517\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cryintoxicated</span><span class=\"invisible\">/status/1248354248959680517</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-11T09:58:06", "timestamp_epochs": 1586599086, "tweet_id": "1248913205323333633", "tweet_url": "/lacosaroja/status/1248913205323333633", "user_id": "2799088108", "username": "Luna \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1248733530399674369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alcachofit4", "user_id": "802471140430114816"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElGhitim", "text": "Bueno y si si no sabes que es un ciclo menstrual o porque se ocasiona y que la menstruaci\u00f3n no es sangrar, pues alguien seguro se enojo porque eso lo ense\u00f1an en el cole y le jode que hay unos que se grad\u00faan diciendo cosas il\u00f3gicas y otros que si se jodieron para pasar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno y si si no sabes que es un ciclo <strong>menstrual</strong> o porque se ocasiona y que la menstruaci\u00f3n no es <strong>sangrar</strong>, pues alguien seguro se enojo porque eso lo ense\u00f1an en el cole y le jode que hay unos que se grad\u00faan diciendo cosas il\u00f3gicas y otros que si se jodieron para pasar</p>", "timestamp": "2020-04-11T03:51:21", "timestamp_epochs": 1586577081, "tweet_id": "1248820909625966593", "tweet_url": "/ElGhitim/status/1248820909625966593", "user_id": "2736011784", "username": "UnGhitim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hekate___", "text": "no me podr\u00eda no s\u00e9 venir la regla solo por un d\u00eda y ya ??? en plan solo sangrar pero nooo, tengo que estar con el s\u00edndrome pre menstrual, con dolores de mierda, con cambios de humor, con subir de peso quien me paga una extiepaci\u00f3n de ovarios o algo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no me podr\u00eda no s\u00e9 venir la regla solo por un d\u00eda y ya ??? en plan solo <strong>sangrar</strong> pero nooo, tengo que estar con el s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong>, con dolores de mierda, con cambios de humor, con subir de peso quien me paga una extiepaci\u00f3n de ovarios o algo</p>", "timestamp": "2020-04-11T03:03:55", "timestamp_epochs": 1586574235, "tweet_id": "1248808974050353155", "tweet_url": "/Hekate___/status/1248808974050353155", "user_id": "890735172127215620", "username": "\u271d Hekate \u271d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "etiquet4negra", "text": "nono est\u00e1 bien que no soy m\u00e1s por decirte que no vas a tener ciclo menstrual porque biol\u00f3gicamente no constas con los requisitos para basicamente sangrar por la cajeta pero el aislamiento social no es un motivo para menstruar que se yo https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">nono est\u00e1 bien que no soy m\u00e1s por decirte que no vas a tener ciclo <strong>menstrual</strong> porque biol\u00f3gicamente no constas con los requisitos para basicamente <strong>sangrar</strong> por la cajeta pero el aislamiento social no es un motivo para menstruar que se yo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wlkTpOlOTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/davidhernxndez</span><span class=\"invisible\">/status/1247979111387205632</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-11T02:25:14", "timestamp_epochs": 1586571914, "tweet_id": "1248799237304918016", "tweet_url": "/etiquet4negra/status/1248799237304918016", "user_id": "2187499364", "username": "pavla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MissNieve_", "text": "Soy mega fan de que os pens\u00e9is que el ciclo menstrual es sangrar por el co\u00f1o\n\nFAN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy mega fan de que os pens\u00e9is que el ciclo <strong>menstrual</strong> es <strong>sangrar</strong> por el co\u00f1o\n\n<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/>F<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/>A<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/>N<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/></p>", "timestamp": "2020-04-10T23:08:12", "timestamp_epochs": 1586560092, "tweet_id": "1248749651177635843", "tweet_url": "/MissNieve_/status/1248749651177635843", "user_id": "4867227731", "username": "BLACK TRANS LIVES MATTER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patty_ma1", "text": "No puedes tener un ciclo menstrual sin sangrar https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No puedes tener un ciclo <strong>menstrual</strong> sin <strong>sangrar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qc6fCLYEIA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/khuriel/status</span><span class=\"invisible\">/1248670744369926146</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-10T21:43:38", "timestamp_epochs": 1586555018, "tweet_id": "1248728372387045376", "tweet_url": "/patty_ma1/status/1248728372387045376", "user_id": "597041361", "username": "patty_ma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yesibaudo", "text": "No puedo creer que hay gente diciendo que el ciclo menstrual no es solo sangrar cuando el ciclo menstrual se cuenta desde el primer d\u00eda de sangrado, se sabe demasiado poco sobre la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puedo creer que hay gente diciendo que el ciclo <strong>menstrual</strong> no es solo <strong>sangrar</strong> cuando el ciclo <strong>menstrual</strong> se cuenta desde el primer d\u00eda de sangrado, se sabe demasiado poco sobre la menstruaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2020-04-10T20:19:36", "timestamp_epochs": 1586549976, "tweet_id": "1248707221808168971", "tweet_url": "/yesibaudo/status/1248707221808168971", "user_id": "1187453736182042630", "username": "Yesi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1248669568802963456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "khuriel", "user_id": "59237849"}, {"screen_name": "culeradepresiva", "user_id": "4787918869"}], "retweets": 0, "screen_name": "laanie_xo", "text": "Es de AHUEVO SANGRAR para tener ciclo MENSTRUAL, imbecil.\n\nSigue participando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es de AHUEVO <strong>SANGRAR</strong> para tener ciclo <strong>MENSTRUAL</strong>, imbecil.\n\nSigue participando</p>", "timestamp": "2020-04-10T18:51:42", "timestamp_epochs": 1586544702, "tweet_id": "1248685102693040131", "tweet_url": "/laanie_xo/status/1248685102693040131", "user_id": "3040045138", "username": "L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": ["https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "_xaopeskao", "text": "\"No hace falta sangrar para tener un ciclo menstrual\"  https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"No hace falta <strong>sangrar</strong> para tener un ciclo <strong>menstrual</strong>\" <img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sirQuGLCwH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/khuriel/status/1248670744369926146\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/khuriel/status</span><span class=\"invisible\">/1248670744369926146</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-10T18:31:51", "timestamp_epochs": 1586543511, "tweet_id": "1248680107625119749", "tweet_url": "/_xaopeskao/status/1248680107625119749", "user_id": "1352931228", "username": "CuentaInactiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1248669568802963456", "replies": 10, "reply_to_users": [{"screen_name": "culeradepresiva", "user_id": "4787918869"}], "retweets": 0, "screen_name": "khuriel", "text": "S\u00f3lo porque no sangramos no quiere decir que no tengamos nuestros ciclos. Y pues te recuerdo que no es de a huevo sangrar para tener un ciclo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo porque no sangramos no quiere decir que no tengamos nuestros ciclos. Y pues te recuerdo que no es de a huevo <strong>sangrar</strong> para tener un ciclo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2020-04-10T17:54:39", "timestamp_epochs": 1586541279, "tweet_id": "1248670744369926146", "tweet_url": "/khuriel/status/1248670744369926146", "user_id": "59237849", "username": "Odessa\u24cb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alcachofit4", "user_id": "802471140430114816"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}], "retweets": 0, "screen_name": "Taetecit0", "text": "La menstruaci\u00f3n es sangrar y se da cuando el endometrio se desprende del \u00fatero al no haber fecundaci\u00f3n, ahora los cambios hormonales son parte del ciclo menstrual, es distinto y quiz\u00e1s esa persona si est\u00e1 teniendo cambios hormonales de un ciclo pero no menstruando como tal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La menstruaci\u00f3n es <strong>sangrar</strong> y se da cuando el endometrio se desprende del \u00fatero al no haber fecundaci\u00f3n, ahora los cambios hormonales son parte del ciclo <strong>menstrual</strong>, es distinto y quiz\u00e1s esa persona si est\u00e1 teniendo cambios hormonales de un ciclo pero no menstruando como tal</p>", "timestamp": "2020-04-10T17:41:16", "timestamp_epochs": 1586540476, "tweet_id": "1248667376708698114", "tweet_url": "/Taetecit0/status/1248667376708698114", "user_id": "1171195829413171200", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AgusDignani", "text": "No sab\u00eda que ten\u00edas vagina por donde sangrar, ni que tengas un \u00fatero que al contraerse te de el t\u00edpico dolor menstrual. Dejen de hablar pelotudeses y ubiquense, que mareado y con n\u00e1useas puede estar cualquiera y eso no es la regla. https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No sab\u00eda que ten\u00edas vagina por donde <strong>sangrar</strong>, ni que tengas un \u00fatero que al contraerse te de el t\u00edpico dolor <strong>menstrual</strong>. Dejen de hablar pelotudeses y ubiquense, que mareado y con n\u00e1useas puede estar cualquiera y eso no es la regla. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ftVlO1bKFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/davidhernxndez</span><span class=\"invisible\">/status/1247979111387205632</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-10T16:27:57", "timestamp_epochs": 1586536077, "tweet_id": "1248648925545971713", "tweet_url": "/AgusDignani/status/1248648925545971713", "user_id": "163605049", "username": "Agu \ud83d\udc37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248477907967553538", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Robss_Moreno", "user_id": "415006379"}, {"screen_name": "DimeVelazco", "user_id": "322984184"}], "retweets": 0, "screen_name": "diablAngela666", "text": "Volvemos a lo mismo.\nLos cambios que te pasan a ti en el ciclo menstrual son hormonales, excepto los c\u00f3licos.\nAhora, si ella los est\u00e1 sufriendo son v\u00e1lidos, no por sangrar tienes la regla, conlleva much\u00edsimo m\u00e1s.\nPero usando una vieja cita \"no est\u00e1s lista para esta conversaci\u00f3n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volvemos a lo mismo.\nLos cambios que te pasan a ti en el ciclo <strong>menstrual</strong> son hormonales, excepto los c\u00f3licos.\nAhora, si ella los est\u00e1 sufriendo son v\u00e1lidos, no por <strong>sangrar</strong> tienes la regla, conlleva much\u00edsimo m\u00e1s.\nPero usando una vieja cita \"no est\u00e1s lista para esta conversaci\u00f3n\"</p>", "timestamp": "2020-04-10T07:40:30", "timestamp_epochs": 1586504430, "tweet_id": "1248516188214161408", "tweet_url": "/diablAngela666/status/1248516188214161408", "user_id": "840066170", "username": "Angela ;)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248477907967553538", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "DimeVelazco", "user_id": "322984184"}, {"screen_name": "Robss_Moreno", "user_id": "415006379"}], "retweets": 0, "screen_name": "diablAngela666", "text": "\"la regla\" no es sangrar, de hecho, \"la regla\" no existe, se le llama ciclo menstrual o cambio hormonal.\nAhora, que para ella (porque eso se debe respetar) sea presentar \"la regla\" es v\u00e1lido, como lo mencion\u00e9, lo que sufrimos nosotras en mayor parte son cambios hormonales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"la regla\" no es <strong>sangrar</strong>, de hecho, \"la regla\" no existe, se le llama ciclo <strong>menstrual</strong> o cambio hormonal.\nAhora, que para ella (porque eso se debe respetar) sea presentar \"la regla\" es v\u00e1lido, como lo mencion\u00e9, lo que sufrimos nosotras en mayor parte son cambios hormonales</p>", "timestamp": "2020-04-10T07:27:10", "timestamp_epochs": 1586503630, "tweet_id": "1248512833689550848", "tweet_url": "/diablAngela666/status/1248512833689550848", "user_id": "840066170", "username": "Angela ;)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/alcachofit4/status/1248258450649501696"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gxldenline", "text": "En s\u00ed, el ciclo MENSTRUAL es desprendimiento del endometrio. La otra manera de que te salga sangre de la vagina no siendo por la menstruaci\u00f3n es por una herida interna, lo que es grave, para tener la regla SI tenes que sangrar.\nMande al silencio y no quede como una soberbia. https://twitter.com/alcachofit4/status/1248258450649501696\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En s\u00ed, el ciclo <strong>MENSTRUAL</strong> es desprendimiento del endometrio. La otra manera de que te salga sangre de la vagina no siendo por la menstruaci\u00f3n es por una herida interna, lo que es grave, para tener la regla SI tenes que <strong>sangrar</strong>.\nMande al silencio y no quede como una soberbia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alcachofit4/status/1248258450649501696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R0tqG9uAFD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alcachofit4/status/1248258450649501696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alcachofit4/st</span><span class=\"invisible\">atus/1248258450649501696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-10T05:24:30", "timestamp_epochs": 1586496270, "tweet_id": "1248481963226234882", "tweet_url": "/gxldenline/status/1248481963226234882", "user_id": "3856717295", "username": "\u2099\u1d64\u2099\u2091", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1248237966742425601", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Itts_SI", "user_id": "3348958745"}, {"screen_name": "Sarahmatadepelo", "user_id": "978742835502571521"}, {"screen_name": "1sm43l2", "user_id": "1149692216937521154"}], "retweets": 0, "screen_name": "eIukia", "text": "\u00bfRegla es sangrar? Pq yo sangro pero no ovulo por las anticonceptivas. \u00bfSoy menos mujer por no ovular? Por favor, vamos a dejar de repartir carn\u00e9s de ser \"mujer de verdad\". El ciclo menstrual es puramente hormonal y lo puede tener gente cis y gente trans.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfRegla es <strong>sangrar</strong>? Pq yo sangro pero no ovulo por las anticonceptivas. \u00bfSoy menos mujer por no ovular? Por favor, vamos a dejar de repartir carn\u00e9s de ser \"mujer de verdad\". El ciclo <strong>menstrual</strong> es puramente hormonal y lo puede tener gente cis y gente trans.</p>", "timestamp": "2020-04-10T02:54:24", "timestamp_epochs": 1586487264, "tweet_id": "1248444188531834881", "tweet_url": "/eIukia/status/1248444188531834881", "user_id": "314106285", "username": "valquiria de la dehesa (1312)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://twitter.com/alcachofit4/status/1248250223551336453"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__katson", "text": "no quiero sonar nazi PERO COMO VAS A DECIR QUE EL CICLO MENSTRUAL PUEDE SER SOLO HORMONAL? COMO VA A SANGRAR POR LA VAGINA SI NO LA TIENE?!!!1 https://twitter.com/alcachofit4/status/1248250223551336453\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">no quiero sonar nazi PERO COMO VAS A DECIR QUE EL CICLO <strong>MENSTRUAL</strong> PUEDE SER SOLO HORMONAL? COMO VA A <strong>SANGRAR</strong> POR LA VAGINA SI NO LA TIENE?!!!1 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alcachofit4/status/1248250223551336453\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HUqhxW65vv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alcachofit4/status/1248250223551336453\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alcachofit4/st</span><span class=\"invisible\">atus/1248250223551336453</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-10T02:13:10", "timestamp_epochs": 1586484790, "tweet_id": "1248433811756437504", "tweet_url": "/__katson/status/1248433811756437504", "user_id": "270635147", "username": "katy piluso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "femihiena", "user_id": "1099854509575155713"}, {"screen_name": "caasero72", "user_id": "4003108534"}], "retweets": 0, "screen_name": "WiredGlitch_", "text": "Menstruar es literalmente terminar el ciclo menstrual. Que se haya generalizado el uso de menstruar=sangrar no lo hace m\u00e1s correcto. El ciclo menstrual ES el ciclo hormonal, acompa\u00f1ado de s\u00edntomas f\u00edsicos (tambio del tama\u00f1o del pecho, sangrado al final del ciclo) y de cambios +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menstruar es literalmente terminar el ciclo <strong>menstrual</strong>. Que se haya generalizado el uso de menstruar=<strong>sangrar</strong> no lo hace m\u00e1s correcto. El ciclo <strong>menstrual</strong> ES el ciclo hormonal, acompa\u00f1ado de s\u00edntomas f\u00edsicos (tambio del tama\u00f1o del pecho, sangrado al final del ciclo) y de cambios +</p>", "timestamp": "2020-04-09T21:45:08", "timestamp_epochs": 1586468708, "tweet_id": "1248366361744637952", "tweet_url": "/WiredGlitch_/status/1248366361744637952", "user_id": "869239506846855169", "username": "Nora Vilhj\u00e1lmsd\u00f3ttir \ud83d\udd3b\u06de\u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "WiredGlitch_", "user_id": "869239506846855169"}, {"screen_name": "femihiena", "user_id": "1099854509575155713"}], "retweets": 0, "screen_name": "WiredGlitch_", "text": "que una persona puede sangrar por la vagina. El sangrado, lo provoque lo que lo provoque, no deja de ser s\u00f3lo un s\u00edntoma. Una consecuencia. Lo que le da nombre a la menstruaci\u00f3n es el final del ciclo menstrual, y este est\u00e1 iniciado, dirigido y protagonizado por variaciones +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que una persona puede <strong>sangrar</strong> por la vagina. El sangrado, lo provoque lo que lo provoque, no deja de ser s\u00f3lo un s\u00edntoma. Una consecuencia. Lo que le da nombre a la menstruaci\u00f3n es el final del ciclo <strong>menstrual</strong>, y este est\u00e1 iniciado, dirigido y protagonizado por variaciones +</p>", "timestamp": "2020-04-09T21:33:30", "timestamp_epochs": 1586468010, "tweet_id": "1248363431591325697", "tweet_url": "/WiredGlitch_/status/1248363431591325697", "user_id": "869239506846855169", "username": "Nora Vilhj\u00e1lmsd\u00f3ttir \ud83d\udd3b\u06de\u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248264053925036040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "caasero72", "user_id": "4003108534"}], "retweets": 0, "screen_name": "alcachofit4", "text": "A ver, ni\u00f1ato, que se sangra en otros momentos del ciclo menstrual o sin tener ciclo menstrual. Que sangrar no es lo mismo que tener la regla. Que no hables de lo que ni has experimentado ni conoces. Que no tienes ni idea, tronco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver, ni\u00f1ato, que se sangra en otros momentos del ciclo <strong>menstrual</strong> o sin tener ciclo <strong>menstrual</strong>. Que <strong>sangrar</strong> no es lo mismo que tener la regla. Que no hables de lo que ni has experimentado ni conoces. Que no tienes ni idea, tronco</p>", "timestamp": "2020-04-09T15:08:15", "timestamp_epochs": 1586444895, "tweet_id": "1248266483140001792", "tweet_url": "/alcachofit4/status/1248266483140001792", "user_id": "802471140430114816", "username": "Mme Artichaut \u2640 #abortolegalya \ud83d\udc9a\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248189160567037952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "asgoodasdead_", "user_id": "402957737"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaRiMorant", "text": "Eso lo s\u00e9, yo tomo Climen pero de ah\u00ed a sangrar, por ejemplo, o tener dolor menstrual... No s\u00e9... Que ojal\u00e1 lo sufriese pero no se da el caso. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso lo s\u00e9, yo tomo Climen pero de ah\u00ed a <strong>sangrar</strong>, por ejemplo, o tener dolor <strong>menstrual</strong>... No s\u00e9... Que ojal\u00e1 lo sufriese pero no se da el caso. <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f615.png\" title=\"Cara confundida\"/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f615.png\" title=\"Cara confundida\"/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f615.png\" title=\"Cara confundida\"/></p>", "timestamp": "2020-04-09T10:42:00", "timestamp_epochs": 1586428920, "tweet_id": "1248199478735241216", "tweet_url": "/MaRiMorant/status/1248199478735241216", "user_id": "210021737", "username": "Maria RM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstrual", "HolaDoctor", "Salud", "Periodopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EU36hmKXQAAoIH2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bddy.me/2RdSovj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HolaDoctor", "text": "Sangrar cuando no se tiene el per\u00edodo #menstrual es motivo suficiente para acudir a un especialista de inmediato.  https://bddy.me/2RdSovj\u00a0\n#HolaDoctor #Salud #Periodopic.twitter.com/uPWgxPS7kD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Sangrar</strong> cuando no se tiene el per\u00edodo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstrual?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstrual</strong></b></a> es motivo suficiente para acudir a un especialista de inmediato. <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fb-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bddy.me/2RdSovj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lLKLkWIlhF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bddy.me/2RdSovj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bddy.me/2RdSovj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HolaDoctor?src=hash\"><s>#</s><b>HolaDoctor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Periodo?src=hash\"><s>#</s><b>Periodo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uPWgxPS7kD\">pic.twitter.com/uPWgxPS7kD</a></p>", "timestamp": "2020-04-05T22:30:08", "timestamp_epochs": 1586125808, "tweet_id": "1246928132407472134", "tweet_url": "/HolaDoctor/status/1246928132407472134", "user_id": "113398892", "username": "HolaDoctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rebixs", "text": "Eu odeio com todas as minhas for\u00e7as o per\u00edodo menstrual pq n\u00e3o basta vc sangrar o dia todo, vc ainda tem c\u00f3licas infernais que te deixam absolutamente INV\u00c1LIDA pra fazer qualquer atividade do dia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio com todas as minhas for\u00e7as o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pq n\u00e3o basta vc <strong>sangrar</strong> o dia todo, vc ainda tem c\u00f3licas infernais que te deixam absolutamente INV\u00c1LIDA pra fazer qualquer atividade do dia</p>", "timestamp": "2020-04-05T19:20:20", "timestamp_epochs": 1586114420, "tweet_id": "1246880369548365827", "tweet_url": "/Rebixs/status/1246880369548365827", "user_id": "835163899259457536", "username": "Rezende s\u00f3 q com S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "louvresick", "text": "meu sonho \u00e9 ser uma pessoa controlada e n\u00e3o reclamar 472847 vezes durante o periodo menstrual puta wurpariu como \u00e9 ruim sangrar pela bucetA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sonho \u00e9 ser uma pessoa controlada e n\u00e3o reclamar 472847 vezes durante o periodo <strong>menstrual</strong> puta wurpariu como \u00e9 ruim <strong>sangrar</strong> pela bucetA</p>", "timestamp": "2020-04-05T00:32:59", "timestamp_epochs": 1586046779, "tweet_id": "1246596660647677953", "tweet_url": "/louvresick/status/1246596660647677953", "user_id": "3066001425", "username": "larissa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "iamhapoy", "text": "mi cuerpo se reh\u00fasa a tener su periodo menstrual, y ya no s\u00e9 que hacer, siento la t\u00edpicas molestias hace una semana pero no arranca m\u00e1s loco, daleee podes sangrar de una vez \u00fatero de mierda, la estoy pasando re mal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi cuerpo se reh\u00fasa a tener su periodo <strong>menstrual</strong>, y ya no s\u00e9 que hacer, siento la t\u00edpicas molestias hace una semana pero no arranca m\u00e1s loco, daleee podes <strong>sangrar</strong> de una vez \u00fatero de mierda, la estoy pasando re mal</p>", "timestamp": "2020-04-04T21:10:09", "timestamp_epochs": 1586034609, "tweet_id": "1246545619025629185", "tweet_url": "/iamhapoy/status/1246545619025629185", "user_id": "966494130888159233", "username": "bartolina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jade13253262", "text": "N\u00e3o sei qual \u00e9 a necessidade de ter c\u00f3lica no per\u00edodo menstrual , j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei qual \u00e9 a necessidade de ter c\u00f3lica no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> , j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f616.png\" title=\"Cara confundida\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio)\"/></p>", "timestamp": "2020-03-31T22:18:48", "timestamp_epochs": 1585693128, "tweet_id": "1245113341850288128", "tweet_url": "/Jade13253262/status/1245113341850288128", "user_id": "1030236439596937216", "username": "Jade Oliveira .", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MisoraRosim", "text": "A hervir la copa menstrual que me va a sangrar el chocho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A hervir la copa <strong>menstrual</strong> que me va a <strong>sangrar</strong> el chocho.</p>", "timestamp": "2020-03-30T12:04:23", "timestamp_epochs": 1585569863, "tweet_id": "1244596333299798020", "tweet_url": "/MisoraRosim/status/1244596333299798020", "user_id": "1605713635", "username": "Una tipa sin poderes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nabrixza", "text": "Eu nunca pensei que fosse possivel sangrar tanto e nao morrer, ate conhecer meu ciclo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca pensei que fosse possivel <strong>sangrar</strong> tanto e nao morrer, ate conhecer meu ciclo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2020-03-26T18:20:26", "timestamp_epochs": 1585246826, "tweet_id": "1243241417117483012", "tweet_url": "/nabrixza/status/1243241417117483012", "user_id": "1019740603700203520", "username": "nabriza\ud83c\udf1f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bellakkkkj", "text": "acho muito chique as meninas q t\u00eam app de ciclo menstrual.\nQueria eu ter a menstrua\u00e7\u00e3o regulada pro meu celular me AVISAR que vou sangrar e tal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho muito chique as meninas q t\u00eam app de ciclo <strong>menstrual</strong>.\nQueria eu ter a menstrua\u00e7\u00e3o regulada pro meu celular me AVISAR que vou <strong>sangrar</strong> e tal</p>", "timestamp": "2020-03-22T16:21:41", "timestamp_epochs": 1584894101, "tweet_id": "1241761980492496897", "tweet_url": "/bellakkkkj/status/1241761980492496897", "user_id": "1020894020321652737", "username": "bella pirikita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_carolinanaa_", "text": "Mas eu odeio ser mulher n aguento mais sangrar eu quero arrancar meu \u00fatero de dentro de mim eu odeio pedido menstrual puta que pariu uma hora \u00e9 tes\u00e3o outra hora depress\u00e3o outra quero matar todo mundo n aguento maaaaaaaiiisssss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu odeio ser mulher n aguento mais <strong>sangrar</strong> eu quero arrancar meu \u00fatero de dentro de mim eu odeio pedido <strong>menstrual</strong> puta que pariu uma hora \u00e9 tes\u00e3o outra hora depress\u00e3o outra quero matar todo mundo n aguento maaaaaaaiiisssss</p>", "timestamp": "2020-03-19T04:03:52", "timestamp_epochs": 1584590632, "tweet_id": "1240489139218325504", "tweet_url": "/_carolinanaa_/status/1240489139218325504", "user_id": "860258885457850373", "username": "ansiosa deprimida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrosyasmim03", "text": "n\u00e3o aguento mais esse meu ciclo menstrual, 1 m\u00eas eu acho que vou sangrar at\u00e9 morrer, o outro vem 2 dias e para ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais esse meu ciclo <strong>menstrual</strong>, 1 m\u00eas eu acho que vou <strong>sangrar</strong> at\u00e9 morrer, o outro vem 2 dias e para <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-03-19T01:51:43", "timestamp_epochs": 1584582703, "tweet_id": "1240455883169161216", "tweet_url": "/Barrosyasmim03/status/1240455883169161216", "user_id": "897950162320056323", "username": "Ysma \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shelikemcfly", "text": "uma vez fui num curso de primeiros socorros e em determinado momento entramos no assunto \"menstrua\u00e7\u00e3o\" e o cara que tava ministrando o curso disse que no per\u00edodo menstrual a mulher n\u00e3o chega a sangrar um copinho de caf\u00e9, at\u00e9 hoje acho que sou anormal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma vez fui num curso de primeiros socorros e em determinado momento entramos no assunto \"menstrua\u00e7\u00e3o\" e o cara que tava ministrando o curso disse que no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> a mulher n\u00e3o chega a <strong>sangrar</strong> um copinho de caf\u00e9, at\u00e9 hoje acho que sou anormal</p>", "timestamp": "2020-03-18T22:51:22", "timestamp_epochs": 1584571882, "tweet_id": "1240410497264111616", "tweet_url": "/shelikemcfly/status/1240410497264111616", "user_id": "1178111138229358592", "username": "gabi \ud83d\udd25\ud83d\udea8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hansheisen", "text": "de todas as vezes que eu quis muito ser um homem cis, pelo menos metade delas foi durante meu per\u00edodo menstrual \n\nimagina n\u00e3o sangrar pela genital, n\u00e3o sentir c\u00f3lica, n\u00e3o ter mudan\u00e7as de humor, n\u00e3o ter dor nos seios, n\u00e3o ter dor na lombar, n\u00e3o ter acne, n\u00e3o ter dor de cabe\u00e7a, n\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de todas as vezes que eu quis muito ser um homem cis, pelo menos metade delas foi durante meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> \n\nimagina n\u00e3o <strong>sangrar</strong> pela genital, n\u00e3o sentir c\u00f3lica, n\u00e3o ter mudan\u00e7as de humor, n\u00e3o ter dor nos seios, n\u00e3o ter dor na lombar, n\u00e3o ter acne, n\u00e3o ter dor de cabe\u00e7a, n\u00e3o</p>", "timestamp": "2020-03-18T15:08:16", "timestamp_epochs": 1584544096, "tweet_id": "1240293953573924864", "tweet_url": "/hansheisen/status/1240293953573924864", "user_id": "59569564", "username": "carol carol carolina bela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1239986105438605314", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ludressler", "user_id": "3043823030"}], "retweets": 0, "screen_name": "MathaywsX", "text": "Meu bem, a tens\u00e3o pre menstrual n\u00e3o indica que ela acaba antes de come\u00e7ar a sangrar, s\u00f3 indica que ela come\u00e7a kkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu bem, a tens\u00e3o pre <strong>menstrual</strong> n\u00e3o indica que ela acaba antes de come\u00e7ar a <strong>sangrar</strong>, s\u00f3 indica que ela come\u00e7a kkkk</p>", "timestamp": "2020-03-17T19:01:04", "timestamp_epochs": 1584471664, "tweet_id": "1239990151956307968", "tweet_url": "/MathaywsX/status/1239990151956307968", "user_id": "888259210126831616", "username": "Matheus Afonso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Sheishieteosho", "text": " ATENCI\u00d3N: \"en esta cuarentena toca doble alboroto porque me va a sangrar el toto\" \nLas disputas familiares con diversos encuentros f\u00edsicamente violentos se ver\u00e1n acentuadas este fin de semana al entrar en periodo menstrual hostil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> ATENCI\u00d3N: \"en esta cuarentena toca doble alboroto porque me va a <strong>sangrar</strong> el toto\" \nLas disputas familiares con diversos encuentros f\u00edsicamente violentos se ver\u00e1n acentuadas este fin de semana al entrar en periodo <strong>menstrual</strong> hostil</p>", "timestamp": "2020-03-17T16:19:53", "timestamp_epochs": 1584461993, "tweet_id": "1239949587470827525", "tweet_url": "/Sheishieteosho/status/1239949587470827525", "user_id": "369683037", "username": "Sheisuke Uchiha\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leeeidys", "text": "Eu acho desnecess\u00e1rio per\u00edodo menstrual quando vc nem tem rela\u00e7\u00e3o... \n\nMenstrua\u00e7\u00e3o deveria vir, quando voc\u00ea tivesse rela\u00e7\u00e3o pra avisar que vc t\u00e1 gr\u00e1vida... \n\nN\u00e3o ao contr\u00e1rio... Qual a gra\u00e7a de sangrar todo m\u00eas ? Chega n\u00e9 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho desnecess\u00e1rio per\u00edodo <strong>menstrual</strong> quando vc nem tem rela\u00e7\u00e3o... \n\nMenstrua\u00e7\u00e3o deveria vir, quando voc\u00ea tivesse rela\u00e7\u00e3o pra avisar que vc t\u00e1 gr\u00e1vida... \n\nN\u00e3o ao contr\u00e1rio... Qual a gra\u00e7a de <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas ? Chega n\u00e9 <img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Cara de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f974.png\" title=\"Cara de mareo\"/></p>", "timestamp": "2020-03-14T03:05:25", "timestamp_epochs": 1584155125, "tweet_id": "1238662489186983936", "tweet_url": "/Leeeidys/status/1238662489186983936", "user_id": "2292984050", "username": "AH TA !", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "_cangote", "text": "C todas as coisas q o per\u00edodo menstrual tem a q eu mais abomino \u00e9 a dor de barriga\nPorra meu irm\u00e3o n\u00e3o basta a pessoa SANGRAR por cinco dias/uma semana. Ainda tem que virar uma cagona ambulante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C todas as coisas q o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> tem a q eu mais abomino \u00e9 a dor de barriga\nPorra meu irm\u00e3o n\u00e3o basta a pessoa <strong>SANGRAR</strong> por cinco dias/uma semana. Ainda tem que virar uma cagona ambulante</p>", "timestamp": "2020-03-08T14:06:27", "timestamp_epochs": 1583676387, "tweet_id": "1236654518865199105", "tweet_url": "/_cangote/status/1236654518865199105", "user_id": "1026199084435234816", "username": "preta chave", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1236639437167214592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "adrissima", "user_id": "221361234"}], "retweets": 0, "screen_name": "RicardoGolding", "text": "Menstrual sin sangrar? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstrual</strong> sin <strong>sangrar</strong>? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-03-08T13:49:21", "timestamp_epochs": 1583675361, "tweet_id": "1236650212111921155", "tweet_url": "/RicardoGolding/status/1236650212111921155", "user_id": "101581292", "username": "Ricardo Golding", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "analupleall", "text": "O problema n\u00e3o \u00e9 nem o per\u00edodo menstrual em si (sangrar) e sim a TPM, que deixa a gente sens\u00edvel, chata, com dor, querendo s\u00f3 dormir ou morrer. ODEIO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema n\u00e3o \u00e9 nem o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> em si (<strong>sangrar</strong>) e sim a TPM, que deixa a gente sens\u00edvel, chata, com dor, querendo s\u00f3 dormir ou morrer. ODEIO</p>", "timestamp": "2020-03-04T16:35:05", "timestamp_epochs": 1583339705, "tweet_id": "1235242370620436482", "tweet_url": "/analupleall/status/1235242370620436482", "user_id": "830165455", "username": "nalu leal \u270a\ud83c\udffd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 468, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 103, "screen_name": "vera", "text": "\"O Sagrado Feminino representa a conex\u00e3o da mulher com a natureza, com seus ciclos e consigo mesma\"\n\nEu n\u00e3o quero me conectar com a natureza do meu ciclo menstrual, eu odeio sangrar. Quero me entupir de rem\u00e9dios, fazer loa \u00e0 alopatia e extirpar o \u00fatero com as pr\u00f3prias m\u00f5es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O Sagrado Feminino representa a conex\u00e3o da mulher com a natureza, com seus ciclos e consigo mesma\"\n\nEu n\u00e3o quero me conectar com a natureza do meu ciclo <strong>menstrual</strong>, eu odeio <strong>sangrar</strong>. Quero me entupir de rem\u00e9dios, fazer loa \u00e0 alopatia e extirpar o \u00fatero com as pr\u00f3prias m\u00f5es.</p>", "timestamp": "2020-03-03T18:27:31", "timestamp_epochs": 1583260051, "tweet_id": "1234908277252730880", "tweet_url": "/vera/status/1234908277252730880", "user_id": "300955671", "username": "Aloe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1234604168159035399", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lagerthando", "user_id": "1192146640074919939"}, {"screen_name": "caju_sz", "user_id": "188895691"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lagerthando", "text": "Depois o estrogeno come\u00e7a diminuir, e progesterona aumenta. Come\u00e7a fase pre menstrual. A energia diminui, disposi\u00e7\u00e3o tbm, auto reflex\u00e3o e an\u00e1lise aumentam, o corpo se prepara pra uma morte simb\u00f3lica do \u00fatero, q vai descamar e sangrar. O colo do \u00fatero ta mais fechado+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois o estrogeno come\u00e7a diminuir, e progesterona aumenta. Come\u00e7a fase pre <strong>menstrual</strong>. A energia diminui, disposi\u00e7\u00e3o tbm, auto reflex\u00e3o e an\u00e1lise aumentam, o corpo se prepara pra uma morte simb\u00f3lica do \u00fatero, q vai descamar e <strong>sangrar</strong>. O colo do \u00fatero ta mais fechado+</p>", "timestamp": "2020-03-03T03:06:33", "timestamp_epochs": 1583204793, "tweet_id": "1234676507399770112", "tweet_url": "/Lagerthando/status/1234676507399770112", "user_id": "1192146640074919939", "username": "Witchy \ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "1234604168159035399", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaisBraboDeSG", "user_id": "912436351290761217"}, {"screen_name": "caju_sz", "user_id": "188895691"}], "retweets": 0, "screen_name": "BellDepp", "text": "Tpm \u00e9 tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual, vem antes da menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 geralmente uma semana antes quando o corpo se prepara pra sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tpm \u00e9 tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, vem antes da menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 geralmente uma semana antes quando o corpo se prepara pra <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2020-03-02T22:22:20", "timestamp_epochs": 1583187740, "tweet_id": "1234604981573111809", "tweet_url": "/BellDepp/status/1234604981573111809", "user_id": "3368394521", "username": "Sara a galinha apaixonada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "letra_iida", "text": "El periodo menstrual dicta que esas personas deben sangrar m\u00e1s que el \u00fatero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodo <strong>menstrual</strong> dicta que esas personas deben <strong>sangrar</strong> m\u00e1s que el \u00fatero.</p>", "timestamp": "2020-02-27T18:46:16", "timestamp_epochs": 1582829176, "tweet_id": "1233101055644160002", "tweet_url": "/letra_iida/status/1233101055644160002", "user_id": "1070356999072768000", "username": "\u0141\u04be\u3226r\u25b2\u00edd\u25b2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chaoticgcod", "text": "como mulher de ciclo menstrual longo, afirmo com propriedade que o m\u00eas de fevereiro \u00e9 um verdadeiro INFERNO pq fica tudo desregulado e a chance da menstrua\u00e7\u00e3o s\u00f3 vir no in\u00edcio de mar\u00e7o \u00e9 imensa \n\nisso me d\u00e1 uma agonia do tamanho do MUNDO eu s\u00f3 quero SANGRAR sabe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como mulher de ciclo <strong>menstrual</strong> longo, afirmo com propriedade que o m\u00eas de fevereiro \u00e9 um verdadeiro INFERNO pq fica tudo desregulado e a chance da menstrua\u00e7\u00e3o s\u00f3 vir no in\u00edcio de mar\u00e7o \u00e9 imensa \n\nisso me d\u00e1 uma agonia do tamanho do MUNDO eu s\u00f3 quero <strong>SANGRAR</strong> sabe</p>", "timestamp": "2020-02-26T14:12:44", "timestamp_epochs": 1582726364, "tweet_id": "1232669830832173058", "tweet_url": "/chaoticgcod/status/1232669830832173058", "user_id": "1194734448492924929", "username": "catarina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/felipeneto/status/1231444832700260352"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dychancosplay", "text": "Dor de parto , c\u00f3lica menstrual, sangrar todo o m\u00eas, andar de salto agulha.. https://twitter.com/felipeneto/status/1231444832700260352\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dor de parto , c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> todo o m\u00eas, andar de salto agulha.. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/felipeneto/status/1231444832700260352\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6u5wwgZNmG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/felipeneto/status/1231444832700260352\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/felipeneto/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1231444832700260352</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-23T16:01:10", "timestamp_epochs": 1582473670, "tweet_id": "1231609957981786112", "tweet_url": "/dychancosplay/status/1231609957981786112", "user_id": "1131326050875662343", "username": "dani dy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/alexandnraa/status/1230566773608480769"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NataLuxx", "text": "Se puede promocionar la copa menstrual sin estas cosas \"conspiracionistas\" los tampones y toallas si tienen materiales cuestionables para el cuerpo, pero voy a explicar por qu\u00e9 el periodo dura menos con la copa, no es que los tampones nos hagan \"sangrar m\u00e1s\" + https://twitter.com/alexandnraa/status/1230566773608480769\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se puede promocionar la copa <strong>menstrual</strong> sin estas cosas \"conspiracionistas\" los tampones y toallas si tienen materiales cuestionables para el cuerpo, pero voy a explicar por qu\u00e9 el periodo dura menos con la copa, no es que los tampones nos hagan \"<strong>sangrar</strong> m\u00e1s\" + <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alexandnraa/status/1230566773608480769\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QoEw7qByI1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alexandnraa/status/1230566773608480769\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alexandnraa/st</span><span class=\"invisible\">atus/1230566773608480769</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-21T08:57:17", "timestamp_epochs": 1582275437, "tweet_id": "1230778507627765761", "tweet_url": "/NataLuxx/status/1230778507627765761", "user_id": "503416207", "username": "Mala Santa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230475036718399489", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mfvarisco", "user_id": "425775553"}, {"screen_name": "Mely_MM94", "user_id": "1491485148"}], "retweets": 0, "screen_name": "ClariMosh", "text": "Y para que necesitas sangrar? Cual es el fin de un sangrado que no es el menstrual? Si hay ACO no hay ciclo. Por ende un sangrado falso no sirve ni dice nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y para que necesitas <strong>sangrar</strong>? Cual es el fin de un sangrado que no es el <strong>menstrual</strong>? Si hay ACO no hay ciclo. Por ende un sangrado falso no sirve ni dice nada.</p>", "timestamp": "2020-02-20T17:17:36", "timestamp_epochs": 1582219056, "tweet_id": "1230542028150317057", "tweet_url": "/ClariMosh/status/1230542028150317057", "user_id": "174810409", "username": "Clara \ud83d\udc99\u270a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Algojocosa", "text": "Cu\u00e1l ser\u00e1 la necesidad del dolor menstrual? Ok, ya entend\u00ed que uno tendr\u00e1 que calarse lo de sangrar mensualmente, pero \u00bfy el dolor? \u00bfPor que tanto sufrimiento? Conchale vale, Eva t\u00fa nojombre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cu\u00e1l ser\u00e1 la necesidad del dolor <strong>menstrual</strong>? Ok, ya entend\u00ed que uno tendr\u00e1 que calarse lo de <strong>sangrar</strong> mensualmente, pero \u00bfy el dolor? \u00bfPor que tanto sufrimiento? Conchale vale, Eva t\u00fa nojombre.</p>", "timestamp": "2020-02-19T14:27:03", "timestamp_epochs": 1582122423, "tweet_id": "1230136719636336645", "tweet_url": "/Algojocosa/status/1230136719636336645", "user_id": "173908976", "username": "Vishn\u00fa.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "uzmkushina", "text": "s\u00e9rio algu\u00e9m me diz pq nesse per\u00edodo menstrual a gente n\u00e3o podia s\u00f3 sangrar sem ter que sentir todas essas dores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio algu\u00e9m me diz pq nesse per\u00edodo <strong>menstrual</strong> a gente n\u00e3o podia s\u00f3 <strong>sangrar</strong> sem ter que sentir todas essas dores</p>", "timestamp": "2020-02-18T05:28:55", "timestamp_epochs": 1582003735, "tweet_id": "1229638906846629890", "tweet_url": "/uzmkushina/status/1229638906846629890", "user_id": "759212851676454913", "username": "jayce t\u00e1 perdida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FelixGabriella", "text": "Minha fam\u00edlia sabe que meu problema menstrual/uterino tem mta rela\u00e7\u00e3o com o stress, eu j\u00e1 ando cheia de stress, adivinha o que eles fazem pra Ajuda? Me stressam ainda mais \nOlha eu desisto \nEu q me foda ne morrendo de sangrar\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha fam\u00edlia sabe que meu problema <strong>menstrual</strong>/uterino tem mta rela\u00e7\u00e3o com o stress, eu j\u00e1 ando cheia de stress, adivinha o que eles fazem pra Ajuda? Me stressam ainda mais \nOlha eu desisto \nEu q me foda ne morrendo de <strong>sangrar</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-02-17T21:47:00", "timestamp_epochs": 1581976020, "tweet_id": "1229522659618312193", "tweet_url": "/FelixGabriella/status/1229522659618312193", "user_id": "308223331", "username": "FELIX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariaoltremari", "text": "A\u00ed s\u00e9rio to t\u00e3o chata hoje \u00e9 insuport\u00e1vel per\u00edodo menstrual \u00e9 uma MERDA EU ODEIO SER MULHER QUERIA TANTO N\u00c3O SANGRAR Q ODIOOOOOOOO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed s\u00e9rio to t\u00e3o chata hoje \u00e9 insuport\u00e1vel per\u00edodo <strong>menstrual</strong> \u00e9 uma MERDA EU ODEIO SER MULHER QUERIA TANTO N\u00c3O <strong>SANGRAR</strong> Q ODIOOOOOOOO</p>", "timestamp": "2020-02-17T09:49:54", "timestamp_epochs": 1581932994, "tweet_id": "1229342196693946372", "tweet_url": "/mariaoltremari/status/1229342196693946372", "user_id": "1155984212857708544", "username": "lilith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LibardiVictoria", "text": "Eu odeio menstrua\u00e7\u00e3o, ciclo menstrual e tudo que envolve essa merda q me faz sentir dor, sangrar e ficar bipolar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio menstrua\u00e7\u00e3o, ciclo <strong>menstrual</strong> e tudo que envolve essa merda q me faz sentir dor, <strong>sangrar</strong> e ficar bipolar</p>", "timestamp": "2020-02-17T00:21:07", "timestamp_epochs": 1581898867, "tweet_id": "1229199059975626752", "tweet_url": "/LibardiVictoria/status/1229199059975626752", "user_id": "4693522417", "username": "S I L L Y", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "currieana", "text": "Tava adorando meu novo ciclo menstrual mas j\u00e1 voltei a sangrar em excesso, minha boca t\u00e1 branquinha e vamo de lip tint", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava adorando meu novo ciclo <strong>menstrual</strong> mas j\u00e1 voltei a <strong>sangrar</strong> em excesso, minha boca t\u00e1 branquinha e vamo de lip tint</p>", "timestamp": "2020-02-14T10:31:23", "timestamp_epochs": 1581676283, "tweet_id": "1228265472614903808", "tweet_url": "/currieana/status/1228265472614903808", "user_id": "81186045", "username": "Frevo Mulher", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "stephychinolla", "text": "Si les hechan mecos en el bus o el metro s\u00e1quense la copa menstrual y t\u00edrenle su sangre encima digo ya que es \u201cnormal\u201d que un hombre se masturbe en p\u00fablico que sea normal sangrar a lo natural en p\u00fablico y as\u00ed marcan a los pigs. Blood magic baby", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si les hechan mecos en el bus o el metro s\u00e1quense la copa <strong>menstrual</strong> y t\u00edrenle su sangre encima digo ya que es \u201cnormal\u201d que un hombre se masturbe en p\u00fablico que sea normal <strong>sangrar</strong> a lo natural en p\u00fablico y as\u00ed marcan a los pigs. Blood magic baby</p>", "timestamp": "2020-02-13T23:27:30", "timestamp_epochs": 1581636450, "tweet_id": "1228098401847271424", "tweet_url": "/stephychinolla/status/1228098401847271424", "user_id": "604999994", "username": "Stephanie Peterson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1227756159043612672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ANDRESMONTAEZ1", "user_id": "491724238"}, {"screen_name": "_blckyllw2", "user_id": "1204579956023578625"}], "retweets": 0, "screen_name": "lolorojas89", "text": "No es tan cierto, a algunas mujeres su ciclo menstrual no es estable as\u00ed que pueden pasar hasta 6 meses sin periodo y no estar embarazada, hay mujeres que pueden sangrar en menor medida y estar embarazadas, la educaci\u00f3n sexual en nuestro pa\u00eds es precaria, no siempre se sabe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es tan cierto, a algunas mujeres su ciclo <strong>menstrual</strong> no es estable as\u00ed que pueden pasar hasta 6 meses sin periodo y no estar embarazada, hay mujeres que pueden <strong>sangrar</strong> en menor medida y estar embarazadas, la educaci\u00f3n sexual en nuestro pa\u00eds es precaria, no siempre se sabe</p>", "timestamp": "2020-02-13T18:21:27", "timestamp_epochs": 1581618087, "tweet_id": "1228021379687165954", "tweet_url": "/lolorojas89/status/1228021379687165954", "user_id": "4773701475", "username": "Lolo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RainhaCelestial", "text": "porra, al\u00e9m de sangrar 7 dias por m\u00eas pela >buceta< eu tenho que sintir uma dor insuport\u00e1vel \nvsf\neu realmente acho que no per\u00edodo menstrual a gente poderia se ausentar das nossas atividades (nossa falei chique), n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ficar sangrando e com dor ok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porra, al\u00e9m de <strong>sangrar</strong> 7 dias por m\u00eas pela &gt;buceta&lt; eu tenho que sintir uma dor insuport\u00e1vel \nvsf\neu realmente acho que no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> a gente poderia se ausentar das nossas atividades (nossa falei chique), n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ficar sangrando e com dor ok</p>", "timestamp": "2020-02-11T23:32:36", "timestamp_epochs": 1581463956, "tweet_id": "1227374908130418688", "tweet_url": "/RainhaCelestial/status/1227374908130418688", "user_id": "1210384439852896257", "username": "quero Frozen 3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 46, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "babibarrs", "text": "sentimos c\u00f3lica, dor na perna mas nunca falamos da pior parte.... diarr\u00e9ia menstrual JA NAO BASTA A GENTE SANGRAR QUE NEM O CARALHO..... eu ainda tenho que ter diarr\u00e9ia durante todo o processo.... \u00e9 foda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sentimos c\u00f3lica, dor na perna mas nunca falamos da pior parte.... diarr\u00e9ia <strong>menstrual</strong> JA NAO BASTA A GENTE <strong>SANGRAR</strong> QUE NEM O CARALHO..... eu ainda tenho que ter diarr\u00e9ia durante todo o processo.... \u00e9 foda</p>", "timestamp": "2020-02-08T20:19:55", "timestamp_epochs": 1581193195, "tweet_id": "1226239255598505987", "tweet_url": "/babibarrs/status/1226239255598505987", "user_id": "2659617544", "username": "babixona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kariri_uchis", "text": "eu perdi totalmente a no\u00e7\u00e3o do meu ciclo menstrual sei l\u00e1 mais qual dia vou sangrar \n\nmas quando eu t\u00f4 chorando e colocando culpa na lua eu sei que o sagramento vem uma semana depois", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu perdi totalmente a no\u00e7\u00e3o do meu ciclo <strong>menstrual</strong> sei l\u00e1 mais qual dia vou <strong>sangrar</strong> \n\nmas quando eu t\u00f4 chorando e colocando culpa na lua eu sei que o sagramento vem uma semana depois</p>", "timestamp": "2020-02-04T01:19:25", "timestamp_epochs": 1580779165, "tweet_id": "1224502687540092928", "tweet_url": "/kariri_uchis/status/1224502687540092928", "user_id": "995021263646154753", "username": "dona da chapada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bubblygyeom", "text": "no deber\u00edamos menstrual en verano la neta ya sangrar 9 mESES es suficiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no deber\u00edamos <strong>menstrual</strong> en verano la neta ya <strong>sangrar</strong> 9 mESES es suficiente</p>", "timestamp": "2020-02-03T03:23:53", "timestamp_epochs": 1580700233, "tweet_id": "1224171623282106373", "tweet_url": "/bubblygyeom/status/1224171623282106373", "user_id": "2471643600", "username": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pau_Gams", "text": "Me duele la cabeza y me vino la regla... no puedo hacer nada por el dolor menstrual pero puedo tomarme unas aspirinas, SIN EMBARGO si tomo aspirina voy a sangrar m\u00e1s... is it worth it?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me duele la cabeza y me vino la regla... no puedo hacer nada por el dolor <strong>menstrual</strong> pero puedo tomarme unas aspirinas, SIN EMBARGO si tomo aspirina voy a <strong>sangrar</strong> m\u00e1s... is it worth it?</p>", "timestamp": "2020-02-01T02:44:26", "timestamp_epochs": 1580525066, "tweet_id": "1223436920375652352", "tweet_url": "/Pau_Gams/status/1223436920375652352", "user_id": "1684800374", "username": "Bio-Pauli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eloisabarbosss", "text": "algu\u00e9m sabe me dizer algum rem\u00e9dio p parar de sangrar que nem uma filha da puta no ciclo menstrual, mdsss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m sabe me dizer algum rem\u00e9dio p parar de <strong>sangrar</strong> que nem uma filha da puta no ciclo <strong>menstrual</strong>, mdsss</p>", "timestamp": "2020-01-31T21:23:23", "timestamp_epochs": 1580505803, "tweet_id": "1223356122406490112", "tweet_url": "/eloisabarbosss/status/1223356122406490112", "user_id": "1185353948024193030", "username": "el\u00f4 \ud83e\udda6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1222176257334562819", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "luciano_hang", "user_id": "36411489"}], "retweets": 0, "screen_name": "lehjenne", "text": "Voc\u00ea \u00e9 desprez\u00edvel mesmo n\u00e9? Voc\u00ea acha q 100% das mulheres tem apenas uma colicazinha de nada? Tem mulher que fica DOENTE  no per\u00edodo menstrual! Eu tenho endometriose e vou ao ponto Socorro todo m\u00eas , al\u00e9m de sangrar o dobro de uma mulher normal tenho desmaios, v\u00f4mitos, diarreia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 desprez\u00edvel mesmo n\u00e9? Voc\u00ea acha q 100% das mulheres tem apenas uma colicazinha de nada? Tem mulher que fica DOENTE  no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>! Eu tenho endometriose e vou ao ponto Socorro todo m\u00eas , al\u00e9m de <strong>sangrar</strong> o dobro de uma mulher normal tenho desmaios, v\u00f4mitos, diarreia</p>", "timestamp": "2020-01-29T11:36:37", "timestamp_epochs": 1580297797, "tweet_id": "1222483683543781378", "tweet_url": "/lehjenne/status/1222483683543781378", "user_id": "54653595", "username": "lelete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yasmimpl", "text": "Eu quero meu ciclo menstrual normal, sem c\u00f3lica, sem tpm, sem nada, s\u00f3 sangrar e t\u00e1 \u00f3timo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero meu ciclo <strong>menstrual</strong> normal, sem c\u00f3lica, sem tpm, sem nada, s\u00f3 <strong>sangrar</strong> e t\u00e1 \u00f3timo</p>", "timestamp": "2020-01-23T02:05:43", "timestamp_epochs": 1579745143, "tweet_id": "1220165685613154305", "tweet_url": "/yasmimpl/status/1220165685613154305", "user_id": "2308590569", "username": "Yasmim Pinto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ahtnamassVG", "text": "Este ciclo menstrual lleg\u00f3 con todo. No me toquen, si no es necesario no me hablen. La mecha de mi cabeza es corta. Me encerrar\u00e9 en mi propia burbuja, hasta que mi cuerpo se desinfle y deje de sangrar. Yo s\u00e9 que ma\u00f1ana volver\u00e9 a querer a la humanidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este ciclo <strong>menstrual</strong> lleg\u00f3 con todo. No me toquen, si no es necesario no me hablen. La mecha de mi cabeza es corta. Me encerrar\u00e9 en mi propia burbuja, hasta que mi cuerpo se desinfle y deje de <strong>sangrar</strong>. Yo s\u00e9 que ma\u00f1ana volver\u00e9 a querer a la humanidad.</p>", "timestamp": "2020-01-21T17:45:30", "timestamp_epochs": 1579628730, "tweet_id": "1219677415078813697", "tweet_url": "/ahtnamassVG/status/1219677415078813697", "user_id": "622595769", "username": "Alfonsina de Gaspar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1218846284481810434", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "madrastrina", "user_id": "1171643842585669632"}, {"screen_name": "Sindudas4", "user_id": "1079129504369569793"}, {"screen_name": "MamiSol10", "user_id": "1098946584690204673"}], "retweets": 0, "screen_name": "madrastrina", "text": "El principal problema del DIU de cobre es q puede aumentar el sangrado menstrual, y q se puede sangrar entre reglas.\nEl desprendimiento/movimiento del dispositivo, de producirse, es m\u00e1s frec en los 1os meses.\nFiabilidad pizca igual q el hormonal, y se puede poner lactando!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El principal problema del DIU de cobre es q puede aumentar el sangrado <strong>menstrual</strong>, y q se puede <strong>sangrar</strong> entre reglas.\nEl desprendimiento/movimiento del dispositivo, de producirse, es m\u00e1s frec en los 1os meses.\nFiabilidad pizca igual q el hormonal, y se puede poner lactando!</p>", "timestamp": "2020-01-19T21:29:50", "timestamp_epochs": 1579469390, "tweet_id": "1219009091206623234", "tweet_url": "/madrastrina/status/1219009091206623234", "user_id": "1171643842585669632", "username": "HadaMadrastra \ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOg5wqxWsAACWVf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GinGynemer", "text": "Sangrar en cualquiera de las siguientes situaciones se podr\u00eda considerar anormal:\nSangre o manchas de sangre que ocurren entre los per\u00edodos o despu\u00e9s de tener relaciones sexuales\nSangrado intenso durante el per\u00edodo menstrual pic.twitter.com/9dZvbjecxl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><strong>Sangrar</strong> en cualquiera de las siguientes situaciones se podr\u00eda considerar anormal:<img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udf37\" aria-label=\"Emoji: Tulip\u00e1n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f337.png\" title=\"Tulip\u00e1n\"/>Sangre o manchas de sangre que ocurren entre los per\u00edodos o despu\u00e9s de tener relaciones sexuales\n<img alt=\"\ud83c\udf37\" aria-label=\"Emoji: Tulip\u00e1n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f337.png\" title=\"Tulip\u00e1n\"/>Sangrado intenso durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9dZvbjecxl\">pic.twitter.com/9dZvbjecxl</a></p>", "timestamp": "2020-01-17T21:41:20", "timestamp_epochs": 1579297280, "tweet_id": "1218287211067645952", "tweet_url": "/GinGynemer/status/1218287211067645952", "user_id": "934165374316236801", "username": "Ginecologia Gynemer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KielingYouOfLuv", "text": "Eu s\u00f3 acho que as mulheres deveriam ganhar atestados mensais nos piores dias do ciclo menstrual\n\nA gente nasceu com \u00fatero e t o d o m \u00ea s ele decide se contorcer e sangrar loucamente. O m\u00ednimo era poder ficar em casa mortinha na cama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 acho que as mulheres deveriam ganhar atestados mensais nos piores dias do ciclo <strong>menstrual</strong>\n\nA gente nasceu com \u00fatero e t o d o m \u00ea s ele decide se contorcer e <strong>sangrar</strong> loucamente. O m\u00ednimo era poder ficar em casa mortinha na cama</p>", "timestamp": "2020-01-16T11:06:43", "timestamp_epochs": 1579172803, "tweet_id": "1217765118475407363", "tweet_url": "/KielingYouOfLuv/status/1217765118475407363", "user_id": "99727036", "username": "carol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1217216068835373057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HiVerde_", "user_id": "1018138346"}, {"screen_name": "Jonathan80N", "user_id": "1208031802469879810"}], "retweets": 0, "screen_name": "CaterinaVess", "text": "Putos?  no saben lo que es sangrar? Pero si saben del puto genio durante el periodo menstrual...    quien dijo yo?\n\nNo es para ponerse grave , tampoco se acaba el mundo ... c\u00f3mo que te fuiste al extremo loquita!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Putos? <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/>no saben lo que es <strong>sangrar</strong>? Pero si saben del puto genio durante el periodo <strong>menstrual</strong>... <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> quien dijo yo?\n\nNo es para ponerse grave , tampoco se acaba el mundo ... c\u00f3mo que te fuiste al extremo loquita!!!</p>", "timestamp": "2020-01-15T19:07:57", "timestamp_epochs": 1579115277, "tweet_id": "1217523835844448256", "tweet_url": "/CaterinaVess/status/1217523835844448256", "user_id": "102439708", "username": "Kterina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1217342707552727040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BoadellaAlbert", "user_id": "1093934538059902976"}], "retweets": 0, "screen_name": "AsensioSegura", "text": "Desde azotar hasta sangrar (Pablo Iglesias)\n.Penetrar analmente a los hombres.\n.Hacer el amor,es algo machista.\n.Culpar a un beb\u00e9,no nacido,d dar patadas,por ser var\u00f3n.\n.l copa menstrual.\n.Otegi hombre d paz\n\nD\u00f3nde co\u00f1o han salido esta gente,y son los dirigentes en Espa\u00f1a,d locos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde azotar hasta <strong>sangrar</strong> (Pablo Iglesias)\n.Penetrar analmente a los hombres.\n.Hacer el amor,es algo machista.\n.Culpar a un beb\u00e9,no nacido,d dar patadas,por ser var\u00f3n.\n.l copa <strong>menstrual</strong>.\n.Otegi hombre d paz\n\nD\u00f3nde co\u00f1o han salido esta gente,y son los dirigentes en Espa\u00f1a,d locos</p>", "timestamp": "2020-01-15T16:59:40", "timestamp_epochs": 1579107580, "tweet_id": "1217491553796706306", "tweet_url": "/AsensioSegura/status/1217491553796706306", "user_id": "995760962685882368", "username": "Manuel Asensio Segura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1217103461264896003", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "XPopAnt77", "user_id": "61329506"}, {"screen_name": "nikkioliveira", "user_id": "8403952"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ka_Ninotcha", "text": "Qnd tu sentir dor de c\u00f3lica menstrual, sangrar pela buceta, sentir dores nos seios, enxaqueca, enjoou, dores nas costas e pernas e ter seus horm\u00f4nios alterados TODOS OS MESES, voc\u00ea comenta. Ah, e vai entender o que \u00e9 sagrado feminino e feminismo antes de comentar merda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qnd tu sentir dor de c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>, <strong>sangrar</strong> pela buceta, sentir dores nos seios, enxaqueca, enjoou, dores nas costas e pernas e ter seus horm\u00f4nios alterados TODOS OS MESES, voc\u00ea comenta. Ah, e vai entender o que \u00e9 sagrado feminino e feminismo antes de comentar merda.</p>", "timestamp": "2020-01-14T20:06:18", "timestamp_epochs": 1579032378, "tweet_id": "1217176131763351553", "tweet_url": "/Ka_Ninotcha/status/1217176131763351553", "user_id": "59961390", "username": "Ninotcha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caribeoliver", "text": "O povo quer mandar at\u00e9 no meu ciclo menstrual puta que pariu, quem sabe o dia da minha TPM sou eu, quem sabe o dia que eu vou sangrar sou e gra\u00e7as a Deus pelo meu ciclo \u00e9 certinho um rel\u00f3gio... N\u00e3o perdem a oportunidade de ficar quieto...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo quer mandar at\u00e9 no meu ciclo <strong>menstrual</strong> puta que pariu, quem sabe o dia da minha TPM sou eu, quem sabe o dia que eu vou <strong>sangrar</strong> sou e gra\u00e7as a Deus pelo meu ciclo \u00e9 certinho um rel\u00f3gio... N\u00e3o perdem a oportunidade de ficar quieto...</p>", "timestamp": "2020-01-13T23:49:57", "timestamp_epochs": 1578959397, "tweet_id": "1216870028806688775", "tweet_url": "/Caribeoliver/status/1216870028806688775", "user_id": "1094376383709675521", "username": "Cah Ribeiro.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "swinais", "text": "n\u00e3o basta sangrar todo m\u00eas, ainda preciso sofrer com c\u00f3lica durante todo o per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, ainda preciso sofrer com c\u00f3lica durante todo o per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2020-01-12T22:44:27", "timestamp_epochs": 1578869067, "tweet_id": "1216491157028528136", "tweet_url": "/swinais/status/1216491157028528136", "user_id": "2284072938", "username": "angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miiajuda", "text": "Eu odeio meu per\u00edodo menstrual pq eu sangro uma semana inteira o universo fez isso como se fosse normal uma pessoa sangrar 7 dias e n\u00e3o estar \u00e0 beira da morte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> pq eu sangro uma semana inteira o universo fez isso como se fosse normal uma pessoa <strong>sangrar</strong> 7 dias e n\u00e3o estar \u00e0 beira da morte</p>", "timestamp": "2020-01-10T13:21:36", "timestamp_epochs": 1578662496, "tweet_id": "1215624733716291584", "tweet_url": "/miiajuda/status/1215624733716291584", "user_id": "4531331181", "username": "MIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jia6qi", "text": "perto do meu ciclo menstrual surge espinha em cima de espinha n aguento mais SANGRAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perto do meu ciclo <strong>menstrual</strong> surge espinha em cima de espinha n aguento mais <strong>SANGRAR</strong></p>", "timestamp": "2020-01-10T03:13:40", "timestamp_epochs": 1578626020, "tweet_id": "1215471743432826880", "tweet_url": "/jia6qi/status/1215471743432826880", "user_id": "785857888921251845", "username": "\u0618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaSerafini", "text": "Algumas mulheres t\u00eam Tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual. Eu tenho Estupidez p\u00f3s menstrual. Termina essa porra que s\u00f3 me faz sangrar e sentir dor e eu quero esfolar no asfalto a cara de todo boy h\u00e9tero que me faz pergunta est\u00fapida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas mulheres t\u00eam Tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>. Eu tenho Estupidez p\u00f3s <strong>menstrual</strong>. Termina essa porra que s\u00f3 me faz <strong>sangrar</strong> e sentir dor e eu quero esfolar no asfalto a cara de todo boy h\u00e9tero que me faz pergunta est\u00fapida.</p>", "timestamp": "2020-01-08T15:47:51", "timestamp_epochs": 1578498471, "tweet_id": "1214936762637856770", "tweet_url": "/MaSerafini/status/1214936762637856770", "user_id": "55344732", "username": "Mariana Serafini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 44, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "luccaoneal", "text": "pra que a cara lotar de espinha no per\u00edodo menstrual? PRA QUE? n\u00e3o basta sangrar e sentir c\u00f3lica n\u00e3o? porra, que \u00f3dio mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra que a cara lotar de espinha no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>? PRA QUE? n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> e sentir c\u00f3lica n\u00e3o? porra, que \u00f3dio mano</p>", "timestamp": "2020-01-07T23:45:55", "timestamp_epochs": 1578440755, "tweet_id": "1214694683676434433", "tweet_url": "/luccaoneal/status/1214694683676434433", "user_id": "1108826594079051783", "username": "bernardo lucca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BiaGatos", "text": "\u00c9 normal vc sangrar ao ponto de encher at\u00e9 a boca do coletor menstrual?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 normal vc <strong>sangrar</strong> ao ponto de encher at\u00e9 a boca do coletor <strong>menstrual</strong>?</p>", "timestamp": "2019-12-31T19:59:30", "timestamp_epochs": 1577822370, "tweet_id": "1212100991966994434", "tweet_url": "/BiaGatos/status/1212100991966994434", "user_id": "1438679528", "username": "para-raio de aruanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Karla_Lopz_", "text": "Ya estoy entrando en depresi\u00f3n pre periodo :( jajajaja todo iba bien hasta que vi mi calendario menstrual y dije chale en dos d\u00edas empiezo a sangrar :( jajaja ya me lleg\u00f3 la emoci\u00f3n del a\u00f1o nuevo, La vida y lo dif\u00edcil que fu\u00e9 este a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya estoy entrando en depresi\u00f3n pre periodo :( jajajaja todo iba bien hasta que vi mi calendario <strong>menstrual</strong> y dije chale en dos d\u00edas empiezo a <strong>sangrar</strong> :( jajaja ya me lleg\u00f3 la emoci\u00f3n del a\u00f1o nuevo, La vida y lo dif\u00edcil que fu\u00e9 este a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2019-12-31T05:32:12", "timestamp_epochs": 1577770332, "tweet_id": "1211882726967652353", "tweet_url": "/Karla_Lopz_/status/1211882726967652353", "user_id": "830085397048864771", "username": "Karla L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Palmera_tham", "text": "@karifuerte Acerca de la Copa menstrual, qu\u00e9 mal trabajo haces, no es l\u00e1tex, es silic\u00f3n quir\u00fargico.\nNo trates de DESINFORMAR. \nla copa es un alternativa mucho m\u00e1s sana, sin QU\u00cdMICOS que obligan a nuestro cuerpo a sangrar de m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1958028036\" dir=\"ltr\" href=\"/karifuerte\"><s>@</s><b>karifuerte</b></a> Acerca de la Copa <strong>menstrual</strong>, qu\u00e9 mal trabajo haces, no es l\u00e1tex, es silic\u00f3n quir\u00fargico.\nNo trates de DESINFORMAR. \nla copa es un alternativa mucho m\u00e1s sana, sin QU\u00cdMICOS que obligan a nuestro cuerpo a <strong>sangrar</strong> de m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2019-12-31T04:50:42", "timestamp_epochs": 1577767842, "tweet_id": "1211872283939266560", "tweet_url": "/Palmera_tham/status/1211872283939266560", "user_id": "961639639168815104", "username": "Th pnc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1210969901432803329", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_noyaaa7", "user_id": "715945550"}, {"screen_name": "xtrentinx", "user_id": "1074190503976022016"}], "retweets": 0, "screen_name": "jaragalaz", "text": "D\u00e9jate de joder, a nadie asusta la sangre menstrual, lo que se cuestiona es la necesidad de atenci\u00f3n para mostrar una bombacha marr\u00f3n de sucia, sangrar sangramos todas,pero lava esa tanga percudida y mugrienta al menos. Ro\u00f1osa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00e9jate de joder, a nadie asusta la sangre <strong>menstrual</strong>, lo que se cuestiona es la necesidad de atenci\u00f3n para mostrar una bombacha marr\u00f3n de sucia, <strong>sangrar</strong> sangramos todas,pero lava esa tanga percudida y mugrienta al menos. Ro\u00f1osa!</p>", "timestamp": "2019-12-31T00:17:58", "timestamp_epochs": 1577751478, "tweet_id": "1211803648096903168", "tweet_url": "/jaragalaz/status/1211803648096903168", "user_id": "2189745263", "username": "wee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ultiliex1", "text": "Por que as meninas se estressam durante o per\u00edodo menstrual: \n\n\u2022 medo de sangrar nas roupas \n\u2022 c\u00f3licas\n\u2022 troca de absorvente a cada 2-4 horas \n\u2022 mudan\u00e7as de humor \n\u2022 dores de cabe\u00e7a \n\u2022 c\u00f3licas\n\u2022 c\u00f3licas\n\u2022c\u00f3licas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que as meninas se estressam durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>: \n\n\u2022 medo de <strong>sangrar</strong> nas roupas \n\u2022 c\u00f3licas\n\u2022 troca de absorvente a cada 2-4 horas \n\u2022 mudan\u00e7as de humor \n\u2022 dores de cabe\u00e7a \n\u2022 c\u00f3licas\n\u2022 c\u00f3licas\n\u2022c\u00f3licas</p>", "timestamp": "2019-12-30T16:54:04", "timestamp_epochs": 1577724844, "tweet_id": "1211691935154495494", "tweet_url": "/Ultiliex1/status/1211691935154495494", "user_id": "1137560807858954240", "username": "Ultiliex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninbebop", "text": "GENTE ME AJUDA SERIO EU POSSO MORRER\n\n\u00e9 normal sangrar fora do per\u00edodo menstrual?????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE ME AJUDA SERIO EU POSSO MORRER\n\n\u00e9 normal <strong>sangrar</strong> fora do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>?????</p>", "timestamp": "2019-12-29T03:52:01", "timestamp_epochs": 1577591521, "tweet_id": "1211132741070336001", "tweet_url": "/ninbebop/status/1211132741070336001", "user_id": "1155852563738255363", "username": "mundinho siswet brasil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 70, "links": [], "parent_tweet_id": "1210280788194922496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ladyprecarizada", "user_id": "243715576"}], "retweets": 1, "screen_name": "CeleeCejas", "text": "M\u00ed primo de casi 30 se ofende si hablamos de menstruaci\u00f3n. Est\u00e1bamos mis tres primas y yo en la mesa, les hablaba de los benefiude la copa menstrual y \u00e9l SE LEVANT\u00d3 diciendo que no da hablar de eso o algo as\u00ed.\nPrimo tu jermu cuando tenga el pibe va a volver a sangrar \u00bfQu\u00e9 har\u00e1s?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00ed primo de casi 30 se ofende si hablamos de menstruaci\u00f3n. Est\u00e1bamos mis tres primas y yo en la mesa, les hablaba de los benefiude la copa <strong>menstrual</strong> y \u00e9l SE LEVANT\u00d3 diciendo que no da hablar de eso o algo as\u00ed.\nPrimo tu jermu cuando tenga el pibe va a volver a <strong>sangrar</strong> \u00bfQu\u00e9 har\u00e1s?</p>", "timestamp": "2019-12-27T12:00:49", "timestamp_epochs": 1577448049, "tweet_id": "1210530974049751040", "tweet_url": "/CeleeCejas/status/1210530974049751040", "user_id": "330800578", "username": "Pochoclo.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fodasenicole", "text": "Meu ciclo menstrual olhou pra mim e falou:\n\n\"Amandah vai pensando que voc\u00ea n\u00e3o vai sangrar nesse ano novo KKKKKKKKKKKKKKKK\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ciclo <strong>menstrual</strong> olhou pra mim e falou:\n\n\"Amandah vai pensando que voc\u00ea n\u00e3o vai <strong>sangrar</strong> nesse ano novo KKKKKKKKKKKKKKKK\"</p>", "timestamp": "2019-12-24T09:09:56", "timestamp_epochs": 1577178596, "tweet_id": "1209400807147352064", "tweet_url": "/fodasenicole/status/1209400807147352064", "user_id": "1209184555112050688", "username": "baixinha que voc\u00ea respeita (ou n\u00e3o )", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "felixcidab", "text": "Bueno hablando de sangrar por la concha, quiero usar una copa menstrual pero me da nervios sknslsls", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno hablando de <strong>sangrar</strong> por la concha, quiero usar una copa <strong>menstrual</strong> pero me da nervios sknslsls</p>", "timestamp": "2019-12-21T03:27:55", "timestamp_epochs": 1576898875, "tweet_id": "1208227573219639296", "tweet_url": "/felixcidab/status/1208227573219639296", "user_id": "1041090433516920832", "username": "\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22\u00b3 \u0262\u1d0f\u751f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pathyversidades", "text": "A mulher em per\u00edodo menstrual deveria ser liberada de todas suas atividades cotidianas. Sem condi\u00e7\u00e3o ter que lidar com gente enquanto sangrar sente dor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mulher em per\u00edodo <strong>menstrual</strong> deveria ser liberada de todas suas atividades cotidianas. Sem condi\u00e7\u00e3o ter que lidar com gente enquanto <strong>sangrar</strong> sente dor.</p>", "timestamp": "2019-12-16T14:13:05", "timestamp_epochs": 1576505585, "tweet_id": "1206577994816524288", "tweet_url": "/pathyversidades/status/1206577994816524288", "user_id": "1070421349976469504", "username": "Patr\u00edcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "umapistoleta", "text": "meu ciclo menstrual \u00e9 muito bugado\n\nn\u00e3o tem data certa para descer, e essa \u00e9 a segunda vez (acho) que desce em um m\u00eas mas n\u00e3o desce no outro\n\nfiquei novembro inteiro sem sangrar, no caso fiquei com uns 50 dias (arredondado) sem sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 muito bugado\n\nn\u00e3o tem data certa para descer, e essa \u00e9 a segunda vez (acho) que desce em um m\u00eas mas n\u00e3o desce no outro\n\nfiquei novembro inteiro sem <strong>sangrar</strong>, no caso fiquei com uns 50 dias (arredondado) sem <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2019-12-15T07:10:16", "timestamp_epochs": 1576393816, "tweet_id": "1206109202315436032", "tweet_url": "/umapistoleta/status/1206109202315436032", "user_id": "885309540073340928", "username": "\ud83c\udf44cogumelo\ud83c\udf44", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "swinais", "text": "n\u00e3o basta sangrar todo m\u00eas, ainda tenho que sentir c\u00f3lica durante todo o per\u00edodo menstrual e ter uma tpm do dem\u00f4nio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> todo m\u00eas, ainda tenho que sentir c\u00f3lica durante todo o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> e ter uma tpm do dem\u00f4nio</p>", "timestamp": "2019-12-14T21:44:49", "timestamp_epochs": 1576359889, "tweet_id": "1205966898682314754", "tweet_url": "/swinais/status/1205966898682314754", "user_id": "2284072938", "username": "angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "freesugaaaar", "text": "Ese momento en el que tu premenstrual ya parece menstrual y solo quieres empezar a sangrar de una vez ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese momento en el que tu premenstrual ya parece <strong>menstrual</strong> y solo quieres empezar a <strong>sangrar</strong> de una vez <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2019-12-14T02:26:38", "timestamp_epochs": 1576290398, "tweet_id": "1205675435541061639", "tweet_url": "/freesugaaaar/status/1205675435541061639", "user_id": "126769989", "username": "Iris de ojo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariovrys", "text": "Viendo un v\u00eddeo de la copa menstrual he empezado a sangrar por la nariz :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viendo un v\u00eddeo de la copa <strong>menstrual</strong> he empezado a <strong>sangrar</strong> por la nariz :)</p>", "timestamp": "2019-12-13T17:01:57", "timestamp_epochs": 1576256517, "tweet_id": "1205533326439829506", "tweet_url": "/mariovrys/status/1205533326439829506", "user_id": "1122560745202384896", "username": "Fulcrum\ud80c\udda3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dandstheodoro", "text": "Meu ciclo menstrual resolveu debochar da minha cara em dezembro, se depender dele vou sangrar o m\u00eas todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ciclo <strong>menstrual</strong> resolveu debochar da minha cara em dezembro, se depender dele vou <strong>sangrar</strong> o m\u00eas todo</p>", "timestamp": "2019-12-12T10:26:48", "timestamp_epochs": 1576146408, "tweet_id": "1205071497687183362", "tweet_url": "/Dandstheodoro/status/1205071497687183362", "user_id": "2874424750", "username": "Afro Patricinha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "goxssipblair", "text": "mano, eu nunca estive num per\u00edodo menstrual em que eu quis tanto comer chocolate como essa, pqp viu, n\u00e3o basta sangrar e sentir dor por 4 dias, tem que ter desejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, eu nunca estive num per\u00edodo <strong>menstrual</strong> em que eu quis tanto comer chocolate como essa, pqp viu, n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> e sentir dor por 4 dias, tem que ter desejo</p>", "timestamp": "2019-12-11T23:10:08", "timestamp_epochs": 1576105808, "tweet_id": "1204901206184865792", "tweet_url": "/goxssipblair/status/1204901206184865792", "user_id": "1095846165537583104", "username": "\u0f12\ufe0e\u0250\u01ddq\u0f12\ufe0e \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 69, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "fuckthemorra", "text": "Estaba hirviendo mi copa menstrual y mi pap\u00e1 me dijo: \u201c\u00bfotra vez?\u201d as\u00ed es pap\u00e1, decid\u00ed sangrar otra vez por puro gusto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba hirviendo mi copa <strong>menstrual</strong> y mi pap\u00e1 me dijo: \u201c\u00bfotra vez?\u201d as\u00ed es pap\u00e1, decid\u00ed <strong>sangrar</strong> otra vez por puro gusto.</p>", "timestamp": "2019-12-09T22:54:41", "timestamp_epochs": 1575932081, "tweet_id": "1204172544250540032", "tweet_url": "/fuckthemorra/status/1204172544250540032", "user_id": "795820614636290048", "username": "existencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laridott", "text": "O problema de ter um ciclo menstrual mto mto regulado \u00e9 que seu corpo n\u00e3o sabe q vc t\u00e1 mt doente e n\u00e3o t\u00e1 na hora de sangrar... Eu juro q quero morrer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema de ter um ciclo <strong>menstrual</strong> mto mto regulado \u00e9 que seu corpo n\u00e3o sabe q vc t\u00e1 mt doente e n\u00e3o t\u00e1 na hora de <strong>sangrar</strong>... Eu juro q quero morrer</p>", "timestamp": "2019-12-06T23:28:10", "timestamp_epochs": 1575674890, "tweet_id": "1203093808038268930", "tweet_url": "/laridott/status/1203093808038268930", "user_id": "603780242", "username": "larissa rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "insirausuario", "text": "Eu todo m\u00eas\n\nme torno uma pessoa completamente insuport\u00e1vel, de QI/intelig\u00eancia emocional baix\u00edssimos -> n\u00e3o me reconhe\u00e7o-> minha racionalidade d\u00e1 um suspiro e consigo pensar que n\u00e3o t\u00f4 normal -> abro o app de ciclo menstrual -> 4 dias p sangrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu todo m\u00eas\n\nme torno uma pessoa completamente insuport\u00e1vel, de QI/intelig\u00eancia emocional baix\u00edssimos -&gt; n\u00e3o me reconhe\u00e7o-&gt; minha racionalidade d\u00e1 um suspiro e consigo pensar que n\u00e3o t\u00f4 normal -&gt; abro o app de ciclo <strong>menstrual</strong> -&gt; 4 dias p <strong>sangrar</strong></p>", "timestamp": "2019-12-06T09:39:47", "timestamp_epochs": 1575625187, "tweet_id": "1202885337569251328", "tweet_url": "/insirausuario/status/1202885337569251328", "user_id": "1011563516346675200", "username": "all the good girls go to hell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arxticmonkeyx", "text": "n tem coisa q eu mais odeie no per\u00edodo menstrual do que dor na lombar\n\ntipo pode sangrar sabe fodac mas DEIXA MINHA LOMBAR EM PAZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n tem coisa q eu mais odeie no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> do que dor na lombar\n\ntipo pode <strong>sangrar</strong> sabe fodac mas DEIXA MINHA LOMBAR EM PAZ</p>", "timestamp": "2019-12-05T02:47:11", "timestamp_epochs": 1575514031, "tweet_id": "1202419114523926528", "tweet_url": "/arxticmonkeyx/status/1202419114523926528", "user_id": "746561194656432128", "username": "let\u00edcia, n\u00e9?", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1202410209597153283", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "jessilva", "user_id": "11136302"}], "retweets": 0, "screen_name": "nessabvieira", "text": "Ah mana, tu n sabe o que \u00e9 ter um mioma uterino que te faz sangrar at\u00e9 a quase fal\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os todo m\u00eas. Eu t\u00f4 aqui an\u00eamica, provavelmente vou precisar de transfus\u00e3o de sangue e 15 inje\u00e7\u00f5es de vitamina por causa de hemorragia no ciclo menstrual. Isso n \u00e9 coisa de adolescente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah mana, tu n sabe o que \u00e9 ter um mioma uterino que te faz <strong>sangrar</strong> at\u00e9 a quase fal\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os todo m\u00eas. Eu t\u00f4 aqui an\u00eamica, provavelmente vou precisar de transfus\u00e3o de sangue e 15 inje\u00e7\u00f5es de vitamina por causa de hemorragia no ciclo <strong>menstrual</strong>. Isso n \u00e9 coisa de adolescente</p>", "timestamp": "2019-12-05T02:16:05", "timestamp_epochs": 1575512165, "tweet_id": "1202411288569233409", "tweet_url": "/nessabvieira/status/1202411288569233409", "user_id": "56911057", "username": "Vanessa Vieira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laura_Suarez98", "text": "Comentario paki is coming pero recuerden cortarse la u\u00f1as tanto para ponerse y sacarse la copita porque sino van a sangrar y no sangre menstrual chikis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comentario paki is coming pero recuerden cortarse la u\u00f1as tanto para ponerse y sacarse la copita porque sino van a <strong>sangrar</strong> y no sangre <strong>menstrual</strong> chikis</p>", "timestamp": "2019-12-03T01:40:39", "timestamp_epochs": 1575337239, "tweet_id": "1201677596234330112", "tweet_url": "/Laura_Suarez98/status/1201677596234330112", "user_id": "3976517315", "username": "Pingu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andriiiuus__", "text": "Me he probado una copa menstrual que tiene mi madre en casa para ver si me apa\u00f1aba y soy tan bruta que al sac\u00e1rmela me he puesto a sangrar xd.\nPero bueno seguramente me comprar\u00e9 una @daaaaniela02", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me he probado una copa <strong>menstrual</strong> que tiene mi madre en casa para ver si me apa\u00f1aba y soy tan bruta que al sac\u00e1rmela me he puesto a <strong>sangrar</strong> xd.\nPero bueno seguramente me comprar\u00e9 una <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"886712877243142144\" dir=\"ltr\" href=\"/daaaaniela02\"><s>@</s><b>daaaaniela02</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-29T13:42:58", "timestamp_epochs": 1575034978, "tweet_id": "1200409821545213952", "tweet_url": "/andriiiuus__/status/1200409821545213952", "user_id": "1006232304891637761", "username": "ajilimojli\ud83d\udc22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "juliapravc", "text": "meu ciclo menstrual gosta de me sabotar, ele v\u00ea q eu finalmente consegui marcar um date com algu\u00e9m ele simplesmente ME FAZ SANGRAR FODASE!!!!! TER CICLO REGULADO \u00c9 MEU SONHO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu ciclo <strong>menstrual</strong> gosta de me sabotar, ele v\u00ea q eu finalmente consegui marcar um date com algu\u00e9m ele simplesmente ME FAZ <strong>SANGRAR</strong> FODASE!!!!! TER CICLO REGULADO \u00c9 MEU SONHO</p>", "timestamp": "2019-11-26T14:21:17", "timestamp_epochs": 1574778077, "tweet_id": "1199332301789945856", "tweet_url": "/juliapravc/status/1199332301789945856", "user_id": "1686305796", "username": "perfeita e inconsequente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mille_sb", "text": "As vezes eu me pergunto pra qu\u00ea tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual, j\u00e1 n\u00e3o basta sangrar igual uma cadela todo m\u00eas ainda tem as dores no corpo, dor de cabe\u00e7a, irrita\u00e7\u00e3o, dor de barriga e afins?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu me pergunto pra qu\u00ea tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, j\u00e1 n\u00e3o basta <strong>sangrar</strong> igual uma cadela todo m\u00eas ainda tem as dores no corpo, dor de cabe\u00e7a, irrita\u00e7\u00e3o, dor de barriga e afins?</p>", "timestamp": "2019-11-25T20:27:18", "timestamp_epochs": 1574713638, "tweet_id": "1199062023415455744", "tweet_url": "/mille_sb/status/1199062023415455744", "user_id": "1430537610", "username": "\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fahdask8", "text": "voc\u00eas j\u00e1 passaram um dia inteiro sentindo tanta raiva at\u00e9 o nariz de voc\u00eas sangrar como um fluxo menstrual enoooorme numa vagina bem grande?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas j\u00e1 passaram um dia inteiro sentindo tanta raiva at\u00e9 o nariz de voc\u00eas <strong>sangrar</strong> como um fluxo <strong>menstrual</strong> enoooorme numa vagina bem grande?</p>", "timestamp": "2019-11-23T19:20:38", "timestamp_epochs": 1574536838, "tweet_id": "1198320470178902016", "tweet_url": "/Fahdask8/status/1198320470178902016", "user_id": "1205782386", "username": "Lorde Daiano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1197941651521626113", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dragonfruitt_", "user_id": "162839635"}, {"screen_name": "Dina_Ayala", "user_id": "50879461"}, {"screen_name": "Cannis_Vulpes", "user_id": "93182481"}], "retweets": 0, "screen_name": "dragonfruitt_", "text": "(2) Mi ciclo menstrual se detuvo, en fin. Me la pas\u00e9 mal, aunque yo feliz de no sangrar jajaja supongo que ese es s\u00f3lo mi caso porque cada cuerpo es diferente. Sin embargo, estoy segura que dejar de ovular a mis 21 a\u00f1os, no fue nada saludable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(2) Mi ciclo <strong>menstrual</strong> se detuvo, en fin. Me la pas\u00e9 mal, aunque yo feliz de no <strong>sangrar</strong> jajaja supongo que ese es s\u00f3lo mi caso porque cada cuerpo es diferente. Sin embargo, estoy segura que dejar de ovular a mis 21 a\u00f1os, no fue nada saludable.</p>", "timestamp": "2019-11-23T18:13:10", "timestamp_epochs": 1574532790, "tweet_id": "1198303489958535168", "tweet_url": "/dragonfruitt_/status/1198303489958535168", "user_id": "162839635", "username": "spacegirl;97\ud83d\udc25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1172563126950215680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "msmaggs2009", "user_id": "716833300388646912"}, {"screen_name": "Josephina2740", "user_id": "1026848512703717376"}], "retweets": 0, "screen_name": "msmaggs2009", "text": "Quiero verte sangrar y chupar tu sangre menstrual de tu co\u00f1o excepto que no puedo hacerlo porque odio el co\u00f1o mexicano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero verte <strong>sangrar</strong> y chupar tu sangre <strong>menstrual</strong> de tu co\u00f1o excepto que no puedo hacerlo porque odio el co\u00f1o mexicano</p>", "timestamp": "2019-11-21T03:30:49", "timestamp_epochs": 1574307049, "tweet_id": "1197356664145530883", "tweet_url": "/msmaggs2009/status/1197356664145530883", "user_id": "716833300388646912", "username": "Ms Margaret Spillane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dezddezembro", "text": "Daqui a pouco eu vou sangrar\n\ntodas as mulheres a minha volta est\u00e3o no per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui a pouco eu vou <strong>sangrar</strong>\n\ntodas as mulheres a minha volta est\u00e3o no per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-11-19T19:44:53", "timestamp_epochs": 1574192693, "tweet_id": "1196877021642723331", "tweet_url": "/dezddezembro/status/1196877021642723331", "user_id": "848373158", "username": "insta: @dezddezembro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstefSilva93", "text": "De ser mujer, sangrar no es lo peor, lo peor es el sx pre menstrual y el menstrual, la molesta y dolorosa inflamaci\u00f3n, los malditos granos, los cambios dr\u00e1sticos de humor, los antojos se elevan ( al menos a mi se me eleva m\u00e1s las ganas de chocolate) , los c\u00f3licos y el decaimiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De ser mujer, <strong>sangrar</strong> no es lo peor, lo peor es el sx pre <strong>menstrual</strong> y el <strong>menstrual</strong>, la molesta y dolorosa inflamaci\u00f3n, los malditos granos, los cambios dr\u00e1sticos de humor, los antojos se elevan ( al menos a mi se me eleva m\u00e1s las ganas de chocolate) , los c\u00f3licos y el decaimiento</p>", "timestamp": "2019-11-19T16:49:21", "timestamp_epochs": 1574182161, "tweet_id": "1196832846020857856", "tweet_url": "/EstefSilva93/status/1196832846020857856", "user_id": "1191971177323024384", "username": "Estefania Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B5BnUiTHxpt/?igshid=q5q38hk9rkiv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Natcela", "text": "CUANDO LA MENSTRUACI\u00d3N SE RETIRA...\n\n\" la plenitud tambi\u00e9n llamada menopausia , es el tiempo de retiro del sangrado menstrual. Debe pasar alrededor de un a\u00f1o sin sangrar para poder llamarlo menopausia, esto sucede\u2026 https://www.instagram.com/p/B5BnUiTHxpt/?igshid=q5q38hk9rkiv\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUANDO LA MENSTRUACI\u00d3N SE RETIRA...\n\n\" la plenitud tambi\u00e9n llamada menopausia , es el tiempo de retiro del sangrado <strong>menstrual</strong>. Debe pasar alrededor de un a\u00f1o sin <strong>sangrar</strong> para poder llamarlo menopausia, esto sucede\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B5BnUiTHxpt/?igshid=q5q38hk9rkiv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LSR9eFDuZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B5BnUiTHxpt/?igshid=q5q38hk9rkiv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B5BnUiTHxpt/</span><span class=\"invisible\">?igshid=q5q38hk9rkiv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-18T23:28:36", "timestamp_epochs": 1574119716, "tweet_id": "1196570934104219651", "tweet_url": "/Natcela/status/1196570934104219651", "user_id": "152750823", "username": "Psp Natalia Calder\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aluizaax", "text": "sem d\u00favidas sangrar pela xota \u00e9 o de menos do per\u00edodo menstrual, o que mais fode mesmo \u00e9 o humor, pele ruim e com espinha, se sentir inchada e a pessoa mais feia do mundo, ficar 10x mais sens\u00edvel, c\u00f3lica, dor nas costas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem d\u00favidas <strong>sangrar</strong> pela xota \u00e9 o de menos do per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, o que mais fode mesmo \u00e9 o humor, pele ruim e com espinha, se sentir inchada e a pessoa mais feia do mundo, ficar 10x mais sens\u00edvel, c\u00f3lica, dor nas costas...</p>", "timestamp": "2019-11-17T14:48:01", "timestamp_epochs": 1574002081, "tweet_id": "1196077535454519296", "tweet_url": "/aluizaax/status/1196077535454519296", "user_id": "1570347444", "username": "blue eyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1194778320392609793", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "sonsfd", "user_id": "926883752760012805"}, {"screen_name": "catuverso", "user_id": "1578388662"}], "retweets": 0, "screen_name": "DiamondLlily", "text": "Fezes s\u00e3o totalmente diferentes de sangue menstrual, eu acho que voc\u00eas n\u00e3o trabalhariam como enfermeiras por que na hora de auxiliar num parto onde a mulher faz xixi coc\u00f4 e pode sangrar voc\u00eas teriam um ataque hist\u00e9rico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fezes s\u00e3o totalmente diferentes de sangue <strong>menstrual</strong>, eu acho que voc\u00eas n\u00e3o trabalhariam como enfermeiras por que na hora de auxiliar num parto onde a mulher faz xixi coc\u00f4 e pode <strong>sangrar</strong> voc\u00eas teriam um ataque hist\u00e9rico.</p>", "timestamp": "2019-11-14T01:05:55", "timestamp_epochs": 1573693555, "tweet_id": "1194783485480898561", "tweet_url": "/DiamondLlily/status/1194783485480898561", "user_id": "1179162090520612864", "username": "llily.diamond", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1193763346891317248", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rlacrf_", "user_id": "944973518177034240"}], "retweets": 0, "screen_name": "morangodebsb", "text": "Amg use coletor que pelo menos ameniza o \u00f3dio de sangrar 5/7 dias te juro, sou profeta da palavra do coletor menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amg use coletor que pelo menos ameniza o \u00f3dio de <strong>sangrar</strong> 5/7 dias te juro, sou profeta da palavra do coletor <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-11-11T05:33:36", "timestamp_epochs": 1573450416, "tweet_id": "1193763686290251776", "tweet_url": "/morangodebsb/status/1193763686290251776", "user_id": "1055208396557819904", "username": "Vanessa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1193535724374646787", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_ketlenlopes", "user_id": "409454186"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreya_f1", "text": "amiga sinto muito.... compre o coletor menstrual da violeta cup e sangrar n\u00e3o vai ser t\u00e3o ruim assim", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga sinto muito.... compre o coletor <strong>menstrual</strong> da violeta cup e <strong>sangrar</strong> n\u00e3o vai ser t\u00e3o ruim assim</p>", "timestamp": "2019-11-10T15:20:19", "timestamp_epochs": 1573399219, "tweet_id": "1193548952131559424", "tweet_url": "/andreya_f1/status/1193548952131559424", "user_id": "4866004570", "username": "EADeya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1192072670382215173", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "krushnickles", "user_id": "2826915829"}, {"screen_name": "beauvouirs", "user_id": "1140422297234415617"}], "retweets": 0, "screen_name": "aerosmithxx", "text": "TPM \u00e9 literalmente periodo pre menstrual. Mulheres trans nunca vao sangrar pela buceta. S\u00f3 mulher e homens trans. Ponto. Outra, o que acontece no nosso corpo \u00e9 natural e n\u00e3o algo manipulado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TPM \u00e9 literalmente periodo pre <strong>menstrual</strong>. Mulheres trans nunca vao <strong>sangrar</strong> pela buceta. S\u00f3 mulher e homens trans. Ponto. Outra, o que acontece no nosso corpo \u00e9 natural e n\u00e3o algo manipulado.</p>", "timestamp": "2019-11-09T22:54:04", "timestamp_epochs": 1573340044, "tweet_id": "1193300751856078848", "tweet_url": "/aerosmithxx/status/1193300751856078848", "user_id": "772087648815091712", "username": "monica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ohanninha_", "text": "eu definitivamente ODEIO a diarr\u00e9ia menstrual.\nQuem decidiu isso gente? J\u00e1 n\u00e3o bastava sangrar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu definitivamente ODEIO a diarr\u00e9ia <strong>menstrual</strong>.\nQuem decidiu isso gente? J\u00e1 n\u00e3o bastava <strong>sangrar</strong>?</p>", "timestamp": "2019-11-03T18:25:48", "timestamp_epochs": 1572805548, "tweet_id": "1191058913438978048", "tweet_url": "/ohanninha_/status/1191058913438978048", "user_id": "171497315", "username": "VIDAS NEGRAS IMPORTAM #BlackLivesMatter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B4BxFD5gvFM/?igshid=1htkg3sl181z2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JACOMOLAS", "text": "CUANDO LA MENSTRUACI\u00d3N SE RETIRA \n\n\"la plenitud tambi\u00e9n llamada menopausia , es el tiempo de retiro del sangrado menstrual.\n\nDebe pasar alrededor de un a\u00f1o sin sangrar para poder llamarlo menopausia, esto sucede\u2026 https://www.instagram.com/p/B4BxFD5gvFM/?igshid=1htkg3sl181z2\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUANDO LA MENSTRUACI\u00d3N SE RETIRA \n\n\"la plenitud tambi\u00e9n llamada menopausia , es el tiempo de retiro del sangrado <strong>menstrual</strong>.\n\nDebe pasar alrededor de un a\u00f1o sin <strong>sangrar</strong> para poder llamarlo menopausia, esto sucede\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B4BxFD5gvFM/?igshid=1htkg3sl181z2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nhkqKWpH3n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B4BxFD5gvFM/?igshid=1htkg3sl181z2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B4BxFD5gvFM/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1htkg3sl181z2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-25T04:22:28", "timestamp_epochs": 1571977348, "tweet_id": "1187585190710919171", "tweet_url": "/JACOMOLAS/status/1187585190710919171", "user_id": "144491707", "username": "LaBrujaFeliz @JacoMolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eumarimari", "text": "ciclo menstrual \u00e9 maravilhoso n\u00e9 al\u00e9m de vc sangrar para um cacete tem as dores e incluso nisso tbm tem a tpm, puta coisa maravilhosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 maravilhoso n\u00e9 al\u00e9m de vc <strong>sangrar</strong> para um cacete tem as dores e incluso nisso tbm tem a tpm, puta coisa maravilhosa.</p>", "timestamp": "2019-10-23T23:44:55", "timestamp_epochs": 1571874295, "tweet_id": "1187152955100844032", "tweet_url": "/eumarimari/status/1187152955100844032", "user_id": "2353824498", "username": "marilex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gabriellertv", "text": "s\u00f3 acho que n\u00f3s mulheres dever\u00edamos ter direito a 1 semana de atestado, todo m\u00eas durante o per\u00edodo menstrual. PQP c\u00f3lica deixa a gente doente! sangrar por 7 dias mata a gente em todos os sentidos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 acho que n\u00f3s mulheres dever\u00edamos ter direito a 1 semana de atestado, todo m\u00eas durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. PQP c\u00f3lica deixa a gente doente! <strong>sangrar</strong> por 7 dias mata a gente em todos os sentidos!</p>", "timestamp": "2019-10-15T02:38:08", "timestamp_epochs": 1571107088, "tweet_id": "1183935056844333056", "tweet_url": "/Gabriellertv/status/1183935056844333056", "user_id": "893873832", "username": "g a b i s \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrsFallenAngeI", "text": "Finalmente dps de um ciclo menstrual desregulado, que durou uma semana e meia, eu vou ter um descanso e parar de sangrar :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente dps de um ciclo <strong>menstrual</strong> desregulado, que durou uma semana e meia, eu vou ter um descanso e parar de <strong>sangrar</strong> :D</p>", "timestamp": "2019-10-14T09:03:55", "timestamp_epochs": 1571043835, "tweet_id": "1183669754596380672", "tweet_url": "/MrsFallenAngeI/status/1183669754596380672", "user_id": "1082832991414616064", "username": "\u2022 \ud835\ude74\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a \u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kaal0805", "text": "Ojal\u00e1 el per\u00edodo menstrual fuera solo sangrar, (como los hombres creen) pero tambi\u00e9n es el dolor de espalda, dolor de piernas, ese cansancio todo el d\u00eda, los c\u00f3licos y el cambio de humor constante e insoportable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> fuera solo <strong>sangrar</strong>, (como los hombres creen) pero tambi\u00e9n es el dolor de espalda, dolor de piernas, ese cansancio todo el d\u00eda, los c\u00f3licos y el cambio de humor constante e insoportable<img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/>.</p>", "timestamp": "2019-10-13T21:11:46", "timestamp_epochs": 1571001106, "tweet_id": "1183490533810937857", "tweet_url": "/Kaal0805/status/1183490533810937857", "user_id": "765992740102504448", "username": "Ay Andrea!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183159444361961472", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "crystalisedsun7", "user_id": "2331923528"}], "retweets": 0, "screen_name": "SoyDrama", "text": "Parce el sufrimiento menstrual est\u00e1 tan normalizado que uno ni sabe c\u00f3mo cuidarse en esos d\u00edas. Aprendiendo sobre el propio cuerpo, cuid\u00e1ndose, pidiendo un buen ginec\u00f3logo, etc la experiencia mes a mes va cambiando.\n\nNo es normal sangrar much\u00edsimo, ni tener tanto dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parce el sufrimiento <strong>menstrual</strong> est\u00e1 tan normalizado que uno ni sabe c\u00f3mo cuidarse en esos d\u00edas. Aprendiendo sobre el propio cuerpo, cuid\u00e1ndose, pidiendo un buen ginec\u00f3logo, etc la experiencia mes a mes va cambiando.\n\nNo es normal <strong>sangrar</strong> much\u00edsimo, ni tener tanto dolor</p>", "timestamp": "2019-10-13T00:14:43", "timestamp_epochs": 1570925683, "tweet_id": "1183174187428601857", "tweet_url": "/SoyDrama/status/1183174187428601857", "user_id": "314754412", "username": "confleis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://controlandoelejido.com/latina-demando-a-nueva-york-por-falta-de-productos-para-menstruacion-en-las-carceles/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NOTICIAELEJIDO", "text": "Flores, de 24 a\u00f1os, estaba en su per\u00edodo menstrual cuando fue atrapada por una obstrucci\u00f3n el 12 de octubre de 2016, y dice que se vio obligada a sangrar por... https://controlandoelejido.com/latina-demando-a-nueva-york-por-falta-de-productos-para-menstruacion-en-las-carceles/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Flores, de 24 a\u00f1os, estaba en su per\u00edodo <strong>menstrual</strong> cuando fue atrapada por una obstrucci\u00f3n el 12 de octubre de 2016, y dice que se vio obligada a <strong>sangrar</strong> por... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://controlandoelejido.com/latina-demando-a-nueva-york-por-falta-de-productos-para-menstruacion-en-las-carceles/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6h7xggxqiu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://controlandoelejido.com/latina-demando-a-nueva-york-por-falta-de-productos-para-menstruacion-en-las-carceles/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">controlandoelejido.com/latina-demando</span><span class=\"invisible\">-a-nueva-york-por-falta-de-productos-para-menstruacion-en-las-carceles/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-12T21:32:24", "timestamp_epochs": 1570915944, "tweet_id": "1183133339013791749", "tweet_url": "/NOTICIAELEJIDO/status/1183133339013791749", "user_id": "516797197", "username": "Controlandoelejido.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181757270016876544", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RoxyPendragon", "user_id": "70858068"}], "retweets": 1, "screen_name": "ConSaintSeiya", "text": "Experimenta lo que es ser un caballero de Athena, menstrual starter pack: dolores horribles en la entrepierna y abdomen, sangrar como si no hubiera ma\u00f1ana y tirarte 2 horas como si te hubieran aplicado un tesoro del cielo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Experimenta lo que es ser un caballero de Athena, <strong>menstrual</strong> starter pack: dolores horribles en la entrepierna y abdomen, <strong>sangrar</strong> como si no hubiera ma\u00f1ana y tirarte 2 horas como si te hubieran aplicado un tesoro del cielo.</p>", "timestamp": "2019-10-09T03:01:18", "timestamp_epochs": 1570590078, "tweet_id": "1181766560324755456", "tweet_url": "/ConSaintSeiya/status/1181766560324755456", "user_id": "1293673909", "username": "C\ud83e\udda0nfesiones Saint Seiya", "video_url": ""}]