[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "955886180205322241", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EPS_Famisanar", "user_id": "478614627"}], "retweets": 0, "screen_name": "ampasusa", "text": "La mejor decisi\u00f3n que pudimos tomar como familia fue cambiarnos de EPS. @EPS_Famisanar es para nosotros la mejor en todo el pa\u00eds. Me han ofrecido la mejor atenci\u00f3n para mi hija de 5 a\u00f1os que present\u00f3 un ACV Intrauterino. Gracias por todos sus servicios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor decisi\u00f3n que pudimos <strong>tomar</strong> como familia fue cambiarnos de EPS. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"478614627\" dir=\"ltr\" href=\"/EPS_Famisanar\"><s>@</s><b>EPS_Famisanar</b></a> es para nosotros la mejor en todo el pa\u00eds. Me han ofrecido la mejor atenci\u00f3n para mi hija de 5 a\u00f1os que present\u00f3 un ACV <strong>Intrauterino</strong>. Gracias por todos sus servicios</p>", "timestamp": "2018-01-24T20:30:04", "timestamp_epochs": 1516825804, "tweet_id": "956262847968894978", "tweet_url": "/ampasusa/status/956262847968894978", "user_id": "65150490", "username": "AMANDA SUAREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hacetecargoo", "text": "tetrica sensacion de tomar coca caliente... ir al congelador... y q los hielillos esten desarrollando su vientre intrauterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tetrica sensacion de <strong>tomar</strong> coca caliente... ir al congelador... y q los hielillos esten desarrollando su vientre <strong>intrauterino</strong></p>", "timestamp": "2012-01-30T03:12:46", "timestamp_epochs": 1327893166, "tweet_id": "163821931668324352", "tweet_url": "/hacetecargoo/status/163821931668324352", "user_id": "381899907", "username": "flore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "morganaskwlkr", "text": "Pero no lo soy. No s\u00e9 que me ha llevado a tomar este camino. Sufrimiento intrauterino, rechazo parental, ni idea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero no lo soy. No s\u00e9 que me ha llevado a <strong>tomar</strong> este camino. Sufrimiento <strong>intrauterino</strong>, rechazo parental, ni idea.</p>", "timestamp": "2013-12-01T08:38:02", "timestamp_epochs": 1385887082, "tweet_id": "407066044126466048", "tweet_url": "/morganaskwlkr/status/407066044126466048", "user_id": "280091270", "username": "morganapendragon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "massvida", "text": "* Evita exponerte a rayos X ,* Evita tomar hormonas,* Elige el dispositivo intrauterino (DIU) en lugar de la p\u00edldora, no fumes. No al cancer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">* Evita exponerte a rayos X ,* Evita <strong>tomar</strong> hormonas,* Elige el dispositivo <strong>intrauterino</strong> (DIU) en lugar de la p\u00edldora, no fumes. No al cancer</p>", "timestamp": "2013-10-11T15:32:12", "timestamp_epochs": 1381505532, "tweet_id": "388688492336656385", "tweet_url": "/massvida/status/388688492336656385", "user_id": "1855070311", "username": "Mas Tiempo-Mas Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SylviaSepu", "text": "Ya basta ni\u00f1as ! Hay q tomar pastillas  usar intrauterino o preservativo\nPero no podis ser mama a los 15 \nCriar hijos es formar personas!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya basta ni\u00f1as ! Hay q <strong>tomar</strong> pastillas  usar <strong>intrauterino</strong> o preservativo\nPero no podis ser mama a los 15 \nCriar hijos es formar personas!!!</p>", "timestamp": "2015-06-04T03:13:24", "timestamp_epochs": 1433387604, "tweet_id": "606297672379715584", "tweet_url": "/SylviaSepu/status/606297672379715584", "user_id": "2151938118", "username": "Sylvia Sep\u00falveda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.nlm.nih.gov/medlineplus/spanish/ency/patientinstructions/000774.htm#.VUDX7Bkqdig.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "J1566", "text": "C\u00f3mo tomar una decisi\u00f3n acerca de dispositivo intrauterino (DIU): MedlinePlus enciclopedia m\u00e9dica http://www.nlm.nih.gov/medlineplus/spanish/ency/patientinstructions/000774.htm#.VUDX7Bkqdig.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>tomar</strong> una decisi\u00f3n acerca de dispositivo <strong>intrauterino</strong> (DIU): MedlinePlus enciclopedia m\u00e9dica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nlm.nih.gov/medlineplus/spanish/ency/patientinstructions/000774.htm#.VUDX7Bkqdig.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rCTpSPWrnR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nlm.nih.gov/medlineplus/spanish/ency/patientinstructions/000774.htm#.VUDX7Bkqdig.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nlm.nih.gov/medlineplus/sp</span><span class=\"invisible\">anish/ency/patientinstructions/000774.htm#.VUDX7Bkqdig.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-04-29T13:10:04", "timestamp_epochs": 1430313004, "tweet_id": "593401866387599360", "tweet_url": "/J1566/status/593401866387599360", "user_id": "324293732", "username": "Jorge A. Grande", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "581485710517116929", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BezadaAmerica", "user_id": "3092006409"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "@BezadaAmerica Es mejor evaluarla en persona para tomar la decisi\u00f3n,. El dispositivo intrauterino es una buena opci\u00f3n, asista a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3092006409\" dir=\"ltr\" href=\"/BezadaAmerica\"><s>@</s><b>BezadaAmerica</b></a> Es mejor evaluarla en persona para <strong>tomar</strong> la decisi\u00f3n,. El dispositivo <strong>intrauterino</strong> es una buena opci\u00f3n, asista a</p>", "timestamp": "2015-04-01T16:04:03", "timestamp_epochs": 1427904243, "tweet_id": "583298789760434177", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/583298789760434177", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["acidof\u00f3lico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/i/8XNne"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "renapred_mexico", "text": "Tomar #acidof\u00f3lico durante el embarazo, ayuda a tu beb\u00e9 a tener un adecuado desarrollo intrauterino. http://ow.ly/i/8XNne\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Tomar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/acidof%C3%B3lico?src=hash\"><s>#</s><b>acidof\u00f3lico</b></a> durante el embarazo, ayuda a tu beb\u00e9 a tener un adecuado desarrollo <strong>intrauterino</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/8XNne\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W38bGB29Hz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/8XNne\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/8XNne</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-11T02:15:11", "timestamp_epochs": 1426040111, "tweet_id": "575480052361523202", "tweet_url": "/renapred_mexico/status/575480052361523202", "user_id": "86374059", "username": "Renapred", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "90500026807238657", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CabraMecanica", "user_id": "12688662"}], "retweets": 0, "screen_name": "paloola", "text": "@CabraMecanica @RRojasFX @Ymodita @chidalgo y yo me podr\u00eda tomar una copita y micromonky les har\u00eda shos de hipo intrauterino tar\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12688662\" dir=\"ltr\" href=\"/CabraMecanica\"><s>@</s><b>CabraMecanica</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"460430316\" dir=\"ltr\" href=\"/rrojasfx\"><s>@</s><b>RRojasFX</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10889262\" dir=\"ltr\" href=\"/Ymodita\"><s>@</s><b>Ymodita</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36394623\" dir=\"ltr\" href=\"/chidalgo\"><s>@</s><b>chidalgo</b></a> y yo me podr\u00eda <strong>tomar</strong> una copita y micromonky les har\u00eda shos de hipo <strong>intrauterino</strong> tar\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1</p>", "timestamp": "2011-07-11T19:18:24", "timestamp_epochs": 1310411904, "tweet_id": "90500203697815552", "tweet_url": "/paloola/status/90500203697815552", "user_id": "11985352", "username": "paloola/ polid\u00f3ptera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/F72rWyHa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "portalpindai", "text": "O que \u00e9 o DIU? \u00c9 mais eficaz que tomar anticoncepcional?\n\nDIU \u00e9 uma sigla para \u201cdispositivo intrauterino\u201d, um... http://fb.me/F72rWyHa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 o DIU? \u00c9 mais eficaz que <strong>tomar</strong> anticoncepcional?\n\nDIU \u00e9 uma sigla para \u201cdispositivo <strong>intrauterino</strong>\u201d, um... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/F72rWyHa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/784yvsJXex\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/F72rWyHa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/F72rWyHa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-25T20:43:47", "timestamp_epochs": 1361825027, "tweet_id": "306142470062866435", "tweet_url": "/portalpindai/status/306142470062866435", "user_id": "77856167", "username": "portal pindai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/WtrCfc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "silviaolmedo", "text": "No quieres tomar hormonas has pensado en el Dispositivo Intrauterino (DIU) http://bit.ly/WtrCfc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quieres <strong>tomar</strong> hormonas has pensado en el Dispositivo <strong>Intrauterino</strong> (DIU) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WtrCfc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WmiHw5uJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WtrCfc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WtrCfc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-12-06T05:47:52", "timestamp_epochs": 1354772872, "tweet_id": "276563587974197249", "tweet_url": "/silviaolmedo/status/276563587974197249", "user_id": "27449298", "username": "Silvia Olmedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lpatriciacano", "text": "Agradezco a mi mama por tomar acido folico en mi desarrollo intrauterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco a mi mama por <strong>tomar</strong> acido folico en mi desarrollo <strong>intrauterino</strong></p>", "timestamp": "2012-11-22T23:35:20", "timestamp_epochs": 1353627320, "tweet_id": "271758794147651584", "tweet_url": "/lpatriciacano/status/271758794147651584", "user_id": "93324074", "username": "patri cia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7THZ1SVv0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oquendus", "text": "Despu\u00e9s de leer esto, tomar un comprimido al d\u00eda o el dispositivo intrauterino no te parecer\u00e1n tan mala idea. http://fb.me/7THZ1SVv0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de leer esto, <strong>tomar</strong> un comprimido al d\u00eda o el dispositivo <strong>intrauterino</strong> no te parecer\u00e1n tan mala idea. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7THZ1SVv0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZQ7hUrh6Fs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7THZ1SVv0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7THZ1SVv0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-01T20:49:25", "timestamp_epochs": 1475354965, "tweet_id": "782321541732306944", "tweet_url": "/oquendus/status/782321541732306944", "user_id": "2531602253", "username": "DoctorOquendo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "orilladepan", "text": "Amniocentesis se llama el procedimiento para tomar adn cuando el beb\u00e9 esta intrauterino @PapeSalazar @NARIZCONWIFI @RadioActivaFm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amniocentesis se llama el procedimiento para <strong>tomar</strong> adn cuando el beb\u00e9 esta <strong>intrauterino</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1186071572290949122\" dir=\"ltr\" href=\"/papesalazar\"><s>@</s><b>PapeSalazar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"473074363\" dir=\"ltr\" href=\"/Narizconwifi\"><s>@</s><b>NARIZCONWIFI</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62942852\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioActivaFm\"><s>@</s><b>RadioActivaFm</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T12:40:10", "timestamp_epochs": 1409143210, "tweet_id": "504609315756716032", "tweet_url": "/orilladepan/status/504609315756716032", "user_id": "353009086", "username": "OrillaDePan\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "inmaavila1983", "text": "@SaschaFitness si llevas puesto un dispositivo intrauterino (DIU) se puede tomar fit9?? Un saludo !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35432753\" dir=\"ltr\" href=\"/SaschaFitness\"><s>@</s><b>SaschaFitness</b></a> si llevas puesto un dispositivo <strong>intrauterino</strong> (DIU) se puede <strong>tomar</strong> fit9?? Un saludo !!<img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara besando con ojos cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61a.png\" title=\"Cara besando con ojos cerrados\"/></p>", "timestamp": "2020-04-17T06:46:13", "timestamp_epochs": 1587105973, "tweet_id": "1251039243360776192", "tweet_url": "/inmaavila1983/status/1251039243360776192", "user_id": "604716166", "username": "Inma Avila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/AndrsFMosquera1/status/1246890723103866883"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielEnriqueOk", "text": "El aborto, genocidio prenatal, asesinato intrauterino, el crimen legalizado por parte del estado, autor\u00eda del nefasto comunismo que tras tomar el poder por las armas en Rusia, en 1920 se convierte en el primer pa\u00eds en legalizar el filicidio.\nhttps://twitter.com/AndrsFMosquera1/status/1246890723103866883\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El aborto, genocidio prenatal, asesinato <strong>intrauterino</strong>, el crimen legalizado por parte del estado, autor\u00eda del nefasto comunismo que tras <strong>tomar</strong> el poder por las armas en Rusia, en 1920 se convierte en el primer pa\u00eds en legalizar el filicidio.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AndrsFMosquera1/status/1246890723103866883\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S3GhYjdfPq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AndrsFMosquera1/status/1246890723103866883\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AndrsFMosquera</span><span class=\"invisible\">1/status/1246890723103866883</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-05T20:19:16", "timestamp_epochs": 1586117956, "tweet_id": "1246895199005167618", "tweet_url": "/DanielEnriqueOk/status/1246895199005167618", "user_id": "109420782", "username": "Daniel Enrique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1244716192138514437", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ramon_timba", "user_id": "4193386390"}], "retweets": 0, "screen_name": "DonelNicanor", "text": "Por favor un term\u00f3metro intrauterino para esta se\u00f1ora despu\u00e9s de tomar lectura si est\u00e1 37.5 Grados , remitirla al IPK por sospecha de covid-19 . ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor un term\u00f3metro <strong>intrauterino</strong> para esta se\u00f1ora despu\u00e9s de <strong>tomar</strong> lectura si est\u00e1 37.5 Grados , remitirla al IPK por sospecha de covid-19 . <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/></p>", "timestamp": "2020-03-31T01:50:05", "timestamp_epochs": 1585619405, "tweet_id": "1244804125356888065", "tweet_url": "/DonelNicanor/status/1244804125356888065", "user_id": "1208897840656846856", "username": "Nicanor O'donel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/1347241874/posts/10221314577837759/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MCandelaW", "text": "ARGENTINA TIENE ABORTO LIBRE, ASESINATO INTRAUTERINO LIBRE. \nY NO NOS QUIERAS TOMAR DE IDIOTAS QUE ESTE MAMARRACHO LO DICE \"ABORTO SIN LIMITE DE EDAD GESTACIONAL\"\nY NO ME VENGAN CON LOS DERECHOS DE LA MUJER VIOLADA... https://www.facebook.com/1347241874/posts/10221314577837759/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ARGENTINA TIENE ABORTO LIBRE, ASESINATO <strong>INTRAUTERINO</strong> LIBRE. \nY NO NOS QUIERAS <strong>TOMAR</strong> DE IDIOTAS QUE ESTE MAMARRACHO LO DICE \"ABORTO SIN LIMITE DE EDAD GESTACIONAL\"\nY NO ME VENGAN CON LOS DERECHOS DE LA MUJER VIOLADA... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1347241874/posts/10221314577837759/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gv5k7EiMcO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1347241874/posts/10221314577837759/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/1347241874/pos</span><span class=\"invisible\">ts/10221314577837759/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-18T20:25:29", "timestamp_epochs": 1576700729, "tweet_id": "1207396488927731713", "tweet_url": "/MCandelaW/status/1207396488927731713", "user_id": "776865392727908352", "username": "Candela Weidemuller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GonzalezRochi", "text": "La mejor decision que tome en MI VIDA fue ponerme el SIU (Sistema Intrauterino) (No, no es el DIU) \n-No puedo quedar embarazada durante 5 a\u00f1os\n-No tengo dolor de ovarios\n-No me baja\n-No me tengo que acordar de tomar/ponerme algo\n100.000% lo recomiendo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor decision que tome en MI VIDA fue ponerme el SIU (Sistema <strong>Intrauterino</strong>) (No, no es el DIU) \n-No puedo quedar embarazada durante 5 a\u00f1os\n-No tengo dolor de ovarios\n-No me baja\n-No me tengo que acordar de <strong>tomar</strong>/ponerme algo\n100.000% lo recomiendo <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/></p>", "timestamp": "2019-11-23T21:06:17", "timestamp_epochs": 1574543177, "tweet_id": "1198347059952332802", "tweet_url": "/GonzalezRochi/status/1198347059952332802", "user_id": "56926956", "username": "Ro Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/bbcbrasil/status/1195801226790817792"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "criativoelegal", "text": "\"- Se voc\u00ea j\u00e1 tiver ovulado antes de tomar a p\u00edlula e ainda estava f\u00e9rtil quando teve rela\u00e7\u00f5es sexuais sem prote\u00e7\u00e3o, ela n\u00e3o vai impedir a gravidez;\"\ne \" outro m\u00e9todo contraceptivo de emerg\u00eancia dispon\u00edvel \u00e9 o dispositivo intrauterino (DIU)\"!!! https://twitter.com/bbcbrasil/status/1195801226790817792\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"- Se voc\u00ea j\u00e1 tiver ovulado antes de <strong>tomar</strong> a p\u00edlula e ainda estava f\u00e9rtil quando teve rela\u00e7\u00f5es sexuais sem prote\u00e7\u00e3o, ela n\u00e3o vai impedir a gravidez;\"\ne \" outro m\u00e9todo contraceptivo de emerg\u00eancia dispon\u00edvel \u00e9 o dispositivo <strong>intrauterino</strong> (DIU)\"!!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bbcbrasil/status/1195801226790817792\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eKH1xLLv11\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bbcbrasil/status/1195801226790817792\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bbcbrasil/stat</span><span class=\"invisible\">us/1195801226790817792</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-17T00:05:58", "timestamp_epochs": 1573949158, "tweet_id": "1195855561784512512", "tweet_url": "/criativoelegal/status/1195855561784512512", "user_id": "1648861124", "username": "Isa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://juliobasulto.com/una-67-embarazadas-beba-alcohol-lo-lamentara/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "MariaJesusBerra", "text": "Tomar alcohol en el embarazo puede generar abortos espont\u00e1neos, partos prematuros, retrasos del crecimiento intrauterino, bajo peso al nacer y, adem\u00e1s, el conocido como s\u00edndrome alcoh\u00f3lico fetal, la forma m\u00e1s severa y ...  @JulioBasulto_DN thanks!\nhttps://juliobasulto.com/una-67-embarazadas-beba-alcohol-lo-lamentara/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Tomar</strong> alcohol en el embarazo puede generar abortos espont\u00e1neos, partos prematuros, retrasos del crecimiento <strong>intrauterino</strong>, bajo peso al nacer y, adem\u00e1s, el conocido como s\u00edndrome alcoh\u00f3lico fetal, la forma m\u00e1s severa y ... <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1267118816\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioBasulto_DN\"><s>@</s><b>JulioBasulto_DN</b></a> thanks!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://juliobasulto.com/una-67-embarazadas-beba-alcohol-lo-lamentara/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SwYiP8h52c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://juliobasulto.com/una-67-embarazadas-beba-alcohol-lo-lamentara/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">juliobasulto.com/una-67-embaraz</span><span class=\"invisible\">adas-beba-alcohol-lo-lamentara/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-02T11:53:45", "timestamp_epochs": 1538481225, "tweet_id": "1047092270464425984", "tweet_url": "/MariaJesusBerra/status/1047092270464425984", "user_id": "877338868575612928", "username": "Maria Jesus Berra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/monicalvarez/status/1026510738020544515"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pauchinpum", "text": "Ac\u00e1 M\u00f3nica tiene una excelente idea, como si concebir fuera solo responsabilidad de las mujeres, negando que tener que ponerse un dispositivo intrauterino o tomar pastillas a escondidas  de tu pareja es opresi\u00f3n machista y patriarcal. GENIA. #AbortoLegalYahttps://twitter.com/monicalvarez/status/1026510738020544515\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ac\u00e1 M\u00f3nica tiene una excelente idea, como si concebir fuera solo responsabilidad de las mujeres, negando que tener que ponerse un dispositivo <strong>intrauterino</strong> o <strong>tomar</strong> pastillas a escondidas  de tu pareja es opresi\u00f3n machista y patriarcal. GENIA. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/monicalvarez/status/1026510738020544515\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kDHHiiYhzo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/monicalvarez/status/1026510738020544515\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/monicalvarez/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1026510738020544515</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-07T10:35:17", "timestamp_epochs": 1533638117, "tweet_id": "1026778802104532993", "tweet_url": "/pauchinpum/status/1026778802104532993", "user_id": "14517201", "username": "pau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caritoserafini", "text": "Pregunto nomas yo: no es m\u00e1s f\u00e1cil tomar pastillas o usar preservativo que someterse a un rastrillaje intrauterino? Van a legalizar algo que es m\u00e1s peligroso para la vida de una mujer! Que sea legal no quita el peligro, al fin y al cabo es un procedimiento de riesgo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunto nomas yo: no es m\u00e1s f\u00e1cil <strong>tomar</strong> pastillas o usar preservativo que someterse a un rastrillaje <strong>intrauterino</strong>? Van a legalizar algo que es m\u00e1s peligroso para la vida de una mujer! Que sea legal no quita el peligro, al fin y al cabo es un procedimiento de riesgo.</p>", "timestamp": "2018-06-14T22:35:46", "timestamp_epochs": 1529015746, "tweet_id": "1007391171587530752", "tweet_url": "/caritoserafini/status/1007391171587530752", "user_id": "106457170", "username": "Caro G\u00f3mez Serafini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "encompaniaradio", "text": "\"El tomar pastillas anticonceptivas no impide el, en futuro poder tener hijos, en cambio; el dispositivo intrauterino podr\u00eda afectar\" - Aller.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El <strong>tomar</strong> pastillas anticonceptivas no impide el, en futuro poder tener hijos, en cambio; el dispositivo <strong>intrauterino</strong> podr\u00eda afectar\" - Aller.</p>", "timestamp": "2018-06-04T19:44:22", "timestamp_epochs": 1528141462, "tweet_id": "1003724158256189441", "tweet_url": "/encompaniaradio/status/1003724158256189441", "user_id": "3339525730", "username": "En Compa\u00f1\u00eda Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1177328735453876226", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hazelriver16", "user_id": "371267419"}, {"screen_name": "carlafaw", "user_id": "109994946"}], "retweets": 0, "screen_name": "hazelriver16", "text": "En realidad, tendr\u00edas que preguntarte a ti que te va mejor, quiza esto te ayude: \n-Si se te olvida tomar pastillas: intrauterino/ inyectables\n-Si odias las inyecciones: orales\n-Si te incomodan los diu: intrauterino \n\nCada uno tiene un rango de duraci\u00f3n y efectividad diferente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad, tendr\u00edas que preguntarte a ti que te va mejor, quiza esto te ayude: \n-Si se te olvida <strong>tomar</strong> pastillas: <strong>intrauterino</strong>/ inyectables\n-Si odias las inyecciones: orales\n-Si te incomodan los diu: <strong>intrauterino</strong> \n\nCada uno tiene un rango de duraci\u00f3n y efectividad diferente.</p>", "timestamp": "2019-09-27T06:30:49", "timestamp_epochs": 1569565849, "tweet_id": "1177470632335855621", "tweet_url": "/hazelriver16/status/1177470632335855621", "user_id": "371267419", "username": "\u6fa4\u6751 \u9065 \ud83d\udc09\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EB9XQ6WWwAAO9Sx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrHectorBenitez", "text": "El aborto es lo peor que puede tomar un gobierno, porque seg\u00fan la ley se llama homicidio intrauterino, osea matar!! pic.twitter.com/SSmpPW9Meu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto es lo peor que puede <strong>tomar</strong> un gobierno, porque seg\u00fan la ley se llama homicidio <strong>intrauterino</strong>, osea matar!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SSmpPW9Meu\">pic.twitter.com/SSmpPW9Meu</a></p>", "timestamp": "2019-08-14T20:55:32", "timestamp_epochs": 1565816132, "tweet_id": "1161743179558858753", "tweet_url": "/PrHectorBenitez/status/1161743179558858753", "user_id": "1372591158", "username": "H\u00e9ctor Benitez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/B0BswiIHz-v/?igshid=1kx8vbbdwfhs6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamivicontinuum", "text": "El duelo de un beb\u00e9 intrauterino al inicio del embarazo es un duelo acallado y no reconocido en nuestra sociedad.\u00a0 Lleg\u00f3 el tiempo de tomar consciencia y permitirnos el duelo por estas p\u00e9rdidas reales, necesitamos\u2026 https://www.instagram.com/p/B0BswiIHz-v/?igshid=1kx8vbbdwfhs6\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El duelo de un beb\u00e9 <strong>intrauterino</strong> al inicio del embarazo es un duelo acallado y no reconocido en nuestra sociedad.\u00a0 Lleg\u00f3 el tiempo de <strong>tomar</strong> consciencia y permitirnos el duelo por estas p\u00e9rdidas reales, necesitamos\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B0BswiIHz-v/?igshid=1kx8vbbdwfhs6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YSqMoSXs10\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B0BswiIHz-v/?igshid=1kx8vbbdwfhs6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B0BswiIHz-v/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1kx8vbbdwfhs6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-17T17:39:35", "timestamp_epochs": 1563385175, "tweet_id": "1151547003756695552", "tweet_url": "/mamivicontinuum/status/1151547003756695552", "user_id": "3579998189", "username": "Mamivi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BztgiyIHryW/?igshid=v1574xu4jnf1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mamivicontinuum", "text": "El duelo de un beb\u00e9 intrauterino al inicio del embarazo es un duelo acallado y no reconocido en nuestra sociedad.  Llego el tiempo de tomar consciencia y permitirnos el duelo por estas p\u00e9rdidas reales, necesitamos\u2026 https://www.instagram.com/p/BztgiyIHryW/?igshid=v1574xu4jnf1\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El duelo de un beb\u00e9 <strong>intrauterino</strong> al inicio del embarazo es un duelo acallado y no reconocido en nuestra sociedad.  Llego el tiempo de <strong>tomar</strong> consciencia y permitirnos el duelo por estas p\u00e9rdidas reales, necesitamos\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BztgiyIHryW/?igshid=v1574xu4jnf1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8m2UfJrZ8G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BztgiyIHryW/?igshid=v1574xu4jnf1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BztgiyIHryW/</span><span class=\"invisible\">?igshid=v1574xu4jnf1</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-09T21:27:35", "timestamp_epochs": 1562707655, "tweet_id": "1148705280122900480", "tweet_url": "/mamivicontinuum/status/1148705280122900480", "user_id": "3579998189", "username": "Mamivi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "littlebelovend", "text": "ok quero parar de tomar anticoncepcional e colocar o tal do intrauterino, mas depois de ver como eh feito o procedimento to cavada de medo pq d\u00f3i KKK o vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok quero parar de <strong>tomar</strong> anticoncepcional e colocar o tal do <strong>intrauterino</strong>, mas depois de ver como eh feito o procedimento to cavada de medo pq d\u00f3i KKK o vida</p>", "timestamp": "2019-06-19T18:44:31", "timestamp_epochs": 1560969871, "tweet_id": "1141416485799256066", "tweet_url": "/littlebelovend/status/1141416485799256066", "user_id": "331926715", "username": "amandinha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/BxlMG_vjAuq/?igshid=1s4w0jxf9zek"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaProVita", "text": "Preciso parar de tomar o anticoncepcional antes de colocar o DIU?\n\nSe voc\u00ea toma a p\u00edlula corretamente e tem certeza que n\u00e3o est\u00e1 gr\u00e1vida, pode colocar o dispositivo intrauterino (DIU) a qualquer momento. N\u00e3o \u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BxlMG_vjAuq/?igshid=1s4w0jxf9zek\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso parar de <strong>tomar</strong> o anticoncepcional antes de colocar o DIU?\n\nSe voc\u00ea toma a p\u00edlula corretamente e tem certeza que n\u00e3o est\u00e1 gr\u00e1vida, pode colocar o dispositivo <strong>intrauterino</strong> (DIU) a qualquer momento. N\u00e3o \u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BxlMG_vjAuq/?igshid=1s4w0jxf9zek\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eSkiQTDdt3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BxlMG_vjAuq/?igshid=1s4w0jxf9zek\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BxlMG_vjAuq/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1s4w0jxf9zek</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-17T22:52:21", "timestamp_epochs": 1558133541, "tweet_id": "1129520054616375297", "tweet_url": "/ClinicaProVita/status/1129520054616375297", "user_id": "2420914218", "username": "Cl\u00ednica Pr\u00f3 Vita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1108824443546189824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "globovision", "user_id": "17485551"}], "retweets": 0, "screen_name": "rosamiau23", "text": "sr fiscal que esperanpara encaecelar al payaso intrauterino guaido.Esperan que siga haciendo da\u00f1os irreversibles al pais para tomar acciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sr fiscal que esperanpara encaecelar al payaso <strong>intrauterino</strong> guaido.Esperan que siga haciendo da\u00f1os irreversibles al pais para <strong>tomar</strong> acciones</p>", "timestamp": "2019-03-22T16:21:43", "timestamp_epochs": 1553271703, "tweet_id": "1109128029572345856", "tweet_url": "/rosamiau23/status/1109128029572345856", "user_id": "1571202314", "username": "Rosa Miau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1103816615630725121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlmaDeliaMC", "user_id": "80912783"}], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeAmero", "text": "Cuerpo de mujer le pertenece a s\u00ed misma y puede hacer con \u00e9l lo que le plazca, OK: tomar anticonceptivos, dispositivo intrauterino, p\u00edldora d\u00eda sig., relaciones sexuales libres, LIGARSE trompas de Falopio, OK.\n\u00bfDecidir sobre un cuerpo que NO es suyo?\n@DeniseDresserG @Pat_MercadoC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuerpo de mujer le pertenece a s\u00ed misma y puede hacer con \u00e9l lo que le plazca, OK: <strong>tomar</strong> anticonceptivos, dispositivo <strong>intrauterino</strong>, p\u00edldora d\u00eda sig., relaciones sexuales libres, LIGARSE trompas de Falopio, OK.\n\u00bfDecidir sobre un cuerpo que NO es suyo?\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"435299501\" dir=\"ltr\" href=\"/DeniseDresserG\"><s>@</s><b>DeniseDresserG</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2280947940\" dir=\"ltr\" href=\"/Pat_MercadoC\"><s>@</s><b>Pat_MercadoC</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-08T19:12:50", "timestamp_epochs": 1552072370, "tweet_id": "1104097663618875392", "tweet_url": "/JorgeAmero/status/1104097663618875392", "user_id": "403562633", "username": "Jorge Amero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.vogue.es/belleza/bienestar/articulos/implante-anticonceptivo-brazo-efectos-prevenir-embarazo/38714"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaSanabria", "text": "La p\u00edldora, el anillo, el preservativo, el DIU (Dispositivo Intrauterino)... son muchas las medidas que podemos tomar para evitar el #embarazo, pero antes de escoger...https://www.vogue.es/belleza/bienestar/articulos/implante-anticonceptivo-brazo-efectos-prevenir-embarazo/38714\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora, el anillo, el preservativo, el DIU (Dispositivo <strong>Intrauterino</strong>)... son muchas las medidas que podemos <strong>tomar</strong> para evitar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a>, pero antes de escoger...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.vogue.es/belleza/bienestar/articulos/implante-anticonceptivo-brazo-efectos-prevenir-embarazo/38714\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1dgokEBxX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.vogue.es/belleza/bienestar/articulos/implante-anticonceptivo-brazo-efectos-prevenir-embarazo/38714\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">vogue.es/belleza/bienes</span><span class=\"invisible\">tar/articulos/implante-anticonceptivo-brazo-efectos-prevenir-embarazo/38714</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T15:30:36", "timestamp_epochs": 1548948636, "tweet_id": "1090995770986254336", "tweet_url": "/ClinicaSanabria/status/1090995770986254336", "user_id": "2587943348", "username": "Cl\u00ednica Sanabria", "video_url": ""}]